[{"tweet_id": 1077967238014136322, "tweet_text": "Silence assourdissant de #Schiappa sur le \"pot de maquillage\".  Quand on recrute des #d\u00e9put\u00e9s par internet, c'est c\u2026 https://t.co/AUWyWY8RC6", "user_id": 257488786}, {"tweet_id": 1077967135471816706, "tweet_text": "L'INSEE avait pr\u00e9vu les #GiletsJaunes \n\nUn article d'Herv\u00e9 Martin dans le #CanardEnchaine https://t.co/uwkp3ZuFPr", "user_id": 458738376}, {"tweet_id": 1077966394111807488, "tweet_text": "M\u00eame \u00e0 #Noel ces gens d\u00e9testent les pauvres, ils n'ont vraiment pas de vie. #LREM #GiletsJaunes https://t.co/aVQE2hKjKK", "user_id": 3365572125}, {"tweet_id": 1077966264398766083, "tweet_text": "Un soutien qui fait du bien ! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nBeaucoup devraient s\u2019inspirer de ce geste et rejoindre le mouvement. #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/Om1vAkb03O", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1077966127110733824, "tweet_text": "Donc, \u00e0 la rentr\u00e9e, #prelevementalasource, #affaireMacronBenalla et #giletsjaunes. #ToutVaBien https://t.co/j18Dg924OR", "user_id": 319670635}, {"tweet_id": 1077964953385095168, "tweet_text": "ERIC DROUET ARRESTATION : IL EST SORTI ET APPELLE \u00e0 UN ACTE 9 https://t.co/BfJsUH5AwZ via @YouTube #ericdrouet\u2026 https://t.co/WtwWv9QdYc", "user_id": 560392187}, {"tweet_id": 1077964906295640064, "tweet_text": "#BFMTV = Bande Fayots Macron Tr\u00e8s V\u00e9nales\n\n#GiletsJaunes #Acte7 #ACTEVII #Macron #CNews #LCI", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077964881654149121, "tweet_text": "#GILETSJAUNES #GiletsJaunesParis Bravo les losers\ud83d\udc4c\ud83d\udc4e https://t.co/vq1781gKYC", "user_id": 791892099671134208}, {"tweet_id": 1077964216336875520, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes  ou  l'incomp\u00e9tence et la politique du gouvernement ?!? \n\nhttps://t.co/qUhuLyQbhH", "user_id": 133755708}, {"tweet_id": 1077962227305594880, "tweet_text": "Honte \u00e0 ces m\u00e9dias et \u00e0 ces politiques qui ont, au nom de l'audimat et du populisme, l\u00e9gitim\u00e9 ces #GiletsJaunes rac\u2026 https://t.co/6q8twQIf33", "user_id": 2421254202}, {"tweet_id": 1077961738048425986, "tweet_text": "Quand #Macron veut d\u00e9truire le mouvement #Giletsjaunes il invente des milliards de \"figures du mouvement\" S'il peut\u2026 https://t.co/kLYw96pRTD", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077961676601917441, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes ne savent pas sauter ! https://t.co/ZrfgRLrRlQ", "user_id": 415500391}, {"tweet_id": 1077961600781422594, "tweet_text": "Repas de #No\u00ebl \nQuelques minutes avant le drame ! \ud83e\udd23\ud83d\ude02\n\n#politique #giletsjaunes #Macron\n#AFP #GGRMC #BourdinDirect https://t.co/klVfWSLHa1", "user_id": 2225536412}, {"tweet_id": 1077960761262202888, "tweet_text": "#GiletsJaunes ........ un dessin de Juin dans #CharlieHebdo https://t.co/uAmrUlXx1v", "user_id": 458738376}, {"tweet_id": 1077959286712619008, "tweet_text": "P\u00e9tition pour le climat : Rugy y voit une \u00abr\u00e9plique\u00bb aux \u00abgilets jaunes\u00bb. C\u2019est bien la preuve que les\u2026 https://t.co/tieJP49jV9", "user_id": 59063574}, {"tweet_id": 1077958239734644736, "tweet_text": "Les estimations des pertes varient de 2,2 milliards d'euros selon l'Insee, \u00e0 4,4 milliards d'euros selon la Banque\u2026 https://t.co/ePkhJ0ewQc", "user_id": 3114131865}, {"tweet_id": 1077957402463555584, "tweet_text": "Made my day. En m\u00eame temps quelle honte ces people qui s'inventent une autre vie, une autre histoire, pour tenter d\u2026 https://t.co/JSgKg8rvQ8", "user_id": 43268881}, {"tweet_id": 1077955859907530754, "tweet_text": "#GiletsJaunes \u00abOn a aucun exemple de droits sociaux conquis sans violence\u00bb La seule chose qui oblige le patronat \u00e0\u2026 https://t.co/q0lMIpCmb6", "user_id": 734327088}, {"tweet_id": 1077955634585309184, "tweet_text": "C\u2019est marrant l\u2019\u00e9volution du traitement m\u00e9diatique des #GiletsJaunes, au d\u00e9but c\u2019etait les beaufs sympa qui dansent\u2026 https://t.co/OB9pcXMNPl", "user_id": 388972391}, {"tweet_id": 1077955628394602497, "tweet_text": "H\u00e9site \u00e0 coupdegueuler sur les #GiletsJaunes pendant la tr\u00eave des confiseurs qui ont d\u00e9j\u00e0 morfl\u00e9. Trucs \u00e0 dire sur\u2026 https://t.co/yUTe4ogeTr", "user_id": 173133922}, {"tweet_id": 1077955466498621441, "tweet_text": "Le mec qui produit et vend des #GiletsJaunes doit se frotter les mains. C'est le pr\u00eat \u00e0 porter tendance de la saiso\u2026 https://t.co/G0Ylw7DMyl", "user_id": 67856446}, {"tweet_id": 1077954566321250304, "tweet_text": "A NE PAS MANQUER ! Ce dimanche 30 d\u00e9cembre sur @SudRadio ds les @Incorrectibles mon invit\u00e9 sera @Etienne_Chouard !\u2026 https://t.co/HnMVhlg3SP", "user_id": 40803349}, {"tweet_id": 1077954564857290752, "tweet_text": "Cadeau de No\u00ebl pour enfants de #Giletsjaunes \ud83d\ude02 https://t.co/HhclvqlE18", "user_id": 4830913137}, {"tweet_id": 1077953562154618880, "tweet_text": "[#Infox \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7] Non, @NBelloubet n'a pas sign\u00e9 une circulaire demandant la cl\u00e9mence pour les automobilistes qui tuent d\u2026 https://t.co/nJDcu8JpZW", "user_id": 772215918868979712}, {"tweet_id": 1077951786542133253, "tweet_text": "\ud83d\udd34 Biarritz (64) : #Pyr\u00e9n\u00e9esAtlantiques\nOp\u00e9ration \u00ab\u00a0p\u00e9age gratuit\u00a0\u00bb pour les #GiletsJaunes ce mercredi #26Decembre.\u2026 https://t.co/gku5ypjGku", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1077949657500786691, "tweet_text": "#Acte6 des #GiletsJaunes : quinze personnes jug\u00e9es en comparution imm\u00e9diate https://t.co/1qKbzPEqMb https://t.co/QxsXjvN6KE", "user_id": 26467557}, {"tweet_id": 1077949657400164352, "tweet_text": "Cyril Hanouna organise le match de boxe du si\u00e8cle entre Booba et Kaaris. \u00c0 ce propos, Cyril Hanouna, c'est pas le m\u2026 https://t.co/WuQ3WFnEX3", "user_id": 43268881}, {"tweet_id": 1077948919924035584, "tweet_text": "\u2066@jmaphatie\u2069 : \"#GiletsJaunes\" : \"@EmmanuelMacron se cache et cela d\u00e9montre l'importance de la crise\" via @europe1  https://t.co/YKIBJQxxG0", "user_id": 16738824}, {"tweet_id": 1077948730979074048, "tweet_text": "\ud83d\udd34 R\u00e9sultats d\u00e9finitifs : #GiletsJaunes\n#GiletJaune #GJ #France #Paris https://t.co/OQKijR1utD", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1077948427458224128, "tweet_text": "Qui va s\u2019approprier la marque \"Gilet jaune\"? \n#GiletsJaunes https://t.co/KFo1z5qZSE", "user_id": 16362149}, {"tweet_id": 1077945397841195008, "tweet_text": "La fin de 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 approche : l'occasion de revivre les 10 \u00e9v\u00e9nements qui ont marqu\u00e9 l'Outre-mer cette ann\u00e9e \u2935\ufe0f\u2026 https://t.co/2kjD8KkSrc", "user_id": 295643060}, {"tweet_id": 1077945367231123457, "tweet_text": "Nouvelle \u00e9vacuation des #giletsjaunes :-) du lisier r\u00e9pandu par un agriculteur sur le rond-point https://t.co/YpcLOlewED via @Ledauphine.com", "user_id": 62016645}, {"tweet_id": 1077944687330279425, "tweet_text": "Pour moi cette p\u00e9tition est bidon ! Un montage pour s  opposer aux #GiletsJaunes !  Fran\u00e7ois de Rugy voit la p\u00e9titi\u2026 https://t.co/5wMEmLOn4k", "user_id": 942692006685487104}, {"tweet_id": 1077943677761269763, "tweet_text": "[#Macron \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #GiletsJaunes] \nLa r\u00e9ponse de Priscilla Ludosky au pr\u00e9sident dans sa p\u00e9tition @Change \u2935\ufe0f\u2026 https://t.co/j3TNKaJc8Q", "user_id": 772215918868979712}, {"tweet_id": 1077943148184248320, "tweet_text": "\u25ba #P\u00e9titions en ligne, #RIC : des outils d\u00e9mocratiques ?\nC'est le sujet du jour de #cdanslair :\u2026 https://t.co/clJ0TIYioS", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077942911881437185, "tweet_text": "#GiletsJaunes #BenallaAuTchad #JoachimSonForget #brigitte (pardon, j'en oublie s\u00fbrement...)\n@EmmanuelMacron va fini\u2026 https://t.co/wPclKlQncB", "user_id": 477547809}, {"tweet_id": 1077942880096919557, "tweet_text": "Le #mouvement se structure chaque jour un peu plus afin d'obtenir la mise en place du r\u00e9f\u00e9rendum d'initiative citoy\u2026 https://t.co/7ECezqg5xX", "user_id": 3170909789}, {"tweet_id": 1077942037578682375, "tweet_text": "\u00ab\u00a0Venez voir les illuminations\u00a0\u00bb #Acte7 #ActeVII #GiletsJaunes https://t.co/UIvSGakJ8e", "user_id": 17416180}, {"tweet_id": 1077941514066632709, "tweet_text": "La France, cette dictature qui devrait suivre le mod\u00e8le russe ;) #GiletsJaunes https://t.co/dNpqxhhzTf", "user_id": 102969147}, {"tweet_id": 1077940872589860866, "tweet_text": "#Benalla #MaximeNicolle #GILETSJAUNES \nJE PENSE QUE VOUS DEVRIEZ FAIRE D'UNE PIERRE DEUX COUPS \nAU MOINS TOUT SERAI\u2026 https://t.co/P1UXQSRj53", "user_id": 1021462295082389504}, {"tweet_id": 1077939368529141761, "tweet_text": "La mobilisation des #GiletsJaunes et les violences en marge du #mouvement ont un lourd impact sur l'#Economie . Les\u2026 https://t.co/CZ6VFFRpfX", "user_id": 3177401674}, {"tweet_id": 1077939231664812033, "tweet_text": "la fiert\u00e9 d'utiliser l'uniforme r\u00e9publicain ! #Castaner m'a Tu\u00e9 ! #GiletsJaunes https://t.co/uDMZIlqRrp", "user_id": 593026851}, {"tweet_id": 1077938713064280064, "tweet_text": "Donc un type sous contr\u00f4le judiciaire peut impun\u00e9ment menacer \u00e0 R\u00e9publique !\nIl serait temps de faire preuve d'un e\u2026 https://t.co/LP49Agb7ik", "user_id": 415500391}, {"tweet_id": 1077938285161472000, "tweet_text": "\ud83d\udd34\"la France, si elle est le pays o\u00f9 a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e la D\u00e9claration des droits de l'homme et du citoyen, n'est plus la\u2026 https://t.co/zrmDQILAX1", "user_id": 585736569}, {"tweet_id": 1077938066659119105, "tweet_text": "#GiletsJaunes La couleur jaune d\u2019un gilet a rendu visibles les invisibles, par Edgar Morin via @MediapartBlogs https://t.co/zTv4Hh96A4", "user_id": 19707278}, {"tweet_id": 1077937656795934721, "tweet_text": "\"le droit de #manifester a \u00e9t\u00e9 restreint, mais \u00e9galement la #libert\u00e9 de la #presse et le droit \u00e0 l'information.\"\u2026 https://t.co/hcWRLdrBwK", "user_id": 585736569}, {"tweet_id": 1077936979801718784, "tweet_text": "Halimi, que j'aime bien par ailleurs, p\u00eache ici par \"gauchisme\".\nLes revendications des #GILETSJAUNES partent de le\u2026 https://t.co/mO2mVE4kjP", "user_id": 927290354}, {"tweet_id": 1077936425130213377, "tweet_text": "#GiletsJaunes : une crise au lourd impact sur l'\u00e9conomie &gt;&gt; https://t.co/T9DfKee0wy", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077936191469748224, "tweet_text": "Intelligence, droiture et bon sens. Bravo @askolovitchC pour cette analyse. #GiletsJaunes https://t.co/ppLKwtdnRD", "user_id": 16433437}, {"tweet_id": 1077936089418080256, "tweet_text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b \"Gilles et John\" \ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nEcoutez La Chanson des \u00ab \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gilles et John \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00bb = #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/yNZ87756HW", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077933817892085762, "tweet_text": "Mon article pour @sputnik_fr sur la tr\u00eave de #Noel esp\u00e9r\u00e9e par le #gouvernement concernant les #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/pIH27JRl96", "user_id": 2504685408}, {"tweet_id": 1077933803438518272, "tweet_text": "Pacifiste ou pas, une fois le GJ \u00e0 terre sans opposer de r\u00e9sistance, le tabassage \u00e0 6 contre 1 est tout simplement\u2026 https://t.co/3kb8Lt3J0o", "user_id": 728493810410528768}, {"tweet_id": 1077932311709143040, "tweet_text": "Notre amie la Russie qui s'invite dans le d\u00e9bat national (trad: met de l'huile sur le feu)...\n#giletsjaunes\u2026 https://t.co/WWxxznJxEM", "user_id": 91766827}, {"tweet_id": 1077932270315597824, "tweet_text": "Ne regardez plus les cha\u00eenes d'inforMacron.\n\n#GiletsJaunes", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077930303069540354, "tweet_text": "#Giletsjaunes : une autre permanence de d\u00e9put\u00e9 LREM d\u00e9grad\u00e9e https://t.co/fCaBaGWk70", "user_id": 990568174960640001}, {"tweet_id": 1077930300561338368, "tweet_text": "#Chalen\u00e7on Appelle \u00e0 la guerre civile. Il faut stopper ce fou !!! #GiletsJaunes : un des leaders du mouvement annon\u2026 https://t.co/XWns0GF82Q", "user_id": 44585366}, {"tweet_id": 1077929664239357953, "tweet_text": "Que de bonne nouvelles \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Que la justice soit sans piti\u00e9 face aux #racaillesjaunes \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d stop les\u2026 https://t.co/8AzyvCKKr2", "user_id": 731434247257501696}, {"tweet_id": 1077929335149993984, "tweet_text": "Ah bon \u2753\u2753\u2753 ils sont si gentils ces #GiletsJaunes \ud83d\ude02 https://t.co/FTyfnxSOea", "user_id": 731434247257501696}, {"tweet_id": 1077929165683392512, "tweet_text": "#GiletsJaune   #COP24 Escroquerie \u00e9cologique D\u00e8s le d\u00e9but, la taxe carbone con\u00e7ue pour compenser l'all\u00e9gement des c\u2026 https://t.co/bLXtjtdnpN", "user_id": 1437605905}, {"tweet_id": 1077927623798460416, "tweet_text": "\ud83c\udfa5 @jllacapelle remet en place Sylvain #Boulouque, qui avait affirm\u00e9 que le drapeau Picard des #GiletsJaunes \u00e9tait u\u2026 https://t.co/uYXrBVDz3X", "user_id": 2329034473}, {"tweet_id": 1077926318040367105, "tweet_text": "Tandis que la crise des \"#giletsjaunes\" a relanc\u00e9 le d\u00e9bat sur l'#\u00e9cologie, le gouvernement pr\u00e9sentait fin novembre\u2026 https://t.co/vJezAqIz0m", "user_id": 821014740784791552}, {"tweet_id": 1077925896143716352, "tweet_text": "Cher(e)s #GiletsJaunes ne vous laissez pas distraire par le lapin blanc en TT \u00e0 savoir #Benalla qui est l\u00e0 pour vou\u2026 https://t.co/oy9fVGlST6", "user_id": 473374447}, {"tweet_id": 1077925324791468032, "tweet_text": "\"La d\u00e9fense des juifs, ultime morale des pouvoirs que leurs peuples d\u00e9savouent\" par @askolovitchC\n#GiletsJaunes\u2026 https://t.co/VZKycRkHRB", "user_id": 970932655}, {"tweet_id": 1077923627943763968, "tweet_text": "\u00ab\u00a0On avait l\u2019impression que l\u2019Elys\u00e9e \u00e9tait devenu une forteresse qui se prot\u00e9geait de l\u2019ext\u00e9rieur.\u00a0\u00bb Brigitte Macro\u2026 https://t.co/wf9XL7VwK9", "user_id": 551554415}, {"tweet_id": 1077923267762106369, "tweet_text": "Repas de No\u00ebl: \n\nFamille #LREM : Les mecs manifestent avec les #GiletsJaunes alors qu\u2019ils gagnent 4000\u20ac/mois!\n\nMoi\u2026 https://t.co/MiNDjQ8Bdd", "user_id": 300208172}, {"tweet_id": 1077923033468293121, "tweet_text": "L'\u00e9v\u00eaque de Perpignan pr\u00e9side la messe de No\u00ebl : \"Je ne dis pas que J\u00e9sus est le Gilet jaune de Dieu, mais...\"\u2026 https://t.co/pKYbAMVaYn", "user_id": 3033626354}, {"tweet_id": 1077922931093790720, "tweet_text": "La nuit du 31 d\u00e9cembre, offrez des marrons \u00e0 #Macron , mais dans la gueule   #giletsjaunes  #ActeVII", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077922193223417857, "tweet_text": "Oui, ce gouvernement tente d\u2019opposer les #GiletsJaunes aux racis\u00e9s, aux juifs, aux LGBT, aux \u00e9colos... Insupportabl\u2026 https://t.co/M7bFD7QFCI", "user_id": 719490331092336640}, {"tweet_id": 1077920929991270402, "tweet_text": ".@FdeRugy oppose les signataires de #LAffaireduSi\u00e8cle aux #GiletsJaunes. Ils essayent de nous diviser mais souvenon\u2026 https://t.co/IiA4LcaDA0", "user_id": 97220520}, {"tweet_id": 1077920684788117504, "tweet_text": "#RTFrance est devenue t\u00e9l\u00e9 #GiletsJaunes ! Qu\u2019ils nous parlent plut\u00f4t des oppositions musel\u00e9es en Russie ? https://t.co/hzplngVVFR", "user_id": 26232866}, {"tweet_id": 1077920604181983238, "tweet_text": "Acte VI des #GiletsJaunes\u00a0: 15\u00a0comparutions imm\u00e9diates pour les violences \u00e0 Paris https://t.co/5AewxJP6si", "user_id": 24744541}, {"tweet_id": 1077920017591820288, "tweet_text": "Et qui va payer la facture ? Heureusement les gilets jaunes imposables oui #tousresponsables #giletsjaunes https://t.co/YauRW7rEit", "user_id": 19314072}, {"tweet_id": 1077919875459371008, "tweet_text": "#Giletsjaunes : la Conf\u00e9d\u00e9ration des commer\u00e7ants ind\u00e9pendants demande au gouvernement d'_avancer les #soldes_  :\u2026 https://t.co/2AYzRwCIjG", "user_id": 287734431}, {"tweet_id": 1077918589263511552, "tweet_text": "\ud83c\udfa5 #SputnikVid\u00e9o Dans un post publi\u00e9 sur Facebook, l'un des \u00ableaders\u00bb des #Giletsjaunes annonce qu'en janvier, la gu\u2026 https://t.co/k6v3aZ9dTA", "user_id": 472180197}, {"tweet_id": 1077918165445816320, "tweet_text": "#GiletsJaunes,d\u00e9sormais les lacets de chaussures ainsi que les mains (oui vous ne r\u00eavez pas) sont consid\u00e9r\u00e9s comme\u2026 https://t.co/iLwSDSTzKO", "user_id": 473374447}, {"tweet_id": 1077917822167203840, "tweet_text": "Marine Le Pen en position de force apr\u00e8s les #GiletsJaunes &gt;&gt; https://t.co/fNlEXojt5C", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077914052570112000, "tweet_text": "De petits parlementaires se chamaillant sur de petits sujets \u00e0 coups de petites phrases, le tout sur fond de crise\u2026 https://t.co/yPhxH8CNDn", "user_id": 950426262178271233}, {"tweet_id": 1077913639665971200, "tweet_text": "Les manifestations des #GiletsJaunes ont fait PLUS de morts que l'attentat de Strasbourg.  \n\nSTOP \u00e0 toute cette violence.", "user_id": 139072246}, {"tweet_id": 1077913503602757633, "tweet_text": "Acte 6 #GiletsJaunes t\u00e9moignage de ce qui c'est pass\u00e9 rue Vignon #BFMTV #EricDrouet #LaetitiaDewalle\nhttps://t.co/46bCvmz87w", "user_id": 1073577904527867905}, {"tweet_id": 1077912344586522624, "tweet_text": "Suite \u00e0 la manifestation de samedi, 59 #GiletsJaunes ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9s en garde \u00e0 vue \u00e0 Paris. \u00c0 Besan\u00e7on et Nancy, de\u2026 https://t.co/xDo9lstzRC", "user_id": 2329034473}, {"tweet_id": 1077910291495698432, "tweet_text": "Ca va \u00eatre difficile de traiter les #giletsjaunes d\u2019antisemites...\nM\ud83d\ude00inten\ud83d\ude00nt\n\nIsra\u00ebl : des centaines de Gilets Jau\u2026 https://t.co/xFf3DW4Lt4", "user_id": 362861901}, {"tweet_id": 1077910224084889600, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes ont mis 43.000 personnes au ch\u00f4mage partiel \nC\u2019\u00e9tait couru d\u2019avance mais pas moins lamentable\u2026 https://t.co/FUwgOK2gxG", "user_id": 1073544750337273857}, {"tweet_id": 1077910093663035392, "tweet_text": "Sans parler des forces de l'ordre qui pourraient leur offrir des chocolats au lieu de leur taper dessus. Malgr\u00e9  4\u2026 https://t.co/AvmmSkfdLK", "user_id": 50759513}, {"tweet_id": 1077909312461250560, "tweet_text": "#Benalla parvient \u00e0 \u00e9branler le r\u00e9gime autant que les #GiletsJaunes... tout en restant du bon c\u00f4t\u00e9 de la matraque ;\u2026 https://t.co/vooiqyqlRs", "user_id": 854485232}, {"tweet_id": 1077907548282474496, "tweet_text": "L'ENA est une fabrique de fermiers generaux  et ils en sortent tous avec Vault le Vicomte au fond des yeux. #GiletsJaunes", "user_id": 899239538480082944}, {"tweet_id": 1077906909930369026, "tweet_text": "La haute fonction publique a Vault le Vicomte au fond des yeux. Nous sommes vol\u00e9s par les aristo de la r\u00e9publique\u2026 https://t.co/OGnsr6iFwn", "user_id": 899239538480082944}, {"tweet_id": 1077905737144250368, "tweet_text": "#GILETSJAUNES \u25b6\u25b6 Philippe, auditeur RMC: \"Je suis artisan santonnier. Sur les grosses foires, on a \u00e9t\u00e9 oblig\u00e9 de fe\u2026 https://t.co/qYr6NbPVfN", "user_id": 459232332}, {"tweet_id": 1077905628373356544, "tweet_text": "\"Le r\u00e9veillon de No\u00ebl le plus dingue de ma vie\" #giletsjaunes  https://t.co/vTpvBdprDz", "user_id": 302206171}, {"tweet_id": 1077905611877175297, "tweet_text": "Depuis quand le vol \u00e0 l\u2019arrach\u00e9 fait-il partie des missions d\u2019un #CRS ? \ud83e\uddd0\n#Paris #GiletsJaunes #GiletJaune https://t.co/hrCwN0tAmH", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1077905603052429312, "tweet_text": "Le maire de Donges (Loire-Atlantique) d\u00e9fend les 2 cabanes des #GiletsJaunes de sa commune contre le Pr\u00e9fet. https://t.co/6q5C5ghhES", "user_id": 1070286031935733760}, {"tweet_id": 1077905416833720320, "tweet_text": "L'affaire #benalla au Tchad n'est qu'une #fakenews foment\u00e9e par les #giletsjaunes antis\u00e9mites mangeurs d'enfants po\u2026 https://t.co/34ojDGDEwc", "user_id": 1063088198212042752}, {"tweet_id": 1077905407102935040, "tweet_text": "Commerces\u00a0: les soldes d'hiver avanc\u00e9s \u00e0 cause des #Giletsjaunes\u00a0? https://t.co/71nT3JYuSG https://t.co/vKX0EnRYnT", "user_id": 8460572}, {"tweet_id": 1077904736379125760, "tweet_text": "\u00ab\u00a0Chez les sympathisants LR, Xavier #Bertrand est \u00e0 54 % d\u2019opinions favorables, bien au-dessus de Laurent #Wauquiez\u2026 https://t.co/LfrZr02I5p", "user_id": 155319904}, {"tweet_id": 1077904108173094912, "tweet_text": "#Benalla #EmmanuelMacron #UnMensongeDePlus #France #Tchad #AREVA #Gouvernement #GiletsJaunes #YellowJackets \nTintin\u2026 https://t.co/c2DDPlxNU1", "user_id": 1062413915513069573}, {"tweet_id": 1077903019340193792, "tweet_text": "#Macron et #Castaner veulent plus de sang, pas assez de gueules cass\u00e9es,  d'oeil crev\u00e9...\n\nIl faut acc\u00e9l\u00e9rer le ryt\u2026 https://t.co/bhUItBLGTG", "user_id": 1010121718248169472}, {"tweet_id": 1077902768759865349, "tweet_text": "Et #BrigitteMacron fustige la \"vulgarit\u00e9\" des #giletsjaunes... https://t.co/eeOwkhzwYL", "user_id": 319670635}, {"tweet_id": 1077901459449176065, "tweet_text": "#GILETSJAUNES \u25b6\u25b6 Emmanuel Lechypre: \"Il y a peu de mouvements sociaux qui ont eu un impact aussi fort en si peu de\u2026 https://t.co/WzBrneQIKb", "user_id": 459232332}, {"tweet_id": 1077900938537590785, "tweet_text": "Mon nouvel article vient de para\u00eetre sur Agoravox:\n\"La d\u00e9route d\u2019Emmanuel Macron : un plan marketing qui a mal tour\u2026 https://t.co/urAJPy57pf", "user_id": 15718808}, {"tweet_id": 1077900024993013760, "tweet_text": "Pour faire Rh\u00f4ne Normandie aller retour pour #No\u00ebl 180 \u20ac carburant plus p\u00e9age.  110 euros vont \u00e0 l \u00e9tat qui ne les\u2026 https://t.co/Hs2YtxWqnd", "user_id": 1067832854774714369}, {"tweet_id": 1077899382832410624, "tweet_text": "Voil\u00e0 qui va faire causer... Les #GiletsJaunes\u00bb auraient mis 43.000 personnes au #chomage partiel, selon #Bercy. Et\u2026 https://t.co/zrxIfhqIC1", "user_id": 2549518892}, {"tweet_id": 1077899238808408064, "tweet_text": "Bient\u00f4t Sarkozy Premier Ministre et Benalla \u00e0 l'Int\u00e9rieur (de Macron), avec Castaner la bande de racailles sera r\u00e9u\u2026 https://t.co/NSl3x0nUzB", "user_id": 3290253439}, {"tweet_id": 1077898866605858816, "tweet_text": "Mea Culpa de #Wauquiez : \u00ab\u00a0Nous n\u2019avons pas \u00e9t\u00e9 toujours \u00e0 la hauteur. Il faut que l\u2019on soit \u00e0 la hauteur de ce que\u2026 https://t.co/MKF8s8dQIp", "user_id": 155319904}, {"tweet_id": 1077898750675353606, "tweet_text": "\u00ab\u00a0Les militaires\u00a0\u00bb ou la \u00ab\u00a0guerre civile\u00a0\u00bb sont-ils pl\u00e9biscit\u00e9s par les #GiletsJaunes qui revendiquent le r\u00e9f\u00e9rendu\u2026 https://t.co/2f6nL8bZkd", "user_id": 155319904}, {"tweet_id": 1077898540913999872, "tweet_text": "#GiletsJaunes et politique de #Macron, #TransitionEcologique et p\u00e9tition #LAffaireduSi\u00e8cle, #TrumpShutdown et polit\u2026 https://t.co/rV1p57Srj6", "user_id": 894102177937072128}, {"tweet_id": 1077898409657417728, "tweet_text": "#GiletsJaunes ......... un dessin de Lara dans le #CanardEnchaine https://t.co/XdtRvr8p2o", "user_id": 458738376}, {"tweet_id": 1077898385435381762, "tweet_text": "Doukhan : \u00ab\u00a0Les leaders des #GiletsJaunes que l\u2019on entend sur les plateaux de t\u00e9l\u00e9s, je les ai entendus syst\u00e9matiqu\u2026 https://t.co/1WmADfvzPU", "user_id": 155319904}, {"tweet_id": 1077897609682079745, "tweet_text": "#GiletsJaunes, politique de #Macron, #TransitionEcologique et p\u00e9tition #LAffaireduSi\u00e8cle, #TrumpShutdown et politiq\u2026 https://t.co/p54s68p2WL", "user_id": 894102177937072128}, {"tweet_id": 1077897581617967104, "tweet_text": "#GiletsJaunes #Macron #LAffaireduSi\u00e8cle, #Trump: @MichelPouzol/@GenerationsMvt chez de 24h Pujadas avec @Yann_A_B/\u2026 https://t.co/cCmPmejc9C", "user_id": 894102177937072128}, {"tweet_id": 1077896960726700032, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes en n'ont pas marre, mais le reste de la population va finir par se lasser, il n'y a aucun doute s\u2026 https://t.co/JakG8wM3ZM", "user_id": 2180276954}, {"tweet_id": 1077895931541012480, "tweet_text": "Ecoutez La Chanson des \u00ab Gilles et John \u00bb = #GiletsJaunes https://t.co/r775MzDSov   \n\n#TPMP #ONPC #Macron #ActeVII\u2026 https://t.co/OXgTrWOU2D", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077895153426272256, "tweet_text": "Quand l\u2019opportunisme en politique devient une opportunit\u00e9 de carri\u00e9risme politicien. #GiletsJaunes #Europeennes2019 https://t.co/4bNDMRrqm6", "user_id": 19064287}, {"tweet_id": 1077894979689828352, "tweet_text": "Bon #No\u00ebl aux GJ. Merci pour ce que vous avez fait pour nous. 100 ans apr\u00e8s le 11 novembre 1918, je suis persuad\u00e9 q\u2026 https://t.co/3XGSkhiA5d", "user_id": 1067460261374828551}, {"tweet_id": 1077893373535682560, "tweet_text": "Non @FdeRugy : cette p\u00e9tition n\u2019est pas une \u00ab\u00a0r\u00e9plique aux #GiletsJaunes\u00a0\u00bb. C\u2019est une r\u00e9ponse \u00e0 l\u2019inaction et au ma\u2026 https://t.co/WspDG4di2o", "user_id": 3011976521}, {"tweet_id": 1077892626429419521, "tweet_text": "Belle recommandation d'Onfray a suivre #giletsjaunes https://t.co/Ires3hSpRu", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077892339731972096, "tweet_text": "#joyeusesf\u00eates fa\u00e7on #giletsjaunes #paris #france @ 17th arrondissement of Paris https://t.co/uSd50EC0Qo", "user_id": 17645400}, {"tweet_id": 1077891062256095233, "tweet_text": "#GiletsJaunes #Macron/#Sarkozy @HellaKR, conseill\u00e8re R\u00e9gionale @GenerationsMvt/@Alternative_IDF invit\u00e9e de 24h Puja\u2026 https://t.co/rbrxh03knx", "user_id": 894102177937072128}, {"tweet_id": 1077890597778792450, "tweet_text": "#GiletsJaunes #SMIC #PrimedActivit\u00e9 #ISF L'\u00e9conomiste @CageJulia face \u00e0 Herv\u00e9 Gattegno @AndreGattolin/\u2026 https://t.co/FyPje89mZu", "user_id": 894102177937072128}, {"tweet_id": 1077890587876052992, "tweet_text": "#GiletsJaunes #SMIC #PrimedActivit\u00e9 #ISF L'\u00e9conomiste @CageJulia, professeure d'\u00e9conomie \u00e0 @sciencespo, membre de l\u2026 https://t.co/usOsWodWwB", "user_id": 894102177937072128}, {"tweet_id": 1077890150653460481, "tweet_text": "Le bon sens de @Maillot_GG mais va t on enfin voir le bout du tunnel des protestations ? Les #GiletsJaunes sont sur\u2026 https://t.co/b98QdtuZ0l", "user_id": 260766214}, {"tweet_id": 1077889441379831809, "tweet_text": "Apr\u00e8s avoir foir\u00e9 l'\u00e9pisode #Benalla et rat\u00e9 la gestion de la crise des #GiletsJaunes, que reste-t-il des le\u00e7ons ar\u2026 https://t.co/LTaCEggB8N", "user_id": 1043450920061820928}, {"tweet_id": 1077889088244645889, "tweet_text": "Fran\u00e7ois de Rugy doit \u00eatre vraiment d\u00e9connect\u00e9 des fran\u00e7ais pour sortir de pareilles inepties!\n\nSi quelqu'un compre\u2026 https://t.co/arnGmbMahO", "user_id": 427291487}, {"tweet_id": 1077888862779817984, "tweet_text": "\u00ab#GiletsJaunes\u00bb : LA @CDF_Commercants DEMANDE AU #GOUVERNEMENT D'#AVANCER LES #SOLDES\u00bb https://t.co/J2px7CQn12", "user_id": 821675981752647680}, {"tweet_id": 1077888315205042176, "tweet_text": "Quand la parole des #giletsjaunes \u00e9touffe celle des autres... https://t.co/SjcLLGM5wH", "user_id": 578951920}, {"tweet_id": 1077888275438804992, "tweet_text": "Crise des Gilets Jaunes et retour de l'Affaire Benalla : la chute de Mac... https://t.co/9VPd4yUzBr via @YouTube\u2026 https://t.co/s8t2Be6moT", "user_id": 491666461}, {"tweet_id": 1077888207411445760, "tweet_text": "Crise des Gilets Jaunes et retour de l'Affaire Benalla : la chute de Mac... https://t.co/9VPd4yUzBr via @YouTube\u2026 https://t.co/b1JNwW2Ljw", "user_id": 491666461}, {"tweet_id": 1077888120404758528, "tweet_text": "Avec les #GIletsJaunes, le r\u00e9veillon de No\u00ebl le plus dingue de ma vie ! \"Je suis redescendue chez moi \u00e0 3h du matin\u2026 https://t.co/XI5KuSEqyy", "user_id": 47399805}, {"tweet_id": 1077886980694962176, "tweet_text": "Une abonn\u00e9e de @Mediapart, Annie Lasorne, raconte le r\u00e9veillon de No\u00ebl le plus dingue de sa vie pass\u00e9 avec les\u2026 https://t.co/OSHOTVTXJ5", "user_id": 47399805}, {"tweet_id": 1077886272205701121, "tweet_text": "\u23ef\ufe0f#Populisme : la contagion mondiale \nVous pouvez \u00e9couter cette \u00e9mission #cdanslair en podcast audio sur 4 platefor\u2026 https://t.co/TrtDKIBRmX", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077886250898591744, "tweet_text": "\"Les slogans complotistes, antis\u00e9mites, racistes, sexistes, homophobes, les menaces et violences envers les journal\u2026 https://t.co/TgK3y4JCSq", "user_id": 1248281438}, {"tweet_id": 1077885534704422912, "tweet_text": "Rachel la d\u00e9sormais c\u00e9l\u00e8bre GJ du rond-point de Senlis. \" M\u00eame si Macron nous donne tout ce qu'on veut, j'ai pas en\u2026 https://t.co/sqwwuFyRKg", "user_id": 1070556795700170752}, {"tweet_id": 1077884244427501568, "tweet_text": "Interview sur @lesinrocks sur les #giletsjaunes et @placepublique_ ! https://t.co/D9s0SiUqC6", "user_id": 509981951}, {"tweet_id": 1077884242330300416, "tweet_text": "#P\u00e9tition #climat\nAllez demander aux #Giletsjaunes leur avis sur cette question !\nhttps://t.co/tev4kDrtj3", "user_id": 2788607747}, {"tweet_id": 1077883957033750528, "tweet_text": "Nous allez passer le #NouvelAn ?\n\n#GiletsJaunes #GGRMC #Benalla", "user_id": 4089777478}, {"tweet_id": 1077883675671478272, "tweet_text": "Le canal officiel de la propagande russe dans ses \u0153uvres. Si quelqu\u2019un avait des doutes sur l\u2019ing\u00e9rence des russes\u2026 https://t.co/PcBzLPzInI", "user_id": 46129687}, {"tweet_id": 1077882861078933505, "tweet_text": "#GiletsJaunes \u00abNous ne pouvons pas accepter les arrestations pr\u00e9ventives\u00bb https://t.co/sGFRGsKdJ7 via @20minutes", "user_id": 1243147873}, {"tweet_id": 1077882792887894016, "tweet_text": "Sur un parking de Magnanville (Yvelines), les #Giletsjaunes ont install\u00e9 leur barnum pour le 25 d\u00e9cembre - via\u2026 https://t.co/bHwvePBh77", "user_id": 1070286031935733760}, {"tweet_id": 1077881438039654400, "tweet_text": "\ud83d\udd25 La r\u00e9volte des #GiletsJaunes : sociale, ouvri\u00e8re, populaire et patriotique.\nhttps://t.co/XUUaTr466c", "user_id": 890139535}, {"tweet_id": 1077880666895851521, "tweet_text": "Les #giletsjaunes sont devenus chroniques, face \u00e0 la gangr\u00e8ne #Macron. #France #Paris #Europe #Monde Les gilets jau\u2026 https://t.co/G9pchUpT8I", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077879378892054528, "tweet_text": "Pour r\u00e9gler la facture des #GiletsJaunes, @CharlesPrats propose d\u2019aller chercher du c\u00f4t\u00e9 des 20 millions de num\u00e9ros\u2026 https://t.co/mBmC0qPZjr", "user_id": 801011817296330752}, {"tweet_id": 1077878642926125056, "tweet_text": "Bient\u00f4t le remake fran\u00e7ais avec des #giletsjaunes et des Dusters. https://t.co/lznuBb7bZf", "user_id": 6325262}, {"tweet_id": 1077878150682628096, "tweet_text": "Pendant la tr\u00eave des confiseurs des #GiletsJaunes, c'est  #Benalla qui fait le show.  Un vrai sparadrap du\u2026 https://t.co/Pp9jBmu38J", "user_id": 257488786}, {"tweet_id": 1077877552088338432, "tweet_text": "Qui est violent? Celui qui casse trois vitrines ou bien celui qui \u00e9borgne, brise des vies en toute impunit\u00e9? Joyeux\u2026 https://t.co/QSmONVcsfg", "user_id": 715799976253779968}, {"tweet_id": 1077876879842074624, "tweet_text": "#Macron ne dit plus : Au secours #Brigitte les #GiletsJaunes me courent apr\u00e8s - Maintenant c'est : Arr\u00eate de pleure\u2026 https://t.co/Ak0B0YaXIb", "user_id": 80763859}, {"tweet_id": 1077876871994507264, "tweet_text": "Marine Le Pen en position de force apr\u00e8s les #GiletsJaunes https://t.co/wypkuBRrAf via @LesEchos", "user_id": 44889514}, {"tweet_id": 1077876458956222464, "tweet_text": "#GiletsJaunes\u00a0: un choc majeur sur l'\u00e9conomie. L'impact sera aussi lourd que celui des gr\u00e8ves de 1995. Le commerce,\u2026 https://t.co/Q02qKZSGeD", "user_id": 44889514}, {"tweet_id": 1077875857476255744, "tweet_text": "Novembre 2018 est-il Mai 68 ? \"Ces chansons qui font l'actu\" @franceinfo aujourd'hui - chansons de #GiletsJaunes fa\u2026 https://t.co/sBhrs1wmKu", "user_id": 386185055}, {"tweet_id": 1077874764126056450, "tweet_text": "Un instant, deux regards qui font basculer une mise en sc\u00e8ne artistico-opportuniste, et ouvrent un vaste champs de\u2026 https://t.co/3AUitgmCB8", "user_id": 1647671376}, {"tweet_id": 1077874373233655808, "tweet_text": "Oui et \u00e7a fait rire tout le monde ! Merci de nous faire rire #Macron - On rit #jaune bien s\u00fbr ! Cache cache-toi et\u2026 https://t.co/4AnGobVY0U", "user_id": 80763859}, {"tweet_id": 1077873778435280896, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes qui voulaient donc (apparemment) + de #PouvoirdAchat et + d\u2019emplois, sont \u00e0 l\u2019origine de 2 millia\u2026 https://t.co/crvFCh4jac", "user_id": 162890729}, {"tweet_id": 1077873344534454272, "tweet_text": "Un pr\u00eatre c\u00e9l\u00e8bre la messe de No\u00ebl sur un rond-point avec des Gilets Jaunes https://t.co/OhppbOtf32 #GiletsJaunes https://t.co/RyuGQpXp8h", "user_id": 938417072366850048}, {"tweet_id": 1077872777598771201, "tweet_text": ".@ygoosz, chef du service politique de @franceinter : \"J'ai harcel\u00e9 le cabinet d'@EmmanuelMacron et voil\u00e0 un texto\u2026 https://t.co/sFkSLmR2st", "user_id": 43268881}, {"tweet_id": 1077872151426973697, "tweet_text": "#Macron veut se payer la principale chaine qui lui sert la soupe #BFMacron Au go\u00fbt du monarque, cette cha\u00eene d'info\u2026 https://t.co/9CHtL8QIDR", "user_id": 734327088}, {"tweet_id": 1077871550248992768, "tweet_text": "\"On y va et on tape dans la masse\" ...Puisqu'on vous dit que les #GiletsJaunes sont de grands pacifistes ! Le fichi\u2026 https://t.co/ipPi6Ceozy", "user_id": 1072271592917532673}, {"tweet_id": 1077870499189919744, "tweet_text": "Argent - Retraite : plus de cotisations et moins de droits en 2019... #Retraites #GiletsJaunes  https://t.co/X6upIykeJf", "user_id": 2275106482}, {"tweet_id": 1077869457605824513, "tweet_text": "Les #FoulardsRouges contestent fermement les modes d'actions des #GiletsJaunes. Nous soutenons les instituons de no\u2026 https://t.co/0fuGX6Z8bF", "user_id": 1068518415864782855}, {"tweet_id": 1077869286067240963, "tweet_text": "Prime exceptionnelle de pouvoir d'achat, d\u00e9fiscalisation des heures supp', CSG\u00a0: la loi est publi\u00e9e au Journal offi\u2026 https://t.co/aZF3aCV6P9", "user_id": 275038764}, {"tweet_id": 1077869081796231168, "tweet_text": "L'excellente analyse de @NPolony sur le mouvement des #GiletsJaunes \n\nhttps://t.co/0MGKV47Aw5", "user_id": 2686194145}, {"tweet_id": 1077868614554996736, "tweet_text": "Le d\u00e9cret sur la revalorisation exceptionnelle de la prime d'activit\u00e9 est paru au JO https://t.co/vAqlVqSIKz\u2026 https://t.co/vRBuu84LoY", "user_id": 275038764}, {"tweet_id": 1077868476524625921, "tweet_text": "\u00c0 m\u00e9diter : \u00ab\u00a0Parfois je dis aux enfants : on vous instruit, on vous nourrit, on vous soigne. C\u2019est pas normal... c\u2026 https://t.co/ybzsauAvXi", "user_id": 969582682777714688}, {"tweet_id": 1077867899816157184, "tweet_text": "Crise des Gilets Jaunes et \u00e9pisode 2 de l\u2019Affaire Benalla : la chute de Macron est in\u00e9vitable\u2026 https://t.co/noM5mTWMpt", "user_id": 491666461}, {"tweet_id": 1077867257873731586, "tweet_text": "#Bourgogne: 42 changements de vitesse en 36 kilom\u00e8tres via @Le_Figaro #France #GiletsJaunes", "user_id": 49605534}, {"tweet_id": 1077866864645160960, "tweet_text": "Des journalistes de France 2 ont pass\u00e9 le r\u00e9veillon de No\u00ebl avec des Gilets jaunes sur un barrage ... et c'\u00e9tait an\u2026 https://t.co/vQNO2x6HPB", "user_id": 35287180}, {"tweet_id": 1077866654971953152, "tweet_text": "Excellente intervention sur Brut pendant l'#Acte6 des #GiletsJaunes : https://t.co/iMEJ7KoXWX", "user_id": 844283446268715009}, {"tweet_id": 1077866594775240705, "tweet_text": "L'amour sur les ronds points #GiletsJaunes https://t.co/gKOdgEPDIt", "user_id": 523346316}, {"tweet_id": 1077862177313382400, "tweet_text": "Avis aux #GiletsJaunes  : le peuple n\u2019a jamais pardonn\u00e9 \u00e0 ceux qui ne respectaient pas la tr\u00eave des confiseurs ...   https://t.co/Eztcyc20Ie", "user_id": 38622422}, {"tweet_id": 1077862141141680130, "tweet_text": "\u00c9ric Coquerel :\n\n\"Lundi, des #GiletsJaunes sont pass\u00e9s en comparution directe... et l\u00e0 je vois quelqu'un qui est mi\u2026 https://t.co/LAoppoTsf3", "user_id": 143568899}, {"tweet_id": 1077861357633056768, "tweet_text": "\"Je n'avais jamais pass\u00e9 un #Noel aussi g\u00e9nial\" Article de Jocelyne Joris ds @VM_FrejusStRaph La #solidarit\u00e9 n'est\u2026 https://t.co/Xd8d29nAoT", "user_id": 523346316}, {"tweet_id": 1077861025091862528, "tweet_text": "Et cette r\u00e9union #giletsjaunes \u00e9tait tr\u00e8s f\u00e9minine ! https://t.co/17ObTTULqJ", "user_id": 469361368}, {"tweet_id": 1077860926274052096, "tweet_text": "Quelle surprise en ouvrant les cadeaux au pied du sapin hier matin... Le p\u00e8re No\u00ebl, les lutins, les jouets, les per\u2026 https://t.co/DGfNp2vY6Q", "user_id": 416445575}, {"tweet_id": 1077860776092880896, "tweet_text": "#GiletsJaunes : \u00ab En mati\u00e8re d\u2019#antis\u00e9mitisme, tout est \u00e0 craindre et les strat\u00e9gies d\u2019occultation sont un leurre \u00bb\nhttps://t.co/TBuWDKfRZI", "user_id": 1229913949}, {"tweet_id": 1077860749421281281, "tweet_text": "La Maire de Paris lance officiellement l'#Acte7, 8 et 9 ... \ud83d\ude0f#giletsJaunes https://t.co/exPkSUfynE", "user_id": 4873669097}, {"tweet_id": 1077860174797393921, "tweet_text": "[#GiletsJaunes \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Le Billet de Sophia Aram]\n\ud83d\udd37 Prenez Eric Drouet, il a suffit que ce gar\u00e7on enfile un gilet jaune p\u2026 https://t.co/UBRttwJf87", "user_id": 772215918868979712}, {"tweet_id": 1077859621161918464, "tweet_text": "Oups... #GiletsJaunes https://t.co/TeW6acsP05", "user_id": 631401265}, {"tweet_id": 1077859406073729024, "tweet_text": "Tr\u00e8s curieuse mise en sc\u00e8ne !! Et alors qu'il y a \u00e9norm\u00e9ment de femmes #GiletsJaunes une seule sur la photo ! https://t.co/kz7uvA1h9v", "user_id": 17871187}, {"tweet_id": 1077858638407053312, "tweet_text": "Ce que les commer\u00e7ants cauchemardaient, les #GiletsJaunes #Grinch l'ont fait. \n\nNB: Ne plus jamais rentrer dans un\u2026 https://t.co/mYNqlTw5wy", "user_id": 960470750334513152}, {"tweet_id": 1077858492520820736, "tweet_text": "Non, @FdeRugy, les revendications des #GiletsJaunes et de #LaffaireDuSiecle ne s'opposent pas: elles s'opposent tou\u2026 https://t.co/VyzgRWwRrV", "user_id": 16787206}, {"tweet_id": 1077858270541500419, "tweet_text": "\"\u00abIl est o\u00f9, Emmanuel?\u00bb, s\u2019aga\u00e7ait Hollande \u00e0 chaque d\u00e9placement avec lui. Manu tra\u00eenait derri\u00e8re. Selfies, autogra\u2026 https://t.co/riCCv2rsZd", "user_id": 60916474}, {"tweet_id": 1077857789228318720, "tweet_text": "C\u2019est une blague : une seule femme sur la photo ? Tellement pas repr\u00e9sentatif des #GiletsJaunes \ud83d\ude31 @ParisMatch \nUn p\u2026 https://t.co/zZN1szPyON", "user_id": 457602856}, {"tweet_id": 1077857691823947776, "tweet_text": "On s'en tape de #Benalla , on sait qu'il est intouchable comme toute sa clique. Ne vous laissez pas avoir par des m\u2026 https://t.co/3VM0iKwJ3m", "user_id": 762604872067874817}, {"tweet_id": 1077856808272838657, "tweet_text": "\ud83d\udd34Thread sur un dessin des #GiletsJaunes gla\u00e7ant !\n\nEt non ce n\u2019est pas une inculture de ce mouvement.\nRivarol, pas\u2026 https://t.co/zjFAnqaGjo", "user_id": 861611250652000256}, {"tweet_id": 1077856645714231296, "tweet_text": "SMIC\u00a0: augmentation, prime, inflation...de quoi s'agit-il\u00a0? #giletsjaunes #smic https://t.co/nOr0DRWbch", "user_id": 948573114}, {"tweet_id": 1077856242759028741, "tweet_text": "\"Le succ\u00e8s de cette p\u00e9tition est peut-\u00eatre aussi une r\u00e9plique aux mouvements des \u201c#GiletsJaunes\u201d, qui parlent parfo\u2026 https://t.co/gumVkvP2w3", "user_id": 821014740784791552}, {"tweet_id": 1077855278740180992, "tweet_text": "Faudrait pimenter la prestation avec une participation \u00e0 une \u00e9meute de #giletsjaunes avec des options (pav\u00e9s jet\u00e9s\u2026 https://t.co/adYzsz6XLD", "user_id": 340362899}, {"tweet_id": 1077854746881519616, "tweet_text": "Eric, 47 ans, est #GiletsJaunes et aussi #giletsverts \"Les deux faces d'une m\u00eame m\u00e9daille \" dit-il @EmilieTorgemen\u2026 https://t.co/akkdc5hCat", "user_id": 1070286031935733760}, {"tweet_id": 1077854479922446336, "tweet_text": "#LaR\u00e9union : une quinzaine de #Giletsjaunes, toujours mobilis\u00e9s, entament une \"marche des possibles\" \ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\n\u25b6\ufe0f Il\u2026 https://t.co/XrVnnwawnj", "user_id": 295643060}, {"tweet_id": 1077854179434156032, "tweet_text": "Europ\u00e9ennes: le PCF souhaite une \"liste ouverte\" aux #giletsjaunes https://t.co/mnupXNvbEp", "user_id": 78957336}, {"tweet_id": 1077854163210551297, "tweet_text": "#GiletsJaunes Ces derni\u00e8res semaines, Xavier Bertrand a \u00e9t\u00e9, de l\u2019avis de tous, le plus audible \u00e0 droite. Devan\u00e7ant\u2026 https://t.co/keu9CX5grW", "user_id": 24744541}, {"tweet_id": 1077853700385837056, "tweet_text": "\"Nous allons partir \u00e0 la guerre civile\", annonce Christophe Chalen\u00e7on, un des leaders des #GiletsJaunes.Il en appel\u2026 https://t.co/1RLTUlL1yP", "user_id": 1696695636}, {"tweet_id": 1077851488817422338, "tweet_text": "Mettre les #GiletsJaunes dans une perspective positive, saluons le tour de force de Pascal Picq. L'anthropologue pu\u2026 https://t.co/xevDlrKSwi", "user_id": 106773076}, {"tweet_id": 1077850666192773120, "tweet_text": "Alexandre Jardin a r\u00e9uni une vingtaine de #giletsjaunes \u00e0 Paris en vue de la constitution d'une liste aux \u00e9lections\u2026 https://t.co/86lxzvsqzl", "user_id": 335363786}, {"tweet_id": 1077848173178179584, "tweet_text": "Il serait temps d'envisager s\u00e9rieusement un vrai boycott pour l'exemple de BFM TV\nNon ?\n#Giletsjaunes", "user_id": 72240706}, {"tweet_id": 1077847180420018177, "tweet_text": "Quelle chance, en pleine crise des #GiletsJaunes, de trouver 1.7 millions de volontaires pour financer  la\u2026 https://t.co/uN1bC0Wf0b", "user_id": 68623706}, {"tweet_id": 1077847051092807680, "tweet_text": "C\nOui cette #video est une #bombe. A ecouter absolument.\n#GiletsJaunes  #Paris #province #France #Acte7 #ActeVII\u2026 https://t.co/37pP8FBbWQ", "user_id": 2984445569}, {"tweet_id": 1077846944314261504, "tweet_text": "Macron s est perdu dans sa pens\u00e9e complexe #giletsjaunes sinon il regarde #BFMTV ou #LCI https://t.co/PRNEwd5RX2", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077844329761263618, "tweet_text": "Se tirer une balle dans le pied! #GiletsJaunes https://t.co/VPq2IhyKqf", "user_id": 50963080}, {"tweet_id": 1077844003603779584, "tweet_text": "Un Ex PR comme Hollande touche 26000 euros mois d'argent public donc le n\u00f4tre...pour sa retraite \nExact ou faux ?\u2026 https://t.co/K7vLBtphPI", "user_id": 1035951062287564802}, {"tweet_id": 1077843186154946560, "tweet_text": "\ud83d\udd34 Les Gilets Jaunes : la naissance d\u2019une coordination nationale  https://t.co/8Zrmpx9u54 #GiletsJaunes  @GJaunes\u2026 https://t.co/7VQcn2xX0S", "user_id": 938417072366850048}, {"tweet_id": 1077842763520069633, "tweet_text": "Apr\u00e8s le \u00ab\u00a0on a \u00e9t\u00e9 trop intelligent\u00a0\u00bb, place au \u00ab\u00a0les Fran\u00e7ais ont bcp de chance d\u2019avoir Macron\u00a0\u00bb.\n\nCe niveau de c\u2026 https://t.co/mFtjP1pC6d", "user_id": 380783103}, {"tweet_id": 1077842237889884160, "tweet_text": "C\u2019est aussi parce que la politique ne cr\u00e9ait plus de lien social que les #giletsjaunes se sont r\u00e9appropi\u00e9s la polit\u2026 https://t.co/hUV336tTxn", "user_id": 364182634}, {"tweet_id": 1077840328017805317, "tweet_text": "[\u00c0 lire] \u00c0 Rouen, le soir du R\u00e9veillon du 24 d\u00e9cembre, les #GiletsJaunes \u00e9taient dans les rues au profit des plus d\u2026 https://t.co/6g4Mj6kIRJ", "user_id": 632760307}, {"tweet_id": 1077838191275716608, "tweet_text": "Les #giletsjaunes sont devenus chroniques, face \u00e0 la gangr\u00e8ne #Macron. #France #Paris #Europe #Monde Les gilets jau\u2026 https://t.co/jpsVx3DMsJ", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077836613718286336, "tweet_text": "Les boeufs : overdose de taxes sur salaires et consommation\nLa charrue : les #GiletsJaunes...\n\nLe sillon : baisse d\u2026 https://t.co/Cm5sXuCMYK", "user_id": 68623706}, {"tweet_id": 1077835901793959936, "tweet_text": "Gilets Jaunes Une YouTubeuse Se Fait Passer pour Une Journaliste de BFM ... https://t.co/PAc8t0IgaB @YouTube\u2026 https://t.co/POy9Gzq4bn", "user_id": 2389847459}, {"tweet_id": 1077835237420339200, "tweet_text": "Les assist\u00e9s haineux en veulent toujours plus \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12 #GiletsJaune #GiletJaunes #GiletsJaunes #GiletJaune https://t.co/lrPoosi0cf", "user_id": 3103749375}, {"tweet_id": 1077834474719723520, "tweet_text": "\ud83d\udcfd On continue la s\u00e9rie... \u26a0\ufe0f#ViolencesPolici\u00e8res\n\n\u00ab Je te gaze \u00e0 10 cm de ton visage sans que tu repr\u00e9sente un dang\u2026 https://t.co/bZpvkdsvyD", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077834058325843969, "tweet_text": "\"Cette crise des #GiletsJaunes a une vertu : elle aura permis de r\u00e9inventer notre fa\u00e7on d'exercer le pouvoir\", dit\u2026 https://t.co/XohAkyrTRz", "user_id": 34570323}, {"tweet_id": 1077833908551593984, "tweet_text": "Mais les #GiletsJaunes s\u2019en moquent. Ils veulent l\u2019\u00e9galit\u00e9. Soyons donc tous pauvres. https://t.co/9XGeIaBe7l", "user_id": 882936861177651206}, {"tweet_id": 1077833827693879296, "tweet_text": "De la cour du Louvre au Courtepaille.\n\nJupiter est descendu de son nuage, \u00e7a ressemble \u00e0 une descente aux enfers.\u2026 https://t.co/v7vbpNhhiS", "user_id": 60916474}, {"tweet_id": 1077833815106732032, "tweet_text": "tiens  c'est officiel  maintenant  les #GiletsJaunes sont manipul\u00e9s par @PoutineFrance https://t.co/mYqbmVGcpA", "user_id": 205414077}, {"tweet_id": 1077833029391970305, "tweet_text": "On croit r\u00eaver qd on lit \u00e7a.\nOn va donc regarder ce qui est moins bien ailleurs pour ne pas am\u00e9liorer son quotidien\u2026 https://t.co/NAGt1JcvV0", "user_id": 149893981}, {"tweet_id": 1077831142928252928, "tweet_text": "Si en un mois les #GiletsJaunes ont cette capacit\u00e9, imaginez la d\u00e9solation que s\u00e8me tous ces grands du #Cac40, tous\u2026 https://t.co/RhzF3FtP9n", "user_id": 762604872067874817}, {"tweet_id": 1077830512675352576, "tweet_text": "Rien qu'en frais li\u00e9s au d\u00e9placement d'\"Alexandre Benalla\" au Tchad, l'Elys\u00e9e aurait pu faire sortir minimum 50 fam\u2026 https://t.co/HexrKc3YSM", "user_id": 1063088198212042752}, {"tweet_id": 1077829572475977728, "tweet_text": "Va-t-on devoir cr\u00e9er les #GueulesCassees #GiletsJaunes @CCastaner ? J'esp\u00e8re que la France sera condamn\u00e9e (et vous\u2026 https://t.co/XHGmEYd8Jg", "user_id": 51050961}, {"tweet_id": 1077828155338043394, "tweet_text": "Je remets mon dessin ici pour celles et ceux qui n'auraient pas encore compris le r\u00f4le d'#Alexandrebenalla dans l'u\u2026 https://t.co/gQcZ9o2s87", "user_id": 473374447}, {"tweet_id": 1077827839322456064, "tweet_text": "Rarement aussi rare. #MacronLeaks #GiletsJaunes #GillesLeGendre https://t.co/TJpltvMeGz", "user_id": 329629996}, {"tweet_id": 1077827826261377024, "tweet_text": "Des sauvages a faire condamner lourdement...\n#Gj #GiletsJaunesParis #giletsjaunes https://t.co/38jw8SXR0E", "user_id": 580743232}, {"tweet_id": 1077827559046463488, "tweet_text": "Il ne peut s'emp\u00eacher de continuer de donner des le\u00e7ons alors qu'il a perdu toute cr\u00e9dibilit\u00e9, m\u00eame internationale\u2026 https://t.co/bOzpawfmSs", "user_id": 752953046}, {"tweet_id": 1077826189572460544, "tweet_text": "#PrimeMacron : \"Amazon ne distribue pas la prime. Ce qui passe tr\u00e8s mal, d'autant qu'Amazon a grandement profit\u00e9 de\u2026 https://t.co/iYviD76kTC", "user_id": 34570323}, {"tweet_id": 1077824208766410753, "tweet_text": "L'av\u00e8nement du num\u00e9rique minore le r\u00f4le des corps interm\u00e9diaires, stimule la circulation d'une information brute (p\u2026 https://t.co/WxMsqdT1F0", "user_id": 1150071}, {"tweet_id": 1077822712758890496, "tweet_text": "Cet abruti de #Chalen\u00e7on appelle \u00e0 une prise du pouvoir par l'arm\u00e9e et pr\u00e9vient les citoyens qui essaieraient de le\u2026 https://t.co/Y0FJ6bACJW", "user_id": 57989659}, {"tweet_id": 1077821992261292032, "tweet_text": "En France, on ne parle plus beaucoup du revenu universel, m\u00eame en plein mouvement des #GILETSJAUNES https://t.co/PT6WRNn7fE", "user_id": 21107309}, {"tweet_id": 1077820382881738752, "tweet_text": "#GiletsJaunes : comment #Brut tire son \u00e9pingle du jeu par rapport aux autres #m\u00e9dias. Leur intuition ? Ne pas impos\u2026 https://t.co/KfMxfHOWJQ", "user_id": 15170478}, {"tweet_id": 1077817769163403264, "tweet_text": "L'Arc de Triomphe \u00e0 Paris, une nouvelle fois tagu\u00e9 par un  gilet jaune lors du r\u00e9veillon de No\u00ebl - Il a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9\u2026 https://t.co/v6kHbhMpIP", "user_id": 35287180}, {"tweet_id": 1077817230157668353, "tweet_text": "Le grand #complot de l '#Etat La \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 dirig\u00e9e par 10milliardaires #pr\u00e9dateurs detenant 90% des #medias pillant les fr\u2026 https://t.co/JFX1RRDPfK", "user_id": 2984445569}, {"tweet_id": 1077817153070555136, "tweet_text": "Bonjour, #resolutions2019 et #petitesresolution #Giletsjaunes #ReveillonDeNoel pour 2019 approchent. Je vous sugg\u00e8r\u2026 https://t.co/Dq2y1wKkWR", "user_id": 901726905610719232}, {"tweet_id": 1077817103728676864, "tweet_text": "\u00c7a fait 50 ans qu'on demande des \"efforts\" aux Fran\u00e7ais.\n\nDemandons des efforts \u00e0 nos gouvernants, maintenant.\u2026 https://t.co/miXmw9JatX", "user_id": 20312872}, {"tweet_id": 1077817003245629440, "tweet_text": "\"L'Eglise intervient dans le d\u00e9bat des #GiletsJaunes : elle souhaite devenir le m\u00e9diateur entre des gens qui ne se\u2026 https://t.co/lkiVoSH0af", "user_id": 34570323}, {"tweet_id": 1077814612714811392, "tweet_text": "C'est +facile de gazer des #giletsjaunes. #Castaner #violences https://t.co/EpzkvK8El9", "user_id": 319670635}, {"tweet_id": 1077812286335696896, "tweet_text": "Benoit, 29 ans gilet-jaune pacifiste de Toulouse, est sorti du Coma. L' #IGPN est saisie. #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/QCOYY1I9Vl", "user_id": 959719037746991104}, {"tweet_id": 1077806847179014146, "tweet_text": "impunit\u00e9 des aristocraties et ferocite sur les #giletsjaunes https://t.co/0OQtNuHSX2", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077806217081356290, "tweet_text": "#Booba et #kaaris r\u00e9unissent plus de personnalit\u00e9s avec leur connerie que les #GiletsJaunes, c\u2019est juste un constat\u2026 https://t.co/JAdFrkFJGt", "user_id": 1064541231643090944}, {"tweet_id": 1077806175163424768, "tweet_text": "Mise en danger sur un rond point ... mice Europe1 fait du #BFMTV #GiletsJaunes https://t.co/ARQyjrsDzF", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077805814927249408, "tweet_text": "Il y a un moment, il faut se rendre \u00e0 l'\u00e9vidence : le pouvoir respecte la force, et basta.\n#GiletsJaunes #Acte7 https://t.co/cEHWJCaRdQ", "user_id": 20312872}, {"tweet_id": 1077803947094618113, "tweet_text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Les #GiletsJaunes soutenus par 7 Fran\u00e7ais sur 10.\n\u25ba\u00c0 Coigni\u00e8res, dans les Yvelines, les gilets jaunes se d\u00e9solida\u2026 https://t.co/iWR4tXlsJ9", "user_id": 32861321}, {"tweet_id": 1077802779060654080, "tweet_text": "No\u00ebl : Certains Gilets jaunes ont pass\u00e9 le r\u00e9veillon hier soir ... sur les Champs Elys\u00e9es \u00e0 Paris ! - Regardez...\u2026 https://t.co/TdDFOhbl5Q", "user_id": 2275106482}, {"tweet_id": 1077797475883409408, "tweet_text": "C'\u00e9tait le 9 juin 2017. Macron, qui tenait tant \u00e0 \"parler aux Fran\u00e7ais\", jouait les standardistes \u00e0 l'Elys\u00e9e. \n\nOn\u2026 https://t.co/7Z0mkZqzSk", "user_id": 4721142355}, {"tweet_id": 1077789552104886272, "tweet_text": "Mais pourquoi tous ces #politiques delapident notre #argent? Leur a t' on donn\u00e9 ce #pouvoir l\u00e0?\n#GiletsJaunes\u2026 https://t.co/SgYUekRDGd", "user_id": 2984445569}, {"tweet_id": 1077782935984631808, "tweet_text": "les bichons @BordeauxEM sont en pleine crise d'hyst\u00e9rie. Amis #GiletsJaunes si vous en croisez un, n'h\u00e9sitez pas \u00e0\u2026 https://t.co/6Gpv6zhmW1", "user_id": 4819360931}, {"tweet_id": 1077779494222659585, "tweet_text": "Bah voyons... \n\u00c7a doit \u00eatre un coup du Vatican et d'Andorre... je ne vois que \u00e7a... \n\nLe Luxembourg \u00e9tant trop occu\u2026 https://t.co/aEMsKamudp", "user_id": 133755708}, {"tweet_id": 1077776201018736647, "tweet_text": "Certaines personnes feraient mieux de bien s\u2019informer sur @Mandela avant de le comparer \u00e0 ce va-t-en-guerre de\u2026 https://t.co/mlEYnurfkJ", "user_id": 3382475380}, {"tweet_id": 1077774841623793664, "tweet_text": "#GiletsJaunes \n\u00cates vous antis\u00e9mites ? https://t.co/LUR20JpO45", "user_id": 133755708}, {"tweet_id": 1077747524688113664, "tweet_text": "Voil\u00e0 comment @EmmanuelMacron va finir : \u00e0 terre ! C'est l'effet domino. \n#GiletsJaunes #MacronDestitution\u2026 https://t.co/DL7MEFme62", "user_id": 51050961}, {"tweet_id": 1077742027394166784, "tweet_text": "Plusieurs choses expliquer ici. R\u00e9sumerclaire et pr\u00e9cis.\n\n#giletsjaunes #gilestjaunes\n#Strasbourg #Journaliste\u2026 https://t.co/pMa6KfU3d4", "user_id": 1499845477}, {"tweet_id": 1077713106535628800, "tweet_text": "Pour ceux qui aiment les \u00e9toiles, une histoire sur notre m\u00e9t\u00e9ore et son oligarchie.\nLa France, une d\u00e9mocratie dans\u2026 https://t.co/hNB5t28oY7", "user_id": 815156890552385537}, {"tweet_id": 1077712143963877379, "tweet_text": "Avis aux #GiletsJaunes afin d'organiser une contre manifestation. https://t.co/usRgjZupsV", "user_id": 67856446}, {"tweet_id": 1077710492435652608, "tweet_text": "Les agissements de certains policiers face aux #GiletsJaunes d\u00e9montrent qu'il y a quand m\u00eame un sacr\u00e9 paquet de bal\u2026 https://t.co/LdPLI2kddx", "user_id": 405336045}, {"tweet_id": 1077709788417540097, "tweet_text": "Le pouvoir commence \u00e0 faiblir.\nIl ne pourra pas tenir longtemps.\nIl faut continuer \n#acte7 #acte8 #acte9 #acte10 ..\u2026 https://t.co/wKm6LO9qtQ", "user_id": 752953046}, {"tweet_id": 1077709012370706432, "tweet_text": "Question du jour: le retour de la th\u00e8se des  russes derri\u00e8re les #giletsjaunes et le retour actif  de Nicolas Vande\u2026 https://t.co/6o7W7wxsQd", "user_id": 92945903}, {"tweet_id": 1077705482071171073, "tweet_text": "J'aime une vid\u00e9o qui d\u00e9montre que rien n'est encore termin\u00e9, que le combat est encore valable ! #GiletsJaunes  #RIC https://t.co/YrCJEabWoK", "user_id": 1058502936383361024}, {"tweet_id": 1077705383345643521, "tweet_text": "Int\u00e9ressant de d\u00e9couvrir que les t\u00e9l\u00e9s pr\u00e9parent psychologiquement leurs invit\u00e9s en leur faisant du bourrage de cr\u00e2\u2026 https://t.co/0ZLtnFWNCt", "user_id": 752953046}, {"tweet_id": 1077703350592946176, "tweet_text": "En premi\u00e8re ligne avec les #GiletsJaunes 4/4 @PLTVfilms  @PaulMoreiraPLTV Acte 5, 15 d\u00e9cembre Les Gilets Jaunes son\u2026 https://t.co/M3r3lqd0Tw", "user_id": 4009651821}, {"tweet_id": 1077703315482439682, "tweet_text": "Regardez moi cette grosse blague #GiletsJaunes https://t.co/t9AXFuFTZl", "user_id": 2559431298}, {"tweet_id": 1077702764766117889, "tweet_text": "En premi\u00e8re ligne avec les #GiletsJaunes 3/4 @PLTVfilms  \nActe 4, 8 d\u00e9cembre. La tension est \u00e9lev\u00e9e. Des corps d\u2019in\u2026 https://t.co/o3Sq8QZE1Q", "user_id": 4009651821}, {"tweet_id": 1077701737639755776, "tweet_text": "En premi\u00e8re ligne avec les #GiletsJaunes 2/4 @PaulMoreiraPLTV @PLTVfilms \nActe 3, 1er d\u00e9cembre. C\u2019est la journ\u00e9e la\u2026 https://t.co/SSxA6LQSPa", "user_id": 4009651821}, {"tweet_id": 1077701278317330432, "tweet_text": "En premi\u00e8re ligne avec les #GiletsJaunes 1/4 @PaulMoreiraPLTV  Au  plus pr\u00e8s des gens. Au coeur des affrontements.\u2026 https://t.co/b9hAQcMART", "user_id": 4009651821}, {"tweet_id": 1077700989245886469, "tweet_text": "\u00ab\u00a0Le mouvement des \u201cgilets jaunes\u201d est\u00a0 une demande de revalorisation du #travail\u00a0\u00bb \u2014 via @lemondefr #giletsjaunes https://t.co/B9kJVzuZ0L", "user_id": 955981538}, {"tweet_id": 1077700542414114816, "tweet_text": "Du mal \u00e0 s'endormir ? SMIC\u00a0: augmentation, prime, inflation...de quoi s'agit-il\u00a0? #giletsjaunes #smic https://t.co/nOr0DRWbch", "user_id": 948573114}, {"tweet_id": 1077700481215012865, "tweet_text": "#Benalla, #Djouri, #Sarkozy, sans compter les ministres Penicaudber consort. On ne peut pas dire #Macron respecte \u00e0\u2026 https://t.co/AKAnipBBT4", "user_id": 801840477859434496}, {"tweet_id": 1077700264663101445, "tweet_text": "\"Elles se sont jaug\u00e9es du regard pendant 30 secondes seulement. Je savais que j\u2019avais ma photo\", \u00e9crit @ValeryHache\u2026 https://t.co/xvVAeIKHoi", "user_id": 338985020}, {"tweet_id": 1077700237941239808, "tweet_text": "#GiletsJaunes #Macron/#Sarkozy @HellaKR, conseill\u00e8re R\u00e9gionale @GenerationsMvt/@Alternative_IDF invit\u00e9e de 24h Puja\u2026 https://t.co/j85I8WrreU", "user_id": 894102177937072128}, {"tweet_id": 1077696115649269761, "tweet_text": "L'autre jour, un pote m'a conseill\u00e9 d'\u00e9couter le podcast de @SophiaAram sur les #GiletsJaunes.\n\nJ'ai \u00e9cout\u00e9 et j'ai\u2026 https://t.co/H4WCcKfc3H", "user_id": 781209647738982400}, {"tweet_id": 1077694290522972162, "tweet_text": "L'analyse de d\u00e9part des #GiletsJaunes est confirm\u00e9e de jour en jour un peu +: le peuple est le dindon de la farce \u00e9\u2026 https://t.co/nKM99f32zJ", "user_id": 1243147873}, {"tweet_id": 1077694006124072961, "tweet_text": "D\u00e9couverte du pamphlet consacr\u00e9 par @MMFlint \u00e0 @realDonaldTrump sur @amazonprimenow, difficile de ne pas remarquer\u2026 https://t.co/SMdAyUfhMk", "user_id": 133203880}, {"tweet_id": 1077689272935825413, "tweet_text": "#GiletsJaunes : apr\u00e8s le \u00ab complotisme \u00bb c\u2019est au tour de l\u2019accusation d\u2019\u00ab antis\u00e9mitisme \u00bb de faire la une des m\u00e9di\u2026 https://t.co/xx4F9i01Ng", "user_id": 1242190387}, {"tweet_id": 1077688514454736896, "tweet_text": "Putain ! Mais ce n'est m\u00eame pas un compte parodique... \n\nCe n'est pas possible d'\u00eatre aussi @C_Barbier !\n\n46min de\u2026 https://t.co/gaYUxCR5Jb", "user_id": 133755708}, {"tweet_id": 1077687810826661891, "tweet_text": "Nouvel an jaune sur les Champs ! #GiletsJaunes #GiletJaune #GiletsJaunesparis #gilets #aimerparis https://t.co/1hXMxYC2lh", "user_id": 83484751}, {"tweet_id": 1077687751343042561, "tweet_text": "Des #GiletsJaunes ronds sur un rond-point \u00e7a annule le mouvement ?", "user_id": 570222087}, {"tweet_id": 1077686875564007426, "tweet_text": "'*'*'*'  D\u00e9mocratie Directe &amp; R\u00e9silience  '*'*'*'\nLe site [ &lt; - https://t.co/1ybQqtPVzg  - &gt; ]\u2026 https://t.co/3R7xfMQV6z", "user_id": 2495305848}, {"tweet_id": 1077686113005907969, "tweet_text": "\ud83d\udcfaFLASH INFO #GILETSJAUNES \n\nIl est sympa #Chalen\u00e7on mais pas tr\u00e8s rassurant...\nIl vaut mieux lire ce THREAD d\u00e9taill\u2026 https://t.co/dhsy4No96V", "user_id": 842497726181003269}, {"tweet_id": 1077685291002019840, "tweet_text": "Faut allez ds le 93. #GiletsJaunes https://t.co/7plY8HVJYA", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077684967063343106, "tweet_text": "#GiletsJaunes c est bizarre \u00e7a se passe jamais comme \u00e7a en Seine saint denis. Le racisme Anti blanc . Quelle courag\u2026 https://t.co/Gv34vkpO0w", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077682263679266817, "tweet_text": "#GiletsJaunes ben oui on est pas bete faux boucler le budget du #PLF2019 https://t.co/QzXdn0wXsQ", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077680983271489538, "tweet_text": "#violencePoliciere d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e , D\u00c9NONCEZ AUX MAXIMUM CE COMPORTEMENT ANTI-D\u00c9MOCRATIQUE ET D\u00c9ONTOLOGIQUE .\u2026 https://t.co/Cce40EOobR", "user_id": 217208751}, {"tweet_id": 1077680894691942401, "tweet_text": "Je survalide le #GiletsJaunes version muslim. https://t.co/GBQu99q90m", "user_id": 719490331092336640}, {"tweet_id": 1077680638843596805, "tweet_text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b \"Gilles et John\" \ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nEcoutez La Chanson des \u00ab \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gilles et John \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00bb = #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/WBdDZS4cKJ", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077680148605005824, "tweet_text": "Ah la richesse de la mixit\u00e9.  Le blanc est docile et fait pour se faire dresser la gueule. #GiletsJaunes https://t.co/9BwCTrc3Bf", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077679569958850562, "tweet_text": "Il est pas #GiletsJaunes c'est open bar pour les arabes. Faut surtout pas les toucher. \u00c7 est une race prot\u00e9g\u00e9e en c\u2026 https://t.co/RTh3iseQPs", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077678683693944833, "tweet_text": "#GiletsJaunes poufff on en a marre. \u00c7a va mal finir tt ca https://t.co/51e51z9GlC", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077678551208468480, "tweet_text": "#Giletsjaunes\u00a0: l'impact du mouvement sur le #tourisme DT l\u2019emploi est d\u00e9j\u00e0 tangible \u00e0 #Paris en particulier ! https://t.co/XDq36C5IT5", "user_id": 1048851291408162816}, {"tweet_id": 1077677710695112709, "tweet_text": "#Giletsjaunes\u00a0: l'impact du mouvement sur le #tourisme est d\u00e9j\u00e0 tangible ! #Paris #Grandparis https://t.co/9Feirq0PKh", "user_id": 45347873}, {"tweet_id": 1077677466280476672, "tweet_text": "L\u2019Assembl\u00e9e ent\u00e9rine 40 milliards d\u2019euros de cadeau fiscal au patronat\n#GiletsJaunes https://t.co/iyUxrYkjZx", "user_id": 2984445569}, {"tweet_id": 1077676301454999553, "tweet_text": "Quand un d\u00e9bat sur les #GiletsJaunes appara\u00eet pendant le repas de No\u00ebl. https://t.co/WS1hsnukuz", "user_id": 972399870328918016}, {"tweet_id": 1077676222375706624, "tweet_text": "#GiletsJaunes heureusement que se gratter le nez n est pas un acte antis\u00e9mite https://t.co/T1xvg8CTiN", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077676161495429121, "tweet_text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b   \"Gilles et John\"   \ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nEcoutez et dansez sur La Chanson des \u00ab \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gilles et John \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00bb =\u2026 https://t.co/qnktaNgu5D", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077675042643812360, "tweet_text": "#LaffaireDuSiecle avec pr\u00e8s de 2M de signatures montre aussi la pr\u00e9occ des fran\u00e7ais sur la #Transition\u00c9nergetique q\u2026 https://t.co/8OuTfoOrqd", "user_id": 1048851291408162816}, {"tweet_id": 1077674777983270912, "tweet_text": "#LaffaireDuSiecle avec pr\u00e8s de 2M de signature montre aussi la pr\u00e9occupation des fran\u00e7ais sur la\u2026 https://t.co/6BzHECAVMj", "user_id": 71341502}, {"tweet_id": 1077674299337641985, "tweet_text": "\"endive\"...\n\nVous avez choisi votre camp dans cette lutte de classe.\n\nApr\u00e9cieriez-vous qu'un seul de ces\u2026 https://t.co/jyHAwssdN5", "user_id": 133755708}, {"tweet_id": 1077674225404731393, "tweet_text": "LCI r\u00e9invente l ORTF #giletsjaunes https://t.co/BYTPKwPxVU?", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077674057418588163, "tweet_text": "Quand la #France se reveille les #medias s' endorment. Nous sommes gouvern\u00e9s par des #voleurs \u00e9lus par le #peuple\u2026 https://t.co/KwyM2gxBHp", "user_id": 2984445569}, {"tweet_id": 1077673137087672321, "tweet_text": "Courage aux journalistes de chez  #BFM quand il va falloir taxer d\u2019antis\u00e9mites les #GiletsJaunes de #TelAviv \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2026 https://t.co/FWNGcAUUgR", "user_id": 628625781}, {"tweet_id": 1077672416166465538, "tweet_text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Esprit, es-tu l\u00e0 ? \ud83d\ude02\n\nUne force  \u00e9trang\u00e8re s'est empar\u00e9e. .. Eh non, non on existe bien... Si vous arr\u00eatez de nou\u2026 https://t.co/u62C2dkp7A", "user_id": 585736569}, {"tweet_id": 1077671003109707778, "tweet_text": "\ud83d\udddeCommuniqu\u00e9 de presse du 25/12/2018 \n\nUn premier d\u00e9put\u00e9 - M. @franckmarlin - soutient la demande de l\u2019#UPR de lance\u2026 https://t.co/wSmu90dql1", "user_id": 1457314789}, {"tweet_id": 1077668658195951616, "tweet_text": "Faites entendre votre voix. Le \u201cpeuple\u201d ce n\u2019est pas uniquement 200000 #GiletsJaunes . Continuons les r\u00e9formes, tra\u2026 https://t.co/MUGMacfaOA", "user_id": 221623557}, {"tweet_id": 1077667917494452226, "tweet_text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b \"Gilles et John\" \ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nEcoutez La Chanson des \u00ab \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gilles et John \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00bb = #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/DHcugLfwK5", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077667772300230658, "tweet_text": "Raccourcir #Macron !!!! Et pas que son mandat !\n\n#GiletsJaunes #ActeVII\n#LouisXVI", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077667458574561281, "tweet_text": "Non il est juste all\u00e9 negocier l'achat de 3 containers de pistolets \u00e0 eau... \n\n\ud83d\ude44 \n#giletsjaunes #FranceInsoumise https://t.co/88S2So11AD", "user_id": 133755708}, {"tweet_id": 1077667039085559808, "tweet_text": "\"Gilets jaunes\" : \"Que \u00e7a soit le r\u00e9veillon, No\u00ebl, P\u00e2ques, on tiendra\" !!!! #GiletsJaunes #RevolutionJaune #RIC\u2026 https://t.co/v0xTlXYErn", "user_id": 2810717458}, {"tweet_id": 1077666972777828353, "tweet_text": "\"Gilets jaunes\" : \"Que \u00e7a soit le r\u00e9veillon, No\u00ebl, P\u00e2ques, on tiendra\" !!!! #GiletsJaunes #RevolutionJaune #RIC\u2026 https://t.co/9eigtJoGmY", "user_id": 576150916}, {"tweet_id": 1077666860294918144, "tweet_text": "Dans ma famille, la seule personne \u00e0 d\u00e9fendre les #GiletsJaunes est celui qui a le salaire le plus \u00e9lev\u00e9 (plusieurs\u2026 https://t.co/H6kPSWs40X", "user_id": 118828650}, {"tweet_id": 1077666111938801664, "tweet_text": "Faudra-t-il d\u00e9sormais dire \"cha\u00eenes de d\u00e9sinformation en continu\" ??? #ChainesInfo #GiletsJaunes #Nicolle -\u2026 https://t.co/mpIRF45ksO", "user_id": 43268881}, {"tweet_id": 1077665914303234048, "tweet_text": "Jusqu'au 31 d\u00e9cembre 2023 j'esp\u00e8re... \n\n#giletsjaunes https://t.co/r0Ctt6YwU3", "user_id": 133755708}, {"tweet_id": 1077665689576574978, "tweet_text": "Une Nanc\u00e9ienne recueille plus de 83 000 signatures pour le pouvoir d'achat des retrait\u00e9s \ud83d\udd25\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\u2026 https://t.co/2mDKHzi2px", "user_id": 2810717458}, {"tweet_id": 1077665623893774337, "tweet_text": "Une Nanc\u00e9ienne recueille plus de 83 000 signatures pour le pouvoir d'achat des retrait\u00e9s \ud83d\udd25\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\u2026 https://t.co/7qpHoplwuT", "user_id": 576150916}, {"tweet_id": 1077664911185059845, "tweet_text": "Nous vivons en France un moment d\u00e9mocratique de grande envergure gr\u00e2ce \u00e0 @BFMTV, @facebook et les ronds-points.\n\nEt\u2026 https://t.co/N6wQxnsLzO", "user_id": 781209647738982400}, {"tweet_id": 1077664504614404101, "tweet_text": "On ne nait pas salopard, on le devient... \n\nQuand avez-vous choisi de le devenir @sonjoachim ? \n\n#giletsjaunes https://t.co/Hzo1owNJxo", "user_id": 133755708}, {"tweet_id": 1077664016900739073, "tweet_text": "Sapin de No\u00ebl des #GiletsJaunes \n@EmmanuelMacron https://t.co/bJX1cqIIeM", "user_id": 241706302}, {"tweet_id": 1077663675371147264, "tweet_text": "Les #giletsjaunes les plus violents, progressivement rattrap\u00e9s par la justice !\nNous sommes dans un \u00c9tat de Droit e\u2026 https://t.co/FbRwN6ylFV", "user_id": 152786338}, {"tweet_id": 1077663655641124864, "tweet_text": "Je d\u00e9couvre ce dessin. Les #GiletsJaunes sont-ils incultes au point de ne pas savoir \u00e0 quoi ils font r\u00e9f\u00e9rence ?\u2026 https://t.co/Y1psBRvQoF", "user_id": 146025126}, {"tweet_id": 1077663628130684929, "tweet_text": "Et le gvnmt n'agit toujours pas... \n\nIncomp\u00e9tence qd tu nous tiens ! \n\n#giletsjaunes https://t.co/hdSzh2rXqy", "user_id": 133755708}, {"tweet_id": 1077663120443752448, "tweet_text": "Encore plus de soutien pour les #giletsjaunes : 88% https://t.co/Beh3RMuSNc", "user_id": 547440689}, {"tweet_id": 1077662969138434049, "tweet_text": "Ici nous avons son clone un #fouteurdebordel aussi qui s\u00e8me le chaos ... C'est tout de m\u00eame \u00e0 cause de sa politique\u2026 https://t.co/8HOYkIDGF3", "user_id": 734327088}, {"tweet_id": 1077662870672945152, "tweet_text": "Il a os\u00e9... \n\nMerci au nom de ceux qui sont morts \u00e0 cause de ton incomp\u00e9tence, de ceux que tu as rendu borgnes, de\u2026 https://t.co/uQiklmCA9r", "user_id": 133755708}, {"tweet_id": 1077661612008443904, "tweet_text": "Connards pourris de chanteurs qui s'affichent avec l'arm\u00e9e sur France2 et aucun n'\u00e9taient avec les #GiletsJaunes", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077661307619471360, "tweet_text": "Tranquillement, les milices #GiletsJaunes renversent la R\u00e9publique et La France Intouchable applaudit... Ce factieu\u2026 https://t.co/snEJ1AUoQf", "user_id": 47914569}, {"tweet_id": 1077659834215006208, "tweet_text": "Macrin (Marcus Opellius Severus\u00a0Macrinus\u00a0Augustus),\nempereur romain ayant r\u00e9gn\u00e9 de 217 \u00e0 218. N\u00e9 \u00e0 Cherchell en Mau\u2026 https://t.co/Pj5K24xVo9", "user_id": 241706302}, {"tweet_id": 1077659636088692737, "tweet_text": "#Giletsjaunes  Le  voyage de Benalla au Tchad met l\u2019\u00c9lys\u00e9e mal \u00e0 l\u2019aise: https://t.co/8DepYeGMA8 via @sputnik_fr", "user_id": 3281828786}, {"tweet_id": 1077658211401039874, "tweet_text": "Sur @tvlofficiel @JeanMessiha analyse diabolisation des #GiletsJaunes par le syst\u00e8me: on d\u00e9forme des propos pr accu\u2026 https://t.co/Ae5m2eDNaS", "user_id": 52459159}, {"tweet_id": 1077657490182074369, "tweet_text": "Joyeux No\u00ebl\u2026 #GiletsJaunes #Noel #MediapartClub https://t.co/aYetLC88hg https://t.co/EBSKDsi0ec", "user_id": 562854016}, {"tweet_id": 1077657336079101952, "tweet_text": "VIDEO\u26a1\ufe0f@yGoosz (@FranceInter) : \u00ab@EmmanuelMacron a mesur\u00e9 d'un seul coup physiquement le niveau de #rejet et de\u2026 https://t.co/nLdXf932fj", "user_id": 63478646}, {"tweet_id": 1077657154507685888, "tweet_text": "La mite dans la caverne :\nSans dents, jaunes et maintenant...antis\u00e9mites!\n\nLa prochaine accusation c'est le canniba\u2026 https://t.co/Qv2jd15bQI", "user_id": 2686194145}, {"tweet_id": 1077656969073381376, "tweet_text": "Des \u00ab#giletsjaunes\u00bb condamn\u00e9s \u00e0 la prison. J'ai manifest\u00e9 des 10 dizaines de fois dans ma vie mais je ne venais pas\u2026 https://t.co/enjxtzS2lV", "user_id": 1070772471496933376}, {"tweet_id": 1077655757070495744, "tweet_text": "BONNES F\u00caTES!!!! #No\u00ebl #giletsjaunes #Macron #Castaner #f\u00eates https://t.co/88irwQ6ET1", "user_id": 963693945627832321}, {"tweet_id": 1077655237714984965, "tweet_text": "#NoelAvecNosSoldats \nMacron tranquille loin des #GiletsJaunes \nhttps://t.co/KzR2W29RcX https://t.co/2ZoUIPmJ3o", "user_id": 1443036853}, {"tweet_id": 1077654146050854912, "tweet_text": "#giletsjaunes \u00e0 Cork #irlande #irish https://t.co/2QJ8m6CcoY", "user_id": 2348911178}, {"tweet_id": 1077653779879788544, "tweet_text": "Vous n'\u00eates pas aussi \"bon enfant\" que vos amis les #GiletsJaunes mademoiselle Sainsily... #BFMTV https://t.co/u3tX5JRfx7", "user_id": 713702380655738880}, {"tweet_id": 1077653577248788480, "tweet_text": "Pour @FdeRugy \u00able succ\u00e8s de cette p\u00e9tition pour le climat est peut-\u00eatre aussi une r\u00e9plique aux mvmts des Gilets jau\u2026 https://t.co/sD7LymoPQ1", "user_id": 2408768280}, {"tweet_id": 1077652098932719616, "tweet_text": "Tiens le pris du #Baril a s\u00e9rieusement baiss\u00e9 de toute l\u2019ann\u00e9e mais quasiment pas boug\u00e9 au niveau des pompes ....\u2026 https://t.co/hnEaunDZnU", "user_id": 217208751}, {"tweet_id": 1077650530221150208, "tweet_text": "A lire. La position de la #cgt-police sur les 3 #motards #acteVI \"comment des motards de la #Policenationale se son\u2026 https://t.co/DJ64Z9EpWi", "user_id": 368232341}, {"tweet_id": 1077650502295474176, "tweet_text": "#GiletsJaunes \"le r\u00e9f\u00e9rendum d'initiative citoyenne ne sera jamais pire que les lobbies qui \u00e9crivent les lois aujou\u2026 https://t.co/m8RL2QaLtB", "user_id": 19707278}, {"tweet_id": 1077650308438855681, "tweet_text": "#gueuledebois #giletsjaunes Le mouvement des Gilets jaunes provoque la mise au ch\u00f4mage partiel de pr\u00e8s de 50 000 pe\u2026 https://t.co/5WhcAApg7q", "user_id": 130275934}, {"tweet_id": 1077649046855188481, "tweet_text": "Le #racismeSocial de nos classes politiques et de nos m\u00e9dias ne date pas d\u2019aujourd\u2019hui mais les masques tombent\u2026 https://t.co/q40Itho7DG", "user_id": 2967468040}, {"tweet_id": 1077648132257841152, "tweet_text": "Acte 6 #GiletsJaunes  suite aux violences sur des motards policiers sur les champs \u00c9lys\u00e9es alors que ceux ci avaien\u2026 https://t.co/kUWWrnvhTf", "user_id": 1073577904527867905}, {"tweet_id": 1077647442965860358, "tweet_text": "Comment le marketing de \u2066@_Terra_Nova\u2069 a amen\u00e9 \u00e0 la trahison des \u00e9lites de gauche #GiletsJaunes #MeprisdeClasse  https://t.co/XgKiQYR6aH", "user_id": 2967468040}, {"tweet_id": 1077645437044248576, "tweet_text": "L'arrestation de Carlos #Ghosn ? Un coup mont\u00e9 des japonais pour r\u00e9cup\u00e9rer le contr\u00f4le de Nissan.\nLes #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/2YF17qyrh9", "user_id": 781209647738982400}, {"tweet_id": 1077644733831409667, "tweet_text": "#GiletsJaunes Certains sont au-dessus de la loi comme le barbouze #Benalla qui tabasse ill\u00e9galement des manifestant\u2026 https://t.co/VtSeKs4klI", "user_id": 734327088}, {"tweet_id": 1077644299460923398, "tweet_text": "Cher concitoyens, pour marquer votre solidarit\u00e9 avec le mouvement des #GiletsJaunes arborez un #giletJaune lors de\u2026 https://t.co/flUdzEgEnO", "user_id": 45580327}, {"tweet_id": 1077644065896845312, "tweet_text": "#GiletsJaunes perte du sens de la nuance du militant r\u00e9fugie   dans l\u2019#ideologie #HenriLeclerc:arrestation pr\u00e9venti\u2026 https://t.co/c36QVHpE0z", "user_id": 619547145}, {"tweet_id": 1077643992932724738, "tweet_text": "Avec #humour et #finesse le talent de @SophiaAram nous met tous devant nos #responsabilit\u00e9s pour d\u00e9fendre la\u2026 https://t.co/yvH2saQI8e", "user_id": 846462110142005249}, {"tweet_id": 1077641300973891584, "tweet_text": "De l\u2019origine du racisme de classe en action contre les #GiletsJaunes  https://t.co/boIM2Yq477", "user_id": 2967468040}, {"tweet_id": 1077640824333262848, "tweet_text": "Bourdieu nous manque il aurait un terrain d\u2019\u00e9tude concernant le racisme de classes #GiletsJaunes  https://t.co/mYU1y4nwtI", "user_id": 2967468040}, {"tweet_id": 1077640757559918592, "tweet_text": "Cette semaine, pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9es, j'ai quitt\u00e9 Paris pour rejoindre le sud de la France. L\u00e0, j'ai const\u2026 https://t.co/nrqhYDNfL2", "user_id": 45580327}, {"tweet_id": 1077640347193352192, "tweet_text": "Un peu d'humour pour ce #Noel pas comme les autres ! #noel #Noel2018 ##NoelDesAdultes #noelinoubliable\u2026 https://t.co/4jPgbccGgf", "user_id": 751061765157449728}, {"tweet_id": 1077640117681090560, "tweet_text": "EN IMAGES. #GiletsJaunes : dans le Nord, dans l'Aisne ou dans l'Indre, ils ont pass\u00e9 le r\u00e9veillon sur les ronds-poi\u2026 https://t.co/L6tvsd9rAb", "user_id": 357412940}, {"tweet_id": 1077639344276553731, "tweet_text": "Sapin de No\u00ebl sous mes pieds, vive les #giletsjaunes \u00e0 Avenue des Champs-\u00c9lys\u00e9es https://t.co/B9QsBLD6FF", "user_id": 555877459}, {"tweet_id": 1077639340971487232, "tweet_text": "James Harden qui soutient les #GiletsJaunes pour No\u00ebl ! https://t.co/MqPJ9R8r0w", "user_id": 798518010445201408}, {"tweet_id": 1077638977656668161, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes sont le peuple de France. Les autres sont des r\u00e9actionnaires anti-France pr\u00eats \u00e0 liquider notre p\u2026 https://t.co/g7ZUZWXq8S", "user_id": 23214050}, {"tweet_id": 1077638914586959874, "tweet_text": "No\u00ebl au balcon\nP\u00e2ques au Palais Bourbon !\n#Giletsjaunes", "user_id": 519609710}, {"tweet_id": 1077638700530651136, "tweet_text": "Cher compagnons #GiletsJaunes, le #RIC est le premier pas de la lib\u00e9ration de l\u2019oppression par une minorit\u00e9 richiss\u2026 https://t.co/mvHycFJ7yc", "user_id": 801840477859434496}, {"tweet_id": 1077637742773841923, "tweet_text": "Quelques troll macronien \u00e0 exploser sur la Toile, c'est beau de chasser du LREM sur le Web, exploser leurs id\u00e9es\u2026 https://t.co/jbK0vkiCQS", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077636683770798086, "tweet_text": "C'est pas plut\u00f4t un joyeux No\u00ebl \u00e0 tes politiques... Tu mets le pays en crise, dans la mis\u00e8re, tu taxes tt le monde,\u2026 https://t.co/TEYXT6wKiv", "user_id": 1073992425415290880}, {"tweet_id": 1077636302827372551, "tweet_text": "#Trump a t\u00e9l\u00e9phon\u00e9 \u00e0 #Macron pour lui dire que les #GiletsJaunes n'existent pas aux #USA - #Noel- @GG_RMC @BFMTV\u2026 https://t.co/lnUAE9nRAC", "user_id": 4888131867}, {"tweet_id": 1077635604337315840, "tweet_text": "#blogueur #blog la blogosphere doit entrer dans la danse pour soutenir les #giletsjaunes... \u00e0 vos plumes... toute b\u2026 https://t.co/34LSDrGVIS", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077635465514233856, "tweet_text": "Il faut vraiment avoir une vie sociale et Familiale Z\u00c9RO pr se r\u00e9jouir de se retrouver entre #giletsjaunes mais fai\u2026 https://t.co/SoN2tsV7kF", "user_id": 2737067863}, {"tweet_id": 1077635179324342272, "tweet_text": "#OpFrance #Anonymous une op\u00e9ration des #anonymous en pr\u00e9vision en soutien des #giletsjaunes #wearelegion :.", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077635177277517824, "tweet_text": "Parce qu'on va lui pourrir la vie ! #GiletsJaunes\nhttps://t.co/WpP4nsz8Z8", "user_id": 519609710}, {"tweet_id": 1077635092930068485, "tweet_text": "Contre le mythe citoyenniste v\u00e9hicul\u00e9 par les #GiletsJaunes, il y a... le socialisme. Seul capable de r\u00e9duire les a\u2026 https://t.co/fkNtSkbFZo", "user_id": 1404884185}, {"tweet_id": 1077634740100968448, "tweet_text": "Les #anonymous en renfort des #giletsjaunes https://t.co/UC94wTWhAz", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077634046342152192, "tweet_text": "Les giletsjaunes prennent la taule pour lutter pour leur vie et un #benalla vit la belle vie de canif pr\u00e9sidentiel.\u2026 https://t.co/y9TkFVHhUV", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077633116292947969, "tweet_text": "Le club des acteurs complotistes... :  @SaidTaghmaoui  &gt;&gt;&gt;  @kassovitz1  !  #HauteVol\u00e9e #SaidTaghmaoui\u2026 https://t.co/XXSL7QOWoA", "user_id": 173133922}, {"tweet_id": 1077632293961953280, "tweet_text": "#GiletsJaunes Ce mouvement impr\u00e9visible a remis la politique au coeur de la vie des fran\u00e7ais dont on regrettait l'a\u2026 https://t.co/jzd1De99Rh", "user_id": 3105107386}, {"tweet_id": 1077631745300881408, "tweet_text": "Bourr\u00e9 et sexiste tu seras. \n@sonjoachim \n@JVPlace \n\n#GiletsJaunes #Macron #Noel https://t.co/OxMPYRWYvR", "user_id": 1058027596745789440}, {"tweet_id": 1077631703496171520, "tweet_text": "Voil\u00e0 les cons\u00e9quences du mouvement des #GiletsJaunes https://t.co/btRQvvYxFQ", "user_id": 3382475380}, {"tweet_id": 1077630819638935552, "tweet_text": "#NOEL2018 misere de l\u2019\u00e2me humaine : #tweet lapidaire @EmmanuelMacron avec communication sur ajournement activit\u00e9s l\u2026 https://t.co/3Mjvw0MJ4n", "user_id": 619547145}, {"tweet_id": 1077629809478520833, "tweet_text": "\u23ef\ufe0f#Populisme : la contagion mondiale ?  \nVous pouvez \u00e9couter cette \u00e9mission #cdanslair en podcast audio sur 4 plate\u2026 https://t.co/o07YPub0DC", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077629483358793728, "tweet_text": "#GiletsJaunes \u00ab Avant de demander un r\u00e9f\u00e9rendum sur l\u2019euro, commen\u00e7ons par d\u00e9cider ensemble des r\u00e8gles de stationne\u2026 https://t.co/54vCqvAF0w", "user_id": 1259475739}, {"tweet_id": 1077629256874770432, "tweet_text": "Quelle est la boisson favorite des gilets jaunes?\n\n- Le RICard\n\n#GiletsJaunes #Macron #Noel #RIC https://t.co/HKKsFOYhJM", "user_id": 1058027596745789440}, {"tweet_id": 1077628651993219072, "tweet_text": "Un avis largement partag\u00e9. Il est temps que cela change. Et cela ne peut venir que d\u2019un renouvellement. A moins de\u2026 https://t.co/x4Kmvg3Rnz", "user_id": 427579710}, {"tweet_id": 1077627464233439232, "tweet_text": "Joyeux No\u00ebl \ud83e\udd23\n\n#GiletsJaunes #No\u00ebl #humour #acte7 #Paris #manifestation #social #JoyeuxNoel #JoyeusesF\u00eates https://t.co/f4wga31myQ", "user_id": 739382594442235904}, {"tweet_id": 1077626410548822016, "tweet_text": "Quand on voit \u00e7a on se dit que c'est normal les #GiletsJaunes \ud83d\ude0f \u00e7a s'appelle le nivellement par le bas. La violence\u2026 https://t.co/hppSGUDgU4", "user_id": 731434247257501696}, {"tweet_id": 1077625297535668224, "tweet_text": "Pratique ordinaire des manipulations par les m\u00e9dias fran\u00e7ais : on tronque, on modifie la traduction, on tait ( voir\u2026 https://t.co/0JBWyFUQLg", "user_id": 300834443}, {"tweet_id": 1077625240451276801, "tweet_text": "Sur le r\u00e9cit politique il est Incroyable quand on a \u00e9t\u00e9 sondeur de ne pas dire que depuis 30ans les Fran\u00e7ais ont ap\u2026 https://t.co/qEu35D8OaX", "user_id": 307875301}, {"tweet_id": 1077623272458596353, "tweet_text": "#giletsjaunes Nul besoin de violence pour exprimer ses opinions en d\u00e9mocratie https://t.co/kxT7ZN42po", "user_id": 64680211}, {"tweet_id": 1077621284371132418, "tweet_text": "A l\u2019issue de ce combat m\u00e9morable dans l\u2019histoire de la r\u00e9publique une st\u00e8le devra \u00eatre \u00e9rig\u00e9e #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/1uOj3eq6gR", "user_id": 217208751}, {"tweet_id": 1077620945416871936, "tweet_text": "Le mouvement des #GiletsJaunes est un mouvement de r\u00e9volte des Fran\u00e7ais qui se sentent trait\u00e9s comme des domestique\u2026 https://t.co/CdYifClggo", "user_id": 854485232}, {"tweet_id": 1077620943189655554, "tweet_text": "#SantaClaus sera-t-il pr\u00e9sent au c\u00f4t\u00e9 des #GiletsJaunes sur les #Champs\u00c9lys\u00e9es pour l\u2019#Acte7 ce #29D\u00e9cembre ??\u2026 https://t.co/ye2LAkrJZf", "user_id": 1543813320}, {"tweet_id": 1077620743243030531, "tweet_text": "ARRESTATION ERIC DROUET : VID\u00c9O CHOC et T\u00c9MOIGNAGES PARIS MONTMARTRE https://t.co/8CkwcLcZ1b via @YouTube\u2026 https://t.co/5ai3gE5c4I", "user_id": 560392187}, {"tweet_id": 1077618783790030848, "tweet_text": "Il n\u2019est pas trop tard pour s\u2019en rendre compte #GiletsJaunes https://t.co/JW4uhZbqcS", "user_id": 217208751}, {"tweet_id": 1077618440398163968, "tweet_text": "Les aspirations des #GiletsJaunes sur la d\u00e9mocratie r\u00e9v\u00e8lent les failles de LREM, le parti pr\u00e9sidentiel @enmarchefr\u2026 https://t.co/h205GLGZlB", "user_id": 47399805}, {"tweet_id": 1077618154543693825, "tweet_text": "Entre les morts, les yeux perdus, les bless\u00e9s, ce ch\u00f4mage partiel, des investissements perdus \u00e0 jamais, une recrude\u2026 https://t.co/9zWzIreiNn", "user_id": 26232866}, {"tweet_id": 1077614124513652736, "tweet_text": "J'imagine que monsieur @EPhilippePM va f\u00e9liciter le policier sur ce magnifique tir sur un #GiletsJaunes immobile...\u2026 https://t.co/NYYEPqnbO3", "user_id": 709297965240872960}, {"tweet_id": 1077614051428126720, "tweet_text": "\u00c7a c'est bien pass\u00e9 ! \ud83d\ude09 @mompontet #giletsjaunes Joyeux No\u00ebl \ud83c\udf84 ! https://t.co/Dkk9Tsm4KE", "user_id": 523346316}, {"tweet_id": 1077613848390221827, "tweet_text": "En province j\u2019ai \u00e9t\u00e9 sid\u00e9r\u00e9 du nombre \u00e9crasant d\u2019automobilistes avec un gilet jaune dans leur voiture qui disent le\u2026 https://t.co/He6NudJFhM", "user_id": 578951920}, {"tweet_id": 1077613628935802880, "tweet_text": "Assez de ces #GiletsJaunes qui freinent l\u2019\u00e9conomie. Jeff Bezos a cr\u00e9\u00e9 des centaines d\u2019emploi en France. Et ces plou\u2026 https://t.co/PwzH6RixP8", "user_id": 1075799376633712640}, {"tweet_id": 1077612829820284928, "tweet_text": "#giletsjaunes \u00e0 qui fera t-on croire \u00e0 la mauvaise sant\u00e9 de la France, Alors que l'on a 4 pr\u00e9sident en retraite sur\u2026 https://t.co/Ai9Zh00WE6", "user_id": 990793226306113537}, {"tweet_id": 1077611198173065218, "tweet_text": "\ud83d\udcfd\ufe0f\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#GiletsJaunes Enghien (95) le 22/12: Un manifestant #GiletJaune en train de recevoir son cadeau de #Noel offe\u2026 https://t.co/4AitbWKT5M", "user_id": 1071436971191492609}, {"tweet_id": 1077610598240845824, "tweet_text": "La mucidit\u00e9 n'est pas la caract\u00e9ristique principale des + riches qui se persuadent g\u00e9n\u00e9ralement que leur pr\u00e9dation\u2026 https://t.co/hb88jFuUC4", "user_id": 1243147873}, {"tweet_id": 1077610308292759557, "tweet_text": "\"Il y a beaucoup de d\u00e9finitions du #populisme. S\u2019il s\u2019agit d\u2019un rejet des \u00e9lites, d\u2019une volont\u00e9 d\u2019expression sur le\u2026 https://t.co/gt41cU3Gbo", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077610023235268608, "tweet_text": "Terrible pays o\u00f9 seuls 8% des citoyens peuvent aller au ski une fois tous les deux ans mais pour certains, il faut\u2026 https://t.co/B5RGSiisqQ", "user_id": 97220520}, {"tweet_id": 1077606667846668289, "tweet_text": "L\u2019\u00e9tude d\u00e9capante sur le d\u2019achat qui explique l\u2019origine de la r\u00e9volte des #GiletsJaunes  https://t.co/N7dxvAnjhn https://t.co/wErcs9h12K", "user_id": 972791936}, {"tweet_id": 1077602370085945344, "tweet_text": "#GiletsJaunes : un des leaders du mouvement annonce \"la guerre civile\" https://t.co/3nsAkwKN0K https://t.co/3hK752uR35", "user_id": 26467557}, {"tweet_id": 1077602259222056960, "tweet_text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \u00e0 ces #giletsjaunes Seule la solidarit\u00e9, sans distinction entre \u00eatres humains, peut nous sauver collectivement. https://t.co/7h6vhDpZ8Q", "user_id": 1243147873}, {"tweet_id": 1077601122657947653, "tweet_text": "\u00ab\u00a0Pens\u00e9e particuli\u00e8re pour toutes les associations pour lesquelles nous avons baiss\u00e9 les subventions, associations\u2026 https://t.co/SMujOdNtdV", "user_id": 719490331092336640}, {"tweet_id": 1077601096942665728, "tweet_text": "#snj | Soutien aux deux journalistes agress\u00e9es par des #GiletsJaunes dans le sud de la France https://t.co/MrkN76B12p", "user_id": 15643338}, {"tweet_id": 1077600281528012805, "tweet_text": "\ud83c\udf84Certains ne perdent pas le nord. \ud83d\ude02\ud83c\udf84\n\n\u00ab\u00a0Un #pr\u00eate, gilet jaune sur le dos, est m\u00eame venu c\u00e9l\u00e9brer la #messe de minu\u2026 https://t.co/hLNwzX80pF", "user_id": 585736569}, {"tweet_id": 1077599278858727425, "tweet_text": "Sur les plateaux des #ChainesInfos, le pr\u00e9sident de la Conf\u00e9d\u00e9ration des Commer\u00e7ants, #Fran\u00e7isPalombi est un candid\u2026 https://t.co/WfjWgLWDyT", "user_id": 257488786}, {"tweet_id": 1077598941498216449, "tweet_text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b \"Gilles et John\" \ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nEcoutez La Chanson des \u00ab \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gilles et John \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00bb = #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/ZAIAdoXgum", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077598412802015233, "tweet_text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b \"Gilles et John\" \ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nEcoutez La Chanson des \u00ab \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gilles et John \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00bb = #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/1PD8OHOjqY", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077598407785697281, "tweet_text": "500 kilom\u00e8tres d\u2019autonomie recharg\u00e9s en 5 minutes seulement.\nL'hydrog\u00e8ne est LA solution pour sauver notre\u2026 https://t.co/wszg1LePdI", "user_id": 2225536412}, {"tweet_id": 1077597868842729474, "tweet_text": "\ud83c\udf84Vive la France et les fran\u00e7ais. L\u2019Humour noir fran\u00e7ais \ud83d\udc4d\ud83d\ude05 #GiletsJaunes https://t.co/zE6y58jT8w", "user_id": 585736569}, {"tweet_id": 1077597654438346752, "tweet_text": "Je ne vois pas pourquoi Francis Lalanne discr\u00e9dite plus le mouvement des #GiletsJaunes que Jean Lassalle ? Les d\u00e9pu\u2026 https://t.co/vM5zDfQnNg", "user_id": 854485232}, {"tweet_id": 1077596957596663809, "tweet_text": "Griveaux exclut un changement de politique \u00e0 l'issue du grand d\u00e9bat\nDonc ce #debatnational ce n'est que pour amuser\u2026 https://t.co/hfs5nPwoEw", "user_id": 540721019}, {"tweet_id": 1077596913279602688, "tweet_text": "#contrechoc involontaire (ou pas ?) @_Gilets_Jaunes_  #giletsjaunes manipul\u00e9s. https://t.co/mMMsrj6yas", "user_id": 846462110142005249}, {"tweet_id": 1077595197431779329, "tweet_text": "Quand les multinationales attaquent les \u00c9tats | THEMA | ARTE https://t.co/D8oYCWXky5 ou le pouvoir des tribunaux d\u2019\u2026 https://t.co/KZUMAvC47F", "user_id": 330218925}, {"tweet_id": 1077594711010037760, "tweet_text": "On s'\u00e9tonnera du succ\u00e8s des th\u00e9ories complotistes quand la r\u00e9alit\u00e9 d\u00e9passe la fiction Nouvel exemple aussi\u2026 https://t.co/j6lDiDMWAM", "user_id": 540721019}, {"tweet_id": 1077593984892063746, "tweet_text": "\ud83c\udfa7 #podcast Tandis que la crise des \" #GiletsJaunes \" a relanc\u00e9 le d\u00e9bat sur l' #ecologie et la\u2026 https://t.co/7HmPsQ6zpO", "user_id": 4625647336}, {"tweet_id": 1077592425839951872, "tweet_text": "Je n\u2019ai pas r\u00e9ussi \u00e0 \u00e9viter le sujet #giletsjaunes ni hier soir ni aujourd\u2019hui. Et vous ?", "user_id": 7227522}, {"tweet_id": 1077590934441857025, "tweet_text": "Soutien \u00e0 @ParisPasRose. Voyez la r\u00e9ponse d'un aigle de la pens\u00e9e #LREM \u00e0 la personne qui ose le critiquer. Cette m\u2026 https://t.co/ZbBSrRMhZt", "user_id": 414024815}, {"tweet_id": 1077590656946765824, "tweet_text": "Ce gvt n'a fait que reconduire 1 dispositif existant depuis 20 ans Montant strictement identique \u00e0 2017 voir site\u2026 https://t.co/iFaXpj1x4H", "user_id": 540721019}, {"tweet_id": 1077589304338198529, "tweet_text": "#GiletsJaunes #JusticeCorrompue #JusticeDeClasse #JusticeAuxOrdres ! et le barbouze #Bellana qui a tabass\u00e9 ill\u00e9gale\u2026 https://t.co/M4uaOPNcob", "user_id": 734327088}, {"tweet_id": 1077589188869083138, "tweet_text": "Non mais #bfmtv @BFMTV s'\u00e9nerve face \u00e0 une humoriste qui imite \u00e0 merveille leurs journalistes mais ce n'est pas eux\u2026 https://t.co/p6dzWqChKN", "user_id": 1122434923}, {"tweet_id": 1077588418538934273, "tweet_text": "Joyeux No\u00ebl aux #GiletsJaunes et #JoyeuxNoelaTous \ud83d\ude09\n#ChristmasDay2018 \ud83c\udf84 https://t.co/LRLsOY8WjB", "user_id": 762290549168701440}, {"tweet_id": 1077587049513922560, "tweet_text": "Un hommage a \u00e9t\u00e9 rendu aux dix personnes mortes en France en marge du mouvement. \n#Noel #GiletsJaunes  \nhttps://t.co/5mg3YwI9Sw", "user_id": 3075116319}, {"tweet_id": 1077585646871552000, "tweet_text": "#Giletsjaunes : \u00abNous ne pouvons pas accepter les arrestations pr\u00e9ventives\u00bb, tonne l'avocat Henri Leclerc Ancien pr\u2026 https://t.co/EqLzHtKxCM", "user_id": 92945903}, {"tweet_id": 1077585196113891328, "tweet_text": "\ud83d\udcca #Sondage : \u00ab\u00a0Gilets Jaunes\u00a0\u00bb\nSoutenez-vous encore aujourd\u2019hui le mouvement des #GiletsJaunes ?", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1077584934552981510, "tweet_text": "Cela dit, tr\u00e8s peu parmi les #GiletsJaunes https://t.co/yowP4wQxL0", "user_id": 153132976}, {"tweet_id": 1077583655315402752, "tweet_text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b \"Gilles et John\" \ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nEcoutez La Chanson des \u00ab \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gilles et John \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00bb = #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/Rbm97MdMEK", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077583305317498881, "tweet_text": "La v\u00e9ritable menace pour les Juifs n'est sans doute pas les #GiletsJaunes ni Dieudonn\u00e9 mais l'alliance entre Isra\u00ebl\u2026 https://t.co/dWpV19TS7F", "user_id": 854485232}, {"tweet_id": 1077583151424307200, "tweet_text": "39.000 fran\u00e7ais qui mettent au ch\u00f4mage 50.000 fran\u00e7ais sans compter les artisans et commer\u00e7ants ind\u00e9pendants!...\nQu\u2026 https://t.co/QisrusjXxo", "user_id": 45343260}, {"tweet_id": 1077580035131957248, "tweet_text": "Passez tous un #joyeuxnoel #No\u00ebl #GiletsJaunes #Fetes #Paris #PapaNoel #PereNoel #CRS #RIC #Macron #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/0UiPJuvxYy", "user_id": 991616838781030400}, {"tweet_id": 1077579473455861762, "tweet_text": "\ud83e\udd14 Dark Vador ? L\u2019empereur Palpatine et les Sith ? #Giletsjaunes : un ministre d\u00e9nonce une ing\u00e9rence de \u00abforces \u00e9tra\u2026 https://t.co/eh4eXYIRa8", "user_id": 48371030}, {"tweet_id": 1077579443340746752, "tweet_text": "Un escroc infiltre les #GiletsJaunes.\n\nVoici le vrai visage de Christophe Chalan\u00e7on. \n\n\u203c\ufe0f Partagez \u203c\ufe0f\n\nhttps://t.co/2uyGgF5n2p", "user_id": 2686194145}, {"tweet_id": 1077578727377301504, "tweet_text": "#EmmanuelMacron #Voyous #Pauvre #GiletsJaunes #Payerencore #Benalla #MensongeEncore \n\nOn lui paye c'est vacances ..\u2026 https://t.co/KQCWkT0PLr", "user_id": 1062413915513069573}, {"tweet_id": 1077578237306376192, "tweet_text": "Les fabricants de bouteilles en verre ne connaissent pas la crise. Des #GiletsJaunes qui ne l\u00e2chent pas le morceau\u2026 https://t.co/jUsyYprJin", "user_id": 4794477268}, {"tweet_id": 1077577890064146434, "tweet_text": "Allez #GiletsJaunes encore un \u00e0 d\u00e9gager ! https://t.co/ve722XeFRi", "user_id": 4853951909}, {"tweet_id": 1077577784703234049, "tweet_text": "300 000 personnes en gros  #GiletsJaunes ce nest pas le peuple c'est la foule d'un stade de foot genre wembley d'ai\u2026 https://t.co/GheWWPnfpW", "user_id": 1035951062287564802}, {"tweet_id": 1077577093448433664, "tweet_text": "Les Fran\u00e7ais ont reveillonn\u00e9s cette ann\u00e9e dans les creches vivante #rondpoint #giletsjaunes", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077575644328939521, "tweet_text": "Ce mardi 25 d\u00e9cembre, les #GiletsJaunes de #Paimpol ont \u00e9t\u00e9 g\u00e2t\u00e9s par les habitants et les commer\u00e7ants de la r\u00e9gion\u2026 https://t.co/RHZa8RNOnm", "user_id": 3170909789}, {"tweet_id": 1077574390643077120, "tweet_text": "Un couple de #GiletsJaunes se fiance sur un rond-point.\n#amour #noel \nhttps://t.co/mEiCjjF7Gz https://t.co/pVH3U8sIhZ", "user_id": 3177266501}, {"tweet_id": 1077573947242278912, "tweet_text": "Une dissolution \u00e9viterait le pire, il serait temps de voir les d\u00e9put\u00e9s remettre d'eux m\u00eame leur mandat...\u2026 https://t.co/Wh2J8yvgaJ", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077573748310638595, "tweet_text": "Il y a 20 % de tricards en France.\n20 % de richards et 50 % pour qui \u00e7a va 10% qui ont \u00e9migr\u00e9 \nBref stop au mis\u00e9rabilisme...#GiletsJaunes", "user_id": 1035951062287564802}, {"tweet_id": 1077573133962493953, "tweet_text": "Une combat titanesque ! Les b\u00e9n\u00e9fices seront revers\u00e9s aux Gilets Jaunes \u00e9borgn\u00e9s #GiletsJaunes #Macron https://t.co/mKv0S4xldx", "user_id": 83484751}, {"tweet_id": 1077572327498543105, "tweet_text": "S'il y a bien un mouvement qui cr\u00e9dibilise la proportionnelle et le tirage au sort aux \u00e9lections, ce sont les\u2026 https://t.co/k7gBxhKu65", "user_id": 781209647738982400}, {"tweet_id": 1077572170950340608, "tweet_text": "VIDEO. #GiletsJaunes : \u00e0 Somain, dans les Hauts-de-France, un pr\u00eatre a c\u00e9l\u00e9br\u00e9 une messe de No\u00ebl sur un rond-point\u2026 https://t.co/yk8hCjsxml", "user_id": 357412940}, {"tweet_id": 1077571246639013888, "tweet_text": "La Justice doit rappeler l\u2019Etat de Droit \u00e0 #christophechalen\u00e7on :\n\u00ab\u00a0Le fait de diriger ou d'organiser un mouvement\u2026 https://t.co/XXe5vVCrMa", "user_id": 152786338}, {"tweet_id": 1077570783969533952, "tweet_text": "\u00c9tonnante cette vid\u00e9os\n de policiers sans insigne, lourdement arm\u00e9s frappant un #GiletsJaunes \u00e0 terre.\n\nOn a l'impr\u2026 https://t.co/0LWnhz1vkt", "user_id": 781209647738982400}, {"tweet_id": 1077570355127091200, "tweet_text": "\u00c0 #Somain des #giletsjaunes c\u00e9l\u00e8brent la messe de No\u00ebl sur un #rondpoint https://t.co/zfXt0tu3So", "user_id": 70351584}, {"tweet_id": 1077570139187482624, "tweet_text": "A Somain dans le Nord, des #GiletsJaunes ont pass\u00e9 #No\u00ebl ensemble, sur leur rond-point, dans cette \u00ab deuxi\u00e8me famil\u2026 https://t.co/1PXu6quVE6", "user_id": 3177398819}, {"tweet_id": 1077569725968891904, "tweet_text": "Certes, mais il y a \u00e9galement des professionnels de la nuance, des experts de la dilution des responsabilit\u00e9s, des\u2026 https://t.co/2xGAq277h9", "user_id": 899338674327912450}, {"tweet_id": 1077569053194113024, "tweet_text": "Des #GiletsJaunes f\u00eatent No\u00ebl \u00ab en famille \u00bb sur le rond-point du Muy, dans le Var : \u00ab Mieux vaut se les cailler ic\u2026 https://t.co/18Zmov9ZKh", "user_id": 24744541}, {"tweet_id": 1077568898873073664, "tweet_text": "Je confirme \ud83d\ude01 je n'ai vu aucunes de ces 3 racailles \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f plusieurs fois millionnaires cette nuit #No\u00ebl au froid sur\u2026 https://t.co/tZNSqnq9HD", "user_id": 731434247257501696}, {"tweet_id": 1077567828629303296, "tweet_text": "Perso, en janvier je verrais bien TOUTE la fonction publique dans la rue. \u00c7a nous changerait des #giletsjaunes et \u00e7\u2026 https://t.co/kVU1CbWnrH", "user_id": 1404884185}, {"tweet_id": 1077566967383580678, "tweet_text": "#JoyeuxNo\u00ebl \u00e0 tous avec une sp\u00e9ciale d\u00e9dicace \u00e0 notre PR @EmmanuelMacron \u00e0 qui je d\u00e9die ce Souchon-Voulzy, artistes\u2026 https://t.co/imLPphvrbJ", "user_id": 1310165682}, {"tweet_id": 1077565925312942080, "tweet_text": "Soutien \u00e0 @EricDrouetGJ !\nPour No\u00ebl, ouvrons une cagnotte afin de lui offrir un #Bescherelle et un Dictionnaire\u2026 https://t.co/BQYYcBCmme", "user_id": 477547809}, {"tweet_id": 1077562566296174592, "tweet_text": "Si les d\u00e9molisseurs #LREM sont d\u00e9termin\u00e9s \u00e0 d\u00e9truire notre mod\u00e8le social, les #servicespublics, d\u00e9pouiller le pays\u2026 https://t.co/IhUk1YDlXx", "user_id": 734327088}, {"tweet_id": 1077562095472967680, "tweet_text": "#GiletsJaunes au balcon. P\u00e2ques aux tisons ? https://t.co/Ox9Iy0rehu", "user_id": 1510589876}, {"tweet_id": 1077560219402752002, "tweet_text": "SMIC\u00a0: augmentation, prime, inflation...de quoi s'agit-il\u00a0? #giletsjaunes #smic https://t.co/nOr0DRWbch", "user_id": 948573114}, {"tweet_id": 1077559748130684928, "tweet_text": "Les #Medias qu\u2019en dites-vous de celle-ci ? Au faite, aucune objectivit\u00e9 dans votre m\u00e9tier, vous ne montrez que ce q\u2026 https://t.co/rai91Uo8fz", "user_id": 217208751}, {"tweet_id": 1077557022181208065, "tweet_text": "Venant d'un tel gvt d'escrocs, aucune surprise Le #PereNo\u00eblDesRiches leur souhaite une bonne fin d'ann\u00e9e, ils s'en\u2026 https://t.co/xmjOHiGuWM", "user_id": 734327088}, {"tweet_id": 1077555306320838656, "tweet_text": "#GiletsJaunes #JaclineMouraud r\u00e9fl\u00e9chit \u00e0 cr\u00e9er son parti \u00ab\u00a0apolitique..\u00a0\u00bb : \"Au fond, c'est la seule chose envisag\u2026 https://t.co/6eXGamtCou", "user_id": 200541087}, {"tweet_id": 1077554179550445575, "tweet_text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b  \"Gilles et John\"  \ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nEcoutez La Chanson des \u00ab \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gilles et John \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00bb = #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/7F2t6GhgqE", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077554075003166720, "tweet_text": "Un camion bulgare caillass\u00e9 puis poursuivi pendant 12 kilom\u00e8tres par des #Giletsjaunes \u00e0 #Rouen :  https://t.co/oC74vjAGC1", "user_id": 287734431}, {"tweet_id": 1077553401075040256, "tweet_text": "Les sch\u00e9mas d'hier ne sont plus les sch\u00e9mas d'aujourd'hui, tout est \u00e0 re-penser.. #LAffaireduSi\u00e8cle #P\u00e9tition\u2026 https://t.co/PzKD7oKT0r", "user_id": 117855133}, {"tweet_id": 1077553303398039558, "tweet_text": "J ai os\u00e9 publi\u00e9 une d\u00e9claration des #GiletsJaunes et voici le genre de r\u00e9ponse \nR\u00e9veillon trop arros\u00e9 ou b\u00eatise hum\u2026 https://t.co/kMRlmbIVKF", "user_id": 471877898}, {"tweet_id": 1077551770614800390, "tweet_text": "#GiletsJaunes \u00ab Ceux qui se mobilisent sont des salari\u00e9s qui n\u2019ont pas les moyens de se mettre en gr\u00e8ve \u00bb, analyse\u2026 https://t.co/99ccsjWnyv", "user_id": 24744541}, {"tweet_id": 1077551194166517763, "tweet_text": "\ud83e\udd14 De factieux #GiletsJaunes  arm\u00e9s fabriqu\u00e9s par @playmobil ont fini dans les mains de mon fils de 4 ans et demi. E\u2026 https://t.co/rE7WhF4cRL", "user_id": 2435413094}, {"tweet_id": 1077550395541594112, "tweet_text": "Les promesses du pr\u00e9sident #Macron en r\u00e9action aux #GiletsJaunes ne sont pas tenues :\n\u274c Maintien de CSG/CRDS sur le\u2026 https://t.co/OflJhXXYvK", "user_id": 3184074393}, {"tweet_id": 1077549669360766976, "tweet_text": "#MerryChrismas #GiletsJaunes #ChristmasDay #Christmas #No\u00ebl #JoyeuxNo\u00ebl #JoyeuxNoelaTous \n\u00a9 Laurent Salles https://t.co/fdJ55USHn5", "user_id": 2487200159}, {"tweet_id": 1077549000113426432, "tweet_text": "Les #irelandais en #solidarit\u00e9 avec les #giletsjaunes #francais \nLe #mouvement qui se propage \u00e0 travers l' #Europe\u2026 https://t.co/fBIrfLqOk6", "user_id": 2984445569}, {"tweet_id": 1077548216869105665, "tweet_text": "#Giletsjaunes Apr\u00e8s #EricDrouet qui app \u00e0 la prise de l\u2019Elys\u00e9e, au tour du \u00abmod\u00e9r\u00e9\u00bb #ChristopheChalen\u00e7on qui app \u00e0\u2026 https://t.co/kU8JkGvlm1", "user_id": 45343260}, {"tweet_id": 1077547548695498758, "tweet_text": "Le grand d\u00e9baratin en marche ! #GiletsJaunes #MacronDemission https://t.co/twLNojJxAe", "user_id": 83484751}, {"tweet_id": 1077546106878341121, "tweet_text": "#GiletJaunes Espoir de #Noel2018 : que ces parents soient des #GJ qui ont enfin trouv\u00e9 leurs ma\u00eetres ou des journal\u2026 https://t.co/SEQPY3n5X9", "user_id": 1067471918415138816}, {"tweet_id": 1077544445254533120, "tweet_text": "Isra\u00ebl : en pleine crise des Gilets Jaunes, le gouvernement de Netanyahou s\u2019effondre https://t.co/4L0r6K5A3b via\u2026 https://t.co/6O8qywl4MK", "user_id": 491666461}, {"tweet_id": 1077544282452643840, "tweet_text": "Quand les #GiletsJaunes s\u2019invitent au repas de No\u00ebl familial ! Photo avant et apr\u00e8s la manif... \ud83d\ude1c https://t.co/37V3IoGDpq", "user_id": 771360187286450176}, {"tweet_id": 1077544272855994369, "tweet_text": "#Booba \u00e0 #Kaaris toujours en sursis. Mais Voil\u00e0 une bonne id\u00e9e, mieux que dans un a\u00e9roport. L'aribitre en\u2026 https://t.co/TJbvKYTFhC", "user_id": 2325505801}, {"tweet_id": 1077543949546504192, "tweet_text": "Face \u00e0 cette crise des #giletsjaunes le Premier Ministre n\u2019est pas non plus impuissant. Il pourrait par exemple cho\u2026 https://t.co/mdEh2z1s6P", "user_id": 364182634}, {"tweet_id": 1077543567915139072, "tweet_text": "#GiletsJaunes \"Rassembler au lieu de diviser...\" La Bajon - M\u00e8re No\u00ebl https://t.co/4lLFwdjXFO via @YouTube", "user_id": 19707278}, {"tweet_id": 1077538471781298176, "tweet_text": "\u00ab\u00a0All\u00f4? Donald? Quel \u00e2ge as-tu? 72 ans? Et, \u00e0 ton \u00e2ge, tu crois encore au capitalisme? C\u2019est bizarre non?\u00a0\u00bb \u270a\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/BJUQjel3kh", "user_id": 300208172}, {"tweet_id": 1077537671818461185, "tweet_text": "#GiletsJaunes \"le Gaulois r\u00e9fractaire s'\u00e9veille en conscience entrainant avec lui, l'humanit\u00e9 vers la lumi\u00e8re et un\u2026 https://t.co/6yWgmrYmTv", "user_id": 19707278}, {"tweet_id": 1077537530478764032, "tweet_text": "Le sionisme vie ces derni\u00e8res heures\ud83d\udc4fVivement un #Isra\u00ebl libre.\ud83d\ude42#GiletsJaunes https://t.co/lzYUkzaTP8", "user_id": 965713624093331456}, {"tweet_id": 1077535710293491712, "tweet_text": "La r\u00e9cente #d\u00e9claration de l\u2019#humoriste @fredsigrist dans l\u2019\u00e9mission @LaBOInter sur @franceinter. #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/AfdgeCCkPj", "user_id": 827145716875268096}, {"tweet_id": 1077534609527787521, "tweet_text": "#GiletsJaunes la France est devenue une jungle \nTout le monde est d\u00e9laiss\u00e9 &amp; \nRuin\u00e9 \nNos enfants souffrent &amp; sans avenir\nTrop c trop !!", "user_id": 173858973}, {"tweet_id": 1077534387900682240, "tweet_text": "#GiletsJaunes \"20 millions de poissons rouges dans la rue cela fait 20 millions de gilets jaunes !\" Pat LLaberia av\u2026 https://t.co/qOfV17aufF", "user_id": 19707278}, {"tweet_id": 1077533227710074885, "tweet_text": "\u00c0 votre avis Benalla a eu quoi pour No\u00ebl ?\n#GiletsJaunes #acteVI #macron #ViolencesPolici\u00e8res #Tsunami #Noel #joyeuxNoel", "user_id": 1058027596745789440}, {"tweet_id": 1077532529819824128, "tweet_text": "\u00c9V\u00c9NEMENT ! Ce dimanche 30 d\u00e9cembre sur @SudRadio ds les @Incorrectibles mon invit\u00e9 sera @Etienne_Chouard ! Au c\u0153ur\u2026 https://t.co/pc0US6Xps7", "user_id": 40803349}, {"tweet_id": 1077531757698793474, "tweet_text": "O\u00f9 est la fraternit\u00e9 des #GiletsJaunes ? https://t.co/5gDAOl0bd2", "user_id": 1169096179}, {"tweet_id": 1077531757291950080, "tweet_text": "\"Ceux qui rendent\u00a0une r\u00e9volution pacifique impossible rendront une r\u00e9volution violente in\u00e9vitable.\" J-F Kennedy\u2026 https://t.co/c7gsZHJbpT", "user_id": 868161505795219456}, {"tweet_id": 1077528306059218949, "tweet_text": "Pour se reposer vraiment une seule solution : la d\u00e9mission #giletsjaunes https://t.co/mVFLz0FPAy", "user_id": 83484751}, {"tweet_id": 1077528209539981312, "tweet_text": "#noel #christmas #macron #emmanuelmacron #giletsjaunes\nNoyeux Joel a tous \u00e0 Saint-R\u00e9my-L\u00e8s-Chevreuse, Centre, France https://t.co/8oAVrxFC5b", "user_id": 2287068918}, {"tweet_id": 1077527118416891905, "tweet_text": "No\u00ebl : Certains Gilets jaunes ont pass\u00e9 le r\u00e9veillon hier soir ... sur les Champs Elys\u00e9es \u00e0 Paris ! - Regardez\u2026 https://t.co/MuAHgz8bgN", "user_id": 35287180}, {"tweet_id": 1077526088471973889, "tweet_text": "Manipulation on voit qu\u2019il y a un raccord entre deux vid\u00e9os diff\u00e9rentes #giletsjaunes https://t.co/Awacc9HNCb", "user_id": 83484751}, {"tweet_id": 1077525754940932096, "tweet_text": "On reste mobilis\u00e9.e !\n\n#urgenceclimat #GiletsJaunes #justicefiscale #transition\u00e9cologique #repartitiondesrichesses https://t.co/beAWk5zHm7", "user_id": 3771458476}, {"tweet_id": 1077525147647725568, "tweet_text": "Croq-Press : La petite REVUE est sorti de presse! https://t.co/OZCOs0gZMg Les unes d'aujourd'hui via @Amilure1\u2026 https://t.co/TkKRAJ8ysZ", "user_id": 14294071}, {"tweet_id": 1077524800300556289, "tweet_text": "#GiletsJaunes , \u2066@realDonaldTrump\u2069  \u2066@laurentwauquiez\u2069  et le message anti-consum\u00e9riste du pape : Deux heures de d\u00e9\u2026 https://t.co/kUgADkMS8o", "user_id": 285201968}, {"tweet_id": 1077524749159489536, "tweet_text": "1 soutien de poids aux #GiletsJaunes \ud83d\udc40\ud83d\ude02 tw supprim\u00e9 #Kardashian https://t.co/O4QW1pZliV", "user_id": 601993444}, {"tweet_id": 1077523274291167232, "tweet_text": "\"No\u00ebl au balcon, P\u00e2ques sans #Macron\" #JoyeuxNoelaTous #quoteoftheday #vusurtwitter #GiletsJaunes #MacronDemission", "user_id": 715799976253779968}, {"tweet_id": 1077523169802637312, "tweet_text": "Je suis d\u00e9go\u00fbt\u00e9...\nJ\u2019ai pass\u00e9 comme d\u2019hab la soir\u00e9e \u00e0 tenter de foutre le bordel en parlant #GiletsJaunes ou hausse\u2026 https://t.co/eemF15ecgQ", "user_id": 565511859}, {"tweet_id": 1077523006753259520, "tweet_text": "Notre Pr\u00e9sident n'a peur de rien. \n#No\u00ebl\n#GiletsJaunes https://t.co/zysbl4Zd9d", "user_id": 718571251762085893}, {"tweet_id": 1077522636018798592, "tweet_text": "\u00ab\u00a0Le mouvement des #giletsjaunes est avant tout une demande de revalorisation du travail\u00a0\u00bb\n\nGros challenge face \u00e0 l\u2026 https://t.co/HoSVjdoPAU", "user_id": 6325262}, {"tweet_id": 1077522452421533696, "tweet_text": "\u23ef\ufe0f#GiletsJaunes : apr\u00e8s les d\u00e9rives, la tr\u00eave ? \nVous pouvez \u00e9couter cette \u00e9mission #cdanslair en podcast audio sur\u2026 https://t.co/dZBuZgGwFJ", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077520350789935105, "tweet_text": "#GiletsJaunes : \"C'est la premi\u00e8re fois, \u00e0 ce degr\u00e9, qu'un mouvement non structur\u00e9 et non accompagn\u00e9 par les organi\u2026 https://t.co/66THrs2B5F", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077519390059433984, "tweet_text": "Tjrs le m\u00eame double discours des #LePen entre les discours et les actes c'est le jour et la nuit. #MLP qui, soi-dis\u2026 https://t.co/Ngc2ZbjKgz", "user_id": 734327088}, {"tweet_id": 1077519070172393474, "tweet_text": "EN IMAGES. #GiletsJaunes : dans le Nord, dans l'Aisne ou dans l'Indre, ils ont pass\u00e9 le r\u00e9veillon sur les ronds-poi\u2026 https://t.co/bNyKWGvRdm", "user_id": 357412940}, {"tweet_id": 1077517929720225792, "tweet_text": "Ils ont pass\u00e9 la nuit sur le rond-point de #Coignieres, les #GiletsJaunes f\u00eatent No\u00ebl ensemble et ne l\u00e2chent rien.\u2026 https://t.co/xRTsdRDTHF", "user_id": 449787169}, {"tweet_id": 1077517689696989189, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00c9ni\u00e8me rappel sur les votes ANTI-populaires et ANTI-sociaux du #FN #RN et de Marine #LePen en particulier!\u2026 https://t.co/XPGtefifuA", "user_id": 1243147873}, {"tweet_id": 1077516723170000896, "tweet_text": "Au rond- point de Somain, dans le Nord, une messe de Minuit avec un pr\u00eatre en #GiletsJaunes @le_Parisien #AFP https://t.co/49BS5Jl52r", "user_id": 1070286031935733760}, {"tweet_id": 1077515863102799873, "tweet_text": "Au #Japon, l\u2019impressionnante ferveur (commerciale) autour de No\u00ebl | \"Au Japon, quand je dis que je suis Fran\u00e7aise,\u2026 https://t.co/MyIdZBF4bI", "user_id": 15643338}, {"tweet_id": 1077515775202742273, "tweet_text": "#GiletsJaunes :\"Certaines personnes ont mis leur vie entre parenth\u00e8se pour porter une revendication sociale. Elles\u2026 https://t.co/iL01ESqOXA", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077513801984036864, "tweet_text": "\u26a1\ufe0fPOMPIERS / Rare vid\u00e9o des #GiletsJaunes applaudissants les #Pompiers en train d\u2019\u00e9vacuer un bless\u00e9 durant l\u2019\u2026 https://t.co/EHe3aGq5zk", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077513332565905413, "tweet_text": "Joyeux no\u00ebl \u00e0 tous! #GILETSJAUNES #gilets_jaunes #giletsjaunes #banques https://t.co/1ORaHJoflU", "user_id": 824321906417528833}, {"tweet_id": 1077513111953920000, "tweet_text": "\u26a1\ufe0fLYON / Hier, durant l\u2019#ActeVI des #GiletsJaunes, un agent de la #BAC lance une grenade et utilise son #FlashBall\u2026 https://t.co/hssxwZ3AjQ", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077511766400290819, "tweet_text": "Et surtout #JoyeuxNoelaTous ! #Benalla #MerryChrismas #cadeauxdeNoel #Noel #GiletsJaunes #Affaires #MacronDemission https://t.co/bq2Qq3yGnQ", "user_id": 2976664737}, {"tweet_id": 1077510823730393089, "tweet_text": "Image de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9, de convivialit\u00e9 ...Les vrais Gilets Jaunes #GILETSJAUNES \ud83d\ude00 https://t.co/PugwAqfQpx", "user_id": 3006566255}, {"tweet_id": 1077509620212617216, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes ne manifestent pas par accident, il pointe une r\u00e9alit\u00e9 sociale difficile que le gouvernement fein\u2026 https://t.co/6xjsZG2IMr", "user_id": 830045122255536128}, {"tweet_id": 1077508218501369856, "tweet_text": "Bonnes f\u00eates! \u270a\ud83d\ude43\ud83d\udcf8#GiletsJaunes #paris #Acte6 #photojournalisme #Photographie #gj  photo - @foretfantome\u2026 https://t.co/LY3tYjYN00", "user_id": 4332393437}, {"tweet_id": 1077508057175871488, "tweet_text": "\u00ab A la maison, je m\u2019ennuie, je pr\u00e9f\u00e9rais f\u00eater No\u00ebl ici, il y a une bonne ambiance, c\u2019est convivial \u00bb\n\nAu moins en\u2026 https://t.co/WMWXkp0kku", "user_id": 4775092402}, {"tweet_id": 1077507557441372160, "tweet_text": "Breaking news #bfmtv : \"cette ann\u00e9e le pr\u00e9sident ne partira pas au ski, objectif sobri\u00e9t\u00e9 et discr\u00e9tion\"\n\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 Tu m'\u00e9\u2026 https://t.co/FgVdfuW7vl", "user_id": 755568597712326656}, {"tweet_id": 1077505488172929026, "tweet_text": "L'image #2018 #2019 #giletsjaunes #love\n\nLe monde va bientot changer :. https://t.co/acwFHVfCZD", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077503825265786880, "tweet_text": "Solidarit\u00e9 ,  le mot d'ordre des #giletsjaunes qui ont pass\u00e9 leur r\u00e9veillon sur un rond point\n\n#LaMatinaleLCI #La26\u2026 https://t.co/Xe9sGpZtkL", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077502323222630400, "tweet_text": "Pour 2019, #giletsjaunes #macron l'avenir qui se pr\u00e9pare https://t.co/m8EouZyhIp", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077502161393778688, "tweet_text": "Sur #lci,  un intervenant \u00e9voque la d\u00e9mission de #Macron comme hypoth\u00e8se pour emp\u00eacher le #RN \u00e0 s'accaparer de l'\u00e9t\u2026 https://t.co/cnrIaAHG1c", "user_id": 2200141352}, {"tweet_id": 1077502151935606784, "tweet_text": "Manipulation des chiffres et des id\u00e9es... en fait si on avait suivi les pertes et profits en 1789 on aurait aujourd\u2026 https://t.co/HcUPdCl1sb", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077501922091905024, "tweet_text": "#GILETSJAUNES \u25b6\u25b6 Laurent Neumann: \"Les manifestations de ce week-end, c'est carr\u00e9ment un fiasco, doubl\u00e9 d'images in\u2026 https://t.co/g9U6LGlzLz", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077501840441442304, "tweet_text": "#sylvainboulouque c'est bien qu'il soit macronisque encore comme celui la est y a plus rien \u00e0 faire tout s'effondre\u2026 https://t.co/fQ9hiqNeT9", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077501642206007302, "tweet_text": "#GiletsJaunes : \"Je crois que les #d\u00e9rives sont plus visibles, car les rangs sont plus divis\u00e9s. Il y a toujours eu\u2026 https://t.co/vmx5MgSLZG", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077501586375622657, "tweet_text": "#GiletsJaunes :\"Il y a dans ce mouvement des #casseurs, mais l\u2019immense majorit\u00e9 ce sont des hommes et femmes qui tr\u2026 https://t.co/ERLtCTxr7u", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077501445585453056, "tweet_text": "\"L\u2019agenda de la rentr\u00e9e est tr\u00e8s compliqu\u00e9, avec la question de l'assurance ch\u00f4mage, de la #r\u00e9forme de la fonction\u2026 https://t.co/mfc8H5azeX", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077501388366794752, "tweet_text": "\"Il y a dans beaucoup de partis politiques l\u2019id\u00e9e que les #GiletsJaunes sont devenus sacr\u00e9s.  Ils sont l\u2019incarnatio\u2026 https://t.co/R7LzKV78RY", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077500412100526080, "tweet_text": "Et d'o\u00f9 il ressort qu'il appara\u00eet peu de #GiletsJaunes \u00e0 l'attaque de ces policiers, du moins avaient-ils perdu leu\u2026 https://t.co/WL3yyX6ksD", "user_id": 1691939268}, {"tweet_id": 1077500080058449920, "tweet_text": "#Giletsjaunes : un an ferme pour des jets de projectiles sur les forces de l'ordre \u00e0 Nancy https://t.co/0hVmsLIjJ8", "user_id": 152786338}, {"tweet_id": 1077499698708140033, "tweet_text": "En France, la justice ne punit pas les affaires des P\u00e9nicaud, Ferrand, Bayrou, Fillon, Darmanin, Benalla, etc.\n\nMai\u2026 https://t.co/jJCzbsKncK", "user_id": 719490331092336640}, {"tweet_id": 1077499455824322560, "tweet_text": "L\u2019impact du mouvement #GILETSJAUNES sur le commerce de proximit\u00e9.  https://t.co/2Dw26113AV", "user_id": 1367819892}, {"tweet_id": 1077499378628206592, "tweet_text": "loin des #GiletsJaunes rencontr\u00e9s par Florence Aubenas ds @lemondefr le week-end dernier. https://t.co/23jN14pLi0", "user_id": 378063582}, {"tweet_id": 1077498046483783681, "tweet_text": "Besan\u00e7on : un \"#giletsjaunes\" de 19 ans condamn\u00e9 \u00e0 six mois de prison ferme pour avoir lanc\u00e9 de l'acide sur des pol\u2026 https://t.co/MRS7Mw10jO", "user_id": 45347873}, {"tweet_id": 1077496868664414208, "tweet_text": "La crise des #GiletsJaunes n'a pas servi de le\u00e7on.\nInfamie jusqu'au bout. https://t.co/lpnWkui4MG", "user_id": 1026902492423053313}, {"tweet_id": 1077496506331074561, "tweet_text": "Tr\u00e8s belle biblio. Les sciences sociales et les #GiletsJaunes \u00e7a nous change un peu des \u00e9ditos poussifs et des arti\u2026 https://t.co/imfcspv5gW", "user_id": 17416180}, {"tweet_id": 1077494771202080768, "tweet_text": "Les #Giletsjaunes souhaitent un joyeux #No\u00ebl \u00e0 #Rouen. #Normandie #commerce #transport #securit\u00e9 #milice https://t.co/bk78tHLipZ", "user_id": 846462110142005249}, {"tweet_id": 1077494527995400192, "tweet_text": "\u00ab Tout mouvement de type insurrectionnel et citoyen de l\u2019ampleur des #Giletsjaunes conna\u00eet des d\u00e9bordements. Je n\u2019a\u2026 https://t.co/ze3rrhfHZ0", "user_id": 831068205280018432}, {"tweet_id": 1077494182250508289, "tweet_text": "Mon beau sapin\ud83c\udf84\ud83d\udc9d\u2728\ud83c\udf81\n\n#princessD #michoko #fmif #ReveillonDeNoel #MerryChristmas\u2060 \u2060\n#BonnesF\u00eates #JoyeuxNoel #no\u00ebl\u2026 https://t.co/pfkpDV1nhf", "user_id": 377944955}, {"tweet_id": 1077493831023632384, "tweet_text": "Il y a une chose bizarre: la SNCF n'\u00e9tait pas en crise (compta au rouge !) il y a quelques mois ? \nhttps://t.co/7o32DzBmIT\n#GiletsJaunes", "user_id": 4853951909}, {"tweet_id": 1077491561070559239, "tweet_text": "Bonne synth\u00e8se\n\n#GiletsJaunes \n#Macrondestitution \n#Macrondemission https://t.co/XcAhknToiR", "user_id": 38648062}, {"tweet_id": 1077489894480596992, "tweet_text": ".@JLMelenchon: Nous \u00e9tudions aujourd'hui un texte qui est cens\u00e9 r\u00e9pondre \u00e0 une situation (la mobilisation des\u2026 https://t.co/zTnyr9XG3s", "user_id": 831163669673345024}, {"tweet_id": 1077488844889563136, "tweet_text": "On ne dit plus \"minable\", on dit \"#GiletsJaunes\"... https://t.co/V8l8dvmspG", "user_id": 399912279}, {"tweet_id": 1077488585450967042, "tweet_text": "Un beau foutage de gueule de la part des autorit\u00e9s qui a travers le profil d'une d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e syndicale, star des plate\u2026 https://t.co/rI4axAZlMY", "user_id": 67856446}, {"tweet_id": 1077488495306919936, "tweet_text": "Le vrai miracle de #No\u00ebl, c\u2019est de ne pas avoir abord\u00e9 la question des #giletsjaunes pendant le repas \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/e2Z66qysFk", "user_id": 293036036}, {"tweet_id": 1077488039172149250, "tweet_text": "Vu du Japon les #GiletsJaunes C'est cosette dans les mis\u00e9rable https://t.co/mchDJqRCe0", "user_id": 63990723}, {"tweet_id": 1077487328384507904, "tweet_text": "#GiletsJaunes : selon #EmmanuelTodd, le Haut-Commandement de la Gendarmerie et de la Police a pr\u00e9venu #Macron qu'\u00abe\u2026 https://t.co/ufF8PucpK7", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077487177049751552, "tweet_text": "#GILETSJAUNES \u25b6\u25b6 J\u00e9r\u00f4me, auditeur RMC: \"On voit tr\u00e8s bien o\u00f9 on veut nous embarquer. Le gouvernement pr\u00e9f\u00e8re une gu\u2026 https://t.co/FrRek5SvMD", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077485650805436420, "tweet_text": "On fete \u00e0 notre fa\u00e7on !\n#JoyeuxNoel #JoyeuxNoelaTous #MerryChristmas #GiletsJaunes https://t.co/TbkWLkE9np", "user_id": 4105234505}, {"tweet_id": 1077484702376910848, "tweet_text": "La propagande m\u00e9diatique contre les #giletsjaunes m\u00e9riterait d'\u00eatre nomin\u00e9e au #festivaldecannes2019 dans la cat\u00e9go\u2026 https://t.co/njKyhZUFSU", "user_id": 473374447}, {"tweet_id": 1077483029604589568, "tweet_text": ".@JLMelenchon: La dette priv\u00e9e en France, c'est 3000 milliards. La dette priv\u00e9e est beaucoup plus fragile que la de\u2026 https://t.co/SPAOTgaaJy", "user_id": 831884368905900034}, {"tweet_id": 1077482516678881280, "tweet_text": "#MarchePourLeClimat \n#LaffaireDuSiecle \net apr\u00e8s ? \nMarcher et signer c\u2019est un d\u00e9but. \nBloquer l\u2019\u00e9conomie, en mode\u2026 https://t.co/gBKw3VoO3k", "user_id": 1044837752137748491}, {"tweet_id": 1077481946685542401, "tweet_text": "Des p\u00e9pins de No\u00ebl chez Apple...\n#GiletsJaunes https://t.co/z7F8vXR58R", "user_id": 1070286031935733760}, {"tweet_id": 1077480905625751553, "tweet_text": "Je souhaite un bon no\u00ebl aux #GiletsJaunes car l'ann\u00e9e qui vient risque d'\u00eatre moins joyeuse.\nCar si il existe une c\u2026 https://t.co/WtJISWIBq8", "user_id": 17532843}, {"tweet_id": 1077479694428180480, "tweet_text": "P\u00e9tition g\u00e9ante pour forcer l'Etat \u00e0 lutter pour le climat : nouvelle tentative de decredibilisation !\nQuel vice de\u2026 https://t.co/ySO3zD9s6b", "user_id": 547440689}, {"tweet_id": 1077477752939429888, "tweet_text": "Pourtant mettre fin \u00e0 toute forme de communautarisme semble etre une demande des #GiletsJaunes, non ? https://t.co/44llHmuW04", "user_id": 752953046}, {"tweet_id": 1077476277119008770, "tweet_text": "\"C'est un vrai ras-le-bol que j'\u00e9prouve\"\nEt ces violences dans la ville rose vont \u00e0 nouveau allonger la facture des\u2026 https://t.co/WTmG8MKN5K", "user_id": 1022028742770806787}, {"tweet_id": 1077474099822247938, "tweet_text": "-Il est m\u00eame pas encore 9h\n- Tu restes au lit mais tu tentes quand m\u00eame de regarder un peu la t\u00e9l\u00e9\n- Sur #BFMTV il\u2026 https://t.co/sZMg1M8z83", "user_id": 1122434923}, {"tweet_id": 1077470755598860289, "tweet_text": "\ud83c\udf84\"En d\u00e9pit des risques de #repr\u00e9sailles des #autorit\u00e9s les journalistes militent contre l'apartheid\" #GiletsJaunes https://t.co/8GhJmqSuwC", "user_id": 585736569}, {"tweet_id": 1077469183053565952, "tweet_text": "Si l'info se confirme,on ne peut vraiment pas conserver #Macron avec son #AffaireBenalla \u00e0 rallonge!Que font les\u2026 https://t.co/kXcWl1diOL", "user_id": 192287733}, {"tweet_id": 1077469082927185920, "tweet_text": "Lien vers la vid\u00e9o compl\u00e8te de la soit-disant agression de 3 policiers par des #GiletsJaunes et qui permet de compr\u2026 https://t.co/fJdrolQJEK", "user_id": 593644302}, {"tweet_id": 1077468102328242176, "tweet_text": "Le #GiletJaune serait donc 1 sorte de totem d'immunit\u00e9 \u00e0 la  #KohLanta? Il permet depuis le #17nov \u00e0 visage d\u00e9couve\u2026 https://t.co/bsPCH5Wwiw", "user_id": 2896275515}, {"tweet_id": 1077467330446282752, "tweet_text": "Joyeux #No\u00ebl \u00e0 tous les #GiletsJaunes ! \nhttps://t.co/0Gb0UvtbEF", "user_id": 1018601381219926017}, {"tweet_id": 1077460152490618880, "tweet_text": "Les #giletsjaunes sont devenus chroniques, face \u00e0 la gangr\u00e8ne #Macron. #France #Paris #Europe #Monde Les gilets jau\u2026 https://t.co/3qsGoNHUmq", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077457158260867072, "tweet_text": "les #revolution partent toujours de #France #giletsjaunes", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077454715250724865, "tweet_text": "Trop subtile trop intelligente et trop r\u00e9fl\u00e9chie : le billet qui ne discrimine pas un grand peuple contre quelques\u2026 https://t.co/Jxl956zgMr", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077454645612621824, "tweet_text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Tr\u00eave de No\u00ebl tendue pour le gouvernement fran\u00e7ais.\n\u25baDe retour du Tchad, Emmanuel Macron va prendre quelques jour\u2026 https://t.co/1tI0awWUxk", "user_id": 32861321}, {"tweet_id": 1077446883667259392, "tweet_text": "\u00abGilets jaunes\u00bb: Un an ferme pour des jets de projectiles sur les forces de l'ordre \u00e0 Nancy.... #GiletsJaunes  https://t.co/Hb3mHd1LEr", "user_id": 2275106482}, {"tweet_id": 1077446641945321472, "tweet_text": "\"Gilets jaunes\" : un camion caillass\u00e9 et poursuivi sur plusieurs kilom\u00e8tres \u00e0 Rouen.... #GiletsJaunes  https://t.co/aUMfRt6QrE", "user_id": 2275106482}, {"tweet_id": 1077445997612154880, "tweet_text": "Mazette. LREM en mal d'adh\u00e9rents? #GiletsJaunes #MacronDegage #MacronDemission #GiletsJaunes https://t.co/9hDQRzWJkD", "user_id": 3007925428}, {"tweet_id": 1077412640287326208, "tweet_text": "#GiletsJaunes Un mouvement qui r\u00e9clame son d\u00fb https://t.co/2BGjHFVqQF via @YouTube", "user_id": 70351584}, {"tweet_id": 1077408427662589952, "tweet_text": "Dans un contexte r\u00e9volutionnaire, elle est pas mal la Marseillaise quand m\u00eame. Comme quoi tout d\u00e9pend toujours du c\u2026 https://t.co/vfJKgYAFl1", "user_id": 755568597712326656}, {"tweet_id": 1077407599652409344, "tweet_text": "Lorsque l'on traite trop longtemps le peuple comme un enfant,\nIl finit par d\u00e9fier l'autorit\u00e9.\nClassique.\u2026 https://t.co/UPc1CeQRqO", "user_id": 755568597712326656}, {"tweet_id": 1077405860094242816, "tweet_text": "Je suis au sol #GiletsJaunes https://t.co/ur3z65S0wC", "user_id": 2918345169}, {"tweet_id": 1077405849449086976, "tweet_text": "La fortune de #BernardArnault s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 70 milliards \u20ac. Je propose qu'on lui en prenne 69. On lui laisserait donc 1\u2026 https://t.co/sP6H2fEVGx", "user_id": 755568597712326656}, {"tweet_id": 1077396782953443328, "tweet_text": "Ils \"n'ignorent\" rien, ils ne veulent juste pas en entendre parler. #giletsjaunes https://t.co/4z6PilpSti", "user_id": 319670635}, {"tweet_id": 1077388015583064065, "tweet_text": "Du mal \u00e0 s'endormir ? SMIC\u00a0: augmentation, prime, inflation...de quoi s'agit-il\u00a0? #giletsjaunes #smic https://t.co/nOr0DRWbch", "user_id": 948573114}, {"tweet_id": 1077387057264250880, "tweet_text": "Entre les #RobesNoires des avocats...\nles #BlousesBlanches des infirmiers...\nles #GiletsJaunes des automobilistes..\u2026 https://t.co/kAnr4KFAZH", "user_id": 36331458}, {"tweet_id": 1077383182989828097, "tweet_text": "Des #GiletsJaunes protestent au Liban contre la corruption.\nhttps://t.co/ZjyspXbrQ4", "user_id": 325043073}, {"tweet_id": 1077382752515821568, "tweet_text": "La sc\u00e8ne qui a suscit\u00e9 l'indignation \u2013 voire la peur jaune \u2013 du gouvernement #Macron est symptomatique des \"nouvell\u2026 https://t.co/Dj2hjZsnk0", "user_id": 3064923280}, {"tweet_id": 1077371780472410113, "tweet_text": "Sur @LCI, quel m\u00e9pris de la part de @jm_leguen pour le #GiletsJaunes en plateau . R\u00e9actionnaire, born\u00e9 et aux ordre\u2026 https://t.co/re8hCEJTZN", "user_id": 3033626354}, {"tweet_id": 1077369999738785793, "tweet_text": "Donc un n\u00e9o-#nazi #GiletsJaunes interpell\u00e9 \u00e0 la fronti\u00e8re allemande qui profane la tombe du Soldat Inconnu \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 a l\u2019A\u2026 https://t.co/2Zll2J69zd", "user_id": 45343260}, {"tweet_id": 1077369803730571264, "tweet_text": "\u00ab avec cette revalorisation tandis que les #GiletsJaunes n\u2019ont re\u00e7u que le m\u00e9pris du pouvoir est de nature \u00e0 accro\u00ee\u2026 https://t.co/mQODF4NhXU", "user_id": 730574052700622848}, {"tweet_id": 1077368775593340931, "tweet_text": "Hallucinant ! Moi je supporte pas les #GiletsJaunes mais je n'ai jamais imagin\u00e9 leur faire la guerre !!! La plupart\u2026 https://t.co/lCaAM9qyCf", "user_id": 53101892}, {"tweet_id": 1077361366078574593, "tweet_text": "Je suis s\u00fbr que vous n\u2019avez pu \u00e9viter, lors du d\u00eener familial de parler des #GiletsJaunes. \u00c7a c\u2019est bien pass\u00e9 ? #oupas", "user_id": 428339569}, {"tweet_id": 1077360599150051328, "tweet_text": "Des alli\u00e9s imparfaits ?\n\u2611\ufe0f Avec chansons et insultes #antisemites ?\n\u2611\ufe0f Avec salus #Nazi  ?\n\u2611\ufe0f Avec des #putschistes\u2026 https://t.co/LKjSFt2Iqv", "user_id": 45343260}, {"tweet_id": 1077357444630790144, "tweet_text": "#giletsjaunes #YellowVests \n\n@EmmanuelMacron \u00e0 quelques ressemblance mit mein fuhrer. Aber night eine obergrouppenf\u2026 https://t.co/yvxjgfRhRt", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077356629933330437, "tweet_text": "#GiletsJaunes #YellowVests \n#france #No\u00ebl\n#La seule violence est celle du m\u00e9pris et celle de l abandon des moins re\u2026 https://t.co/iHUavxusvr", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077356167985270784, "tweet_text": "Joyeux #No\u00ebl \u00e0 tous les #GiletsJaunes sur les ronds-points ce soir. Je vous aime, vous \u00eates notre fiert\u00e9, le monde vous regarde ! \u2665\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f", "user_id": 719490331092336640}, {"tweet_id": 1077355719400321024, "tweet_text": "#GILETSJAUNES COMPRENDRE L'ARNAQUE DE #MACRON QUI VA DETRUIRE NOS SERVICE... https://t.co/xONSXNBaS6 via @YouTube", "user_id": 2165253998}, {"tweet_id": 1077353522981679104, "tweet_text": "Courage aux #giletsjaunes qui passent leur No\u00ebl sur des rond-points ce soir, la lutte paye n\u2019oubliez pas", "user_id": 621981476}, {"tweet_id": 1077353149172801536, "tweet_text": "Joyeux #Noel tout particuli\u00e8rement aux #GiletsJaunes La lutte continue!! #Noel2018 #reveillon", "user_id": 728493810410528768}, {"tweet_id": 1077351407601270784, "tweet_text": "\u00c0 d\u00e9faut de quelque chose de plus joyeux, voil\u00e0 qui, au moins, est une bonne nouvelle. #GiletsJaunes https://t.co/GvZXFUXX6B", "user_id": 43268881}, {"tweet_id": 1077349909391699970, "tweet_text": "Quand il s'agit des flics \"victime\" \u00e7a va tr\u00e8s vite par contre quand on se fait agresser/violenter par eux, \u00e9tonnam\u2026 https://t.co/KwS8mTN6xi", "user_id": 1016585714174226432}, {"tweet_id": 1077347025736351744, "tweet_text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b  \"Gilles et John\"   \ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nEcoutez La Chanson des \u00ab \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gilles et John \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00bb = #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/GhecVOg7nF", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077346707703324676, "tweet_text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b \"Gilles et John\" \ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nEcoutez La Chanson des \u00ab \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gilles et John \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00bb = #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/8f53uPbzLB", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077345615619780608, "tweet_text": "Joyeux No\u00ebl \u00e0 vous tous \ud83d\udc4d \ud83c\udf84\ud83c\udf86\ud83c\udf87\u2728\ud83c\udf88\ud83c\udf89 #GiletsJaunes #GiletJaune #GiletsJaune @EmmanuelMacron  c'est \u00e7a la France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 cell\u2026 https://t.co/nL2HgZ1USS", "user_id": 211836930}, {"tweet_id": 1077345313554395136, "tweet_text": "Ecoutez \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b La Chanson des \u00ab \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gilles et John \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00bb = #GiletsJaunes https://t.co/r775MzDSov   \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\n#TPMP #ONPC\u2026 https://t.co/sCfF7Ibuak", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077345289562918913, "tweet_text": "Personne ne compte les 10 morts des #GiletsJaunes, mais tous les m\u00e9dias, tous les commentaires, ou presque, caricat\u2026 https://t.co/l1oxKI5CgL", "user_id": 4010617342}, {"tweet_id": 1077343212279398400, "tweet_text": "EXCLU: la taxe carbone a bel et bien \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue d\u00e8s l'origine pour compenser les exon\u00e9rations colossales accord\u00e9es\u2026 https://t.co/jSq5m9BOxO", "user_id": 482878437}, {"tweet_id": 1077342561629548546, "tweet_text": "\u00ab\u00a0Le salaire d'un travailleur au SMIC augmentera de 100 euros d\u00e8s 2019 ...\u00a0\u00bb enfin pour une partie d entre eux, et\u2026 https://t.co/GRsB97AyVb", "user_id": 143549016}, {"tweet_id": 1077342050545291266, "tweet_text": "Globalement personne pour supporter les #GiletsJaunes durant mon r\u00e9veillon. Et sans doute tout le monde d'accord po\u2026 https://t.co/2Gz9BKEc9T", "user_id": 16800021}, {"tweet_id": 1077338357179531264, "tweet_text": "Effondrement des salaires dans les pays occidentaux, forte augmentation en Chine https://t.co/A5jOWmN7cn #Salaires\u2026 https://t.co/kXbhWha2X1", "user_id": 917646878}, {"tweet_id": 1077338300292235264, "tweet_text": "Ecoutez La Chanson des \u00ab Gilles et John \u00bb = #GiletsJaunes https://t.co/r775MzDSov   \n\n#TPMP #ONPC #Macron #ActeVII\u2026 https://t.co/Tzb9aZn0Xf", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077338254574276609, "tweet_text": "La Bajon - M\u00e8re No\u00ebl https://t.co/QPJTeEb5Uy via @YouTube #giletsjaunes", "user_id": 2165253998}, {"tweet_id": 1077337321442299908, "tweet_text": "On peut signer la p\u00e9tition des #GiletsJaunes ET la p\u00e9tition des associations \u00e9cologistes !  Aucune contradiction.\u2026 https://t.co/usQGEzqWLM", "user_id": 325043073}, {"tweet_id": 1077335849078087680, "tweet_text": "JOYEUX NOEL A TOUS !!!!\n\nMa Chanson de \ud83c\udf7e\ud83c\udf81NOEL\ud83c\udf84\ud83c\udf4f ! https://t.co/rDw3v1jB0w  \n#Cadeau #P\u00e8reNo\u00ebl #Sapin #Soulier\u2026 https://t.co/G2yI7Dg3SW", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077334875034787843, "tweet_text": "Message \u00e0 Christophe #Chalen\u00e7on et \u00e0 ses copains : \n\n\u00ab\u00a0Le fait de diriger ou d'organiser un mouvement insurrectionn\u2026 https://t.co/tAyMe12qTC", "user_id": 802292147814887425}, {"tweet_id": 1077334399002296321, "tweet_text": "Il\ud83c\udf85 n'y a pas un pognon de dingue mais il y a une ambiance de fou pour ce r\u00e9veillon. \ud83c\udf84\ud83c\udf84#Giletsjaunes https://t.co/maPywyk97F", "user_id": 585736569}, {"tweet_id": 1077334073062944768, "tweet_text": "Le p\u00e8re No\u00ebl du mois de Janvier sera pas l\u00e0 pour distribuer des cadeaux  @DuPouvoirDachat @Mediapart\u2026 https://t.co/cvz8853CaN", "user_id": 4891428221}, {"tweet_id": 1077332561905504256, "tweet_text": "La \u00ab\u00a0Bobo-assum\u00e9e\u00a0\u00bb @SophiaAram retweet\u00e9e par @auroreberge et lik\u00e9e par @BGriveaux... la boucle est boucl\u00e9e ! Et \u00e7a\u2026 https://t.co/SHAyBZIU2f", "user_id": 2976664737}, {"tweet_id": 1077331343682482176, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/3jdZeLVz87", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077331066124468224, "tweet_text": "Bravo aux #GiletsJaunes qui restent mobilis\u00e9s, qu'ils aient leur Gilet Jaune ou pas sur le dos. BRAVO de soutenir c\u2026 https://t.co/lghZnvqvAJ", "user_id": 2810717458}, {"tweet_id": 1077330950722383873, "tweet_text": "Bravo aux #GiletsJaunes qui restent mobilis\u00e9s, qu'ils aient leur Gilet Jaune ou pas sur le dos. BRAVO de soutenir c\u2026 https://t.co/ISO5iA4gHJ", "user_id": 576150916}, {"tweet_id": 1077330041023942656, "tweet_text": "Joyeux No\u00ebl \u00e0 tous les gilets jaunes courageux , qui luttent depuis quelques semaines pour  pouvoir juste  vivre di\u2026 https://t.co/wNamEmOCCx", "user_id": 299608590}, {"tweet_id": 1077328557037289472, "tweet_text": "#GiletsJaunes n'oubliez pas votre chocolat favori https://t.co/w1uVeYKBxc", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077328158402187269, "tweet_text": "Quand 10 #Giletsjaunes font la quenelle cela fait de tous les GJ des antis\u00e9mites, et l\u00e0 on d\u00e9duit qu\u2019ils sont tous\u2026 https://t.co/N9UxpC0mgf", "user_id": 125007450}, {"tweet_id": 1077325366329520129, "tweet_text": "Les plus grandes fortunes mondiales ont perdu pr\u00e8s de 500 milliards de dollars sur les march\u00e9s financiers cette ann\u2026 https://t.co/x5FNSGY0Nd", "user_id": 108340018}, {"tweet_id": 1077324931426340865, "tweet_text": "Joyeux No\u00ebl \u00e0 tous les #giletsjaunes", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077324804393447425, "tweet_text": "#GiletsJaunes : Bordeaux \u00e0 contre-emploi de son image raisonnable &gt;&gt; https://t.co/ds8QnF40FM", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077324688387465216, "tweet_text": "Joyeux No\u00ebl \u00e0 tous les #giletsjaunes https://t.co/s3m2yUupo1", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077324674239995904, "tweet_text": "Bon #Noel \u00e0 toutes et tous, avec une pens\u00e9e pour celles et ceux qui sont seul(e)s ou #malade s ou \u00e2g\u00e9(e)s, ou dans\u2026 https://t.co/OiTZxRgZZj", "user_id": 1075506562343542789}, {"tweet_id": 1077324630111780864, "tweet_text": "Analyse politique tr\u00e8s fine de #RaymondSoubie sur #Macron et #giletsjaunes https://t.co/S39LDCVnDZ", "user_id": 519518528}, {"tweet_id": 1077324530052448256, "tweet_text": "#bfmtv prend l eau de toute part une TV \u00e0 gerber #giletsjaunes https://t.co/6Q2VynrmH3", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077324347444998145, "tweet_text": "\ud83d\udd34 Paris (75) : #IleDeFrance\nUn No\u00ebl sur les Champs-Elys\u00e9es pour les #GiletsJaunes ! \ud83c\udf84\ud83c\udf85 \ud83d\ude09 #24Decembre #GiletJaune\u2026 https://t.co/9BiF3kq5Wl", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1077323881579466753, "tweet_text": "On dirait une stagiaire ou une fille \u00e0 papa qui sort de sa bourgeoisie dor\u00e9e #giletsjaunes https://t.co/lKEFw4F9Zh", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077323469623386113, "tweet_text": "#GiletsJaunes, Ce week end, tous au ch\u00e2teau de @bernardlvmh \u00e0 rambouillet ? \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\n#Acte7 #acteVII #RIC\u2026 https://t.co/s9GtXHnxpr", "user_id": 755568597712326656}, {"tweet_id": 1077320619858055172, "tweet_text": "Il est 22h50 le sujet #GiletsJaunes arrive sur la table... \ud83d\ude0f\ud83d\ude44", "user_id": 602165776}, {"tweet_id": 1077319858864439298, "tweet_text": "Ah \u00e7a y est ! Le r\u00e9veillon a atteint le point #GiletsJaunes. \u00c7a ne d\u00e9\u00e7oit pas.", "user_id": 1029071574}, {"tweet_id": 1077319375747776512, "tweet_text": "Je pense que #Sarko n'est jamais aussi bon que dans le #fascisme. #GiletsJaunes #Paris #Europe #France #Monde", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077318453533573121, "tweet_text": "ce soir n'oublions pas les \u00ab Gilles et John \u00bb = #GiletsJaunes https://t.co/r775MzDSov   \n\n#TPMP #ONPC #Macron\u2026 https://t.co/q7YO2cA1dZ", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077318167670767617, "tweet_text": "Ce soir, n'oubliez pas les \u00ab Gilles et John \u00bb = #GiletsJaunes https://t.co/r775MzDSov   \n\n#TPMP #ONPC #Macron\u2026 https://t.co/C4dRRQNe67", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077316249007329280, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/2GzUbgWNlv", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077315661616070656, "tweet_text": "#giletsjaunes qu'est ce qu'on attend pour envoyer les #CRS au #luxembourg \u00e0 #monaco ? https://t.co/768XUIdkif", "user_id": 2165253998}, {"tweet_id": 1077315211147788288, "tweet_text": "La nourriture du pauvre \nJoyeux No\u00ebl #GiletsJaunes #JoyeusesFetes #JoyeuxNoel https://t.co/0tu87BMZO9", "user_id": 898346459174711296}, {"tweet_id": 1077313636241207296, "tweet_text": "Nouvelle revendication #GiletsJaunes.\nMadame #BrigitteMacron doit arr\u00eater d'\u00eatre habill\u00e9e gracieusement et uniqueme\u2026 https://t.co/Y9F4YWSkAQ", "user_id": 755568597712326656}, {"tweet_id": 1077313256514048007, "tweet_text": "Les #giletsjaunes sont devenus chroniques, face \u00e0 la gangr\u00e8ne #Macron. #France #Paris #Europe #Monde Les gilets jau\u2026 https://t.co/jb90htRYq1", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077312543125917702, "tweet_text": "A faire tourner. On voudrait savoir si c'est un fake ou non. Si non, c'est tr\u00e8s grave. Comment pourrions-nous avoir\u2026 https://t.co/SoWak1Fwmj", "user_id": 493400724}, {"tweet_id": 1077308769758048256, "tweet_text": "Slogan #GiletsJaunes irlandais \n\"Les banques ont \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9es sous caution, nous avons \u00e9t\u00e9 vendus\". https://t.co/FcsaCvG9lm", "user_id": 1323124038}, {"tweet_id": 1077307049640374272, "tweet_text": "Un nouveau collectif national de #Giletsjaunes condamne les actes antis\u00e9mites survenus samedi de la Bande\u2026 https://t.co/TTGMiQN50F", "user_id": 45347873}, {"tweet_id": 1077306487091982336, "tweet_text": "La France n'a plus de Sagesse. #GiletsJaunes - @GG_RMC @BFMTV @LCI @cavousf5 @TF1LeJT @m6info @clhebdo5 @CNEWS\u2026 https://t.co/zIsoYFVx9G", "user_id": 4888131867}, {"tweet_id": 1077305891395981312, "tweet_text": "6 semaines que le mouvement des #GILETSJAUNES a commenc\u00e9 , et @jmaphatie n\u2019a toujours pas \u00e9t\u00e9 parl\u00e9 \u00e0 un seul ... p\u2026 https://t.co/XLyEOFgNrF", "user_id": 3365572125}, {"tweet_id": 1077305697765863425, "tweet_text": "#Estrosi p\u00e8te les plombs et vomit #GiletsJaunes qui ne respecteraient ni la m\u00e9moire des vivants #Quenelle, ni celle\u2026 https://t.co/zd5SHHwHn3", "user_id": 796347712887291904}, {"tweet_id": 1077303458284425217, "tweet_text": "#BFMTV ne ch\u00f4me pas, elle se trouve sur ce qu\u2019il en reste des #GiletsJaunes , sur quelques ronds-points ! L\u2019audienc\u2026 https://t.co/BOKsPXDPNU", "user_id": 123014814}, {"tweet_id": 1077302929089007617, "tweet_text": "#Giletsjaunes : pourquoi le r\u00e9f\u00e9rendum d'initiative citoyenne est une fausse bonne id\u00e9e \ud83d\udca5 Sans doute parce qu\u2019il n\u2019\u2026 https://t.co/lgKZuNDYuQ", "user_id": 576150916}, {"tweet_id": 1077302860734480384, "tweet_text": "#Giletsjaunes : pourquoi le r\u00e9f\u00e9rendum d'initiative citoyenne est une fausse bonne id\u00e9e \ud83d\udca5 Sans doute parce qu\u2019il n\u2019\u2026 https://t.co/QjqQfJcllE", "user_id": 2810717458}, {"tweet_id": 1077300902204198912, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/ww90wqrWhC", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077299249690365952, "tweet_text": "#MoiPas}}}#GiletsJaunes \u00c9douard #Philippe condamne le simulacre de d\u00e9capitation de #Macron \u00e0 Angoul\u00eame - Sud\u2026 https://t.co/o6eHXPAD7J", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077299148666355712, "tweet_text": "#GiletsJaunes he les RMIStes.  Les sdf. Les intern\u00e9s de force. On vous souhaite #JoyeuxNo\u00ebl https://t.co/0dKUPpIvrt", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077298497307795457, "tweet_text": "#ForceGiletsJaunes: La R\u00e9publique de Seine-et-Marne: A peine sorti de garde \u00e0 vue, le #GiletsJaunes Eric Drouet app\u2026 https://t.co/zWNcpILuZ1", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077297445434994688, "tweet_text": "Bon c\u2019est bon on vient de passer le quart d\u2019heure #giletsjaunes sans se foutre sur la tronche ! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #reveillon2018 #noel2018", "user_id": 11793022}, {"tweet_id": 1077296444426592261, "tweet_text": "#giletsjaunes \n\nLe champ de No\u00ebl du moment https://t.co/rbjcjPxh2i", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077296258027569152, "tweet_text": "#Lesvraimentenmarche, les #GiletsJaunes en route le samedi 22.12.2018 \u00e0 Paris .... :\nhttps://t.co/3jAHhthZkz https://t.co/CmVLisTqln", "user_id": 986156621758894080}, {"tweet_id": 1077294599302008832, "tweet_text": "#GiletsJaunes : Bordeaux \u00e0 contre-emploi de son image raisonnable &gt;&gt; https://t.co/DdlLNYd114", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077294598911860737, "tweet_text": "Un joyeux No\u00ebl \u00e0 toutes les personnes qui me font l\u2019honneur de me suivre. Et tous mes v\u0153ux \u00e0 tous les #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/dzbt9Uc0Cd", "user_id": 220936218}, {"tweet_id": 1077294388424986629, "tweet_text": "Le m\u00eame gouvernement qui condamne le nationalisme devant le tombeau du Soldat inconnu, fait quelques jours plus tar\u2026 https://t.co/y6HufrHQLf", "user_id": 854485232}, {"tweet_id": 1077294284901101570, "tweet_text": "#giletsjaunes ah la #milicefrancaise. Je crois que l annee va mal d\u00e9marrer. https://t.co/sOmzZQWdUy", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077293708914118656, "tweet_text": "Les \u00e9lites fran\u00e7aises doivent affronter les #GiletsJaunes faute d'avoir \u00e9t\u00e9 capables de simuler la d\u00e9mocratie comme\u2026 https://t.co/4Z9Skq1XzD", "user_id": 854485232}, {"tweet_id": 1077293048118370309, "tweet_text": "Ils ont essay\u00e9 de casser les #GiletsJaunes avec les insultes, avec l'ultra-droite, avec les \"il va y avoir des mort\u2026 https://t.co/eK6CO8ZCFe", "user_id": 783741839987838976}, {"tweet_id": 1077292607410184192, "tweet_text": "#giletsjaunes je vais payer \u00e7a moi et on mets les fran\u00e7ais dehors https://t.co/0yAy2mUejI", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077292411884355586, "tweet_text": "Mon patron nous a confirm\u00e9 ce jour que nos primes de Noel seraient revues \u00e0 la baisse... Et que la \"prime Macron\" b\u2026 https://t.co/qWHSLikUQd", "user_id": 1030348789893218304}, {"tweet_id": 1077292176072237061, "tweet_text": "#giletsjaunes m\u00eame les arabes sur des guerria urbaines ne prennent rien. #Magistrats #DiscriminationRebour https://t.co/qNcB2skuWi", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077291606322176000, "tweet_text": "En marche ! publie un petit kit de survie pour ses adh\u00e9rents \u00e0 No\u00ebl \ud83c\udf35\ud83d\udc4e Alors l\u00e0, on fr\u00f4le un record de conneries...\u2026 https://t.co/EKeICtM4pV", "user_id": 2810717458}, {"tweet_id": 1077291516828270593, "tweet_text": "En marche ! publie un petit kit de survie pour ses adh\u00e9rents \u00e0 No\u00ebl \ud83c\udf35\ud83d\udc4e Alors l\u00e0, on fr\u00f4le un record de conneries...\u2026 https://t.co/DXwKZfSKRe", "user_id": 576150916}, {"tweet_id": 1077291336741670912, "tweet_text": "#giletsjaunes joyeux No\u00ebl aux mutil\u00e9s de la d\u00e9mocratie. https://t.co/lA5NNqcQBb", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077290660120719360, "tweet_text": "\"On est tous cram\u00e9s, vid\u00e9s, essor\u00e9s...\" confie un ministre \u00e0 la veille de No\u00ebl #GiletsJaunes @olivierbeaumont  - vi\u2026 https://t.co/Nl2fOdrrqX", "user_id": 1070286031935733760}, {"tweet_id": 1077290449453363206, "tweet_text": "Joyeux No\u00ebl \u00e0 tous les #GiletsJaunes, le combat continue !\nEt une grosse pens\u00e9e aux plus d\u00e9munis, tenez bon, on se\u2026 https://t.co/dVGRmvqbg8", "user_id": 593644302}, {"tweet_id": 1077289165283307520, "tweet_text": "#GiletsJaunes tout ces bons \u00e0 rien pay\u00e9s \u00e0 ne rien foutre. https://t.co/lfHRHRqoA9", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077287043011670016, "tweet_text": "#GiletsJaunes \n#premonition\n\n@LesTuche3 \n@JPRouve \nQuand le pr\u00e9sident fait gr\u00e8ve il y avait d\u00e9j\u00e0 des GJ !... https://t.co/tU64sPNDZM", "user_id": 104501833}, {"tweet_id": 1077286450662723584, "tweet_text": "Le foutage de gueule continue!!! #giletsjaunes https://t.co/o0PYqnT14E", "user_id": 300834443}, {"tweet_id": 1077285805599666176, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/4uPH7tYBKQ", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077285317500157952, "tweet_text": "Hei manu dit donc ton copain \u00e7 est un play boy\n@EmmanuelMacron\n#giletsjaunes\n\n https://t.co/oCFWEgGFP4", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077283760981331968, "tweet_text": "Est ce qu'on peut faire plus ridicule que cette suite de reportages @BFMTV qui souhaitent un Joyeux Noel aux\u2026 https://t.co/HYDLWNEehz", "user_id": 39741517}, {"tweet_id": 1077283724658659328, "tweet_text": "#giletsjaunes sur mon entretien pro je vais demander \u00e0 apprendre l arabe. Dire qu on m \u00e0 orient\u00e9 en BEP parce-que j\u2026 https://t.co/Z1v3quPKOg", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077283221753204737, "tweet_text": "#GiletsJaunes. @BFMTV est col\u00e8re parce qu'une youtubeuse se fait passer pour une journaliste \u2753Moi #FoulardsRouges s\u2026 https://t.co/F65Fbig5he", "user_id": 731434247257501696}, {"tweet_id": 1077282710916399104, "tweet_text": "Autour du brasero, sur le rond-point de Senlis dans l'Oise, les #giletsjaunes pr\u00e9parent le r\u00e9veillon de No\u00ebl\u2026 https://t.co/RFldyu5Yjr", "user_id": 1070286031935733760}, {"tweet_id": 1077282613650513923, "tweet_text": "#giletsjaunes \u00e0 ben voil\u00e0 c'est toujours la faute des autres avec le @gouvernementFR.  Vous ressemblez de + en + \u00e0\u2026 https://t.co/cdGhyn8gbX", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077282182421512192, "tweet_text": "Quand #Macron veut tuer son ennemi il n'a aucune pit\u00e9 aucune honneur aucune humanit\u00e9 les #GiletsJaunes qui cr\u00e8vent\u2026 https://t.co/JndFALYjVq", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077281850924634112, "tweet_text": "R\u00e9veillon de no\u00ebl avec les #giletsjaunes \u00e0 #Nice. #France2 https://t.co/nqBrPDDbPp", "user_id": 1514345701}, {"tweet_id": 1077280223903862784, "tweet_text": "#ForceGiletsJaunes #GiletsJaunes : des manifestants appellent \u00e0 f\u00eater No\u00ebl sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es https://t.co/ex6emdrRsb", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077279470946566145, "tweet_text": "#GiletsJaunes : \u00ab C'est dans les semaines qui viennent que les Fran\u00e7ais jugeront si le compte y est ou pas \u00bb &gt;&gt;\u2026 https://t.co/3Fpwj5r39l", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077277855615238144, "tweet_text": "#Macron est consid\u00e9r\u00e9 comme une merde par toute la #France dont la t\u00eate de proue est les #GiletsJaunes; il ne sait\u2026 https://t.co/r19WE934yT", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077276225440227329, "tweet_text": "VIDEO\u26a1\ufe0f@GeoffroyLejeune:\u00abOn s'arrange avec l'#\u00e9cologie quand on en a envie.Supprimer la taxe #carbone \u00e9tait impossi\u2026 https://t.co/xDNt9MxtyI", "user_id": 63478646}, {"tweet_id": 1077276099627925505, "tweet_text": "C'est pas les #GiletsJaunes qui le disent... C'est @amnesty https://t.co/RdSf4PeS9r", "user_id": 67856446}, {"tweet_id": 1077275931859976195, "tweet_text": "....qui nous menace de guerre civile des qu'on revendique une veritable #D\u00e9mocratie #GiletsJaunes #R\u00e9publique\u2026 https://t.co/yVgRuYDISx", "user_id": 1495627519}, {"tweet_id": 1077275833751035904, "tweet_text": "#GiletsJaunes: #France #Paris  A peine sorti de garde \u00e0 vue, le Gilet jaune Eric Drouet appelle \u00e0 un acte 9 \u00e0 la D\u00e9\u2026 https://t.co/3uFgCXPoAq", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077273991323312128, "tweet_text": "#GiletsJaunes : des manifestants appellent \u00e0 f\u00eater No\u00ebl sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es https://t.co/ex6emdrRsb", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077273969693212672, "tweet_text": "#GiletsJaunes : un an ferme pour des jets de projectiles sur les forces de l'ordre \u00e0 Nancy\nhttps://t.co/cprIELTcHu", "user_id": 78957336}, {"tweet_id": 1077273034699014145, "tweet_text": "Il va rejoindre #GiletsJaunes https://t.co/qpTN1Yekdc", "user_id": 601993444}, {"tweet_id": 1077272200649023488, "tweet_text": "Et pendant ce temps l\u00e0, quelques #GiletsJaunes arrivent sur les #Champs\u00c9lys\u00e9es .. Ils ne comprennent rien \u2026\u2026 https://t.co/tktav32ssa", "user_id": 1025275790777303040}, {"tweet_id": 1077271784616062979, "tweet_text": "\ud83d\udd34 INFO - #Soci\u00e9t\u00e9 : Ce que l\u2019on sait sur les vid\u00e9os de l\u2019affrontement entre motards de la #police et #giletsjaunes\u2026 https://t.co/mDg7YtBuSY", "user_id": 784636611183214592}, {"tweet_id": 1077271718136295424, "tweet_text": "A ce qu'il para\u00eet #BrigitteMacron voudrait faire une intervention t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e sur la crise des #GiletsJaunes.\n\nTu n'e\u2026 https://t.co/zwCmd8V1o6", "user_id": 755568597712326656}, {"tweet_id": 1077270694826860546, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/1PgahoPhyV", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077269617175867392, "tweet_text": "Il serait temps que les pseudo r\u00e9volutionnaires #GiletsJaunes se rendent compte de la chance qu\u2019ils ont de vivre en\u2026 https://t.co/c5vanTiyW5", "user_id": 1218419161}, {"tweet_id": 1077269511768866816, "tweet_text": "Quand Birguitte #Macron se prend pour Margaret la #Thatcher,la vip\u00e8re de fer, et veut prendre le pouvoir en #France\u2026 https://t.co/2sGjWy03jS", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077269366301966337, "tweet_text": "\ud83d\udcf9 VIDEO \ud83d\udcf9 - #Soci\u00e9t\u00e9 : Christophe #Chalen\u00e7on l'un des leaders d\u00e9sign\u00e9s des #giletsjaunes a exprim\u00e9 dans une vid\u00e9o s\u2026 https://t.co/GXIZAWATFE", "user_id": 784636611183214592}, {"tweet_id": 1077269022926880768, "tweet_text": "Joyeux No\u00ebl \u00e0 tou.te.s les #GiletsJaunes qui se battent pour le bien de tous, \u00e0 tou.te.s les @FranceInsoumise et \u00e0\u2026 https://t.co/kPnAvrh7X6", "user_id": 493400724}, {"tweet_id": 1077268993696763904, "tweet_text": "La plupart des #giletsjaunes sont des demeur\u00e9s. Reflechir est \u00e0 la port\u00e9e de tous. S\u2019ils avaient su se structurer,\u2026 https://t.co/lWT3R8nHHi", "user_id": 1169096179}, {"tweet_id": 1077268001756536833, "tweet_text": "5 policiers face \u00e0 des dizaines de #GiletsJaunes, le #22decembre. \n\nQu\u2019on ne vienne pas me dire que c\u2019est la police\u2026 https://t.co/AeSrM4Ujo6", "user_id": 1069582961727676417}, {"tweet_id": 1077267356823494656, "tweet_text": "Pendant que les #GiletsJaunes essaient de crier leur mis\u00e8re sur les #ChampsElysees, bloqu\u00e9s par toute une arm\u00e9e bli\u2026 https://t.co/Bt7aNJcjKQ", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077267050681257984, "tweet_text": "Marine Le Pen en position de force apr\u00e8s les #GiletsJaunes &gt;&gt; https://t.co/9CvnI5Cj9E", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077267017084870661, "tweet_text": "Dans ma belle-famille, probablement en soutien aux #GiletsJaunes, le menu de No\u00ebl c'est poulet-pur\u00e9e... Ma conscience de gauche vacille", "user_id": 15036970}, {"tweet_id": 1077265449082068995, "tweet_text": "S'inscrivant d\u00e9sormais dans le temps, le mouvement #GiletsJaunes propose sa campagne de promotion \"collection print\u2026 https://t.co/SQKAxGRtB8", "user_id": 973980152}, {"tweet_id": 1077265196442402819, "tweet_text": "Un nouveau collectif de #Giletsjaunes condamne les actes antis\u00e9mites survenus samedi https://t.co/5HorGk6cYK via @LeParisien_FDiv", "user_id": 25487280}, {"tweet_id": 1077264415748222976, "tweet_text": "#GiletsJaunes : Bordeaux \u00e0 contre-emploi de son image raisonnable &gt;&gt; https://t.co/PmkGfmQwvf", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077264377592668160, "tweet_text": "\u23ef #GiletsJaunes : apr\u00e8s les d\u00e9rives, la tr\u00eave ? \nN'oubliez pas ! Vous pouvez r\u00e9\u00e9couter cette \u00e9mission en podcast au\u2026 https://t.co/5O0RfXG24b", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077264063124701184, "tweet_text": "\ud83d\udd34 D\u00e9j\u00e0 plus de 7000 personnes se disent pr\u00eates pour l\u2019Acte 7 pr\u00e9vu ce samedi #29Decembre \u00e0 Paris. \nLes\u2026 https://t.co/sFBBwa39zj", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1077263966890541056, "tweet_text": "Bon, ben #ActeVII (poiur qu\u2019ils passent pour des c...), histoire de r\u00e9actualiser leurs factures. Ils cherchent \u00e0 co\u2026 https://t.co/1k8g9wmPtk", "user_id": 801840477859434496}, {"tweet_id": 1077263192231944192, "tweet_text": "#footagedegueule D\u00e8s le d\u00e9but, la taxe carbone a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue pour compenser l'all\u00e9gement des cotisations patronales.\u2026 https://t.co/UDtrpVoWoF", "user_id": 868161505795219456}, {"tweet_id": 1077263033058103297, "tweet_text": "\ud83c\udfa5 Le JT - Edition sp\u00e9ciale Acte VI des #GiletsJaunes\nD\u00e9jouant les pronostics du minist\u00e8re de l\u2019Int\u00e9rieur, le mouvem\u2026 https://t.co/vjcI2NxLeR", "user_id": 2329034473}, {"tweet_id": 1077262765495107585, "tweet_text": "\ud83c\udf84 Joyeux No\u00ebl \ud83c\udf84 #GiletsJaunes https://t.co/4giQPlVFD6", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1077261826960834560, "tweet_text": "R\u00e9sultat d'une politique qui se fait contre la moiti\u00e9 du peuple. Peut-\u00eatre faudrait-il la reconsid\u00e9rer?\u2026 https://t.co/XUJIEgOBGZ", "user_id": 752953046}, {"tweet_id": 1077261674707603458, "tweet_text": "Encore des images truqu\u00e9es de gentils #GiletsJaunes pacifistes ? \ud83d\ude44\n\nIl est temps de condamner tous ces #casseurs. https://t.co/eh0LHahczv", "user_id": 1069582961727676417}, {"tweet_id": 1077261128466612225, "tweet_text": "\"Il y a dans beaucoup de partis politiques l\u2019id\u00e9e que les #GiletsJaunes sont devenus sacr\u00e9s.  Ils sont l\u2019incarnatio\u2026 https://t.co/SdHwIW2nql", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077260995997958145, "tweet_text": "BHL passe le plus clair de son temps \u00e0 insulter les #GiletsJaunes : pourtant ce mouvement est une v\u00e9ritable humilia\u2026 https://t.co/Bi49yZ9wen", "user_id": 854485232}, {"tweet_id": 1077260634276982784, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/UBl9FbNLrh", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077260564722827265, "tweet_text": "La #d\u00e9claration de l\u2019#humoriste @FrennaMichel dans l\u2019\u00e9mission Le Top de l\u2019actu, #mardi dernier sur @rirechansons.\u2026 https://t.co/M3V9IV2qMP", "user_id": 827145716875268096}, {"tweet_id": 1077260209133940737, "tweet_text": "BHL n'appartient \u00e0 aucun parti politique, et pourtant il a plus d'influence que la plupart des responsables politiq\u2026 https://t.co/h78LhMEuPr", "user_id": 854485232}, {"tweet_id": 1077259988786204672, "tweet_text": "110 passages sur BFMTV pour cet individu... Figure des #Giletsjaunes Eric #Drouet sera jug\u00e9 pour \u00abport d'arme\u00bb\u2026 https://t.co/pXQixAtwbs", "user_id": 25487280}, {"tweet_id": 1077259652746919939, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes devraient proposer un plan de r\u00e9duction de la dette publique. Il n'est pas difficile de prouver q\u2026 https://t.co/QRc75C4rTk", "user_id": 854485232}, {"tweet_id": 1077259615929282560, "tweet_text": "Le mouvement #GiletsJaunes a permis des avanc\u00e9es, mais on tombe dans le grand n'importe quoi. Cet appel \u00e0 la s\u00e9diti\u2026 https://t.co/npCordRTsd", "user_id": 757567088}, {"tweet_id": 1077259595490443265, "tweet_text": "Ce soir, je suis invit\u00e9 \u00e0 l'Elys\u00e9e. #GiletsJaunes - @GG_RMC @BFMTV @LCI @cavousf5 @TF1LeJT @m6info @clhebdo5 @CNEWS\u2026 https://t.co/dTUqxf7V5L", "user_id": 4888131867}, {"tweet_id": 1077258561762349056, "tweet_text": "Sujets \u00e0 placer ce soir \u00e0 table (\u00e0 compl\u00e9ter) : #giletsjaunes - Isra\u00ebl/Palestine - hom\u00e9opathie - Islam - #lesm\u00e9dias\u2026 https://t.co/aDd6xmbADf", "user_id": 7227522}, {"tweet_id": 1077258221264535553, "tweet_text": "\"L\u2019agenda de la rentr\u00e9e est tr\u00e8s compliqu\u00e9, avec la question de l'assurance ch\u00f4mage, de la #r\u00e9forme de la fonction\u2026 https://t.co/WESqNiWm3w", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077258190830612482, "tweet_text": "je fais pas mal de visites \u00e0 l\u2019h\u00f4pital en ce moment. si les #Giletsjaunes se disaient qu\u2019une action symbolique impo\u2026 https://t.co/c0ldwWObRZ", "user_id": 7851292}, {"tweet_id": 1077258086417604608, "tweet_text": "Question \u00e0 mes amis. Quelle pourrait \u00eatre la r\u00e9ponse politique forte d'une gauche \u00e9cologiste authentique \u00e0 un mouve\u2026 https://t.co/A1JxR3nZSM", "user_id": 414024815}, {"tweet_id": 1077257605926535170, "tweet_text": "Pr continuer leur ent\u00eatement Les #giletsjaunes doivent avoir 1 vie sociale,familiale inexistante.Alors joyeux no\u00ebl\u2026 https://t.co/J1scEuvIkL", "user_id": 2737067863}, {"tweet_id": 1077257450821242882, "tweet_text": "En cette veille de No\u00ebl on ne dira jamais assez la d\u00e9tresse de certains #giletsjaunes oblig\u00e9s d\u2019assumer la consomma\u2026 https://t.co/PKp5nNuiO1", "user_id": 62016645}, {"tweet_id": 1077257378721087490, "tweet_text": "Contrairement \u00e0 Emmanuel Todd, Georges Bernanos avait pr\u00e9vu que les Fran\u00e7ais se soul\u00e8veraient contre le r\u00e9gime tech\u2026 https://t.co/NdJciGkN9L", "user_id": 854485232}, {"tweet_id": 1077257165554044928, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes souhaitent de #JoyeusesFetes \u00e0 #Macron - @GG_RMC @BFMTV @LCI @cavousf5 @TF1LeJT @m6info @clhebdo5\u2026 https://t.co/VLGL99b2v0", "user_id": 4888131867}, {"tweet_id": 1077256206165700611, "tweet_text": "Tu sens ? cette petite odeur de faf ? #GiletsBruns vs #GiletsJaunes https://t.co/MjWb51KVw1", "user_id": 31119887}, {"tweet_id": 1077255803416006657, "tweet_text": "#Macron est en train de se faire humilier rabaisser passer pour une grosse merde par les #GiletsJaunes \u00e0 cause de s\u2026 https://t.co/fiw0gyHOfF", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077255603725258752, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/rV35lpAR4w", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077255427518279681, "tweet_text": "Quand m\u00eame les impertinents prennent le sens du vent, ceux qui l'ont dans le nez devraient s'interroger sur la pert\u2026 https://t.co/VizATlDIua", "user_id": 1072271592917532673}, {"tweet_id": 1077255022209978368, "tweet_text": "#Macron est en train de se faire humilier ridiculiser passer pour une grosse merde par les #GiletsJaunes il ne recu\u2026 https://t.co/NFigKq2WpK", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077254483833425920, "tweet_text": "Heureusement que le d\u00e9lit de blasph\u00e8me contre le P\u00e8re No\u00ebl n'existe pas encore, c'est toujours une inculpation de m\u2026 https://t.co/QPExG1NXPa", "user_id": 854485232}, {"tweet_id": 1077254483611127809, "tweet_text": "#GiletsJaunes. @edwyplenel appelle la gauche et les \u00e9colos \u00e0 prendre leurs responsabilit\u00e9s. Ni attentisme (on verra\u2026 https://t.co/ggjf3Lvezi", "user_id": 414024815}, {"tweet_id": 1077254385523195905, "tweet_text": "#Macron et un pervers sadique vicieux d\u00e9g\u00e9n\u00e9ra compl\u00e8tement largu\u00e9 et humili\u00e9 par les #GiletsJaunes qui cr\u00e8vent la\u2026 https://t.co/um0XiRwWZu", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077254032048222209, "tweet_text": "#Macron est totalement largu\u00e9 humili\u00e9 totalement d\u00e9pass\u00e9 largu\u00e9 par les #GIletsJaunes Sa derni\u00e8re manoeuvre de ses\u2026 https://t.co/yXYQx7dWHl", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077253511124013056, "tweet_text": "Qui fait rire cette hyst\u00e9rique pay\u00e9e par nos imp\u00f4ts ?\n#GiletsJaunes https://t.co/T2afHXnwJ8", "user_id": 1336728354}, {"tweet_id": 1077252693415133184, "tweet_text": "Ce r\u00e9veillon s\u2019annonce boring... \nToute la famille d\u00e9teste cette racaille de #GiletsJaunes et tous mes efforts pour\u2026 https://t.co/izciNoj11H", "user_id": 565511859}, {"tweet_id": 1077252619599515658, "tweet_text": "Le #24Decembre, la bonne humeur est toujours pr\u00e9sente chez #GiletsJaunes. Ils sont toujours l\u00e0 et bel et bien mobil\u2026 https://t.co/VO5aqrjhCv", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1077252120179605504, "tweet_text": "\"Petit Papa #No\u00ebl\nNous, dans les cit\u00e9s\nQuand on s\u2019est r\u00e9veill\u00e9\nTu n\u2019\u00e9tais pas pass\u00e9\"\nMa Chanson de \ud83c\udf7e\ud83c\udf81NOEL\ud83c\udf84\ud83c\udf4f !\u2026 https://t.co/9pwSvu5mm8", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077252062952472578, "tweet_text": "\u00abOn vous attend\u00bb: notes sur les gilets jaunes \u2013 par @dimitrialexa #GiletsJaunes #MediapartClub https://t.co/99s1uF2KtA", "user_id": 562854016}, {"tweet_id": 1077251879657263104, "tweet_text": "A diffuser ce soir EN FAMILLE !!\n\"Petit Papa #No\u00ebl\nNous, dans les cit\u00e9s\nQuand on s\u2019est r\u00e9veill\u00e9\nTu n\u2019\u00e9tais pas pass\u2026 https://t.co/a2GPshyPv3", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077251680507494400, "tweet_text": "Extrait de mon livre un citoyen engag\u00e9, un pr\u00e9sage sur l\u2019actualit\u00e9 du moment ! #GiletsJaunes #Macron https://t.co/GuAqtbfQMD", "user_id": 320220849}, {"tweet_id": 1077250557906243586, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/cSLGlHOe85", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077250214820544512, "tweet_text": "Si @EmmanuelTodd a raison,  cela veut dire que le suffrage universel n'a plus le dernier mot en France et que les m\u2026 https://t.co/N4OtnumbJ8", "user_id": 47914569}, {"tweet_id": 1077249739840729089, "tweet_text": "#Macron en train de se faire humilier pass\u00e9 pour une merde par les #GiletsJaunes qui cr\u00e8vent la dalle et sont dans\u2026 https://t.co/jPPUOMmJED", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077249444645605376, "tweet_text": "Comment la police peut \u00eatre l\u00e9gitime \u00e0 exercer sa fonction si au cours de l'exercice de celle-ci elle se comporte e\u2026 https://t.co/o8uOTNNs2p", "user_id": 728493810410528768}, {"tweet_id": 1077249180844941314, "tweet_text": "#Macron veut d\u00e9truire le mouvement #Giletsjaunes qui est en train de le ridiculiser de l'humilier de le faire passe\u2026 https://t.co/p8qYVrDYpr", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077248925516656640, "tweet_text": "#Macron veut d\u00e9truite le mouvement #Giletsjaunes qui est en train de le ridiculiser de l'humilier de le faire passe\u2026 https://t.co/GRCsPGnqWx", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077248187721830400, "tweet_text": "Quand #Macron veut tuer son ennemi il n'a aucune pit\u00e9 aucune honneur aucune humanit\u00e9 les #GiletsJaunes qui cr\u00e8vent\u2026 https://t.co/olWZyw33b4", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077248145132847106, "tweet_text": "Editorial | \u00ab L\u2019\u00ab\u00a0acte VI\u00a0\u00bb de la mobilisation des #GiletsJaunes a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 par des violences et des actes antis\u00e9\u2026 https://t.co/SGo0S8esOh", "user_id": 24744541}, {"tweet_id": 1077247722326056960, "tweet_text": "#GiletsJaunes :\"Il y a dans ce mouvement des #casseurs, mais l\u2019immense majorit\u00e9 ce sont des hommes et femmes qui tr\u2026 https://t.co/MP0kzgsE58", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077247572392194055, "tweet_text": "#GiletsJaunes : un choc dont l'\u00e9conomie fran\u00e7aise se serait bien gard\u00e9e &gt;&gt; https://t.co/bhpkU40rHT", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077247569300987904, "tweet_text": "#GiletsJaunes : des routiers inquiets de leur situation &gt;&gt; https://t.co/2UdLAzWITe", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077247404980740096, "tweet_text": "Une \u00e9tude de la BPCE souligne que les Fran\u00e7ais sont inquiets pour l'avenir et \u00e9pargnent plus. Voici la vraie cause\u2026 https://t.co/JxDEqNYGvG", "user_id": 59063574}, {"tweet_id": 1077247195936632833, "tweet_text": "Interpell\u00e9 samedi \u00e0 Paris lors de l'acte 6 des #GiletsJaunes, Eric #Drouet sera jug\u00e9 le 5 juin, apr\u00e8s les\u2026 https://t.co/LXEoZrzFFq", "user_id": 973198446168559616}, {"tweet_id": 1077246973504352257, "tweet_text": "Le mouvement #GiletsJaunes recule \u00e0 peine pour mieux sauter ( Apr\u00e8s les f\u00eates, au printemps ? )  que les merdias, s\u2026 https://t.co/7gyegoO9rm", "user_id": 1010121718248169472}, {"tweet_id": 1077246424377643008, "tweet_text": "Une p\u00e9tition est ouverte pour tous les Fran\u00e7ais exc\u00e9d\u00e9s par le mouvement des #GiletsJaunes https://t.co/O8y6QgQYyf via @ChangeFrance", "user_id": 2274594797}, {"tweet_id": 1077246153761218560, "tweet_text": "#GiletsJaunes : \"Je crois que les #d\u00e9rives sont plus visibles, car les rangs sont plus divis\u00e9s. Il y a toujours eu\u2026 https://t.co/4jaGRmEOaB", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077245772230471681, "tweet_text": "Hey les #GiletsJaunes et autre #branquignols comme @thomas_guenole, vous passez encore pour des cons. Quand vous vo\u2026 https://t.co/r08LG98cU4", "user_id": 203869500}, {"tweet_id": 1077245536086953990, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/qdemdsQjIk", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077245007382364160, "tweet_text": "\"SC\u00c8NE IMPROBABLE\" ou de l'humanisme ? M\u00eame si nous avons des convictions, des situations, ou des positions DIFF\u00c9RE\u2026 https://t.co/TslfvwWJWL", "user_id": 502943644}, {"tweet_id": 1077244552560496640, "tweet_text": "#cdanslair commence tout de suite sur @France5tv ! \n\u2198\ufe0f#GiletsJaunes : apr\u00e8s les d\u00e9rives, la tr\u00eave ? \n\n\ud83d\udde8\ufe0f Des questi\u2026 https://t.co/6OzF8KyeZl", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077244389615984641, "tweet_text": "Comme quoi tous les bobos ne sont pas forc\u00e9ment du c\u00f4t\u00e9 de la police contre les #GiletsJaunes : https://t.co/5fpe0VMsm9", "user_id": 854485232}, {"tweet_id": 1077243776085700608, "tweet_text": "#GiletsJaunes : un choc dont l'\u00e9conomie fran\u00e7aise se serait bien gard\u00e9e &gt;&gt; https://t.co/4UhTv17blB", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077242885152620544, "tweet_text": "33% de RN chez les GJ (odoxa) et plus de 50% de FN dans la #policenationale &amp; la #gendarmerie (cevipof)=&gt;L'extr\u00eame\u2026 https://t.co/TnQFLHWR88", "user_id": 368232341}, {"tweet_id": 1077242607204474881, "tweet_text": "\u00ab#Giletsjaunes\u00bb\u00a0: une #YouTubeuse se fait passer pour une journaliste de #BFMTV https://t.co/lNNCLTHxnK via @TVMAG https://t.co/t2CkXwpofH", "user_id": 132165387}, {"tweet_id": 1077242517073154050, "tweet_text": "#GiletsJaunes : des routiers inquiets de leur situation &gt;&gt; https://t.co/hsXvgkQXyt", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077241950770814980, "tweet_text": "AVIS DE RECHERCHE: Si quelqu'un voit #M\u00e9lenchon qu'il appelle \"#Insoumis port\u00e9s disparus\"! L'effet magique\u2026 https://t.co/zCr5R8fJkv", "user_id": 2896275515}, {"tweet_id": 1077241918550093827, "tweet_text": "\"Les CRS sont fatigu\u00e9s, ils sont mal pay\u00e9s, ils sont \u00e0 cran, dorment pas beaucoup, on leur lance des trucs, tout \u00e7a\u2026 https://t.co/e9HCFmtKKT", "user_id": 122397698}, {"tweet_id": 1077241882441322497, "tweet_text": "LOL PTDR S\u00e9rieusement???? Mr #NIel @Xavier75 t'as mis 15 ans pour faire ta #Freeboxdelta #FreeboxdeltaS #FreeboxOne\u2026 https://t.co/vGaI8C3gyI", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077241516920328194, "tweet_text": "#vid\u00e9o Pierre Henry, le Pr\u00e9sident de France Fraternit\u00e9s est quasiment le seul \u00e0 \u00e9voquer le #sexisme parfaitement d\u00e9\u2026 https://t.co/mcTN8MT95I", "user_id": 168168878}, {"tweet_id": 1077241339731947522, "tweet_text": "\ud83c\udf15 EXCELLENT TEXTE \n\nhttps://t.co/3bg86iut9g\n\n#GiletsJaunes\n#ViveLesGiletsJaunes", "user_id": 109081372}, {"tweet_id": 1077241055081304066, "tweet_text": "S\u00fbrement que le \"policier\" qu'a sorti son arme pendant une manif contre un #GIletsJaunes sans arme va avoir une aug\u2026 https://t.co/p9avtsQFtr", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077241007467573251, "tweet_text": "#GiletsJaunes : \u00ab C'est dans les semaines qui viennent que les Fran\u00e7ais jugeront si le compte y est ou pas\u00bb &gt;&gt;\u2026 https://t.co/IPoUXpfZ7B", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077240582295224326, "tweet_text": "S\u00fbrement que le \"policier\" qu'a sorti son arme pendant une manif contre un #GIletsJaunes sans arme va avoir une aug\u2026 https://t.co/2uuCQP30ID", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077240504163749888, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/LpnmIAUDeI", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077240266115952640, "tweet_text": "Juste pour salir,l'#obs diffuse de fausses informations sur de pretendus #GiletsJaunes  qui auraient  chant\u00e9 la\u2026 https://t.co/7JhLZkPgTY", "user_id": 473374447}, {"tweet_id": 1077240122066825216, "tweet_text": "Bient\u00f4t #Macron remplacera les grenades \u00e0 gaz pendant les manif par des vrais grenades, aved des mitraillettes dern\u2026 https://t.co/D77vN3XA0l", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077240034099712000, "tweet_text": "#GiletsJaunes : un choc dont l'\u00e9conomie fran\u00e7aise se serait bien gard\u00e9e &gt;&gt; https://t.co/dSwDFKAhU0", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077239564090200069, "tweet_text": "Qu\u2019est-ce qu\u2019on va rigoler le soir du 31 ou peu apr\u00e8s quand les bureaux de @BFMTV vont br\u00fbler \ud83d\ude08 Vu leur attitude m\u00e9\u2026 https://t.co/jR2JpZBwyX", "user_id": 3033626354}, {"tweet_id": 1077237840658997249, "tweet_text": "Passez \"Petit Papa #No\u00ebl \" pour votre famille\nMa Chanson de \ud83c\udf7e\ud83c\udf81NOEL\ud83c\udf84\ud83c\udf4f ! https://t.co/rDw3v1jB0w  #Cadeau #P\u00e8reNo\u00ebl\u2026 https://t.co/r5ngTaxXDh", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1077237572491976704, "tweet_text": "\u00c0 entendre l\u2019introduction faite par @Olivier_Truchot dans BFM Story sur la mobilisation des #GiletsJaunes, c\u2019est \u00e0\u2026 https://t.co/3fh2Dgt6Ug", "user_id": 3033626354}, {"tweet_id": 1077237498357653505, "tweet_text": "\ud83d\udcf9 VIDEO \ud83d\udcf9 - #Paris : Un #policier face \u00e0 des #giletsjaunes virulents constate que sa radio ne fonctionne pas : \u00ab...\u2026 https://t.co/VAKblar4AG", "user_id": 784636611183214592}, {"tweet_id": 1077237496352858118, "tweet_text": "Les #Medias ne peuvent plus voir les #GiletsJaunes en peinture. @GG_RMC @BFMTV @LCI @cavousf5 @TF1LeJT @m6info\u2026 https://t.co/8jcCxtpJzK", "user_id": 4888131867}, {"tweet_id": 1077237478745165825, "tweet_text": "#GiletsJaunes : des routiers inquiets de leur situation &gt;&gt; https://t.co/fyqiV8tvXv", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077237058769481730, "tweet_text": "VIDEO\u26a1\ufe0fLa vid\u00e9o de cette humoriste d\u00e9guis\u00e9e en journaliste de #BFMTV durant l'#ActeVI des #GiletsJaunes a provoqu\u00e9\u2026 https://t.co/qfAFbj6NgM", "user_id": 63478646}, {"tweet_id": 1077237002133823488, "tweet_text": "R\u00e9veillon ?? Avec les sdf comme toujours.... goinfrez vous bien... La religion impose de ne pas se goinfrer si ton\u2026 https://t.co/MeMkY84Mrw", "user_id": 51593565}, {"tweet_id": 1077236955245629441, "tweet_text": "Le mouvement des #GiletsJaunes a eu au moins un m\u00e9rite, celui d'avoir  fait sortir de la fange les salauds et leurs\u2026 https://t.co/foRkCZLYeu", "user_id": 1645224661}, {"tweet_id": 1077236877651034113, "tweet_text": "Je savais m\u00eame pas que #EricDrouet avait r\u00e9ellement \u00e9t\u00e9 compar\u00e9 \u00e0 Nelson Mandela... A quand #Ruffin compar\u00e9 \u00e0 Marti\u2026 https://t.co/FjU60QOY7S", "user_id": 1122434923}, {"tweet_id": 1077236217081720834, "tweet_text": "#GiletsJaunes : un choc dont l'\u00e9conomie fran\u00e7aise se serait bien gard\u00e9e &gt;&gt; https://t.co/hCPuqCRRcg", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077235469711261697, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/tByOJzUTUA", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077235075845099521, "tweet_text": "Merci les #GiletsJaunes inconscients ! \ud83d\ude15 https://t.co/roxdCvfAbb", "user_id": 1022028742770806787}, {"tweet_id": 1077235043158786048, "tweet_text": "Le pays s\u2019est construit sur la vassalisation de l\u2019autre. La Coord. Nat. Des #GiletsJaunes refuse que tout -le reven\u2026 https://t.co/uDVnLSG13t", "user_id": 108928379}, {"tweet_id": 1077234955284082688, "tweet_text": "Gilets Jaunes : une enqu\u00eate pour des propos antis\u00e9mites #actualite #giletsjaunes #quenelle https://t.co/NVhKpsY3I8 https://t.co/KEgvnqZ1lg", "user_id": 2341677468}, {"tweet_id": 1077234932743892997, "tweet_text": "#Giletsjaunes\u00a0: les commer\u00e7ants ont perdu 2\u00a0milliards d'euros de chiffre d'affaires https://t.co/kqKrcVMBth via @LesEchos", "user_id": 106049774}, {"tweet_id": 1077234912036573184, "tweet_text": "Visite aux #GiletsJaunes de Villefranche-de-Rouergue qui passeront #No\u00ebl \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de leur rond-point (Non, ils ne son\u2026 https://t.co/i5Cn7lxWhs", "user_id": 1166120125}, {"tweet_id": 1077234224724357120, "tweet_text": "#GiletsJaunes Plaintes contre #Macron pour 7 motifs: #racket, #dilapidation de l\u2019argent public, #violences volontai\u2026 https://t.co/JCA3l449uw", "user_id": 3064923280}, {"tweet_id": 1077233268163076096, "tweet_text": "Vous voulez rire un coup ? Salut les #GiletsJaunes #France #JoyeuxNoel #noel #Macron #noMacron #BonnesFetes\u2026 https://t.co/bseXrSnowD", "user_id": 2559431298}, {"tweet_id": 1077232835277324288, "tweet_text": "#GiletsJaunes #melenchon #hamon #lci #bfmtv PLUS DE 20 000 VUES d\u00e9j\u00e0\nQuel bilan pour le sixi\u00e8me acte des Gilets jau\u2026 https://t.co/thzQChRAlp", "user_id": 1386892116}, {"tweet_id": 1077232568171413504, "tweet_text": "Regarder la vid\u00e9o :Cette pauvre femme va ce faire arrach\u00e9 sont sac a main par un CRS  sur l'avenue des champs \u00e9lys\u00e9\u2026 https://t.co/MDW7Iqv87y", "user_id": 1013080058393743367}, {"tweet_id": 1077232481886179331, "tweet_text": "#GiletsJaunes : un choc dont l'\u00e9conomie fran\u00e7aise se serait bien gard\u00e9e &gt;&gt; https://t.co/MvB7u0Ra6q", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077232478656565249, "tweet_text": "#GiletsJaunes : des routiers inquiets de leur situation &gt;&gt; https://t.co/RtDOxJsgH7", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077231977412128770, "tweet_text": "Derni\u00e8re page de #14Juillet d'\u00c9ric Vuillard, comme un pr\u00e9sage de #GiletsJaunes https://t.co/QInpxWZgZL", "user_id": 24149226}, {"tweet_id": 1077231267882635264, "tweet_text": "LE P\u00c8RE NO\u00cbL EST UN #GILETSJAUNES \ud83c\udf85\ud83c\udffc https://t.co/XycskCYP4Z via @YouTube", "user_id": 965713624093331456}, {"tweet_id": 1077231035983806465, "tweet_text": "Mouvement seditieux des #GiletsJaunes et vous ch\u00e8re Madame le ministre @NBelloubet \u00eates coupable de crimes contre l\u2026 https://t.co/bIUpxhVZuq", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077231018527129600, "tweet_text": "La veste de #JaclineMouraud s'est retourn\u00e9e tellement vite que je me demande combien il lui on donn\u00e9...\ud83e\udd14 Sa bouche\u2026 https://t.co/pGjIIXvgBY", "user_id": 744786918295011328}, {"tweet_id": 1077230662946562049, "tweet_text": "\u270d \u00c9DITO. #GiletsJaunes : pourquoi le r\u00e9f\u00e9rendum d'initiative citoyenne est une fausse bonne id\u00e9e @DenisJeambar https://t.co/eYK7JVg5VJ", "user_id": 27889439}, {"tweet_id": 1077230434151550977, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/AenKL6Da5r", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077229925025890308, "tweet_text": "#GiletsJaunes : un choc dont l'\u00e9conomie fran\u00e7aise se serait bien gard\u00e9e &gt;&gt; https://t.co/jX5lZSO3rw", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077229417112498176, "tweet_text": "Le pauvre petit \u00e0 sa maman qui ne peut pas partir au ski\n\n#GiletsJaunes \n\nhttps://t.co/kjiUPVznSY", "user_id": 752953046}, {"tweet_id": 1077229194596306944, "tweet_text": "Puisque je veux pas vous laisser dans la merde, voici un cadeau \u00e0 offrir \u00e0 fr\u00e8res, s\u0153urs, neveux ou autre \u00e0 No\u00ebl.\u2026 https://t.co/XWCeX1r5IP", "user_id": 1074351339076026369}, {"tweet_id": 1077229187306569729, "tweet_text": "Bon r\u00e9veillon ce soir \u00e0 tous ! Et doucement sur le foie gras ! #noel2018 #GiletsJaunes #noel #gras", "user_id": 2819869613}, {"tweet_id": 1077228954338119682, "tweet_text": "Ben voil\u00e0\nY a pas de pognon ? \n#GiletsJaunes\n#FranceInsoumise https://t.co/PXJYavvl2o", "user_id": 702963408539402240}, {"tweet_id": 1077228826550304768, "tweet_text": "Vouloir, c'est bien, mais quand la capacit\u00e9 \u00e0 faire est inexistante, cela ne sert \u00e0 rien.\nEnfin bon, comme il est i\u2026 https://t.co/Q9HJ1owTHK", "user_id": 752953046}, {"tweet_id": 1077228374563659778, "tweet_text": "\u00ab Nous n\u2019avons m\u00eame pas pris de nourriture. Nous avons march\u00e9 la nuit, jusqu\u2019\u00e0 ce que nous atteignions le camp d\u2019al\u2026 https://t.co/4ss1TOeQ4G", "user_id": 1061461535523004416}, {"tweet_id": 1077228101644570624, "tweet_text": "#GiletsJaunes moi c'est \u00e9tait juste un NON. Tout le monde en garde \u00e0 vue .... on fiche tt le monde\n\n\u00ab\u00a0outrage \u00e0 une\u2026 https://t.co/vYMs2ti975", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077227912414330880, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/FMBy3MxHbi", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077227769468276738, "tweet_text": "Nouvel an en direct des Champs sur @BFMTV lundi prochain d\u00e8s 23h.\nCette chaine donne de bonnes id\u00e9es !\n#acte8 #GiletsJaunes", "user_id": 752953046}, {"tweet_id": 1077227457562980352, "tweet_text": "\ud83d\udcfaLe direct de Fran\u00e7ois Asselineau (@UPR_Asselineau) d\u2019hier soir est disponible sur notre cha\u00eene @YouTube\u2757\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0fIl es\u2026 https://t.co/BNoJgg5vXD", "user_id": 1457314789}, {"tweet_id": 1077227422909636608, "tweet_text": "#GiletsJaunes : un choc dont l'\u00e9conomie fran\u00e7aise se serait bien gard\u00e9e &gt;&gt; https://t.co/bXqxomjMxi", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077227422465081344, "tweet_text": "#GiletsJaunes : des routiers inquiets de leur situation &gt;&gt; https://t.co/gUbDZkcMWb", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077226323330977792, "tweet_text": "Oh oh oh ! Joyeux No\u00ebl ! \ud83c\udf85\ud83c\udffb\ud83c\udf81\ud83c\udf84#drawing #digitalart #photoshop #comic #caricature #giletsjaunes #macron #manu #noel\u2026 https://t.co/uRFhBvjoLn", "user_id": 45312803}, {"tweet_id": 1077226198382592000, "tweet_text": "\"Les #Giletsjaunes n'appellent pas \u00e0 pendre les patrons, mais \u00e0 prendre l'Elys\u00e9e.\" @MxSba rappelle qu'il y a de nom\u2026 https://t.co/060m2eP79v", "user_id": 1259475739}, {"tweet_id": 1077225984053731328, "tweet_text": "Une enqu\u00eate \u00e9tait en cours sur d'\u00e9ventuelles ing\u00e9rences \u00e9trang\u00e8res dans la #crise des #GiletsJaunes via les r\u00e9seaux\u2026 https://t.co/FuArG8uke4", "user_id": 3177266501}, {"tweet_id": 1077225874393567232, "tweet_text": "JOYEUX NOEL aux #GiletsJaunes &amp; \u00e0 toutes les personnes de bonne volont\u00e9 \ud83c\udf85, bon ok avec un peu d'acidit\u00e9 pour la pei\u2026 https://t.co/8UHY0nOpxh", "user_id": 2360993954}, {"tweet_id": 1077225573045420032, "tweet_text": "#GiletsJaunes : @mariesinfiltre se fait passer pour une journaliste de @BFMTV qui envisage des poursuites judiciair\u2026 https://t.co/Wxhprysd9b", "user_id": 2169572344}, {"tweet_id": 1077225551272833024, "tweet_text": "Face au danger #RN et au pi\u00e8ge tendu par #Macron, soutien aux #GiletsJaunes ,  urgence de surmonter les repliements\u2026 https://t.co/WbAiZLHBzD", "user_id": 2209385826}, {"tweet_id": 1077225411346604033, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/Bd5RohTysq", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077224895635963904, "tweet_text": "#GiletsJaunes : un choc dont l'\u00e9conomie fran\u00e7aise se serait bien gard\u00e9e &gt;&gt; https://t.co/1jMHwf6hNe", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077224885322166274, "tweet_text": "#EdouardPhilippe souhaite un retour \u00e0 la #norme pour les #GiletsJaunes,mais ne semble pas pr\u00f4ner un retour \u00e0 la nor\u2026 https://t.co/cDC9V8Zxjf", "user_id": 192287733}, {"tweet_id": 1077224573706346496, "tweet_text": "Depuis le d\u00e9but du mouvement des #GiletsJaunes, plusieurs permanences de d\u00e9put\u00e9s LRM ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9grad\u00e9es et d\u2019autres\u2026 https://t.co/wMEiPWEirx", "user_id": 24744541}, {"tweet_id": 1077224294365704192, "tweet_text": "\u27a1\ufe0f Sommes-nous toujours oblig\u00e9s de faire des montages vid\u00e9o \u2753 Pourquoi BFMTV coupe le d\u00e9but de la vid\u00e9o du policier\u2026 https://t.co/YxJ9XWNVXX", "user_id": 1076039309659123712}, {"tweet_id": 1077223915972374529, "tweet_text": "Oh oh oh ! Joyeux No\u00ebl ! \ud83c\udf85\ud83c\udffb\ud83c\udf81\ud83c\udf84#drawing #digitalart #photoshop #comic #caricature #giletsjaunes #macron #manu #noel\u2026 https://t.co/fmQmkiPJ5l", "user_id": 45312803}, {"tweet_id": 1077223525444976640, "tweet_text": "\u26a1\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7INFO - Sur Facebook, Patrick Le Hyaric membre du PCF, a expliqu\u00e9 comment s'est d\u00e9roul\u00e9 son avant et apr\u00e8s passa\u2026 https://t.co/vSQYlRe5UK", "user_id": 959531564341317632}, {"tweet_id": 1077223508189593601, "tweet_text": "Et les radars ont perdu des centaines de millions d'Euros\n#GiletsJaunes https://t.co/MgmxTkuMz0", "user_id": 752953046}, {"tweet_id": 1077223508030169089, "tweet_text": "#GiletsJaunes : Christophe Chalen\u00e7on appelle \u00e0 une prise du pouvoir par l'arm\u00e9e, \"nous allons partir \u00e0 la guerre ci\u2026 https://t.co/OcsEnxXCfN", "user_id": 78957336}, {"tweet_id": 1077223441240113152, "tweet_text": "Pouvoir d'achat : CSG, les retrait\u00e9s devront patienter... #Retraites #GiletsJaunes  https://t.co/wAOJwUpi5r", "user_id": 2275106482}, {"tweet_id": 1077222870688940033, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/bBgiekX0ge", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077222757404942336, "tweet_text": "Gilets jaunes : des manifestants appellent \u00e0 f\u00eater No\u00ebl sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es... #GiletsJaunes #Champs\u00c9lys\u00e9es  https://t.co/KYcCxBAH3q", "user_id": 2275106482}, {"tweet_id": 1077222645953974272, "tweet_text": "Aurait-il la barbe plus longue que d'habitude pour masquer les traits tir\u00e9s de son visage ?\nDifficile de voir s'il\u2026 https://t.co/LrtwKjBq0Y", "user_id": 752953046}, {"tweet_id": 1077222387542867968, "tweet_text": "#GiletsJaunes : un choc dont l'\u00e9conomie fran\u00e7aise se serait bien gard\u00e9e &gt;&gt; https://t.co/aBnE5B4Ch0", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077222385873498112, "tweet_text": "#GiletsJaunes : des routiers inquiets de leur situation &gt;&gt; https://t.co/qEfgGSd4K1", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077222085628440576, "tweet_text": "Grenadocratie, affiche coll\u00e9e pr\u00e8s de la station Anvers, \u00e0 Paris. \n#giletsjaunes #yellowvests #paris #streetart https://t.co/wdWF4s7Dhj", "user_id": 458738376}, {"tweet_id": 1077221599215009793, "tweet_text": "#GiletsJaunes : \u00c9douard Philippe affiche sa \"d\u00e9termination \u00e0 ramener l'ordre\" \ud83d\udea7 https://t.co/MKuh7Le0RA", "user_id": 27889439}, {"tweet_id": 1077221346545946625, "tweet_text": "Pour leur dire quoi ? qu'ils ont \u00e9t\u00e9 stupides d'ex\u00e9cuter le plan de provocation des manifestants sans avoir pr\u00e9alab\u2026 https://t.co/ih518VqRAs", "user_id": 752953046}, {"tweet_id": 1077220368513990657, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/OGsBcnuEc2", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077220355952074752, "tweet_text": "Au #Tchad, #Macron s'engage contre les #violences faites aux #femmes.\nMais il oublie les #violences faites aux #femmes #GiletsJaunes", "user_id": 1072583116630515712}, {"tweet_id": 1077220276323172354, "tweet_text": "\u26a0 Gilets Jaunes, une col\u00e8re si Fran\u00e7aise ? \n\nD\u00e9cryptage chez @Bruce_Toussaint dans @GrandAngleBFMTV #compol\u2026 https://t.co/E1LNfMnPxv", "user_id": 364182634}, {"tweet_id": 1077220064036880385, "tweet_text": "Pourtant \u00e7a vous a fait bouffer pendant 1 mois sur BFM \n\n\u00c7a s appelle cracher dans la soupe. \nJamais vu autant de\u2026 https://t.co/jeItpkLuMr", "user_id": 2389552544}, {"tweet_id": 1077219863943368704, "tweet_text": "#GiletsJaunes : un choc dont l'\u00e9conomie fran\u00e7aise se serait bien gard\u00e9e &gt;&gt; https://t.co/wIBNfyGWBz", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077219771530260482, "tweet_text": "Le colosse des #giletsjaunes https://t.co/CoxVDl1XfU", "user_id": 744956582}, {"tweet_id": 1077219719734837248, "tweet_text": "Y a Francis qui a d\u00e9j\u00e0 fait dessin\u00e9 son portrait sur le mur d'un immeuble.\n\nFaites quelque chose hein, il est en ro\u2026 https://t.co/njEmPCuGzT", "user_id": 67098724}, {"tweet_id": 1077219135489228800, "tweet_text": "#GiletsJaunes : Bordeaux \u00e0 contre-emploi de son image raisonnable &gt;&gt; https://t.co/imEmvw5Akl", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077219119395684357, "tweet_text": "#GILETSJAUNES BON ALORS \u00c7A VIENT CETTE INFO DU SI\u00c8CLE \nPOUR NO\u00cbL CE SERAIT UN JOLI CADEAU https://t.co/WzZqyjmHGK", "user_id": 1021462295082389504}, {"tweet_id": 1077219101343399937, "tweet_text": "#GiletsJaunes\nEt \u00e7a n'est pas fini. Les soldes seront du bradage. \nEt pourquoi ? parce que nous avons des gouvernan\u2026 https://t.co/i8f8fqMDLr", "user_id": 752953046}, {"tweet_id": 1077218504598790149, "tweet_text": "Ah parce qu'il n'y aurait pas pens\u00e9 tout seul ?\nFranchement, il peut m'appeler, je vais le conseiller moi, le\u2026 https://t.co/ZiYLkApDPZ", "user_id": 730301896351731712}, {"tweet_id": 1077218045951729664, "tweet_text": "\u25ba #GiletsJaunes : apr\u00e8s les d\u00e9rives, la tr\u00eave ? \nAlors que s'annonce le #GrandDebatNational,  que va-t-il advenir d\u2026 https://t.co/NhbGkB2Vaw", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077217847359737861, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/A5mYgUL6sV", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077217357624414208, "tweet_text": "#GiletsJaunes : des routiers inquiets de leur situation &gt;&gt; https://t.co/d1k3L9JwkE", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077217087284752385, "tweet_text": "S\u00e9rieux les gens, vous \u00eates d\u00e9primants \u00e0 parler de #Macron ou de #GiletsJaunes en regardant #RobinDesBois \u00e0 la t\u00e9l\u00e9\u2026 https://t.co/8iFslAhzXC", "user_id": 76280664}, {"tweet_id": 1077216376887099392, "tweet_text": "Ah ces #giletsjaunes qui \u00e9taient pourtant, je cite, \"paisibles\" ou \"pacifiques\"... https://t.co/1YYIgCEuon", "user_id": 1134541699}, {"tweet_id": 1077216076117745665, "tweet_text": "#GiletsJaunes : un choc dont l'\u00e9conomie fran\u00e7aise se serait bien gard\u00e9e &gt;&gt; https://t.co/pFJDdOjSEt", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077215597853843456, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/qCdrnWXtl1", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077215300221890560, "tweet_text": "Quand @BGriveaux dit que le #GrandDebatNational doit \u00ab\u00a0permettre d'accompagner les Fran\u00e7ais dans la \"transition \u00e9co\u2026 https://t.co/QeNBooleYl", "user_id": 4425802887}, {"tweet_id": 1077215205522841601, "tweet_text": "Le Billet de Sophia Aram vise juste.#cretinsjaunes .  Les #GiletsJaunes poursuivent leur haine sur tweeter en d\u00e9non\u2026 https://t.co/BHZdrzzjBW", "user_id": 15718694}, {"tweet_id": 1077214542181163008, "tweet_text": "Bravo les #GiletsJaunes , les grands perdants sont certainement les employ\u00e9s\u00a0les plus modestes : les commer\u00e7ants on\u2026 https://t.co/FOSDIip2ca", "user_id": 94994577}, {"tweet_id": 1077213668817977345, "tweet_text": "Mimi Marchand veut nous faire pleurer sur leur sort ?\nC'est ridicule.\nIls ont voulu le poste. Ils l'ont m\u00eame avec l\u2026 https://t.co/yLXwS8DkWv", "user_id": 752953046}, {"tweet_id": 1077213523065929728, "tweet_text": "Tr\u00e8s bon interview avec @anatolium, nt la 2e partie sur certains effets du mvt #GiletsJaunes, fondamentaux pour les\u2026 https://t.co/vSANyTLHcH", "user_id": 457602856}, {"tweet_id": 1077213105720123392, "tweet_text": "#Giletsjaunes\u00a0: les commer\u00e7ants ont perdu 2\u00a0milliards d'euros de chiffre d'affaires https://t.co/DubcesHzfh", "user_id": 6325262}, {"tweet_id": 1077213104491114496, "tweet_text": "Jacline Mouraud l\u00e2che les Gilets Jaunes et envisage de cr\u00e9er son parti politique https://t.co/cDvRtIOagE via @Le co\u2026 https://t.co/QF0uiCgUTO", "user_id": 491666461}, {"tweet_id": 1077212819110670336, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/b4DQbSSo5Z", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077212784654516225, "tweet_text": "#GiletsJaunes : des routiers inquiets de leur situation &gt;&gt; https://t.co/4FleqIpHOk", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077211182476480512, "tweet_text": "J'ai une question : s'agit-il de foie gras de canard jaune ou blanc (on parle de la graisse, et il en faut pour ten\u2026 https://t.co/EfAT2ytxgv", "user_id": 2896275515}, {"tweet_id": 1077211032790159361, "tweet_text": "...sur le sapin et c'est de toute b\u00f4t\u00e9 ! \ud83c\udf84 #GiletsJaunes https://t.co/ZznubYgwPW", "user_id": 776668897332359168}, {"tweet_id": 1077210356949401600, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les commer\u00e7ants ont perdu 2 milliards d'euros de chiffre d'affaires &gt;&gt; https://t.co/ZPCParQKsr", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077209565484236801, "tweet_text": "\u00c2mes sensibles s'abstenir ! Vid\u00e9o d'une famille enti\u00e8re d'armes de cat\u00e9gorie D qui pourtant refusent de se reconna\u00ee\u2026 https://t.co/IPMETRDwIz", "user_id": 210538338}, {"tweet_id": 1077208760886673408, "tweet_text": "Une jolie rentr\u00e9e pour l'\u00e9tat en perspective.\nMais pour quoi faire ????\n#GiletsJaunes https://t.co/cZcvEGuZgg", "user_id": 95710864}, {"tweet_id": 1077207587437903873, "tweet_text": "#Repost Apr\u00e8s l'acte VI des #GiletsJaunes, le gouvernement et #Macron se montrent fermes... et appellent au retour\u2026 https://t.co/cfN9C5U2Yh", "user_id": 27889439}, {"tweet_id": 1077207404415279106, "tweet_text": "Et l\u00e0 cher @mounir sens-tu l\u2019\u00e9cho ? #GiletsJaunes #Benalla #Poutine #FakeNews #Infox #Macron https://t.co/Jgy1mxEd3z", "user_id": 17416180}, {"tweet_id": 1077206878445281281, "tweet_text": "Pourquoi croire aux sondages (c'est de la manipulation) n'est pas une bonne affaire pour le peuple ! #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/4XppSYa7nh", "user_id": 4853951909}, {"tweet_id": 1077206646328356864, "tweet_text": "Eric Drouet appelle \u00e0 un acte 9 le 12 janvier . #GILETSJAUNES STOP \ud83d\uded1 \u00c7A SUFFIT ! https://t.co/FQyiVi8Ynh", "user_id": 1022028742770806787}, {"tweet_id": 1077204935366844416, "tweet_text": "Le mvt des #GiletsJaunes a totalement \u00e9t\u00e9 perverti par les extr\u00eames de tout bord, plus d'ultra droite que gauche ce\u2026 https://t.co/dG28OpQvSp", "user_id": 2896275515}, {"tweet_id": 1077204787693867010, "tweet_text": "J'esp\u00e8re que les m\u00e9dias arr\u00eateront d'inviter les auto-proclam\u00e9s chefs racistes, homophobes, complotistes des\u2026 https://t.co/jV31qOIXHb", "user_id": 255211390}, {"tweet_id": 1077204262722117632, "tweet_text": "Acte 6 #giletsJaunes Les m\u00e9dias #LCI #BFMTV #Cnews disaient en boucle qu'il y avait peu de manifestant dans la rue.\u2026 https://t.co/z4fRyPSaWX", "user_id": 1073577904527867905}, {"tweet_id": 1077203484095717376, "tweet_text": "#GiletsJaunes \"Juan Branco d\u00e9sosse Macron\" https://t.co/jUtIkk4nbe", "user_id": 19707278}, {"tweet_id": 1077203484066353152, "tweet_text": "L\u2019important c\u2019est d\u2019y croire, @edwyplenel...\n#PrendreSesR\u00eavesPourLaR\u00e9alit\u00e9 #GiletsJaunes https://t.co/UDIkqWacNF", "user_id": 203869500}, {"tweet_id": 1077202467702624256, "tweet_text": "La grande violence c\u2019est les 80 milliards de fraude fiscale,les salaires des patrons du cac40,les actionnaires qui\u2026 https://t.co/qp1M1w7HOq", "user_id": 2717932566}, {"tweet_id": 1077202370491240448, "tweet_text": "A peine sorti Eric Drouet lance l'Acte 9.\nIl n'y a pas \u00e0 dire, ce mec a une sacr\u00e9e paire.\nTotalement \u00e0 l'oppos\u00e9 de\u2026 https://t.co/8ZkTFxAAVA", "user_id": 378286065}, {"tweet_id": 1077201995499368448, "tweet_text": "24 decembre, la livraison des pav\u00e9s pour les #giletsjaunes est bien arriv\u00e9e. Le p\u00e8re no\u00ebl va encore faire des heure\u2026 https://t.co/kN4gmAfL7P", "user_id": 900284376684089344}, {"tweet_id": 1077201579961470982, "tweet_text": "#GiletsJaunes : #EdouardPhilippe d\u00e9nonce la \u00abradicalisation d'une grande #violence\u00bb. Le motard de la #police qui a\u2026 https://t.co/AG2KaCLyYY", "user_id": 2549518892}, {"tweet_id": 1077201368958623744, "tweet_text": "Que des bonnes nouvelles pour 2019 !!! 100\u20ac de + pour les smicards, pr\u00e9l\u00e8vement des imp\u00f4ts \u00e0 la source, suppression\u2026 https://t.co/Wu83AxDTch", "user_id": 481282555}, {"tweet_id": 1077200911779483648, "tweet_text": "\"C\u2019est tr\u00e8s douloureux de se rendre compte que l\u2019on n\u2019a pas r\u00e9ussi \u00e0 apaiser\" la France, reconna\u00eet @Agn\u00e8sBuzyn et l\u2026 https://t.co/4K0cE17yox", "user_id": 307875301}, {"tweet_id": 1077200750957211648, "tweet_text": "#GiletsJaunes : des manifestants appellent \u00e0 f\u00eater #No\u00ebl sur les #ChampsElysees.\nhttps://t.co/JYOEEgshos https://t.co/7q11khzYow", "user_id": 3082969043}, {"tweet_id": 1077199183034093568, "tweet_text": "\ud83d\udca5\ud83c\udf85\ud83d\udcfd\ufe0f Insolite #policiers #USA : Au d\u00e9but, ils voulaient d\u00e9manteler un flashmob dans ce centre commercial mais au li\u2026 https://t.co/xENOskksWf", "user_id": 1071436971191492609}, {"tweet_id": 1077198954838847488, "tweet_text": "C'est moi, o\u00f9 j'y vois une belle m\u00e9taphore sur la fa\u00e7on dont il faudrait g\u00e9rer la crise des #GiletsJaunes ?\u2026 https://t.co/DufVxTL8rq", "user_id": 27226528}, {"tweet_id": 1077198726454824962, "tweet_text": "\"Contrairement au raciste, l\u2019antis\u00e9mite souffre d\u2019une sorte de complexe d\u2019inf\u00e9riorit\u00e9. Pour lui, le Juif a le pouvo\u2026 https://t.co/C946K83tCh", "user_id": 1229913949}, {"tweet_id": 1077198054313394177, "tweet_text": "Excellent !\nEt faites gaffe \u00e0 \u00e7a tous cette nuit \ud83c\udf19 \nL\u2019alcool d\u2019ici demain aura plus tu\u00e9 sur la route que nos \u00e9meute\u2026 https://t.co/omEN0ZRHsN", "user_id": 340362899}, {"tweet_id": 1077197768584818688, "tweet_text": "#GiletsJaunes #Macron/#Sarkozy @HellaKR, conseill\u00e8re R\u00e9gionale #IDF @GenerationsMvt/@Alternative_IDF invit\u00e9e de 24h\u2026 https://t.co/5cx4si4DB5", "user_id": 894102177937072128}, {"tweet_id": 1077197754823331841, "tweet_text": "#GiletsJaunes #Macron/#Sarkozy @HellaKR, conseill\u00e8re R\u00e9gionale @GenerationsMvt/@Alternative_IDF invit\u00e9e de 24h Puja\u2026 https://t.co/G1NRFufyEy", "user_id": 894102177937072128}, {"tweet_id": 1077196870764687360, "tweet_text": "En Une de @Mediapart trois articles pour d\u00e9battre des #GiletsJaunes:\n- la responsabilit\u00e9 des gauches :\u2026 https://t.co/PPXjGFih1m", "user_id": 47399805}, {"tweet_id": 1077196721166434304, "tweet_text": "Et #Mouraud se revendique pro #Sarkozy qui aurait, selon elle, une grosse paire de couilles, je cite ... L'ex-pr\u00e9si\u2026 https://t.co/R53qncsXET", "user_id": 734327088}, {"tweet_id": 1077196489896742912, "tweet_text": "A la Manif pour tous, il n\u2019y avait que des homophobes. Chez les #GiletsJaunes il n\u2019y a que des antisemites. En fait\u2026 https://t.co/8kFuQBo4XO", "user_id": 1719659264}, {"tweet_id": 1077196372598800384, "tweet_text": "VIDEO\u26a1\ufe0f@JlLacapelle remet en place Sylvain #Boulouque:\u00abPermettez-moi de remettre en question vos analyses car quand\u2026 https://t.co/rNtF3lUK0g", "user_id": 63478646}, {"tweet_id": 1077196102892482560, "tweet_text": "Ha ha ha quelle bonne id\u00e9e.. Est ce qu'on veut voir monsieur #Castaner #CastanerDemission dans cette posture ?\u2026 https://t.co/B6KMzfHFSB", "user_id": 502943644}, {"tweet_id": 1077195427903086592, "tweet_text": "\ud83e\udd2b\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 #GiletsJaunes : m\u00e9dias fran\u00e7ais ou nord-cor\u00e9ens ?!\n\nExtrait du I-M\u00e9dia n\u00b0229, sur @tvlofficiel, avec @jylgallou\u2026 https://t.co/5MTKCURtyS", "user_id": 890139535}, {"tweet_id": 1077195068581310466, "tweet_text": "Les gilets bruns ont bon dos; tout comme les appels de Le Pen, M\u00e9lenchon et \u00ab\u00a0ces enfants de  Vichy\u00a0\u00bb antis\u00e9mites q\u2026 https://t.co/SwB061iZHk", "user_id": 2698861838}, {"tweet_id": 1077194832538415106, "tweet_text": "Cette femme c\u2019est @mariesinfiltre une youtubeuse. Elle ne fait absolument pas partie de @BFMTV ! STOP aux #FakeNews\u2026 https://t.co/3FxPbYtRUG", "user_id": 587579323}, {"tweet_id": 1077194688673734658, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les #blocages routiers de ce lundi #24 Decembre 2018?\n\nhttps://t.co/aZ5JAsBiAn https://t.co/lMNUMNLp0G", "user_id": 90656807}, {"tweet_id": 1077194620226994176, "tweet_text": "De la m\u00eame mani\u00e8re que l\u2019on demande aux #Giletsjaunes de d\u00e9noncer les violences et actes racistes et antisemitismes\u2026 https://t.co/FNdVFZWHL5", "user_id": 1962442999}, {"tweet_id": 1077194582885060614, "tweet_text": "\"Les \u00e9v\u00e9nements de samedi 22 d\u00e9cembre nous disent qu\u2019en mati\u00e8re  d\u2019antis\u00e9mitisme tout est \u00e0 craindre et que les str\u2026 https://t.co/GvOhq7UA12", "user_id": 110497513}, {"tweet_id": 1077194133977083904, "tweet_text": "Des semaines pass\u00e9es sur ces ronds-points et cette question d'une journaliste aux #Giletsjaunes \u00ab Si on parle pas d\u2026 https://t.co/DPPA0ZScH5", "user_id": 65398299}, {"tweet_id": 1077193789255622656, "tweet_text": "A l'attention des journalistes. #GiletsJaunes https://t.co/F2vEnIW9iS", "user_id": 899338674327912450}, {"tweet_id": 1077193702219624450, "tweet_text": "Un bel hommage aux #giletsjaunes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd8c https://t.co/wbpz892T02", "user_id": 203852393}, {"tweet_id": 1077191612218912768, "tweet_text": "Lol, la France qui n'est pas en #GiletsJaunes devra payer les taxes des autres... bonne chance Mr @EmmanuelMacron d\u2026 https://t.co/eYqpXpVtBZ", "user_id": 68623706}, {"tweet_id": 1077191576324059141, "tweet_text": "\"Ce Gouvernement navigue \u00e0 vue : le m\u00e9contentement baisse, on reprend  des sous, le m\u00e9contentement monte, on en ren\u2026 https://t.co/5a6UybnO8C", "user_id": 3184074393}, {"tweet_id": 1077191268617342977, "tweet_text": "Marine Le Pen en position de force apr\u00e8s les #GiletsJaunes &gt;&gt; https://t.co/NDsWueCW9F", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077190921094078464, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes \u00e9taient 282 000 \u00e0  manifester et la taxe carbone a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9e.\nAvec la p\u00e9tition\u2026 https://t.co/iDVmv204Yi", "user_id": 184762339}, {"tweet_id": 1077190553119477760, "tweet_text": "Une tache? La #republique pietine la #democratie pour la enieme fois #Referendum #GiletsJaunes #Macron https://t.co/PVUJ9zqG6k", "user_id": 1495627519}, {"tweet_id": 1077190527966236677, "tweet_text": "La #conduiteimmonde de \u00ab jaunes \u00bb, \u00ab #jaune \u00bb de sinistre m\u00e9moire, ignobles #racistes, #voyous qui s\u2019\u00e9panouissent s\u2026 https://t.co/x9qbeRPMTT", "user_id": 554953739}, {"tweet_id": 1077189859582849024, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes sont tr\u00e8s p\u00e9dagogues, ils r\u00e9p\u00e8tent chaque weekend, ce que le gouvernement doit faire. Leur patien\u2026 https://t.co/fPeSR0mgPS", "user_id": 68623706}, {"tweet_id": 1077189670621073409, "tweet_text": "Hier soir avec \u2066@PhilippeVandel\u2069 on a parl\u00e9 Gilets Jaunes, violence, RIC... avec Barbara Lefebvre et \u2066\u2026 https://t.co/9nlAeRE0IW", "user_id": 196241689}, {"tweet_id": 1077188963440517120, "tweet_text": "Vid\u00e9o tourn\u00e9e le #22Decembre sur les #ChampsElys\u00e9es, quelques minutes avant les incidents avec l\u2019unit\u00e9 motocycliste\u2026 https://t.co/a2eMJata20", "user_id": 378718275}, {"tweet_id": 1077188864006111232, "tweet_text": "Pour enfin briser le mythe de l'assistanat !\n\n#GiletsJaunes \n\nhttps://t.co/av5sp7cWec", "user_id": 374555307}, {"tweet_id": 1077188606068957184, "tweet_text": "Si on comprend bien ce dessin, les macronistes sont des petits bourgeois blonds aux yeux bleus qui viennent donner\u2026 https://t.co/Ts6x3FT97T", "user_id": 1024406111561105408}, {"tweet_id": 1077188567934349312, "tweet_text": "Moi ce soir, quand le sujet des #GiletsJaunes sera abord\u00e9 \u00e0 table. #r\u00e9veillon https://t.co/9vPhqnAzxi", "user_id": 9544872}, {"tweet_id": 1077187976961114113, "tweet_text": "Comment maintenir la confiance du peuple avec les \u00e9lites dirigeantes et m\u00e9diatiques du pays ? #GiletsJaunes\u2026 https://t.co/Ar3jTuuZJB", "user_id": 899338674327912450}, {"tweet_id": 1077187310637203456, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes victimes du m\u00e9pris de classe  https://t.co/PLCE649ORA #Bourdieu", "user_id": 493927245}, {"tweet_id": 1077187206081626112, "tweet_text": "Dictature? Censure? Manipulation par les m\u00e9dias? Mesures \u00e0 minima vide de sens? D\u00e9sindustrialisation? D\u00e9mant\u00e8lement\u2026 https://t.co/3kheyGyL2p", "user_id": 192287733}, {"tweet_id": 1077186891072618499, "tweet_text": "La situation avant la grenade ? La voici. \n\n#GiletsJaunes #ChampsElysees #Acte6 #ActeVI #22decembre\u2026 https://t.co/QY93YpaZ80", "user_id": 1069582961727676417}, {"tweet_id": 1077186635186479105, "tweet_text": "Salut @France2tv sympa le petit message \u00e0 @EmmanuelMacron \u00ab\u00a0robin des bois\u00a0\u00bb \ud83d\ude02 #GiletsJaunes #FranceInsoumise\u2026 https://t.co/bGr920aZRU", "user_id": 46393827}, {"tweet_id": 1077186581977579520, "tweet_text": "Pendant ce temps l\u00e0, #LREM pense toujours avoir \u00e0 faire \u00e0 un probl\u00e8me de communication. Vous \u00eates minables et incom\u2026 https://t.co/MZgDm8P6u0", "user_id": 755568597712326656}, {"tweet_id": 1077186248845021184, "tweet_text": "#GiletsJaunes  : des manifestants appellent \u00e0 f\u00eater #No\u00ebl sur les #Champs\u00c9lys\u00e9es #Paris https://t.co/ZfnAi2vv2X", "user_id": 2307118585}, {"tweet_id": 1077185548413030400, "tweet_text": "quel avenir pour le GJ ? Acc\u00e8s de fi\u00e8vre ou baisse de temp\u00e9rature ? #GJ #GiletsJaunes #fievre #Macron https://t.co/PPeAF4k8RC\nbonnes f\u00eates !", "user_id": 238574399}, {"tweet_id": 1077185507573055488, "tweet_text": "Sans vouloir ajouter d'huile sur le feu, il y en a qui m\u00e9ritent bien d'\u00eatre frapp\u00e9s... De plus il s'agit de profess\u2026 https://t.co/PS6GMQ5m6A", "user_id": 257154825}, {"tweet_id": 1077185409191432193, "tweet_text": "L'extr\u00eame droite autrichienne au gouvernement, tr\u00e8s amie de M. #LePen, fait passer une loi qui permet d'augmenter l\u2026 https://t.co/iWKVxzv2da", "user_id": 2209385826}, {"tweet_id": 1077185328434302977, "tweet_text": "Les taxeeeesss ! Les taxxxxesss hum hum magnifique !\n#GiletsJaunes \n\nhttps://t.co/lHqJUOFYfO", "user_id": 1071115348546605057}, {"tweet_id": 1077185037404160000, "tweet_text": "#GiletsJaunes \u00e0 Moscou https://t.co/UUjToMDS6M\nmalgr\u00e9 la campagne de peur https://t.co/SnA9imh4mI", "user_id": 100855245}, {"tweet_id": 1077185011521073153, "tweet_text": "Oui, c'est \u00e9trange, qd un ministre atterrit devant la justice pour avoir profit\u00e9 de l'#argentpublic, cela signifie-\u2026 https://t.co/yaYQyCkbgi", "user_id": 319670635}, {"tweet_id": 1077184572830502912, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes, c\u2019est juste les beaufs qui t\u2019appellent \u00ab\u00a0le parisien\u00a0\u00bb quand tu es en vacances, qui te montrent\u2026 https://t.co/Iyi4VJTW6V", "user_id": 435711078}, {"tweet_id": 1077183986311589893, "tweet_text": "Joyeux No\u00eal \u00e0 tous, en #France et dans le #monde entier. #Noel c'est cette douce #f\u00eate entour\u00e9e de sa #famille et d\u2026 https://t.co/5ktsoSoYYo", "user_id": 2984445569}, {"tweet_id": 1077183554952589312, "tweet_text": "\u00abTandis que le mouvement des #GiletsJaunes pose ...la question de la souverainet\u00e9 populaire et d'une repr\u00e9sentation\u2026 https://t.co/FMVo2DSFnh", "user_id": 847351350}, {"tweet_id": 1077182693295689728, "tweet_text": "Plus de #gr\u00e8ve ,plus d\u2019augmentation de salaire. Plus de #smic plus de #GiletsJaunes...\n\nAuchan va exp\u00e9rimenter un m\u2026 https://t.co/EPTDNAs91P", "user_id": 4775092402}, {"tweet_id": 1077182358758088704, "tweet_text": "D\u00e9but 2018, #Facebook a chang\u00e9 ses r\u00e8gles en privil\u00e9giant les contenus partag\u00e9s par les amis, les sources d\u2019informa\u2026 https://t.co/GZACPOxtos", "user_id": 3022447720}, {"tweet_id": 1077182112908881922, "tweet_text": "Vraiment, les nantis sont les plus racistes. Regardez un peu l'agence immobili\u00e8re @feauimmobilier \u00e0 Neuilly-sur-Sei\u2026 https://t.co/49SyIn6wCq", "user_id": 827906675818582018}, {"tweet_id": 1077181326468497408, "tweet_text": "J'adore les tweets de lamentations et donneurs de le\u00e7ons des d\u00e9put\u00e9s #LaREM qui expliquent n'y \u00eatre pour rien dans\u2026 https://t.co/Y7oHVfhIEA", "user_id": 987046556}, {"tweet_id": 1077180985177985024, "tweet_text": ".@LesEchos \"Le simple fait que le gouvernement ait entendu les revendications encourage n\u00e9cessairement \u00e0 les multip\u2026 https://t.co/exzL5qV0sZ", "user_id": 238230324}, {"tweet_id": 1077180960632905735, "tweet_text": "Eric Drouet, l'un des initiateurs des #GiletsJaunes sera jug\u00e9 en juin https://t.co/VuGaXTvgqb par @philippe_rande https://t.co/4f8zl0roBE", "user_id": 34867057}, {"tweet_id": 1077180256589701120, "tweet_text": "#D\u00e9bat truqu\u00e9 La #VoixDeSonMaitre partout sur les chaines de d\u00e9sinfo #BFMacron #CNews #LCI #FR3 #TF1 #A2\u2026 https://t.co/9B39kvcs8r", "user_id": 734327088}, {"tweet_id": 1077179488482590721, "tweet_text": "Zap Zap Actus des 22&amp;23 d\u00e9cembre. #Tchad #mogadiscio #giletsjaunes #tsunami etc. Joyeuses f\u00eates ... https://t.co/ggZFirFact", "user_id": 338399237}, {"tweet_id": 1077179208722538496, "tweet_text": "La crise des #GiletsJaunes est-elle derri\u00e8re nous? r\u00e9ponse en janvier selon Chlo\u00e9 Morin https://t.co/v3fXbg4YsC", "user_id": 64731000}, {"tweet_id": 1077179148559441920, "tweet_text": "Monsieur le Ministre @CCastaner , que faites-vous face aux appels au renversement de la R\u00e9publique des\u2026 https://t.co/CIwCEu4hmw", "user_id": 47914569}, {"tweet_id": 1077178667443408896, "tweet_text": "Cet apr\u00e8s-midi, je fais comme Jean-Charles et je r\u00e9vise tous les \u00e9l\u00e9ments de langage envoy\u00e9s par LREM pour d\u00e9fendre\u2026 https://t.co/CVCyWpDNRg", "user_id": 1075799376633712640}, {"tweet_id": 1077178510454784000, "tweet_text": "Ce n'est pas votre role de faire de la politique Mr Anouar, du syndicat de la #PoliceNationale ! Vous \u00eates sur #lci\u2026 https://t.co/FPZvmbz0OX", "user_id": 2200141352}, {"tweet_id": 1077178478896795650, "tweet_text": "Sophia Aram a rev\u00eatu son gilet bobo (il est invisible mais bien pr\u00e9sent dans les grandes villes riches), elle tente\u2026 https://t.co/AZHHKzfYiI", "user_id": 778484527}, {"tweet_id": 1077178326102564864, "tweet_text": "\"Il dit qu'il a lanc\u00e9 les grenades sur la foule qui d\u00e9filait devant lui alors qu'elle n'avait pas l'air vraiment ho\u2026 https://t.co/YrOvrE60vp", "user_id": 2440659392}, {"tweet_id": 1077178154572308480, "tweet_text": "#GILETSJAUNES\u25b6\u25b6 Jacline Mouraud: \"A toujours en vouloir plus, on finit par retourner le mouvement contre soi-m\u00eame.\"\u2026 https://t.co/RjVnW7tS7i", "user_id": 459232332}, {"tweet_id": 1077177697372172289, "tweet_text": "Sur #lci,le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical de la police Mr Anouar faitt  de la politiqiue. Je lui dirais :\" Vous devrez embrasser\u2026 https://t.co/Ayb3B78lnC", "user_id": 2200141352}, {"tweet_id": 1077177256102031360, "tweet_text": "Sur #lci, le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical de la police Mr Anouar commence faitt la politiqiue. Je lui dirais :\" Vous devrez emb\u2026 https://t.co/7CcY8wXyZP", "user_id": 2200141352}, {"tweet_id": 1077177035808821248, "tweet_text": "Donc, les gentils #GiletsJaunes en Normandie : violences volontaires avec arme (voire tentative de meurtre), attein\u2026 https://t.co/omR9oWYmPb", "user_id": 47914569}, {"tweet_id": 1077176951712956416, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes r\u00e9v\u00e8lent aussi une crise majeure de l' #information : la FR a la particularit\u00e9 d\u2019\u00eatre le pays d\u00e9v\u2026 https://t.co/PgOPPo95De", "user_id": 50574764}, {"tweet_id": 1077176273577877505, "tweet_text": "VIDEO\u26a1\ufe0fCes #GiletsJaunes courageux &amp; d\u00e9termin\u00e9s vont #r\u00e9veillonner\ud83c\udf84 sur un rond-point de #Senlis(Oise) avec la soli\u2026 https://t.co/QMXVkfDwfK", "user_id": 63478646}, {"tweet_id": 1077176253134843904, "tweet_text": "#GILETSJAUNES\u25b6\u25b6 Jacline Mouraud: \"Il y a une scission au sein du mouvement entre ceux qui veulent renverser les ins\u2026 https://t.co/jA6AGnPqBH", "user_id": 459232332}, {"tweet_id": 1077175920274882561, "tweet_text": "#GILETSJAUNES\u25b6\u25b6 Jacline Mouraud: \"J'envisage la cr\u00e9ation d'un parti politique, non pas pour les 'gilets jaunes', ma\u2026 https://t.co/NZqfpNIbCI", "user_id": 459232332}, {"tweet_id": 1077175808517500928, "tweet_text": "VIDEO. #GiletsJaunes : Edouard Philippe affiche sa \"d\u00e9termination \u00e0 ramener l'ordre\"\n\nhttps://t.co/vaFwNGPior https://t.co/X3SbSF3UoH", "user_id": 357412940}, {"tweet_id": 1077175703500718081, "tweet_text": "Toujours int\u00e9ressant ! #giletsjaunes #journalisme #factchecking https://t.co/UEdSiDtgBQ", "user_id": 368232341}, {"tweet_id": 1077175503570812929, "tweet_text": "#CumExFiles Gageons que #JeanNo\u00eblBarrot, nouveau SG du Modem, appreci\u00e9 pour son travail sur le texte \u00ab\u00a0bouclier ant\u2026 https://t.co/VdJBZ3qdOY", "user_id": 48695465}, {"tweet_id": 1077175467428466688, "tweet_text": "Ex soixante-huitard, activiste acharn\u00e9 de l'ordre mondial lib\u00e9ral moderne, BHL condamne la r\u00e9volte des\u2026 https://t.co/eFJe22J7Up", "user_id": 80958849}, {"tweet_id": 1077175295780814848, "tweet_text": "\ud83d\udd34@France2tv @EPhilippePM remercie les 4 policiers \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f qui ont caus\u00e9 une \u00e9meute sur les #ChampsElys\u00e9es en lan\u00e7ant d\u2026 https://t.co/oynbVOXFiQ", "user_id": 585736569}, {"tweet_id": 1077175227522707456, "tweet_text": "Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 fascin\u00e9s par les #GiletsJaunes les m\u00e9dias sont en train de retourner leur veste. Classique. Si l'on\u2026 https://t.co/CSVTfdpRdg", "user_id": 258348419}, {"tweet_id": 1077174352238575616, "tweet_text": "#GiletsJaunes ne font pas oublier 18 mois de r\u00e9formes pour rien, la folie fiscale qui n'est pas reduite, affaires F\u2026 https://t.co/TIZdfl21jj", "user_id": 987046556}, {"tweet_id": 1077173767015665664, "tweet_text": "2000 personnes \u00e0 Paris pour l' #ActeVI ? Je vous laisse juge de cette vaste fumisterie du gouvernerment. Les habitu\u2026 https://t.co/l7mDlU3MR0", "user_id": 755568597712326656}, {"tweet_id": 1077173717535477761, "tweet_text": "Un membre du #RN @JeanLinLaCapelle   sur #lci,  essaie de r\u00e9cup\u00e9rer les #GiletsJaunes : \"c'est la racaille du banli\u2026 https://t.co/xNCfRLBqe2", "user_id": 2200141352}, {"tweet_id": 1077173500773888000, "tweet_text": "Le Billet de Sophia Aram \nje souhaite un tr\u00e8s mauvais No\u00ebl \u00e0 tous les racistes antis\u00e9mites avec #GiletsJaunes ou sa\u2026 https://t.co/n4MsSbYjBi", "user_id": 1443036853}, {"tweet_id": 1077173361770418176, "tweet_text": "Agn\u00e8s, la badass de 74 ans (et demi) face aux 3 tocards antis\u00e9mites affubl\u00e9s de #GiletsJaunes \ud83d\udc4d https://t.co/rY57ftTL7i", "user_id": 38823542}, {"tweet_id": 1077173221898809344, "tweet_text": "Grenadocratie, affiche coll\u00e9e pr\u00e8s de la station Anvers, \u00e0 Paris. #GiletsJaunes https://t.co/sFZOKzkZFt", "user_id": 117193557}, {"tweet_id": 1077173128609124352, "tweet_text": "Une analyse a 2 balles. \u00c9videmment que \u00e7a nous derange, mais on augmente l\u2019action pour ne pas laisser la place \u00e0 ce\u2026 https://t.co/XGmJ9KWXMP", "user_id": 2976664737}, {"tweet_id": 1077172728975802368, "tweet_text": "La constellation qui vient...                 #giletsjaunes \u00ab\u00a0le mouvement actuel appelle d\u2019autres formes collectiv\u2026 https://t.co/tIjF1ly3mp", "user_id": 4425802887}, {"tweet_id": 1077172498200969218, "tweet_text": "\ud83d\udd34Continuez mes amis #GiletsJaunes \u00e0 payer vos #taxes, les parisiens biberonn\u00e9s \u00e0 l\u2019argent public comme @SophiaAram\u2026 https://t.co/16UgABQhaV", "user_id": 585736569}, {"tweet_id": 1077171965134323712, "tweet_text": "#Isra\u00ebl : des centaines de Gilets Jaunes envahissent Tel Aviv et exigent la chute de #Netanyahou\u2026 https://t.co/0qwluuYPzw", "user_id": 491666461}, {"tweet_id": 1077171772154408960, "tweet_text": "Une fois pour toute : l'antis\u00e9mitisme est le pire des maux.\n\nMaintenant, \u00e7a ne vous autorise pas \u00e0 dire que le mouv\u2026 https://t.co/SvPVJ3DiQe", "user_id": 781209647738982400}, {"tweet_id": 1077170739801976832, "tweet_text": "Il est toujours consid\u00e9r\u00e9 comme \"expert\" ce Monsieur Sylvain Bouloque ? chien de garde \"intellectuel\" des \u00e9lites di\u2026 https://t.co/JGJZiIb3y7", "user_id": 899338674327912450}, {"tweet_id": 1077170564123582464, "tweet_text": "#GILETSJAUNES \u25b6\u25b6 Abdelkarim, auditeur RMC: \"La col\u00e8re est justifi\u00e9e. Mais la violence ne sera jamais justifiable.\"\u2026 https://t.co/y9XFS9Z9OS", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077170472742211584, "tweet_text": "\"On assiste \u00e0 une lib\u00e9ration de la parole #antis\u00e9mite. Ce n'est pas propre, \u00e0 mon sens, aux #GiletsJaunes mais \u00e0 to\u2026 https://t.co/Wo7c7e1zWM", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077170439724527616, "tweet_text": "[Pas-#GiletsJaunes \ud83d\udea8 #StopViolences] Christophe Chalen\u00e7on, que certains  pr\u00e9sentent comme un gilet jaune \"mod\u00e9r\u00e9\",\u2026 https://t.co/tx5H3k6FRh", "user_id": 772215918868979712}, {"tweet_id": 1077169818573438976, "tweet_text": "Si les #GiletsJaunes ne veulent pas que les forces de l\u2019ordre assurent leur s\u00e9curit\u00e9, alors qu\u2019ils prennent leurs r\u2026 https://t.co/W0XuubHxbG", "user_id": 1069582961727676417}, {"tweet_id": 1077169027070509057, "tweet_text": "#GILETSJAUNES \u25b6\u25b6 Abdelkarim, auditeur RMC: \"La col\u00e8re est justifi\u00e9e. Mais la violence ne sera jamais justifiable.\"\u2026 https://t.co/sqzJESWwTI", "user_id": 459232332}, {"tweet_id": 1077167660260044803, "tweet_text": "Les gilets jaunes sont-ils notre derni\u00e8re chance? OUI ! Si #Macron est laiss\u00e9 libre de ses choix politique, et nota\u2026 https://t.co/HYamOnLJTn", "user_id": 576150916}, {"tweet_id": 1077167608854728704, "tweet_text": "Les gilets jaunes sont-ils notre derni\u00e8re chance? OUI ! Si #Macron est laiss\u00e9 libre de ses choix politique, et nota\u2026 https://t.co/eACzKv57fe", "user_id": 2810717458}, {"tweet_id": 1077166472512880640, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes portugais n'arrivent pas \u00e0 mobiliser &gt;&gt; https://t.co/DVsEAIE0AF", "user_id": 92564226}, {"tweet_id": 1077166416757952512, "tweet_text": "\u00c0 quelques heures de vos repas de famille, une analyse essentielle pour comprendre et r\u00e9pondre au m\u00e9pris de classe\u2026 https://t.co/bJ4NdZyYU5", "user_id": 23763540}, {"tweet_id": 1077166391931949056, "tweet_text": "#GILETSJAUNES \u25b6\u25b6 Julien, auditeur RMC: \"Moi, je suis 'gilet jaune'. Ce n'est plus les 'gilets jaunes' du d\u00e9but, on\u2026 https://t.co/BrxzrfDRhi", "user_id": 459232332}, {"tweet_id": 1077166266182443010, "tweet_text": "Un petit mot aux #giletsjaunes et \u00e0 #macron, aux #journalistes #BFMTV et aux #CAC40 #LREM https://t.co/cgKQb11cpJ", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1077165895179517952, "tweet_text": "Les gilets jaunes fran\u00e7ais continuent de faire des \u00e9mules ! Ici au fin fond de la #Serbie , v\u00eatus de #giletsjaunes,\u2026 https://t.co/87q1oRgsVT", "user_id": 602761976}, {"tweet_id": 1077165244609368064, "tweet_text": "Gauches et cha\u00eenes d'info en continu - \"La chasse aux boucs \u00e9missaires n\u2019a jamais fait le bonheur du peuple mais to\u2026 https://t.co/WBYnMkp8yp", "user_id": 1193981976}, {"tweet_id": 1077165228964700163, "tweet_text": "Si celui qui a d\u00e9truit le bien des autres pense vraiment que cela a rendu service au peuple qui souffre, qu'attend-\u2026 https://t.co/sVRIeGuYp0", "user_id": 1593308154}, {"tweet_id": 1077164790395609088, "tweet_text": "Gilets jaunes : des manifestants appellent \u00e0 f\u00eater No\u00ebl sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \ud83c\udf85\ud83c\udf84\ud83d\udca5\ud83c\udf85\ud83c\udf84\ud83d\udca5 Ces #GiletsJaunes qui n\u2019ont m\u2026 https://t.co/wRRxvTttp4", "user_id": 576150916}, {"tweet_id": 1077164733453791232, "tweet_text": "Gilets jaunes : des manifestants appellent \u00e0 f\u00eater No\u00ebl sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \ud83c\udf85\ud83c\udf84\ud83d\udca5\ud83c\udf85\ud83c\udf84\ud83d\udca5 Ces #GiletsJaunes qui n\u2019ont m\u2026 https://t.co/1dBDz806cb", "user_id": 2810717458}, {"tweet_id": 1077164627883147267, "tweet_text": "Qui peut croire un instant (les trolls de LREM peut-\u00eatre) qu'il n'y a pas une th\u00e9\u00e2tralisation de la violence de la\u2026 https://t.co/8RspSUKeJU", "user_id": 899338674327912450}, {"tweet_id": 1077163949907357696, "tweet_text": "La lutte d'ouvrier toujours donne une peur pour les dictatuers. #Paris #MacronDemission #GiletsJaunes https://t.co/u2o2j9tAjc", "user_id": 479899012}, {"tweet_id": 1077163735683346434, "tweet_text": "Une analyse r\u00e9aliste de la France vu par un chercheur en \u00e9conomie politique chinois. Voil\u00e0 ce qui se passe dans not\u2026 https://t.co/XiPEKsigpQ", "user_id": 3056906470}, {"tweet_id": 1077163408074702855, "tweet_text": "#GILETSJAUNES \u25b6\u25b6 Rocco Contento: \"On a un mouvement qui faiblit mais qui ne rompt pas. Vous aurez toujours des plus\u2026 https://t.co/ROI2XpS0gW", "user_id": 459232332}, {"tweet_id": 1077162845987581953, "tweet_text": "#GILETSJAUNES \u25b6\u25b6 Rocco Contento: \"Quand vous \u00eates mis en joue par une arme l\u00e9tale, \u00e7a fait quand m\u00eame r\u00e9fl\u00e9chir.\"\u2026 https://t.co/JYDxGyJiVF", "user_id": 459232332}, {"tweet_id": 1077162724826722309, "tweet_text": "#carburants #GiletsJaunes Parce que l'essentiel du prix \u00e0 la pompe est constitu\u00e9 de #taxes https://t.co/GAJmlMHWLV https://t.co/hItMJAcuYu", "user_id": 14472715}, {"tweet_id": 1077162444378816522, "tweet_text": "#GILETSJAUNES \u25b6\u25b6 Rocco Contento: \"On a assist\u00e9 \u00e0 une tentative de lynchage, il y a une tentative d'homicide volonta\u2026 https://t.co/N5zHPghW7O", "user_id": 459232332}, {"tweet_id": 1077162168477470720, "tweet_text": "#imp\u00f4ts #taxes #GiletsJaunes \"En d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, l\u2019association @contribuables avait lanc\u00e9 un concours des p\u2026 https://t.co/L5U9crs4FM", "user_id": 14472715}, {"tweet_id": 1077161794865643520, "tweet_text": "en fait si on regarde des le d\u00e9but, les 3 policiers se sont comport\u00e9s comme des aventuriers la non ? et ils ont d\u00e9c\u2026 https://t.co/LobDMI9mWq", "user_id": 56107736}, {"tweet_id": 1077161553399607296, "tweet_text": "Aux USA l'humoriste K. Griffin a \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9e par les services secrets suite \u00e0 une photo avec une fausse t\u00eate cou\u2026 https://t.co/IZnRqtQnrI", "user_id": 1122434923}, {"tweet_id": 1078288922508181510, "tweet_text": "Les m\u00e9faits de la mondialisation et du lib\u00e9ralisme en 15 charts https://t.co/j0znQ9SCe6 via @qz #mondialisation #capitalisme #socialisme #GiletsJaunes", "user_id": 4010617342}, {"tweet_id": 1078288805235433473, "tweet_text": "Acte 7 #GiletsJaunes  une nouvelle mobilisation est susceptible d'avoir lieu le samedi 29  d\u00e9cembre \u00e0 Paris (Sous r\u00e9serve). Pour bien comprendre ce mouvement  citoyen d\u00e9but\u00e9 le 17 novembre 2018 : https://t.co/xNsvLS8GT7", "user_id": 1073577904527867905}, {"tweet_id": 1078288722020450309, "tweet_text": "Comment le mouvement des #GiletsJaunes est manipul\u00e9 et amplifi\u00e9 par des #bots... #drouet #chalencon #GiletsJaunesParis #Macron https://t.co/Q57RgwwzMe", "user_id": 1072271592917532673}, {"tweet_id": 1078288304834035713, "tweet_text": "Depuis que #Benalla a \u00e9t\u00e9 vir\u00e9 de l'#Elys\u00e9e,celui-ci voyage avec un #passeport #diplomatique. Qui donne ces passeports \u00e0 part l' #Etat ? L'#argent ds #francais sert-il \u00e0 payer 250M\u20ac au #Pr\u00e9sident du #Tchad #coffre #Macrondegage #corruption #affaired\u00c9tat #giletsjaunes #29Decembre https://t.co/HNUB7NUUwI", "user_id": 2984445569}, {"tweet_id": 1078287840612560897, "tweet_text": "Pourquoi l'offensive juridique des #GiletsJaunes risque de faire un flop https://t.co/UodbraGq8B par @OlivierBenis https://t.co/eNDyr6YnhH", "user_id": 34867057}, {"tweet_id": 1078287488182042625, "tweet_text": "\"150\u20ac de plus par #policier, et nous?\", quand les #giletsjaunes se paient un panneau publicitaire https://t.co/TT6zxYQ0zF via @BFMTV", "user_id": 70351584}, {"tweet_id": 1078287469009879040, "tweet_text": "Si l\u2019Acte 7 est bel et bien confirm\u00e9 pour ce samedi #29D\u00e9cembre, l\u2019Acte 8, lui, se pr\u00e9pare \u00e9galement chez les #GiletsJaunes. L\u2019\u00e9v\u00e9nement est pr\u00e9vu pour ce lundi #31D\u00e9cembre sur les Champs-Elys\u00e9es. https://t.co/OCiDYq1AHM\u2026\n#Acte7 #ActeVII #Acte8 #ActeVIII https://t.co/dH8NUoSlma", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1078287322666491904, "tweet_text": "Pour rappel sur l'Europe qu'on nous a vendu et l'Europe des vendus #GiletsJaunes #RIC #PourUneVraiedemocratie https://t.co/jTa7QtHnKU", "user_id": 260862046}, {"tweet_id": 1078287046987403265, "tweet_text": "Quand Florian #Philippot d\u00e9pose la marque \"gilets jaunes\", ce n'est plus de la drague, c'est du harc\u00e8lement. \nNon, c'est m\u00eame plus du harc\u00e8lement, c'est un viol.\n#MeToo #GiletsJaunes #Macron https://t.co/ZgJ3UcU0PQ", "user_id": 2958806686}, {"tweet_id": 1078285247681347589, "tweet_text": "Lui il pourrait \u00eatre pr\u00e9sident des #GiletsJaunes https://t.co/asO23yRPOQ", "user_id": 26232866}, {"tweet_id": 1078284917899964416, "tweet_text": "No\u00ebl en jaune \ud83c\udf84(1/6)\n\nNotre dessinateur @MonsieurKak a pass\u00e9 3 semaines \u00e0 dessiner les #GiletsJaunes. Pour f\u00eater No\u00ebl, voici plusieurs extraits in\u00e9dits de son carnet \ud83c\udf81 https://t.co/h66On1a6Zr", "user_id": 1283588581}, {"tweet_id": 1078284699456425984, "tweet_text": "Amis #GiletsJaunes, combattons la tyrannie pour un salaire d\u00e9cent et une vie dans la dignit\u00e9, mais sans oublier la porte de sortie vers la #Democratie et bien plus. Regardez, l\u2019id\u00e9e pour le #RIC est brillante, m\u00eame si la modalit\u00e9 est encore floue pour moi. #Acte7 https://t.co/GLFRsroWV0", "user_id": 801840477859434496}, {"tweet_id": 1078284184756649985, "tweet_text": "#mediapart c'est tr\u00e8s tr\u00e8s trop gauchiste. Mais @mariesinfiltre c'est excellent! Pas besoin de tirer les vers du nez, la morve coule \u00e0 flots chez les fachos! D\u00e9sol\u00e9 pour l'image mais ce mvt des #giletsjaunes est naus\u00e9abond. Et @edwyplenel soutient \u00e7a???\nhttps://t.co/hvlO8DbUcX", "user_id": 2896275515}, {"tweet_id": 1078283784917782528, "tweet_text": "A l\u2019approche des \u00e9lections #europ\u00e9ennes, les \u00ab#Giletsjaunes\u00bb ne cessent d\u2019attirer les convoitises...\n\nComme l\u2019a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ce mercredi l\u2019Opinion, le chef des Patriotes, Florian Philippot, souhaite conduire une liste associ\u00e9e au mouvement lors du scrutin en mai prochain. https://t.co/UHWqyMKcVI", "user_id": 1283588581}, {"tweet_id": 1078283476669992967, "tweet_text": "#GiletsJaunes\n\n\u00ab\u00a0Ce qui me frappe, c\u2019est la coh\u00e9rence extr\u00eamement claire quant au refus des politiques n\u00e9olib\u00e9rales mises en place depuis les ann\u00e9es 1980.\u00a0\u00bb\nFranck Lepage \n\nUn entretien d\u00e9concertant, int\u00e9ressant, horripilant, \u00e9clairant...\n\nBref, \u00e0 lire. https://t.co/uQkOHJIrCL", "user_id": 4832170733}, {"tweet_id": 1078282344321220608, "tweet_text": "Les intellos hyper m\u00e9diatis\u00e9s comme @FerryLuc n'ont rien d'une #Elite ce sont juste des apparatchiks r\u00e9publicains qui denigrent la #democratie et nuisent \u00e0 la #France #france #FranceR\u00e9publiqueBanani\u00e8re #RIC #ReferendumDInitiativeCitoyenne #GiletsJaunes @Le_Figaro @abrezet", "user_id": 1495627519}, {"tweet_id": 1078281871186935809, "tweet_text": "Des peines allant jusqu'\u00e0 1 an de prison ferme ont \u00e9t\u00e9 prononc\u00e9es mercredi \u00e0 Valence \u00e0 l'encontre de 4 personnes,dont 1 militante du PCF, poursuivies pour des violences sur le directeur de la police dans la Dr\u00f4me lors d'une manifestation des #giletsjaunes  https://t.co/ENGVXCPAbr", "user_id": 2377270800}, {"tweet_id": 1078281822684041221, "tweet_text": "Alexandre #Benalla voyage avec un passeport diplomatique  via @Mediapart https://t.co/I638nMsO4d #macron #giletsjaunes #gilets_jaunes", "user_id": 70351584}, {"tweet_id": 1078281299088019456, "tweet_text": "Non Monsieur, c'est le peuple qui le dira. Celui des honn\u00eates gens qui aspirent \u00e0 vivre paisiblement sans \u00eatre pris en otages, y compris lors des festivit\u00e9s de fin d'ann\u00e9e, par une minuscule minorit\u00e9 d'irresponsables #GiletsJaunes qui appelleraient \u00e0 des rassemblements sauvages. https://t.co/ZqBz7oqoNk", "user_id": 1072271592917532673}, {"tweet_id": 1078281282184982528, "tweet_text": "V\u00e9hicule de la Mairie de Paris attaqu\u00e9 ! #GiletsJaunes #Acte6 #ActeVI #22d\u00e9cembre #22decembre2018 \n\nVID\u00c9O : https://t.co/gyQ8CjBvWX https://t.co/bjC2VMbQZq", "user_id": 861904862761635840}, {"tweet_id": 1078280328119312384, "tweet_text": "#EmmanuelMacron #Voyous #Pauvre #elysee #MensongeEncore #BENALLA #Diplomatie #GiletsJaunes #Yellowjacket \n\nVoil\u00e0 comment on se moque ouvertement des fran\u00e7ais @EmmanuelMacron la duperie est un art que vous ma\u00eetrisez a la perfection \n\nhttps://t.co/7hZWhcVdgU", "user_id": 1062413915513069573}, {"tweet_id": 1078280246451990530, "tweet_text": "VIDEO\u26a1\ufe0fCLASH entre @GillesBornstein et @IanBrossat (@PCF @Paris) accus\u00e9 de complaisance envers la violence lors des manifestations des #GiletsJaunes : \u00abJe ne vous permets pas de dire que j'ai une complaisance quelconque vis-\u00e0-vis d'une quelconque violence. Vous ne le dites pas !\u00bb https://t.co/cmOUHirTcJ", "user_id": 63478646}, {"tweet_id": 1078279581600284672, "tweet_text": "\ud83d\uddf3 Face \u00e0 la crise d\u00e9mocratique, les gilets jaunes r\u00e9clament l\u2019instauration d\u2019un r\u00e9f\u00e9rendum d\u2019initiative citoyenne. Comment n\u2019y avait-on pas song\u00e9 avant ? Sauf que, justement, on y a d\u00e9j\u00e0 song\u00e9 !\nExplications : https://t.co/3drf6Zvxh1 \n#RIC #referendum #giletsjaunes https://t.co/D6e4ilo1u2", "user_id": 223411042}, {"tweet_id": 1078278235920781313, "tweet_text": "\ud83e\udd23\u26a1\ufe0fXavier Niel l impasse \u00e9thique et morale d une \u00e9lite bonne \u00e0 virer #giletsjaunes https://t.co/5sJ0gMwV9c", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1078276655645368320, "tweet_text": "#GiletsJaunes : Des partis politiques hors-jeu ?\n\n\"Nous ne sommes pas le @RNational_off, nous ne sommes pas Marine  Le Pen ni @dupontaignan. Nous ne sommes pas pour le chaos\" dit @lsailliet  #NewsAndCo @BFMTV https://t.co/Q427myrVfl #lesRepublicains", "user_id": 3181492251}, {"tweet_id": 1078276400581349376, "tweet_text": "Nous ne pouvons que condamner toute r\u00e9union ou action commune avec Ali Soral, agent d'influence de l'islam en France, chef de \"Soumission et dhimmitude\", alias \"\u00c9galit\u00e9 et r\u00e9conciliation\". Ce tra\u00eetre essaie de r\u00e9cup\u00e9rer le mouvement des #giletsjaunes . https://t.co/oo41IYtnCl", "user_id": 1053697082719125504}, {"tweet_id": 1078275172883464193, "tweet_text": "Samedi : \"Faisons des Nuggets\"... je r\u00e9p\u00e8te... \"Faisons des Nuggets\". Les #GiletsJaunes parlent aux Fran\u00e7ais.", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1078274169861799938, "tweet_text": "#GiletsJaunes \"Ce silence est celui du renoncement \u00e0 l'identit\u00e9 europ\u00e9enne au profit de l'universalisme\" https://t.co/IhS2sGmyCy", "user_id": 19707278}, {"tweet_id": 1078272754670075904, "tweet_text": "#GiletsJaunes : perte de 25 % en moyenne sur un an pour le #commerce https://t.co/osJdbgJOOO", "user_id": 821675981752647680}, {"tweet_id": 1078270634579410944, "tweet_text": "Les conseillers d\u2019@EmmanuelMacron doivent comprendre que sa communication politique per\u00e7ue comme arrogante a exacerb\u00e9 une crise politique. La forme a rendu inacceptable le fond de sa politique. La r\u00e9ponse doit donc \u00eatre politique ! #compol #mediapol #macron #giletsjaunes", "user_id": 364182634}, {"tweet_id": 1078270585476730880, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes font chuter le commerce? Pourtant celui des flashBall se porte bien: 1280 supplementaires pour les CRS", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1078270094533382144, "tweet_text": "La croissance en berne \u00e0 cause des #GiletsJaunes ? Sauf que lors des 2 premiers trimestres ils n'existaient pas Pour les d\u00e9ligitimer tout est bon #croissance Et \u00e7a \u00e9vite aussi de se poser des questions sur #ecologie et sur in\u00e9galit\u00e9s https://t.co/PXSRaHieUO", "user_id": 540721019}, {"tweet_id": 1078269475236003840, "tweet_text": "Le mouvement des #GiletsJaunes est-il contre l'#UE\nEmission sur @sputnik_fr avec P. MOREAU-DEFARGES, F. DEDIEU, F. VIALE et votre serviteur\nhttps://t.co/IjFtEHSfa4", "user_id": 927290354}, {"tweet_id": 1078269273926262784, "tweet_text": "Nous avons choisi de ne pas agiter le chiffon rouge parce que nous voulions le retour de l\u2019ordre r\u00e9publicain #GiletsJaunes #lesRepublicains  https://t.co/dJOQDy8pTc", "user_id": 3188703790}, {"tweet_id": 1078266746350587910, "tweet_text": "(R)\u00c9volution du #journalisme ? #Presse #D\u00e9bat #GiletsJaunes #Brut https://t.co/a4a34A01JQ", "user_id": 155319904}, {"tweet_id": 1078266499708698625, "tweet_text": "La dilution du mouvement des #GiletsJaunes dans diff\u00e9rentes listes pour les \u00e9lections europ\u00e9ennes est la meilleure chose qui puisse arriver au gouvernement mais aussi aux autres partis. Visiblement tout le monde l\u2019a tr\u00e8s bien compris.. \n\n https://t.co/o4ZvU18Zc2", "user_id": 2219817587}, {"tweet_id": 1078266073991053312, "tweet_text": "Un geste, un seul, a suffi \u00e0 sa mort #politique : #FLORIANPHILIPPOT, il est dead le mec (d\u00e9dicace @LaetitiaAvia).\n#crevard #giletsjaunes https://t.co/6YZC0NCrb4", "user_id": 60916474}, {"tweet_id": 1078265150476611584, "tweet_text": "[PODCAST] #GiletsJaunes: la responsabilit\u00e9 des gauches. Version audio de mon parti pris sur @Mediapart. (Pour s'abonner \u00e0 tous nos podcasts c'est ici : https://t.co/JOAWfZuw3Y) \nhttps://t.co/dutzsuLSPc", "user_id": 47399805}, {"tweet_id": 1078262893236404224, "tweet_text": "Tour d'horizon #journalistes utile. Merci @vincentglad #giletsjaunes #medias https://t.co/ylVYlpnhkZ", "user_id": 368232341}, {"tweet_id": 1078262498208419840, "tweet_text": "Dans le brouhaha ambiant, un peu de recul et de hauteur de vue par @askolovitchC\n#GiletsJaunes https://t.co/sc0FpdGikM", "user_id": 14830116}, {"tweet_id": 1078262484912533504, "tweet_text": "Un mois de #GiletsJaunes https://t.co/yC9bESN2YW", "user_id": 17416180}, {"tweet_id": 1078262313315196928, "tweet_text": "Rends la marque salaud (\u00e0 dire avec l'accent de Renaud). #GiletsJaunes https://t.co/Dvz5ijckix", "user_id": 1036280536489238530}, {"tweet_id": 1078261155641126912, "tweet_text": "Florian Philippot a d\u00e9pos\u00e9 la marque  \u00ab\u2009Les Gilets jaunes \u00bb https://t.co/e7pkDXy2RH #Giletsjaunes https://t.co/BBmxQOFfjb", "user_id": 8460572}, {"tweet_id": 1078260988066041856, "tweet_text": "Les \u00abgilets jaunes\u00bb ont mis 43.000 personnes au ch\u00f4mage partiel https://t.co/5WqOmYo4eb #GiletsJaunes #Economie #Commerce #Chomage #France", "user_id": 35191661}, {"tweet_id": 1078260862891241472, "tweet_text": "Des r\u00e9ductions ou suppressions d'APL pour compenser la hausse de la prime d'activit\u00e9 ? La rumeur circule chez les #Giletsjaunes. Mais le minist\u00e8re de la Coh\u00e9sion des territoires l'assure, il s'agit simplement des recalculs annuels de la CAF. cc @oplichon https://t.co/phlkv2QzlR", "user_id": 2909120236}, {"tweet_id": 1078260668762075139, "tweet_text": "Acte 6 &amp; 7 #GiletsJaunes A peine \u00e9lu #Macron avait fait un appel d'offre de 28 millions \u20ac de grenades Lacrymo le 22/08/17. 48h avant No\u00ebl nouvel appel d'offre flash-ball multi-coups. 23/12/18 #Boamp . Qui va payer ? Le contribuable !  \nhttps://t.co/NuIgZAhoGL", "user_id": 1073577904527867905}, {"tweet_id": 1078260647547277313, "tweet_text": "#GILETSJAUNES \u25b6\u25b6 Pas cool: @f_philippot  d\u00e9pose la marque \"Gilets jaunes\"\n\n#RMC #RadioBrunet \n\ud83d\udcfb\ud83d\udcfb https://t.co/X8Rb3J2yFW https://t.co/PiwbdhtbEn", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078260400578351104, "tweet_text": "#GiletsJaunes | @Apple France ne versera pas de prime exceptionnelle \u00e0 ses salari\u00e9s \ud83d\ude33\u2049\ufe0f\ud83d\udcb8\n\nhttps://t.co/AHgnrIsvsx via @latribune", "user_id": 15643338}, {"tweet_id": 1078260372086366208, "tweet_text": "Je trouvais d\u00e9j\u00e0 ce mouvement dangereux, mais maintenant j'ai de la peine pour les gillets jaunes apolitiques qu'on assimile \u00e0 ces extr\u00eames... #GILETSJAUNES #FLORIANPHILIPPOT #LCIdirect https://t.co/LO2gdvRc6W", "user_id": 708975239305273344}, {"tweet_id": 1078259968896311299, "tweet_text": "Dans ce climat morose pour la #g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 (-6,5%), ni les r\u00e9formes #fiscales, ni les #GiletsJaunes n'ont entam\u00e9 la #collecte de fonds en face-\u00e0-face qui continue sa progression ininterrompue depuis 20 ans !\n#ONG #f2f @AMRACF2F @JPKoganRecoing #ISF #CSG @LesEchos @In_Feuerstein https://t.co/6lQE3uZurJ", "user_id": 974352553289879552}, {"tweet_id": 1078259535209512960, "tweet_text": "Coucou @mounir!Vous visez la mairie de @Paris {https://t.co/qPHNkmhQgQ}&amp;faites la le\u00e7on aux #Giletsjaunes pr\u00e9tendument \"complotistes/antis\u00e9mites\" {https://t.co/vkaYa40lHJ}. Et poser avec le d\u00e9linquant Jean-Paul Ney {https://t.co/VCq1RxiWe1; https://t.co/5ApqKtq4ex}, on en parle? https://t.co/dRynuH87p9", "user_id": 355625161}, {"tweet_id": 1078259251204837378, "tweet_text": "#GILETSJAUNES \u25b6\u25b6 Pas cool: @f_philippot  d\u00e9pose la marque \"Gilets jaunes\"\n\n#RMC #RadioBrunet \n\ud83d\udcfb\ud83d\udcfb https://t.co/ffbp0DTZEs https://t.co/1hlFkqBCvo", "user_id": 459232332}, {"tweet_id": 1078259245303431168, "tweet_text": "\u00c9clairage de @lundimat1 sur le #RIC et ses limites https://t.co/cjy7HhND4V #GiletsJaunes", "user_id": 17416180}, {"tweet_id": 1078259220758310912, "tweet_text": "Florian #Philippot pr\u00e9voit de cr\u00e9er une liste \"#GiletsJaunes\" ou \"Avec les #GiletsJaunes\" aux #Europeennes2019, \u00eates vous favorable \u00e0 cela ?\n\n#LesPatriotes", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078258914146246657, "tweet_text": "Les #giletsjaunes ont du mal \u00e0 boucler les fins de mois...\nQuand on voit la quantit\u00e9 de packs de Kro qu\u2019ils \u00e9clusent sur leur rond-point c\u2019est s\u00fbr que \u00e7a doit pas mal gr\u00e9ver leur budget.", "user_id": 106126336}, {"tweet_id": 1078258867920928770, "tweet_text": "Florian #Philippot pr\u00e9voit de cr\u00e9er une liste \"#GiletsJaunes\" ou \"Avec les #GiletsJaunes\" aux #Europeennes2019, \u00eates vous favorable \u00e0 cela ?\n\n#LesPatriotes", "user_id": 4089777478}, {"tweet_id": 1078258399874371586, "tweet_text": "Philippot qui tente de d\u00e9poser la marque #GiletJaune, si vous doutiez encore du c\u00f4t\u00e9 opportuniste et populiste de l'extr\u00eame droite, vous voil\u00e0 servis...#giletsjaunes @f_philippot", "user_id": 712567688481124352}, {"tweet_id": 1078258152917950465, "tweet_text": "\ud83d\ude02 un poisson d\u2019avril l\u00e9g\u00e8rement en avance non ? On a le droit de d\u00e9poser une marque d\u2019un concept qui ne nous appartient pas ? Ce mouvement a cristallis\u00e9 bien des d\u00e9sirs de tous les c\u00f4t\u00e9s .. #giletsjaunes #\ud83d\udc77\ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/ZZD5ULQeXp", "user_id": 620135610}, {"tweet_id": 1078257656626843648, "tweet_text": "#GiletsJaunes\n@f_philippot a d\u00e9pos\u00e9 la marque \"Les Gilets jaunes\" https://t.co/CKw0glM4FJ", "user_id": 757871055545442304}, {"tweet_id": 1078256945776209921, "tweet_text": "#GiletsJaunes #Philippot \"J'aurai toujours pour vous, \u00f4 suave merveille, une d\u00e9votion \u00e0 nulle autre pareille.\" Moli\u00e8re, Tartuffe. https://t.co/eqj8rndHHC", "user_id": 3105107386}, {"tweet_id": 1078256689827270656, "tweet_text": "Florian Philippot a d\u00e9pos\u00e9 la marque #GiletsJaunes en vue des Europ\u00e9ennes. https://t.co/ska14MRGBX", "user_id": 113583530}, {"tweet_id": 1078256018189176833, "tweet_text": "Honte aux fran\u00e7ais,ceux qui vivent bien et qui insultent les #GiletsJaunes vous suivez comme des moutons Macron qui vous a appris \u00e0 m\u00e9priser les plus faibles et plus fragiles,mettez vous \u00e0 leurs places... vous avez perdu votre dignit\u00e9", "user_id": 928005296131334144}, {"tweet_id": 1078255959032635394, "tweet_text": "\ud83d\udcf1 @brutofficiel / @RTenfrancais / @VincLapierre : trois m\u00e9dias et ce qu'ils disent des #GiletsJaunes. #thread https://t.co/qd1qy3vonF", "user_id": 1193981976}, {"tweet_id": 1078255894029369345, "tweet_text": "La th\u00e9orie du ruissellement est en fait une vaste blague dixit Fran\u00e7ois Lenglet ! #Giletsjaunes https://t.co/ZrTGrk2Nlt", "user_id": 984908244752764929}, {"tweet_id": 1078255200195014656, "tweet_text": "\u00abDes cadeaux faits aux riches\u00bb, \u00ables retrait\u00e9s sous pression\u00bb sans plus d\u2019explication alors que c\u2019est la principale revue d\u2019\u00e9conomie lue par les lyc\u00e9ens, qui ne feront sans doute plus jamais d\u2019\u00e9conomie ensuite. C\u2019est un peu inqui\u00e9tant sur la compr\u00e9hension des enjeux #GiletsJaunes https://t.co/b8frCJGXII", "user_id": 37284970}, {"tweet_id": 1078254910225989634, "tweet_text": "#GiletsJaunes Emmanuel Todd : \u201dL\u2019Etat ne peut pas \u00eatre incarn\u00e9 par un enfant\u2026 or Emmanuel Macron est d\u00e9sormais per\u00e7u comme un gamin par les Fran\u00e7ais\u201d https://t.co/ByWEGQhExn via @OBerruyer", "user_id": 19707278}, {"tweet_id": 1078254163765673984, "tweet_text": "Elections europ\u00e9ennes : Florian Philippot a fait d\u00e9poser la marque \"Les Gilets Jaunes\"\n\nhttps://t.co/FjWcNjP2KU \n\n#GiletsJaunes \n@f_philippot https://t.co/mB3tnP2t9c", "user_id": 357412940}, {"tweet_id": 1078254127057170432, "tweet_text": "#Mobilit\u00e9s #GiletsJaunes | Le monde rural peut-il se d\u00e9sintoxiquer du tout-voiture ? https://t.co/erf6RWN5Au via @latribune", "user_id": 15643338}, {"tweet_id": 1078253673363460096, "tweet_text": "En plus de leur gilet, les #GiletsJaunes vont avoir tout sur le dos: ch\u00f4mage partiel, baisse de l'\u00e9conomie (...) mais m\u00e9dias &amp; gvt se taisent sur leur combat sacrificiel pendant le froid et les f\u00eates qui va servir des milliers de personnes \u00e0 vie gr\u00e2ce \u00e0 leurs acquis sociaux. #GJ", "user_id": 547440689}, {"tweet_id": 1078252520789721090, "tweet_text": "#GiletsJaunes \"Que les GJ gagnent ou perdent \u00e0 court terme, ils auront quand m\u00eame gagn\u00e9. Plus rien ne sera comme avant.\" Avec les Gilets jaunes, le niveau d\u2019intelligence politique du pays est mont\u00e9 d\u2019un coup https://t.co/gm1O83KK6b via @yetiblog", "user_id": 19707278}, {"tweet_id": 1078251055027314688, "tweet_text": "\u23ef\ufe0f#P\u00e9titions, #RIC : la politique autrement ?\nVous pouvez \u00e9couter cette \u00e9mission #cdanslair en podcast audio sur 4 plateformes ou la (re)voir pendant sept jours sur le site de @France5tv !  \n\ud83d\udc49https://t.co/Y3Qzvz3GCM\n\n#Politique #Macron #GiletsJaunes #Europeennes2019 https://t.co/F10HhUTxfk", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1078250312878698496, "tweet_text": "Je soutiens #LaffaireDuSiecle, le recours en justice contre le gouvernement #Macron pour inaction sur le #climat . Et toi ? https://t.co/LF9VMS1Sos\n#GiletsJaunes", "user_id": 1264654273}, {"tweet_id": 1078249324709056512, "tweet_text": "Tr\u00e8s pacifistes les #GiletsJaunes ! https://t.co/ROKbuEbkq3", "user_id": 4735392155}, {"tweet_id": 1078248967538987008, "tweet_text": "Ivre, il d\u00e9pose le nom d'un mouvement de contestation pour son int\u00e9r\u00eat politique et \u00e9conomique personnel  #Philippot #GILETSJAUNES", "user_id": 784682419152707584}, {"tweet_id": 1078248885313773568, "tweet_text": "\"On r\u00e9fl\u00e9chit \u00e0 faire une liste avec les #GiletsJaunes, on est partie prenante de ce mouvement depuis le d\u00e9but\"\u00a0(Joffrey Boll\u00e9e, directeur de cabinet de\u00a0Philippot \u00e0 l'origine de la d\u00e9marche.)\n#GiletsJaunes et #extremedroite https://t.co/uwQA5LIkYN", "user_id": 4735392155}, {"tweet_id": 1078248479946956800, "tweet_text": "On r\u00e9cup\u00e8re ce qu'on peut... fautes d'\u00e9lecteurs \ud83d\ude12\n#Philippot\n#GiletsJaunes\nhttps://t.co/iIKR60gwBl", "user_id": 477547809}, {"tweet_id": 1078247761131331585, "tweet_text": "Contre la pauvret\u00e9 d'aujourd'hui, les solutions d'un autre temps ne nous m\u00e8neront \u00e0 rien. Osons enfin la simplification. #RevenuUniversel et #GiletsJaunes : les analyses et propositions de @marc2bsq et @MxSba https://t.co/jlPZuiiH8R", "user_id": 1259475739}, {"tweet_id": 1078245694782222336, "tweet_text": "700.000 tweets captur\u00e9s pendant 4 jours avec hashtag #GiletsJaunes:\nDes #Bots , des antis\u00e9mites et les supr\u00e9macistes am\u00e9ricains #QAnon ont tent\u00e9 d'amplifier le mouvement. \nOn en parle de cette #InformationWar @BFMTV ? @CNEWS ?  @LCI ? @franceinfo ? (Lire le fil pour infos) https://t.co/hq2iocJwWG", "user_id": 4735392155}, {"tweet_id": 1078245674385399808, "tweet_text": "\"Pourquoi les #GiletsJaunes ont-ils connu ce succ\u00e8s ? Que nous dit-on dans les enqu\u00eates ? Ce sont des gens comme nous qui parlent de nos probl\u00e8mes. Cet enjeu de, de que quoi parle-t-on dans le #d\u00e9bat #politique, est tr\u00e8s important. Exemple: le #pouvoirdachat\". @bernard_sananes https://t.co/ppcVMHF0zb", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1078244261517279232, "tweet_text": "\ud83d\udd34 Saint-Gr\u00e9goire (35) : #IlleEtVilaine\n#GiletsJaunes #Rennes #Bretagne https://t.co/FolLcnC141", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1078244024815894529, "tweet_text": "L\u2019id\u00e9e de \u00ab\u00a0repr\u00e9senter\u00a0\u00bb les #GiletsJaunes ne m\u2019a jamais travers\u00e9 la t\u00eate ! Ni de figurer sur une liste. Ils sont simplement venus me demander de l\u2019aide. Et j\u2019aide pour deux raisons... https://t.co/8Hq4p5tbL6", "user_id": 108928379}, {"tweet_id": 1078243947003211781, "tweet_text": "Chamailleries et gamineries \u00e0 #LREM ou quand des \u00e9lus de la Nation t\u00e9moignent une nouvelle fois d\u2019un exc\u00e8s d\u2019intelligence et de subtilit\u00e9 et ce, \u00e0 moment particuli\u00e8rement opportun.. \n#bac\u00e0sable #guignols #Titanic #BenallaLeRetour #giletsjaunes #ActeVII https://t.co/fOcUPXg7wv", "user_id": 950426262178271233}, {"tweet_id": 1078243667444465664, "tweet_text": "\"Il y aura sans doute, je l\u2019esp\u00e8re, un effort d\u2019expression, de p\u00e9dagogie, de m\u00e9thode, dans les mois qui viennent. Cet effort serait le seul garant d\u2019un retour \u00e0 l'ordre des choses..\"\nJe crains que ce ne soit un peu court, @LaurentBigorgne ...#GiletsJaunes\nhttps://t.co/nhkzEePvX2", "user_id": 167671426}, {"tweet_id": 1078243303588532224, "tweet_text": "Qui est heureux et fier de financer la CEDH avec l'argent des pauvres, les #GiletsJaunes? https://t.co/SxN3dEXUev", "user_id": 767740276857245700}, {"tweet_id": 1078243195237081088, "tweet_text": "Soyez certain qu\u2019il n\u2019aura pas mon soutien ! \ud83d\ude44 #GiletsJaunes https://t.co/PLAQWVgHD4", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1078243052857315328, "tweet_text": "On apprend donc qu'Alexandre Jardin pr\u00e9pare \"la\" liste des #GiletsJaunes ... Mais o\u00f9 sont les femmes???  #Egalit\u00e9  https://t.co/Vs4bb1w6uh via @gdeviolet", "user_id": 300254160}, {"tweet_id": 1078242298868178944, "tweet_text": "Embarrassante r\u00e9v\u00e9lation de #Wikileaks sur la hausse de la #fiscalit\u00e9 diesel en #France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\nhttps://t.co/uxxqsva6rx\n\nDes emails compromettant, les conseillers de la \"#Macronie\" allum\u00e9s par les #GiletsJaunes ont... https://t.co/JkXCk9P4Ty", "user_id": 14294071}, {"tweet_id": 1078242234003345408, "tweet_text": "Embarrassante r\u00e9v\u00e9lation de #Wikileaks sur la hausse de la #fiscalit\u00e9 diesel en #France \nhttps://t.co/ddDe6aXApD\n\nDes emails compromettant, les conseillers de la \"#Macronie\" allum\u00e9s par les #GiletsJaunes ont raison https://t.co/PHW9v3dPUF", "user_id": 14294071}, {"tweet_id": 1078242233164419073, "tweet_text": "P\u00e9tition #LAffaireduSiecle : le nombre de signatures est compl\u00e8tement bidon, d\u00e9cryptage (les #GiletsJaunes ne vous faites pas avoir !)\nhttps://t.co/hKuZohlb1U", "user_id": 59063574}, {"tweet_id": 1078242209160417281, "tweet_text": "Embarrassante r\u00e9v\u00e9lation de #Wikileaks sur la hausse de la #fiscalit\u00e9 diesel en #France \nhttps://t.co/ddDe6aXApD\n\nDes emails compromettant, les conseillers de la \"#Macronie\" allum\u00e9s par les #GiletsJaunes ont raison", "user_id": 14294071}, {"tweet_id": 1078241605054881793, "tweet_text": "Du coup, il faut s'attendre \u00e0 des baigneurs en #giletsjaunes sur nos plages cet \u00e9t\u00e9? https://t.co/FcpLND12kA", "user_id": 1696695636}, {"tweet_id": 1078241194860335106, "tweet_text": "Florian Philippot est depuis le d\u00e9but avec les #GiletsJaunes. Les revendications des #GiletsJaunes sont proches de celles des @_LesPatriotes. Alors pourquoi pas une liste commune avec les #GiletsJaunes qui le veulent ?", "user_id": 1089861416}, {"tweet_id": 1078240168992223233, "tweet_text": "La #p\u00e9tition en ligne \"correspond \u00e0 une nouvelle forme d\u2019#engagement qui est un engagement \u00e0 la carte, ponctuel\". Mais \"cela oblige le responsable #politique \u00e0 repenser sa place dans le syst\u00e8me et sa l\u00e9gitimit\u00e9\". @ChloeMorin2 #Macron #Hollande #LoiTravail #GiletsJaunes #cdanslair https://t.co/se680eh4ad", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1078239838111973376, "tweet_text": "Le mouvement des #GiletsJaunes a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s utile dans la mesure o\u00f9 il a mis \u00e0 jour la haine des classes moyennes sup\u00e9rieures vis \u00e0 vis des classes populaires. Cette haine \u00e9tant d'autant plus forte chez les gens se r\u00e9clamant de la la gauche.", "user_id": 781209647738982400}, {"tweet_id": 1078239575678496774, "tweet_text": "L'enjeu pour le gouvernement : r\u00e9hausser le niveau de vie des agriculteurs sans crisper les consommateurs qui verront peut-\u00eatre les prix de certains aliments augmenter...\nhttps://t.co/PfpPr4tzfj #agriculture #alimentation #giletsjaunes", "user_id": 776789397467459584}, {"tweet_id": 1078238790462959617, "tweet_text": "Le pr\u00e9sident des Patriotes Florian Philippot d\u00e9pose la marque \"Les Gilets jaunes\" \u00e0 l'INPI  en vue des \u00e9lections europ\u00e9ennes #FlorianPhilippot #giletsjaunes #\u00e9lections #\u00e9lectionseurop\u00e9ennes https://t.co/SD1JlYzpKP", "user_id": 35287180}, {"tweet_id": 1078238446995603456, "tweet_text": "Le mvt des #GiletsJaunes est un tsunami de col\u00e8res issues du sentiment d'injustice. Diss\u00e9quer la mousse naus\u00e9abonde qui reste \u00e0 l\u2019arri\u00e8re c'est rater la vague. Rater la crise sociale profonde. Rater l'amertume dans le palais de millions de gens.", "user_id": 90979287}, {"tweet_id": 1078237590518751232, "tweet_text": ".@JeremieMani interview\u00e9 dans Le Parisien au sujet des \n#FakeNews autour des #GiletsJaunes  \"Nous n\u2019avons pas constat\u00e9 leur pr\u00e9sence en identifiant par exemple des pseudos fictifs capables d\u2019envoyer des dizaines et des dizaines de messages \u00e0 la minute.\" https://t.co/QjMGaGiton", "user_id": 3840963406}, {"tweet_id": 1078237354756923392, "tweet_text": "Dans les @GG_RMC auj G Dahan qui a soutenu un candidat #UMP en 2005 2007 puis F Hollande en 2012 et maintenant soutient donc logiquement les #GiletsJaunes..", "user_id": 390589178}, {"tweet_id": 1078237193678848000, "tweet_text": "Je propose d'arbitrer un combat, octogone, Chifumi no rule, entre Florian Philippot et Francis Lalanne. \nLe gagnant aura l'usage du nom d\u00e9pos\u00e9 \"Gilet Jaune\" et pourra l'utiliser aux Europ\u00e9ennes.\nPas le 20 avril, c'est d\u00e9j\u00e0 pris.\n#booba #kaarisvsbooba #GiletsJaunes #kaaris", "user_id": 824376342246473733}, {"tweet_id": 1078237060115382272, "tweet_text": "De nombreux commer\u00e7ants souhaitent avancer les soldes au 2 Janvier, suite aux blocages des #GiletsJaunes, afin de pallier la baisse de leur chiffre d'affaires. Qu'en dites-vous ? \ud83d\udcf2 https://t.co/Nrg5Tfj4HM \ud83c\udfec\ud83c\udfea\ud83d\udcb2\ud83d\udc55\n#Soldes #NewYear2019 https://t.co/1QBDCEVTHm", "user_id": 1032260264597569536}, {"tweet_id": 1078236851385831424, "tweet_text": "La France agit pour un Liban ind\u00e9pendant ? Ce mec est humoriste, c est s\u00fbr\n#Macron #MacronLeaks  #MacronDemission #GiletsJaunes #Libano https://t.co/AhVZWqMRUH", "user_id": 1530534540}, {"tweet_id": 1078236626331955200, "tweet_text": "Chez nous, quasiment pas de cadeaux de No\u00ebl because plus d'argent. Rien \u00e0 voir avec les #GiletsJaunes. https://t.co/UWyZXH3EFN", "user_id": 1018601381219926017}, {"tweet_id": 1078236617335341056, "tweet_text": "Crise des Gilets Jaunes : les prisons fermes et les comparutions imm\u00e9diates se multiplient https://t.co/r0BM0nztRG via @Le courrier du soir #GiletsJaunes #Prison #PrisonFerme #Justice", "user_id": 491666461}, {"tweet_id": 1078236209401552896, "tweet_text": "Encore une fois le gouv desinforme avec bfm ect...ils nous ont balanc\u00e9 des cacahu\u00e8tes et nous font croire qu\u2019ils ont fait le max sachant qu\u2019il s\u2019agit de notre argent a un moment donn\u00e9 il va falloir \u00eatre tres violent avec ces voleurs,la violence est l\u2019ultime solution #GiletsJaunes", "user_id": 928005296131334144}, {"tweet_id": 1078234893254098944, "tweet_text": "\u201cil s'agit surtout de faire en sorte que les vrais amis des #giletsjaunes disposent de l'appellation, et pas les faux amis ou les amis\" selon @f_philippot qui soutient ce mouvement. 25 demandes comprenant l'expression \"gilet jaune\" sont d\u00e9j\u00e0 visibles sur le site de l'Inpi #recup https://t.co/iizyYl3JAy", "user_id": 59751251}, {"tweet_id": 1078234112811515904, "tweet_text": "La schizophrenie fran\u00e7aise en une image \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\n\n#LaffaireDuSiecle #GiletsJaunes #Transition\u00c9nergetique https://t.co/JciXjU1t74", "user_id": 1218419161}, {"tweet_id": 1078234031530008577, "tweet_text": "#Paris : la mairie maintient les festivit\u00e9s du #NouvelAn sur les Champs-Elys\u00e9es malgr\u00e9 les #GiletsJaunes\n\nhttps://t.co/jFFW8Pl3wi https://t.co/x76YCa8l8I", "user_id": 357412940}, {"tweet_id": 1078233384357425152, "tweet_text": "Heu... Apparemment, le discours de @JLMelenchon a fait son chemin dans la t\u00eate de #FrancoisLenglet. \u00c7a a mis du temps, mais le message a fini par passer !\n#GiletsJaunes #ruissellement #MacronDestitution https://t.co/QiK9k8gblS", "user_id": 51050961}, {"tweet_id": 1078232442815856640, "tweet_text": "#GiletsJaunes pour la saison 7 va falloir innover la miff on connait deja les acteurs #PoliceBrutality", "user_id": 1006513529669799936}, {"tweet_id": 1078232092650205184, "tweet_text": "Maxime #Nicolle votre futur d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en #GiletsJaunes. Bon courage \u00e0 nos enfants. https://t.co/W7NeqoB8SC", "user_id": 43268881}, {"tweet_id": 1078231565371617283, "tweet_text": "Ce que Marx dirait des #GiletsJaunes https://t.co/kG8CRRZ0v7 via \u2066@libe\u2069", "user_id": 1702597783}, {"tweet_id": 1078231096893030400, "tweet_text": "C\u00e9lib proprio (dans 20ans)\n\nSalaire net 1820\u20ac\nImp\u00f4t revenu 160\u20ac\nTaxe habitation 115\u20ac\nFoncier 108\u20ac\nCr\u00e9dit appart 759\u20ac \nCharge copro 180\u20ac\nRepas midi taff 60\u20ac\nBouffe et produits 1ere n\u00e9cessit\u00e9 250\u20ac\n\n188\u20ac restant (internet, sappes, sorties?)\nMerveilleux!\n#GiletsJaunes", "user_id": 3065321831}, {"tweet_id": 1078229278209306628, "tweet_text": "LE PR\u00c9SIDENT A MENTI Mathilde PANOT d\u00e9put\u00e9e LFI \u00e0 l' ASSEMBL\u00c9E NATIONALE https://t.co/iHUEpcW8Mf via @YouTube #destitution #demission #macronleaks #giletsjaunes", "user_id": 560392187}, {"tweet_id": 1078229270911168513, "tweet_text": "Du coup je suis perdu : @BFMTV est pro #Macron ou pro #GiletsJaunes ?\nPS : Quand deux parties oppos\u00e9es vous attaquent, c\u2019est g\u00e9n\u00e9ralement que vous avez fait le job. https://t.co/BBKUovBEXd", "user_id": 38823542}, {"tweet_id": 1078229075590828032, "tweet_text": "[#GiletsJaunes \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Le Billet de Sophia Aram]\n\ud83d\udd37 Saccager l'arc de Triomphe et se faire passer pour des... https://t.co/tiHteWDa1u", "user_id": 772215918868979712}, {"tweet_id": 1078227044314636289, "tweet_text": "#Media La demande des #GiletsJaunes est forte et univoque: \u00c0 MORT L\u2019EDITOCRATIE  et le #journalisme \u00e0 la fran\u00e7aise, \u201cshort on facts, long on conclusions\u201d. \n\nLe peuple veut de l\u2019#information, brute. Pas de communication, propagande ou storytelling. Etre trait\u00e9 en adulte, en bref. https://t.co/YVbBS3YIIf", "user_id": 60916474}, {"tweet_id": 1078226667309539328, "tweet_text": "Qui de mieux que #BFMTV pour relayer un fait si transcendant pour les affaires de la Cit\u00e9? Si on emploie un peur leur rh\u00e9torique anti #GiletsJaunes alors on peut dire qu'ils appellent \u00e0 la violence de mani\u00e8re irresponsable? https://t.co/CKwkSO5cYM", "user_id": 728493810410528768}, {"tweet_id": 1078225974637064194, "tweet_text": "#Facebook rend-il vraiment service aux #GiletsJaunes ? https://t.co/Vj66U6M34H via @LinkedInFrance", "user_id": 47330308}, {"tweet_id": 1078225582608076800, "tweet_text": "Luc Rouban : \u00ab Sortir de la crise des #GiletsJaunes passe par une refonte de la d\u00e9centralisation \u00bb #collterr @Min_Territoires https://t.co/4NSilTyjVV https://t.co/IlbVGlivWq", "user_id": 741675786}, {"tweet_id": 1078225076863057920, "tweet_text": "La marque des #Giletsjaunes est inutile pour l'avenir : elle ne servait que pour les manifs.\n\n\u00c0 pr\u00e9sent il faut passer \u00e0 l'\u00e9tape suivante en cr\u00e9ant une liste \u00e9lectorale #RIC \u00e0 pr\u00e9senter aux \u00e9lections europ\u00e9ennes. Un seul point de programme, pas compliqu\u00e9 : le r\u00e9f\u00e9rendum \ud83d\ude0a https://t.co/Ta6UsU9qoN", "user_id": 38648062}, {"tweet_id": 1078224890275221505, "tweet_text": "\"Le mouvement des #GiletsJaunes est h\u00e9t\u00e9roclite. Il y a le pire, mais il y  a surtout le meilleur. Les groupuscules d'extr\u00eame-droite n'ont pas d'influence sur ce mouvement. Les th\u00e8mes des manifestations (justice sociale...) ne sont pas les leurs !\" @ericcoquerel @LCI #LFI https://t.co/JM0ooMGQwR", "user_id": 830071818916597760}, {"tweet_id": 1078224381623627778, "tweet_text": "une fronti\u00e8re de plus a \u00e9t\u00e9 franchie   arroser les pompiers en intervention d'acide !!!  Mais les #giletsJaunes  eux sont des criminels qu'il faut arr\u00eater   Gouvernement de **** https://t.co/v5uxaOCVeL", "user_id": 205414077}, {"tweet_id": 1078223212440420352, "tweet_text": "\"Les #GiletsJaunes et la question d\u00e9mocratique\" par Samuel Hayat : https://t.co/Oke98RzKqM\n\n#RIC https://t.co/jXYUoI2S9m", "user_id": 315946279}, {"tweet_id": 1078221377595998208, "tweet_text": "Les #giletsjaunes s\u2019exportent \u00e0 Taiwan. Gr\u00e2ce \u00e0 la protestation sociale la France rayonne dans le monde. https://t.co/ndU6Gow1Ue", "user_id": 17841138}, {"tweet_id": 1078221342233763842, "tweet_text": "lol !!! #Philippot d\u00e9pose la marque \"Les #GiletsJaunes\" et leur tend la main pour les #europ\u00e9ennes https://t.co/cOgOHQOmV0", "user_id": 43268881}, {"tweet_id": 1078221275804418049, "tweet_text": "#GiletsJaunes : les festivit\u00e9s du Nouvel An maintenues sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es https://t.co/Nys0SF507j", "user_id": 47924235}, {"tweet_id": 1078221081310388224, "tweet_text": "Le mouvement des #GiletsJaunes a s\u00e9duit autant de fran\u00e7ais qui n'avaient jamais manifest\u00e9 avant, parce qu'il \u00e9tait NON VIOLENT et APOLITIQUE.\n\nAujourd'hui on y perd des yeux, et Florian Philippot d\u00e9clare les GJ comme sa propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle ?!? Le respect g\u00eet sous du vomi https://t.co/6irtdlPrkT", "user_id": 4925001825}, {"tweet_id": 1078220938985000961, "tweet_text": "https://t.co/ChwrzXiOGE via @FigaroVox On. s\u2019aper\u00e7oit que c\u2019est toujours la #technostructure des #fonctionnaires de #Bercy qui tient les r\u00eanes de la #France et \u00e7a ne date pas de l\u2019\u00e9lection d\u2019@EmmanuelMacron Ils ont tout fait pour saboter le #PJLMUES r\u00e9ponses aux #GiletsJaunes", "user_id": 283524731}, {"tweet_id": 1078220904038055936, "tweet_text": "Petit dessin que j'ai offert \u00e0 une amie avant qu'elle ne rejoigne son Italie natale, histoire qu'elle n'oublie jamais cette vieille tradition fran\u00e7aise qu'est le dialogue social.\n#Paris #Police #GiletsJaunes #DialogueSocial https://t.co/dvVGoh0A4h", "user_id": 825049001628143620}, {"tweet_id": 1078220644456849408, "tweet_text": "#giletsjaunes les gars faudrait faire les f\u00eates un jour, manger une merguez sur le rond point de Tourcoing cst pas \u00e7a no\u00ebl #forces", "user_id": 1006513529669799936}, {"tweet_id": 1078219739711848448, "tweet_text": "Pas besoin de p\u00e9tition pour demander que Macron accorde le #RIC souhait\u00e9 par les #Giletsjaunes et par une gde majorit\u00e9 de Fran\u00e7ais : il suffit de saisir l'occasion des prochaines \u00e9lections europ\u00e9ennes et de voter pr la liste RIC\n\nCe serait une victoire du peuple par 50% des voix https://t.co/v9DqEf6ago", "user_id": 38648062}, {"tweet_id": 1078219714395021312, "tweet_text": "Tout! Ils osent tout, on vous dit! \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33 Ils d\u00e9fileront en gilets dor\u00e9s? #GiletsJaunes https://t.co/TGjH6XzZLo", "user_id": 1243147873}, {"tweet_id": 1078219333254430721, "tweet_text": "Vid\u00e9o courte, vid\u00e9o moyenne ou vid\u00e9o longue mais mont\u00e9e : laquelle raconte le mieux la sc\u00e8ne des policiers motards de l'Acte VI des #GiletsJaunes?\nhttps://t.co/6Y3s9bCQ3I", "user_id": 29955464}, {"tweet_id": 1078219001468203008, "tweet_text": "Ce que signifie la d\u00e9nonciation sans nuances de l'#antis\u00e9mitisme des #GiletsJaunes par le pouvoir, et pourquoi elle n'en est qu'une dangereuse instrumentalisation. Condamner les d\u00e9rives, oui. Rien d'autre SVP. On ne joue pas avec \u00e7a. @askolovitchC https://t.co/fW2i9JlMcY", "user_id": 414024815}, {"tweet_id": 1078217300052975616, "tweet_text": "Hey, @AlexandreJardin y\u2019a @f_philippot qui recrute en vue des europ\u00e9ennes ! \ud83d\ude09 en plus , en bon ordonnateur des pompes fun\u00e8bres il a d\u00e9pos\u00e9 la marque #GiletsJaunes ... Pensez \u00e0 ramener vos copains sur la photo ..!!! #Ecrivaillon", "user_id": 1048790341}, {"tweet_id": 1078216231491170304, "tweet_text": "#GiletsJaunes les voil\u00e0 arriv\u00e9s au Japon ! :D https://t.co/b6a5fuZPhN", "user_id": 86974293}, {"tweet_id": 1078215036500434945, "tweet_text": "Le lien avec le mouvement des #Giletsjaunes revient r\u00e9guli\u00e8rement dans les conversations.  \n#Economie #Ghosn \nhttps://t.co/QRhR0gDeWs", "user_id": 3064067565}, {"tweet_id": 1078215016841732096, "tweet_text": "Macron n est plus \u00e0 la mode, pas compliqu\u00e9 d \u00eatre heureux  #giletsjaunes", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1078214851175112704, "tweet_text": "G\u00e9nial \ud83c\udf77 cependant les #GiletsJaunes doivent penser \u00e0 eux !\nL'Irak , la Tunisie , Isra\u00ebl ....\u00e0 mon humble avis les gens qui gal\u00e8rent dans la France profonde ne se soucient pas d\u00fb quotidien de ces peuplades .\nLes Fran\u00e7ais d'abord et les autres dehors chacun son sort .. https://t.co/MTtGwJiePP", "user_id": 3231846833}, {"tweet_id": 1078214784351457281, "tweet_text": "L \u00e9lite n est plus \u00e0 la mode, pas compliqu\u00e9 d \u00eatre heureux... ce Bonheur si je le veux je l aurai #giletsjaunes", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1078214096489771008, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes provoquent aussi le r\u00e9chauffement climatique au-dessus de la France \u00e0 cause des lacrymos qu'ils re\u00e7oivent . https://t.co/7dB5eXiCi1", "user_id": 1243147873}, {"tweet_id": 1078214007381741568, "tweet_text": "\"Chef d\u2019entreprises prosp\u00e8re, Xavier Denamur milite comme les #GiletsJaunes pour le r\u00e9tablissement de l\u2019ISF, mais aussi pour la suppression du CICE et de la flat tax.\" @franceinter https://t.co/XACgcJtunf", "user_id": 551554415}, {"tweet_id": 1078213949647175680, "tweet_text": "#Information\nLe mouvement des #GiletsJaunes impact directement les entreprises dans un moment cl\u00e9 de l\u2019ann\u00e9e : la p\u00e9riode des f\u00eates. \ud83d\udc49https://t.co/1Mep1uxOBJ\n#WITY #Entreprendre #SoEasy #ExpertiseComptable #Droit #Gestion #ComptaTech #LegalTech #GenFrenchTech #FrenchTech", "user_id": 791260072202608641}, {"tweet_id": 1078213931800371201, "tweet_text": "Le P\u00e8re Fouettard n\u2019a qu\u2019\u00e0 bien se tenir #VDM #viedemerde #giletsjaunes https://t.co/eMjCgAlnxF", "user_id": 14336299}, {"tweet_id": 1078213848082116608, "tweet_text": "J\u2019appelle \u00e0 une f\u00eate du Nouvel-an qui c\u00e9l\u00e8bre l\u2019unit\u00e9, la solidarit\u00e9 et la fraternit\u00e9 de la Nation pour d\u00e9marrer l\u2019Ann\u00e9e 2019 dans la joie !\nLes #GiletsJaunes peuvent s\u2019y joindre en qualit\u00e9 de citoyens dans le calme et le respect mutuel #NouvelAn #Paris \nhttps://t.co/izfsUdCzuS", "user_id": 45343260}, {"tweet_id": 1078213460767490048, "tweet_text": "#S\u00e9rotonine de #Houellebecq, un roman qui fait \u00e9cho \u00e0 la France des \u00ab#giletsjaunes\u00bb ? https://t.co/6lFN3NrMVL via @Le_Figaro https://t.co/cTh0f3bb33", "user_id": 132165387}, {"tweet_id": 1078213407373971456, "tweet_text": "\u00cates vous favorable \u00e0 une liste #GiletsJaunes aux #Europeennes ?", "user_id": 4089777478}, {"tweet_id": 1078213145141936128, "tweet_text": "Le mouvement des #GiletsJaunes doit s'arr\u00eate et le m\u00e9contentement doit s'exprimer dans les urnes en Mai prochain. (#ElectionEuropeenne)", "user_id": 4089777478}, {"tweet_id": 1078212994478280705, "tweet_text": "#Paris Champs-\u00c9lys\u00e9es: f\u00eate du Nouvel-an maintenue malgr\u00e9 les \u00ab#giletsjaunes\u00bb https://t.co/KO7avhgTZs", "user_id": 45347873}, {"tweet_id": 1078212637085839361, "tweet_text": "Courtepaille, c'\u00e9tait de la communication.\n\nLa VRAIE fiesta commence en ce moment m\u00eame \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e. Voici en exclusivit\u00e9 les premieres images de la soir\u00e9e. \ud83c\udf82\n\n#AnniversaireMacron #Winteriscoming  #GiletsJaunes @Action_Insoumis #FranceInsoumise https://t.co/RlJniHqJAb", "user_id": 831068205280018432}, {"tweet_id": 1078212316611706880, "tweet_text": "#Giletsjaunes #Benalla #Hallyday #Football ... on a \u00e9t\u00e9 g\u00e2t\u00e9s cette ann\u00e9e ... et j\u2019en passe !!!", "user_id": 112499000}, {"tweet_id": 1078211117841899521, "tweet_text": "#GiletsJaunes La prime d\u00e9fiscalis\u00e9e exceptionnelle de fin d'ann\u00e9e risque de perturber les n\u00e9gociations salariales. Certaines entreprises pourraient \u00eatre tent\u00e9es de la substituer \u00e0 de futures augmentations de salaire. https://t.co/joYWilUJcP via @LesEchos", "user_id": 44889514}, {"tweet_id": 1078210923167387648, "tweet_text": "Un p\u00e8re No\u00ebl est venu soutenir les #GiletsJaunes \u00e0 Ch\u00e2teau-Thierry https://t.co/s5oftC1lWE", "user_id": 831163669673345024}, {"tweet_id": 1078210606153502721, "tweet_text": "Conclusion : c'est pas gagn\u00e9...#GiletsJaunes\nhttps://t.co/kt5zqtcSP0", "user_id": 167671426}, {"tweet_id": 1078210574218153984, "tweet_text": "\ud83d\udd34Depuis mars 2017, je souhaite une #baisse de la #TVA sur les produits de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9. #GiletsJaunes \ud83d\udd34\n\n Si @FrancoisFillon avait \u00e9cout\u00e9 la citoyenne Sandra \ud83d\ude02 https://t.co/6RUusisbj8", "user_id": 585736569}, {"tweet_id": 1078209753401212929, "tweet_text": "La mairie de Paris annonce le maintient des festivit\u00e9s du Nouvel An sur les Champs-Elys\u00e9es malgr\u00e9 les \"gilets jaunes\" #31d\u00e9cembre #champselys\u00e9es #giletsjaunes #manifestation https://t.co/ViIvyLLX9M", "user_id": 35287180}, {"tweet_id": 1078209718437449728, "tweet_text": "QUEL PETIT LAIT ! Je vous recommande d'\u00e9couter ce billet de la talentueuse @SophiaAram sur les #giletsjaunes :-) https://t.co/2C4hxlDtbi Bravo @franceinter !", "user_id": 413268703}, {"tweet_id": 1078209425125429249, "tweet_text": "\ud83d\udde3 @ericcoquerel sur #Benalla au #Tchad :\n\n\"Lundi, des #GiletsJaunes sont pass\u00e9s en comparution directe... et l\u00e0 je vois quelqu'un qui est mis en examen et qui se retrouve au Tchad en train de n\u00e9gocier des affaires... deux poids deux mesures\"\n\n\ud83d\udcfa#LaMatinaleLCI @cmoulinlci #LFI https://t.co/XwbCwqyBVy", "user_id": 831884368905900034}, {"tweet_id": 1078208253522251776, "tweet_text": "#BFMTV #GiletsJaunes Notre r\u00f4le dans la p\u00e9riode est de proposer des d\u00e9bouch\u00e9s : par ex des \u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux du pouvoir d'achat et de la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour parler hausses de salaires et n\u00e9cessit\u00e9 de d\u00e9polluer la finance, qui alimente encore massivement les \u00e9nergies fossiles", "user_id": 3537876017}, {"tweet_id": 1078208210383896576, "tweet_text": "Un macroniste .. pauvres #giletsjaunes.,Ils se font avoir en beaut\u00e9 https://t.co/oTmKVbaATm", "user_id": 312888560}, {"tweet_id": 1078207382415650817, "tweet_text": "A @libe la s\u00e9mantique ne traduit pas la r\u00e9alit\u00e9. Lanceurs de balle de \"d\u00e9fense\" ou grenades de \"d\u00e9sencerclement\" en r\u00e9alit\u00e9 sont utilis\u00e9s comme dispositifs #offensifs lors des #manifestations #giletsjaunes @LDH_Fr @Defenseurdroits #flashball #journalisme https://t.co/jz5ni7viYL", "user_id": 368232341}, {"tweet_id": 1078206579625943040, "tweet_text": "Priscillia Ludosky r\u00e9pond \u00e0 Emmanuel Macron et r\u00e9clame comme bon nombre de #GiletsJaunes  \"la\u00a0baisse s\u00e9rieuse de toutes les taxes et imp\u00f4ts sur les produits de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9\". https://t.co/G0KtDhsAz1 via @franceinfo", "user_id": 585736569}, {"tweet_id": 1078204901535219717, "tweet_text": "\ud83d\udd34#Benalla, le Pr\u00e9sident des fran\u00e7ais pendant la crise des #GiletsJaunes #Doublure #Macron https://t.co/M7OYN3UxQN", "user_id": 585736569}, {"tweet_id": 1078204740444528640, "tweet_text": "Alors les #GiletsJaunes heureux? #philippot \ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f qui r\u00e9cup\u00e8re les fruits de vos actions \u00e7a vous d\u00e9range pas? Un facho c\u2019est mieux qu\u2019un banquier ou pas?  https://t.co/snQoAvkmD3", "user_id": 956843615296409601}, {"tweet_id": 1078204461925969920, "tweet_text": "A @libe Pourquoi cette commande en nombre de #flashball ? Sous-\u00e9quipement ? Renouvellement ? Changement de doctrine ? Pourquoi cette demande en plein mouvement des #giletsjaunes ? Qui l'a sugg\u00e9r\u00e9 ? https://t.co/jz5ni7viYL", "user_id": 368232341}, {"tweet_id": 1078202588812791808, "tweet_text": "| REPLAY | Herv\u00e9 Le Bras, g\u00e9ographe et historien, d\u00e9montre que la mobilisation des #GiletsJaunes recoupe la diagonale du vide. Retrouvez en #vid\u00e9o la s\u00e9ance compl\u00e8te du s\u00e9minaire Sociologie du conflit sur l'analyse du mouvement des Gilets jaunes https://t.co/rAZTbSSK6Q", "user_id": 260682807}, {"tweet_id": 1078202159072727040, "tweet_text": "\ud83d\udde3 @f_philippot de @_LesPatriotes sur les #GiletsJaunes : \n\n\"Je suis depuis le d\u00e9part avec les Gilets jaunes, car ce sont nos revendications\"\n\n\ud83d\udcfa#LaMatinaleLCI @cmoulinlci https://t.co/M2AOAUHpSJ", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078202118157336576, "tweet_text": "\ud83d\udde3 @f_philippot de @_LesPatriotes sur les #GiletsJaunes : \n\n\"Je vois des #Fran\u00e7ais formidables, tr\u00e8s loin des \u00e9pouvantables caricatures faites par le gouvernement\n\"\n\n\ud83d\udcfa#LaMatinaleLCI @cmoulinlci https://t.co/NoUy6sEmuI", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078202070702936064, "tweet_text": "\ud83d\udde3 @f_philippot de @_LesPatriotes sur les #Europeennes2019 : \n\n\"Je vais lancer un appel \u00e0 candidatures aux vrais #GiletsJaunes pour une liste hybride mi-patriotes, mi-gilets jaunes\"\n\n\ud83d\udcfa#LaMatinaleLCI @cmoulinlci https://t.co/7Gycstzy6A", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078201968659779584, "tweet_text": "\ud83d\udde3 @f_philippot de @_LesPatriotes sur les #GiletsJaunes : \n\n\"C'est un mouvement populaire et d\u00e9mocratique qui fait beaucoup de bien \u00e0 notre pays\"\n\n\ud83d\udcfa#LaMatinaleLCI @cmoulinlci https://t.co/WPsINymahP", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078201762924937216, "tweet_text": "\ud83d\udda5 @f_philippot : \u00ab On donne 10 milliards de plus \u00e0 l'Union europ\u00e9enne que ce qu'elle nous donne. L'\u00e9vasion fiscale, c'est 80 milliards d'euros, dont beaucoup vers des pays de l'Union europ\u00e9enne. L'#ISF, 4 milliards par an, l'exit-tax pareil. \u00bb #GiletsJaunes @BFMTV https://t.co/lhI7hSwQfN", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078201719652270080, "tweet_text": "\ud83d\udda5 @f_philippot : \u00ab Quitter l'Union europ\u00e9enne aurait beaucoup de cons\u00e9quences positives. Les barri\u00e8res douani\u00e8res de la Suisse ou des \u00c9tats-Unis ont de effets positifs. \u00bb #GiletsJaunes @BFMTV https://t.co/VJt8ePKX0q", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078201652857978881, "tweet_text": "\ud83d\udcfa@f_philippot : \u00ab Je suis avec les #GiletsJaunes depuis le d\u00e9but et je partage depuis longtemps leurs revendications : #RIC, #Frexit, etc. Je veux une vraie liste hybride avec eux, pas colorer ma liste en jaune en mettant des gilets jaunes \u00e0 quelques adh\u00e9rents. \u00bb @LCI", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078201584054661120, "tweet_text": "\ud83d\udcfa@f_philippot : \u00ab Des gens qui gagnent le #SMIC ne verront pas de hausse. Macron a menti. \u00bb #GiletsJaunes @LCI", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078201524654874626, "tweet_text": "\ud83d\udcfa@f_philippot : \u00ab Nous souhaitons prot\u00e9ger l'appellation #GiletsJaunes et l'emp\u00eacher de tomber entre de mauvaises mains, c'est pour cela que nous avons pos\u00e9 une demande \u00e0 l'INPI. Il n'y a aucun objectif commercial, \u00e9videmment. \u00bb @LCI", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078201454085750784, "tweet_text": "\ud83d\udcfa@f_philippot : \u00ab En sortant de l'euro, on pourra relancer l'\u00e9conomie car on aura enfin une monnaie adapt\u00e9e \u00e0 notre \u00e9conomie. \u00bb #GiletsJaunes @LCI", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078201391951286272, "tweet_text": "\ud83d\udcfa@f_philippot : \u00ab On met sur le dos des #GiletsJaunes beaucoup de choses qui n'ont rien \u00e0 voir avec eux. La cause de la baisse de la croissance, c'est d'abord la politique du gouvernement.  \u00bb @LCI", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078201339405058049, "tweet_text": "\ud83d\udcfa@f_philippot : \u00ab L'essentiel du prix du carburant, ce sont les taxes. Il faut les baisser et r\u00e9tablir l'#ISF et l'exit-tax. \u00bb #GiletsJaunes @LCI", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078201257288974336, "tweet_text": "\ud83d\udcfa@f_philippot : \u00ab Le sort du \u201cgrand d\u00e9bat national\u201d est pli\u00e9 : Grivaux a dit qu'il n'y aurait aucun changement de politique. \u00bb #GiletsJaunes @LCI", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078201148547444736, "tweet_text": "\ud83d\udcfa@f_philippot : \u00ab J'encourage les #GiletsJaunes \u00e0 manifester pacifiquement. Faut-il supprimer tous les mouvements sociaux \u00e0 cause de la casse ? Il y a eu de la casse le 1er mai : va-t-on interdire de manifester le 1er mai ? \u00bb #GiletsJaunes @LCI", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078200600494592000, "tweet_text": "Florian #Philippot qui a d\u00e9pos\u00e9 une demande d\u2019enregistrement de la marque #GiletsJaunes. Ce petit facho arriviste essaie de r\u00e9cup\u00e9rer le mouvement il faut l\u2019en emp\u00eacher. #Acte7 https://t.co/G60R5S8XdM", "user_id": 2976664737}, {"tweet_id": 1078200408160587776, "tweet_text": "#Giletsjaunes |\u00a0 la #facture pour les #commer\u00e7ants d\u00e9passe les 2 milliards d'euros\u00a0 https://t.co/KImPmDFEEc https://t.co/cGRkb2TrVF", "user_id": 92739201}, {"tweet_id": 1078199784492679168, "tweet_text": "Bravo pour cette solidarit\u00e9 ! \ud83d\ude09\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n#GiletsJaunes #SaintLo #Manche https://t.co/hGoOG38yUK", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1078198540147609600, "tweet_text": "Philippot est bien sur orbite de la connerie humaine\nUn de plus \n#giletsjaunes n'appartiennent \u00e0 personne https://t.co/rYfUPqGwcU", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1078198360996278272, "tweet_text": "Int\u00e9ressant. A lire dans le d\u00e9tail pour l'analyse consciente de la mont\u00e9e de la #violence cf le terme #openbar qui pointe toutefois la responsabilit\u00e9 individuelle de viser les visages ou pas avec un flashball  #giletsjaunes #policenationale @LDH_Fr https://t.co/kF3PO04ltF", "user_id": 368232341}, {"tweet_id": 1078198314674343936, "tweet_text": "\ud83d\udd34 Saint-Vulbas (01) : #Ain\nLes #GiletsJaunes bloquent actuellement la sortie des camions d\u2019une plateforme de distribution des magasins Carrefour dans l\u2019Ain. \n#Rh\u00f4neAlpes #GiletJaune #27Decembre\n\ud83d\udcf9 vid\u00e9o -&gt; https://t.co/4sVWco5ITG https://t.co/NjmeaB6y9G", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1078198173175345153, "tweet_text": "LCI fait du vent pour eviter de parler des #giletsjaunes \nmais on a des dossiers sur les redac chef de LCI, on les comprend https://t.co/CwgYFCPYk0", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1078198012269285376, "tweet_text": "\u00e7a casse #Soldes #GiletsJaunes https://t.co/o9wzmJToE5", "user_id": 2172333757}, {"tweet_id": 1078197911920525314, "tweet_text": "Le mouvement devra mettre en objectif l'amnistie de tous les #giletsjaunes et la d\u00e9mission de tous les prefets en charge du carnage pass\u00e9 pr\u00e9sent et futur https://t.co/37wpaCfYMU", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1078197763588980736, "tweet_text": "Mais  il est o\u00f9 Manu il est o\u00f9\u00f9\u00f9\u00f9\u00f9\u00f9... il est o\u00f9... #GiletsJaunes #GiletsJaunesParis #GiletJaune #ActeVII #Acte7 #MacronDemission #MacronDestitution #Macron https://t.co/o05uDZ1bTn", "user_id": 502943644}, {"tweet_id": 1078197166894735360, "tweet_text": "\ud83d\udd34 Saint-Vulbas (01) : #Ain\nLes #GiletsJaunes bloquent actuellement la sortie des camions d\u2019une plateforme de distribution des magasins Carrefour dans l\u2019Ain. \n#Rh\u00f4neAlpes #GiletJaune #27Decembre\n\ud83d\udcf9 vid\u00e9o -&gt; https://t.co/bgLIEnVnDS https://t.co/ZcLFGxn2gv", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1078196801344360448, "tweet_text": "#GiletsJaunes IDEE : Les \u00e9conomies doivent \u00eatre faites ailleurs : Sur le fonctionnement et l'organisation du gouvernement dans l'\u00e9tat actuel par exemple! Pourquoi autant de d\u00e9put\u00e9s, de s\u00e9nateurs, de ministres? D'autres pays fonctionnent mieux avec moins de repr\u00e9sentants. \u00c0 SUIVRE", "user_id": 1070904017562337280}, {"tweet_id": 1078196516429414400, "tweet_text": "#Giletsjaunes : entre d\u00e9g\u00e2ts \u00e9conomiques et d\u00e9but d'organisation politique \nhttps://t.co/wvGOoC1Q7G par @saraghibaudo\n#le69Inter https://t.co/3YwhHRE7Lk", "user_id": 34867057}, {"tweet_id": 1078196225579601920, "tweet_text": "Le dimanche 20 janvier les #Macronistes veulent envahir la #PlacedelaR\u00e9publique pour soutenir #Chouchou1er dit le #Caboss\u00e9. #Castaner va-il envoyer les #Blind\u00e9s et les #Voltigeurs comme pour les #GiletsJaunes ?", "user_id": 257488786}, {"tweet_id": 1078196054133231616, "tweet_text": "STOOOP ! #GiletsJaunes montrez nous que la majorit\u00e9 d\u2019entre vous n\u2019est pas abrutie \ud83e\udd21\ud83e\udd14\ud83e\uddd0 \u00e0 la liste ci-dessous on peut ajouter le co\u00fbt de la crise, qui nous p\u00e9nalise tous. https://t.co/rDDjnrlRz8", "user_id": 978552553171488768}, {"tweet_id": 1078195687454584832, "tweet_text": "#brossat sur #FranceInfo : \u00ab\u00a0 les dommages d image pour la ville de #Paris li\u00e9s aux #GiletsJaunes sont bien moindres que ceux li\u00e9s \u00e0 la gestion catastrophique de la ville par @Anne_Hidalgo\u00a0\u00bb", "user_id": 4105286422}, {"tweet_id": 1078193526473715712, "tweet_text": "Beauveau ira peut \u00eatre devant des tribunaux r\u00e9volutionnaires un jour ... une \u00e9tape que Beauveau aura provoqu\u00e9e #giletsjaunes historiquement cela toujours eu lieu https://t.co/xItRuFcAkN", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1078193312987676672, "tweet_text": "\"Les #GiletsJaunes ne sont pas un mouvement politique. C'est le r\u00e9veil du peuple fran\u00e7ais qui en a marre aujourd'hui du d\u00e9sint\u00e9r\u00eat de ses \u00e9lites, que l'argent serve d'autres int\u00e9r\u00eats parfois priv\u00e9s et non plus l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral\", d\u00e9clare @J_Bardella. \n\n@Pierredevilno #Europe1 https://t.co/4CzQfbRLS5", "user_id": 34570323}, {"tweet_id": 1078193131068289025, "tweet_text": "L An I de la r\u00e9volution #giletsjaunes https://t.co/2AFjzUXzpq", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1078192928453988352, "tweet_text": "#alexandrejardin en mal d inspiration essaie de recuperer les #giletsjaunes c affligeant la seule liste valable c est une r\u00e9volution europ\u00e9enne qui explosera la ligue des vendus qui la repr\u00e9sente https://t.co/koj3jxVK0p", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1078192616037105664, "tweet_text": ".@JeanViard sur le RIC, revendication des #giletsjaunes : \"Un r\u00e9f\u00e9rendum n'a de sens que si on le pr\u00e9pare\" #le69inter https://t.co/HDCRoA9yLA", "user_id": 34867057}, {"tweet_id": 1078192488505114624, "tweet_text": "Malhonn\u00eatet\u00e9 crasse du #RN qui via @GilbertCollard omet de dire que 1/je vins ce jour-l\u00e0 POSER DES CONDITIONS et NON me rallier (mon intro le DIT)2/j\u2019ai lutt\u00e9 avec la @maisoncitoyen CONTRE le centralisme techno de Macron 3/j\u2019aide les #GiletsJaunes \u00e0 peser en REFUSANT toute place https://t.co/rFhNvLdok0", "user_id": 108928379}, {"tweet_id": 1078191776094216193, "tweet_text": "\"#Macron cristallise tous les reproches qui peuvent \u00eatre faits par les #GiletsJaunes au Syst\u00e8me\" explique @geoffroylejeune.\nhttps://t.co/NsVCA08kq1", "user_id": 2329034473}, {"tweet_id": 1078191480987111425, "tweet_text": "Alexandre #Jardin n'est qu'un vil opportuniste, son mouvement n'a pas  march\u00e9, il s'est alors tourn\u00e9 vers les #LREM sans succ\u00e8s et auj, il veut  se mettre en avant en r\u00e9cup\u00e9rant le mouvement des #GiletsJaunes Esp\u00e9rons qu'ils ne soient pas dupes ! https://t.co/78JENlLH32", "user_id": 734327088}, {"tweet_id": 1078189358501543937, "tweet_text": "\ud83d\udcca #Sondage : \u00ab\u00a0Gilets Jaunes\u00a0\u00bb\nAllez-vous participer ce samedi #29D\u00e9cembre \u00e0 la nouvelle journ\u00e9e de mobilisation des #GiletsJaunes ? #GiletJaune #Acte7 #ActeVII", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1078189167518064640, "tweet_text": "On peut leur envoyer les #GiletsJaunes , \u00e7a va les occuper https://t.co/hHA6OUKrFj", "user_id": 1970965824}, {"tweet_id": 1078188568575705089, "tweet_text": "Le @PCF et le  @RNational_off sont d\u2019accord pour accueillir une liste de #GiletsJaunes aux europ\u00e9ennes, \u00e7a va \u00eatre anim\u00e9 les d\u00e9bats chez les poussins https://t.co/szbJdoJ40z", "user_id": 1970965824}, {"tweet_id": 1078187144462647301, "tweet_text": "La France commen\u00e7ait \u00e0 s'en sortir, merci aux #GiletsJaunes qui font replonger l'\u00e9conomie et eux avec. https://t.co/wakbAEFcAT", "user_id": 54472778}, {"tweet_id": 1078186110390550528, "tweet_text": "#franceinter Val\u00e9rie #Rabaud nous a confirm\u00e9 ce matin qu\u2019elle n\u2019interf\u00e9rait pas dans le mouvement des #giletsjaunes. Cette photo serait donc un montage ? https://t.co/3QS1MgT1oj", "user_id": 64680211}, {"tweet_id": 1078186100710129664, "tweet_text": "Non on ne vit pas bien avec 3000 \u20ac par mois car on ne les a pas en net hors imp\u00f4ts, on est surtax\u00e9 \u00e0 cause de la d\u00e9pense publique. Une d\u00e9pense qui s'aggrave gr\u00e2ce \u00e0 nos chers #GiletsJaunes qui scient la branche sur laquelle ils sont assis. #Schiappa https://t.co/VTMiSpgUzn", "user_id": 54472778}, {"tweet_id": 1078185558072086528, "tweet_text": "Faites entendre votre voix. Le \u201cpeuple\u201d ce n\u2019est pas uniquement 200000 #GiletsJaunes . Continuons les r\u00e9formes, transformons le pays , d\u00e9battons mais dans le respect de la d\u00e9mocratie, #StopViolences https://t.co/kJbRMVVrPk https://t.co/fuBjoDMQ3l", "user_id": 221623557}, {"tweet_id": 1078185364186124289, "tweet_text": "Eh bien on va voir s'ils d\u00e9truisent les voitures et les biens d'honn\u00eates travailleurs comme ces charmants pacifistes de #GiletsJaunes https://t.co/OHpKXjwJpf", "user_id": 54472778}, {"tweet_id": 1078184894814212096, "tweet_text": "Peut-on consid\u00e9rer les #GiletsJaunes comme une catastrophe climatique avec l'abolition de la taxe carbone? https://t.co/KsfWM1iPB0", "user_id": 54472778}, {"tweet_id": 1078184654375739392, "tweet_text": "15 voitures br\u00fbl\u00e9es \u00e0 #JoueLesTours silence du @gouvernementFR  \n1 voiture br\u00fbl\u00e9e sur \u00e0 Paris et #Castaner accuse les #GiletsJaunes d'\u00eatre des casseurs et de ruiner le pays https://t.co/WtzFzAibrh", "user_id": 3999394467}, {"tweet_id": 1078184351970541568, "tweet_text": ".@Valerie_Rabault : \"Exp\u00e9rimenter un revenu de base, c'est un d\u00e9but de r\u00e9ponse aux #giletsjaunes\" #le69inter https://t.co/hIQYFiyHbJ", "user_id": 34867057}, {"tweet_id": 1078184320991461377, "tweet_text": "Soit Val\u00e9rie Rabault est incomp\u00e9tente, soit elle sait pertinemment que l'ISF fait fuir les riches et les investisseurs et perdre beaucoup d'argent \u00e0 notre pays et c'est une d\u00e9magogue, soit les 2. #ISF #GiletsJaunes https://t.co/YnJHZ2ZzkD", "user_id": 54472778}, {"tweet_id": 1078183642697031680, "tweet_text": "La France est le pays o\u00f9 les \"riches\" sont le plus tax\u00e9s au monde. On veut le communisme ou quoi? Tous pauvres? #GiletsJaunes https://t.co/02h3iR6v3k", "user_id": 54472778}, {"tweet_id": 1078183634262286336, "tweet_text": "Pas de main arrache ou d yeux eclat\u00e9s? #giletsjaunes https://t.co/bsCJAPtoGD", "user_id": 28816518}, {"tweet_id": 1078183189586292737, "tweet_text": "#Benalla, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7ais.\n\n#Macron emprisonn\u00e9 \u00e0 l'elys\u00e9e par les #giletsjaunes https://t.co/M7OYN3UxQN", "user_id": 585736569}, {"tweet_id": 1078182194122842112, "tweet_text": "Si #Macron avait recrut\u00e9 Bernard Pivot pour sa com, plut\u00f4t que titularis\u00e9 sa stagiaire de #StartUp, embauch\u00e9 un ex journaliste sportif retrait\u00e9, et pris en intermittent un intello n\u00e9crologiste pour les hom\u00e9lies, il caracolerait loin devant les #GiletsJaunes dans les sondages https://t.co/9tU035Bnky", "user_id": 90185947}, {"tweet_id": 1078181182993588224, "tweet_text": "Mis en difficult\u00e9 par les #GiletsJaunes, les transporteurs routiers vont \u00eatre re\u00e7us par le #Gouvernement\n\nhttps://t.co/fS8bJwdh3B https://t.co/zT9KkwsMg1", "user_id": 357412940}, {"tweet_id": 1078180655882743808, "tweet_text": "Vu le niveau des #GiletsJaunes que j'ai entendu s'exprimer \u00e0 la radio et \u00e0 la t\u00e9l\u00e9, nul doute que #marinelepen qui a d\u00e9montr\u00e9 son incomp\u00e9tence affolante les repr\u00e9sentera dignement. Tous ces nigauds pacifistes et ultraviolents commencent \u00e0 faire froid dans le dos. #GiletsJaunes https://t.co/hSEn9q8L69", "user_id": 54472778}, {"tweet_id": 1078179421293555712, "tweet_text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Marine Le Pen sort renforc\u00e9e de la crise des gilets jaunes avant les #Europeennes2019.\n\u25baElle a su redresser la barre apr\u00e8s l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle.\n\u25baLe RN est le seul parti \u00e0 sortir gagnant de la mobilisation des #GiletsJaunes.\n\ud83c\udfa4\u00c9clairage @RichardJeanne \u00e0 7hTU.\n#DirectRFI https://t.co/UGdcrTz3q2", "user_id": 32861321}, {"tweet_id": 1078179164266606592, "tweet_text": "Alors les gilettes ? Explication svp.\n#GiletsJaunes\n\nDr\u00f4me : des Gilets jaunes agressent un commissaire divisionnaire, prison ferme requise\n\nhttps://t.co/DYEQxe5caL\n\nEnvoy\u00e9 via @updayFR", "user_id": 3001335569}, {"tweet_id": 1078178927334563841, "tweet_text": "Tiens, Robespierre, l'inspirateur de Pol Pot, L\u00e9nine et Hitler a de dignes successeurs en France, pays des droits de l'homme \u00e0 \u00eatre barbare et irresponsable. Dire que ce fut le berceau de la civilisation. #GiletsJaunes https://t.co/Hr1pgamzrK", "user_id": 54472778}, {"tweet_id": 1078178711525036032, "tweet_text": "les #GiletsJaunes ne sont pas infiltr\u00e9s pas des casseur, ce SONT des casseurs, des factieux, des violents des poujadistes. Depuis le d\u00e9but, ce mouvement est initi\u00e9 par des individus qui veulent la fin de la r\u00e9publique et une pseudo revanche politique https://t.co/B3R5mI4Ijh", "user_id": 164223808}, {"tweet_id": 1078176149681946625, "tweet_text": "#GiletsJaunes : jusqu'\u00e0 un an de prison ferme pour l'agression du patron de la police dans la Dr\u00f4me\n\nhttps://t.co/HrFr83JJm2 https://t.co/hn4DR5vGFR", "user_id": 357412940}, {"tweet_id": 1078175591873105920, "tweet_text": "Baisse du prix du p\u00e9trole : une bonne nouvelle pour les consommateurs et les #GiletsJaunes mais pas pour le #climat\nhttps://t.co/PmH6X3OIdA\u2026", "user_id": 71341502}, {"tweet_id": 1078174894829973504, "tweet_text": "La facture de la crise des #giletsjaunes s'annonce sal\u00e9e: plus de 40.000 personnes au ch\u00f4mage partiel https://t.co/3lFGFcAvAH #AFP", "user_id": 338985020}, {"tweet_id": 1078173982682173440, "tweet_text": "Que c'est beau la d\u00e9mocratie vu de dos ! #GiletsJaune #GiletsJaunes #parisriots #Paris https://t.co/XrFfIJwQtT", "user_id": 912393335217819649}, {"tweet_id": 1078173165040349185, "tweet_text": "Saison 2 #S2 #BenBen affaire #Macron Le pr\u00e9sident de tous les #GiletsJaunes de France alias #Manu The French President of all the #YellowVests of France @guardian @CBS @CNN @SkyNews @washingtonpost https://t.co/3VdKKyBTGg", "user_id": 80763859}, {"tweet_id": 1078170797989076992, "tweet_text": "#Giletsjaunes\u00a0:\u00a04\u00a0condamnations \u00e0 de la prison ferme et interdictions de manifester pour \u00ab\u00a0avoir voulu bouffer du flic !\u00a0\u00bb  https://t.co/yO70NC4ZNG", "user_id": 45347873}, {"tweet_id": 1078170035540164608, "tweet_text": "COMME UN AIR DE D\u00c9J\u00c0 VU AVEC @fhollande et LEONARDA !\n#GiletsJaunes: environnement, fiscalit\u00e9 et d\u00e9mocratie... la r\u00e9ponse critique de Priscilla #Ludosky dans sa r\u00e9ponse \u00e0 @EmmanuelMacron mercredi 26 d\u00e9cembre...\n https://t.co/Ur6J16ygJP via @LCI https://t.co/KloZXSir2v", "user_id": 582922075}, {"tweet_id": 1078169227918483456, "tweet_text": "Quand les #Giletsjaunes \u00abcitoyennistes\u00bb partagent avec la Macronie #LaREM le refus des id\u00e9ologies et de la politique partisane. Ensemble, ils font le jeu du n\u00e9olib\u00e9ralisme ? L\u2019analyse du politologue Samuel Hayat ! Cc \u2066@LaREM_AN\u2069 \u2066@StanGuerini\u2069  https://t.co/dMbQIFxx41", "user_id": 152786338}, {"tweet_id": 1078169151032545280, "tweet_text": ".@jmaphatie d\u00e9cerne \"le prix du grand n'importe quoi\" \u00e0 @jfjulliard de @greenpeacefr : \"Julliard explique qu'on ne peut pas opposer les \u00e9cologistes et les #GiletsJaunes, les uns sont pour la taxe carbone et les autres sont contre.\"\n\n@Pierredevilno #Europe1 #LAffaireDuSiecle https://t.co/43aI4BQL7Y", "user_id": 34570323}, {"tweet_id": 1078168599909539846, "tweet_text": "#GiletsJaunes : un an ferme pour l'agression d'un divisionnaire \u00e0 Valence https://t.co/rBloTNj1jV https://t.co/1mlET5sG5G", "user_id": 26467557}, {"tweet_id": 1078168111096840192, "tweet_text": "Assembl\u00e9e nationale : d'o\u00f9 viennent les d\u00e9put\u00e9s marcheurs ? \nComme les #GiletsJaunes beaucoup viennent de la soci\u00e9t\u00e9 civile !... \n#LaREM #DirectAN https://t.co/FibsYIaYgV https://t.co/P6PBJWzbik", "user_id": 152786338}, {"tweet_id": 1078165634234621953, "tweet_text": "La plupart des #medias sont des #merdias \n#GiletsJaunes #GiletJaune #GILETS_JAUNES https://t.co/rKJCvuKLVM", "user_id": 2984445569}, {"tweet_id": 1078163908337299456, "tweet_text": "#AlexandreJardin n'a \u00e9t\u00e9 d'AUCUN combat des #giletsjaunes \n\n#AlexandreJardin n'est il pas \u00e0 la manoeuvre pour #Macron pour sauver les #Europ\u00e9ennes2019?\n\nIl pousse les #giletsjaunes aux #Europ\u00e9ennes2019 MAIS en quoi est ce utile \u00e0 leur combat ? \ud83e\udd14\ud83e\udd28\n#GGRMC\n https://t.co/wCiZ0uBdSB", "user_id": 2225536412}, {"tweet_id": 1078160595604643841, "tweet_text": "#GiletsJaunes Du nylon jaune pour repriser le monde social https://t.co/fn24OLMabu #politis via @Politis_fr", "user_id": 19707278}, {"tweet_id": 1078158292147412992, "tweet_text": "\u00c0 tout de suite avec @uzan_alexandra sur @franceinfo canal 27 #trump #giletsjaunes #soldes #routiers #froid #urgences #creil #cadeauxdeNoel https://t.co/6ZDIanBE2c", "user_id": 2941312576}, {"tweet_id": 1078157613341310976, "tweet_text": "Et les #GiletsJaunes bient\u00f4t sur votre monnaie fran\u00e7aise @MonnaiedeParis @GiletsJaunesGo @GiletsJaunesFr @Novembre2018 https://t.co/0NBS8ebCv3", "user_id": 80763859}, {"tweet_id": 1078155777938997248, "tweet_text": "#acte7 #29Decembre 2018 Merci du relais de cette pr\u00e9cieuse vid\u00e9o des #violences polici\u00e8res faites \u00e0 nos braves #GiletsJaunes @ClementLanot @APY_off @GiletsJaunesGo @GiletsJaunesFr = https://t.co/jdGvvBkFW2", "user_id": 80763859}, {"tweet_id": 1078155662163615744, "tweet_text": "Et pendant que #Macron relaxe ! dans 2 jours #acte7 #29Decembre 2018 Merci du relais de cette pr\u00e9cieuse vid\u00e9o des #violences polici\u00e8res faites \u00e0 nos braves #GiletsJaunes @ClementLanot @APY_off @GiletsJaunesGo @GiletsJaunesFr = https://t.co/jdGvvBkFW2 https://t.co/rY49lmT09P", "user_id": 80763859}, {"tweet_id": 1078154450374742016, "tweet_text": "comment refaire de l\u2019\u00e9cologie sous la pression (ultra minoritaire) des #Giletsjaunes?  https://t.co/lsdKbZQYHf", "user_id": 71341502}, {"tweet_id": 1078149606687543301, "tweet_text": "Du mal \u00e0 s'endormir ? SMIC\u00a0: augmentation, prime, inflation...de quoi s'agit-il\u00a0? #giletsjaunes #smic https://t.co/nOr0DRWbch", "user_id": 948573114}, {"tweet_id": 1078147867586543616, "tweet_text": "C est quoi ces flics de m.....?\n#GiletsJaunes #France #Macron #Castaner https://t.co/503vf8w7sx", "user_id": 2984445569}, {"tweet_id": 1078130372423098368, "tweet_text": "#GiletsJaunes \"Les Gilets Jaunes, une r\u00e9volte de la dignit\u00e9. Voyous d\u2019en haut et voyous d\u2019en bas sont ainsi les deux bornes t\u00e9moins de l\u2019horizon anthropologique de la macronie. Ce sont ceux-l\u00e0 qui soul\u00e8vent le c\u0153ur des Gilets Jaunes.\" https://t.co/iaSJ30tk1o", "user_id": 19707278}, {"tweet_id": 1078121939653283846, "tweet_text": "3300 arrestations, 1052 bless\u00e9s, un coma, un d\u00e9c\u00e8s : l\u2019engrenage d\u2019une r\u00e9pression toujours plus brutale - https://t.co/6RnnNlj8hq\n#GiletsJaunes #RIC", "user_id": 1056520206162501633}, {"tweet_id": 1078119216115519490, "tweet_text": "J'ai h\u00e2te de voir la situation \u00e9voluer \u00e0 propos des #GiletsJaunes lorsqu'ils devront d\u00e9battre de la #PMA au semestre prochain.", "user_id": 1065278032850677760}, {"tweet_id": 1078118940361084929, "tweet_text": "Les six plus grandes banques ont maintenant plus de 10 000 milliards d'actifs, soit 54% du PIB. Nous devons briser ces \u00e9normes institutions financi\u00e8res. Si une banque est trop grosse pour faire faillite, elle est trop grosse pour exister.\n#GiletsJaunes #RIC https://t.co/PWXmuvVeBg", "user_id": 1056520206162501633}, {"tweet_id": 1078115348174508032, "tweet_text": "Nous ne devons jamais oublier que tous nos droits et nos acquis ne nous ont pas \u00e9t\u00e9 donn\u00e9s par des actes de charit\u00e9 et de g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de la part des riches et des puissants. Ils sont gagn\u00e9s par la lutte et le sacrifice des peuples d'en bas.\n#GiletsJaunes #RIC https://t.co/gdY8snotJc", "user_id": 1056520206162501633}, {"tweet_id": 1078113326985592832, "tweet_text": "Merci d'ajouter \u00e7a dans la liste des revendications. #GiletsJaunes https://t.co/vB4EaNRxFX", "user_id": 67098724}, {"tweet_id": 1078104041320792069, "tweet_text": "Depuis quelques jours, le gouvernement, les d\u00e9put\u00e9s LREM (sauf Son-Forget, lui il est parti \ud83d\ude80;) et leur porte-voix officiels, les m\u00e9dia, font les fanfarons , comme il y 6 semaines, sur un ton encore plus m\u00e9prisant.\u26a0\ufe0f#karma #GiletsJaunes", "user_id": 3033626354}, {"tweet_id": 1078098748650254337, "tweet_text": "Vous ne dormez pas ? SMIC\u00a0: augmentation, prime, inflation...de quoi s'agit-il\u00a0? #giletsjaunes #smic https://t.co/nOr0DRWbch", "user_id": 948573114}, {"tweet_id": 1078095423473094656, "tweet_text": "#GiletsJaunes L'\u00e9ditorial du Canard Encha\u00een\u00e9 https://t.co/MtJJXLRwTY", "user_id": 1022028742770806787}, {"tweet_id": 1078094854817751040, "tweet_text": "C'est une pand\u00e9mie... ;) Les gardes de la Tour de Londres font gr\u00e8ve\u2026 et enfilent un gilet jaune #Londres #Giletsjaunes https://t.co/CQY3wesUcU via @ouestfrance", "user_id": 144594529}, {"tweet_id": 1078092397245071360, "tweet_text": "L'abruti de 2018 ! Enfermez le avec #lalanne et #Chalencon ! #GiletsJaunes https://t.co/SCtzmMO9St", "user_id": 1072271592917532673}, {"tweet_id": 1078091127142658048, "tweet_text": "#chalencon est donc un escroc qui laisse des ardoises - mais n'en donne pas moins des le\u00e7ons ! Bien les #Giletsjaunes https://t.co/8C96FzFVyC", "user_id": 1072271592917532673}, {"tweet_id": 1078087618217291777, "tweet_text": "Les actions des #Giletsjaunes commence \u00e0 porter leurs fruits... on l\u00e2che rien!\u270c\ufe0f\ud83d\ude01 https://t.co/gmyOBRp5M1", "user_id": 965713624093331456}, {"tweet_id": 1078085989078368261, "tweet_text": "Ces imb\u00e9ciles endoctrin\u00e9s osent comparer 50 clampins violents retenus quelques heure dans une rue, en toute tranquillit\u00e9, au sort des prisonniers des camps de concentration. Quelle honte, quelle ind\u00e9cence ! Honte \u00e0 vous.  #Giletsjaunes #drouet #Chalencon https://t.co/v66Mb1o4WJ", "user_id": 1072271592917532673}, {"tweet_id": 1078085316282585090, "tweet_text": "LETTRE AU PR\u00c9SIDENT #MACRON !  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea PARTAGER https://t.co/WXeNCzS4Cy via @YouTube #giletsjaunes #MacronDestitution", "user_id": 2165253998}, {"tweet_id": 1078083675760283654, "tweet_text": "Faites pas les cons, ne vous approchez pas a moins de 4 p\u00e2t\u00e9s de maison, vous vous feriez nass\u00e9s par les #CRS ou la #BAC pour aller faire la claque \u00e0 R\u00e9publique. Au minimum, emportez vos #GiletsJaunes, on saura pourquoi vous \u00eates l\u00e0 ! https://t.co/weJrlfxFfp", "user_id": 801840477859434496}, {"tweet_id": 1078083431014326278, "tweet_text": "#GiletsJaunes \u00abOn utilise les d\u00e9rapages de certains gilets jaunes pour caricaturer le mouvement, or c'est bien l'opinion que prend \u00e0 t\u00e9moin le pouvoir dans le but de la d\u00e9solidariser du \u00abgiletisme\u00bb\u00bb https://t.co/Vb7SEYCojt via @FigaroVox", "user_id": 19707278}, {"tweet_id": 1078081153448534016, "tweet_text": "VIDEO\u26a1\ufe0fEric #Drouet (#GiletsJaunes) : \u00abJe ne suis pas interdit de Paris, donc on va pouvoir continuer, oui. Il m'est juste interdit de porter une arme mais je n'en portais d\u00e9j\u00e0 pas donc \u00e7a ne change rien.\u00bb\n@StephDeMuru #RTFrance #Acte7 #ActeVII https://t.co/eE6PdgK6b0", "user_id": 63478646}, {"tweet_id": 1078079912622333953, "tweet_text": "C'est tout pour moi,\nBonne soir\u00e9e. #GiletsJaunes #JoyeuxNoel. https://t.co/AFmp4SHeqd", "user_id": 842083579}, {"tweet_id": 1078076908426969088, "tweet_text": "#GiletsJaunes #ActeVI #EricDrouet Ce soir #23000vues ! Le #GiletJaune Hayk Shahinyan/@HaykShahinyanOF, co-fondateur de @GiletsjaunesLM, excellent face \u00e0 la d\u00e9put\u00e9e La R\u00e9publique En Marche des Yvelines Natalia Pouzyreff https://t.co/iZQq93Mxr5", "user_id": 894102177937072128}, {"tweet_id": 1078076017254772736, "tweet_text": "\u00c0 bas les #giletsjaunes par Claudio Magris en 2012 d\u00e9j\u00e0... https://t.co/LsKad7VoBV", "user_id": 34228113}, {"tweet_id": 1078073265120264192, "tweet_text": "Il semblait que cela se pr\u00e9parait en amont d\u2019avril 2017....\nLes pots communs sont sont toujours de rigueur ? #GiletsJaunes #Revelations #donnetonavis https://t.co/GSGzKbTnAE", "user_id": 1070015812268949506}, {"tweet_id": 1078073147142885376, "tweet_text": "#giletsjaunes S\u2019il n\u2019y avait que samedi dernier que les FO avaient des PB de ma\u00eetrise de leur engin Rappel : Quand le d\u00e9fil\u00e9 du 14-Juillet ne se passe pas comme pr\u00e9vu. Heureusement il n\u2019a pas sorti son arme https://t.co/KgrUf7vbms via @YouTube", "user_id": 1437605905}, {"tweet_id": 1078072680027484160, "tweet_text": "L'\u00e9tat des condamnations va faire que les citoyens (Une arm\u00e9e de pauvres de 9 millions)sauront se souvenir de la mani\u00e8re dont les racailles sont trait\u00e9es VS #giletsjaunes ! Que les fichiers \"S\" sont mieux consid\u00e9r\u00e9s ! Ch\u00e9rif 29 ans (67 d\u00e9lits/ 27 condamnations/Lib\u00e9r\u00e9 pour tuer ! https://t.co/1FhERZBDK7", "user_id": 1059152095}, {"tweet_id": 1078072374711463938, "tweet_text": "Macron doit vraiment \u00eatre mal pour tenter d'escroquer les #GiletsJaunes avec ce d\u00e9bile l\u00e9ger \n\nhttps://t.co/eI3GjQkXxf", "user_id": 394961572}, {"tweet_id": 1078068189324627968, "tweet_text": "pour moi #No\u00ebl n'est pas une f\u00eate #chr\u00e9tienne mais elle represente bien ce qu'est le #catholicisme et le #pape , obliger les pauvres \u00e0 faire des cadeaux alors qu'ils n'ont rien , c'est les obliger \u00e0 se mettre \u00e0 la marge pour ne pas gacher la f\u00eate, n'est ce pas ! #giletsjaunes https://t.co/T1jTWIGgt6", "user_id": 2165253998}, {"tweet_id": 1078067868120633347, "tweet_text": "Des #GiletsJaunes ont pris de la taule ferme alors que #Benalla se balade en jet et fr\u00e9quente les palaces africains tout en \u00e9tant sous contr\u00f4le judiciaire. Deux poids deux mesures. #R\u00e9publiqueBanani\u00e8re", "user_id": 257488786}, {"tweet_id": 1078066374591827968, "tweet_text": "Je cherche des #GiletsJaunes #frexit", "user_id": 1242190387}, {"tweet_id": 1078065066791104513, "tweet_text": "#Giletsjaunes : Priscillia Ludosky r\u00e9pond \u00e0 Emmanuel Macron, qui avait comment\u00e9 sa p\u00e9tition en ligne https://t.co/UTVWubjvRM via @franceinfo", "user_id": 25487280}, {"tweet_id": 1078064544407265280, "tweet_text": "Petit rappel sur le p\u00e9digr\u00e9e de @franckmarlin, l\u2019homme qui soutient les #GiletsJaunes et #MacronDestitution avec @UPR_Asselineau... https://t.co/vmxjlxD3eF", "user_id": 203869500}, {"tweet_id": 1078064344775184386, "tweet_text": "les march\u00e9s de noel c'est une arnaque sans int\u00e9r\u00eat alors merci d'arr\u00eater de nous faire chier avec \u00e7a ... #giletsjaunes le bilan catastrophique du march\u00e9... https://t.co/sMzn3D9bjc via @YouTube", "user_id": 2165253998}, {"tweet_id": 1078063731001778176, "tweet_text": "#MissFrance2019 sponsor officiel du maquillage lol donne son avis sur les #giletsjaunes et trahit la r\u00e8gle ! https://t.co/cpdIQ1lpIg via @YouTube", "user_id": 2165253998}, {"tweet_id": 1078062184020758529, "tweet_text": "Effondrement des salaires dans les pays occidentaux, forte augmentation en Chine https://t.co/A5jOWmN7cn \u2026 #Salaires #Europe #Chine #OIT #GiletsJaunes #Aust\u00e9rit\u00e9", "user_id": 917646878}, {"tweet_id": 1078062015560728577, "tweet_text": "#GILETSJAUNES \u26a0\ufe0f \u00c9NORME \u26a0\ufe0f  GROSSE PUB https://t.co/XfefLYNXWZ via @YouTube", "user_id": 2165253998}, {"tweet_id": 1078061572902146048, "tweet_text": "Et donc cet individu qui promet de nous retrouver un par un va se retrouver sur une liste de #GiletsJaunes aux \u00e9lections europ\u00e9ennes ??? \n\nChristophe #Chalen\u00e7on appelle \u00e0 une prise du pouvoir par l'arm\u00e9e, \"nous allons partir \u00e0 la guerre civile\" https://t.co/frYW9dXWC2", "user_id": 43268881}, {"tweet_id": 1078060646078603265, "tweet_text": "#MACRON depressif avait besoin de voir son #benalla J\u2019en peux plus \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #GILETSJAUNES https://t.co/gtKa7FKbJ7 via @YouTube", "user_id": 2165253998}, {"tweet_id": 1078060038575611904, "tweet_text": "#macrondestitution REGARDEZ Une Voiture Fonce sur les #GiletsJaunes , la Police aux ordres ... https://t.co/bZindCn6ll via @YouTube", "user_id": 2165253998}, {"tweet_id": 1078059230102503424, "tweet_text": "\u2026\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b.. \"Gilles et John\".. \ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nEcoutez La Chanson des \u00ab \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gilles et John \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00bb = #GiletsJaunes https://t.co/r775MzDSov  \n\n#TPMP #ONPC #Macron #ActeVII  #Acte6 #LREM #Paris #M\u00e9lenchon #Acte7 https://t.co/r775MzDSov", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1078058094867955715, "tweet_text": "#Giletsjaunes : un des leaders du mouvement la d\u00e9mission de #macron c'est la seule solution avant la guerre civile! ... https://t.co/HkLIzPhmk4 via @YouTube", "user_id": 2165253998}, {"tweet_id": 1078057485997690881, "tweet_text": "#GiletsJaunes dont une militante communiste \ud83d\udc7a agressent un commissaire divisionnaire #Dr\u00f4me prison ferme requise.\n\nManifestement, Roussel n'est pas le seul \u00e0 imaginer que les cerveaux gel\u00e9s voteront Brossat #PCF \ud83c\udf85\ud83d\ude02\n\n https://t.co/AT6RTMTXLn via @yahooactufr", "user_id": 168168878}, {"tweet_id": 1078057351574372353, "tweet_text": "#GiletsJaunes, la suite : D\u00e9nonciation du syst\u00e8me actuel https://t.co/aPvKteoHUp via @YouTube", "user_id": 2165253998}, {"tweet_id": 1078057025945387008, "tweet_text": "#Giletsjaunes : \u00abLa majorit\u00e9 des gens manifeste pacifiquement\u00bb https://t.co/L5ZezoCM2B via @YouTube", "user_id": 2165253998}, {"tweet_id": 1078056849935663104, "tweet_text": "Euh ... c\u2019\u00e9tait avant l\u2019Euro \u00e7a, non ? #GiletsJaunes https://t.co/sCLuuqQfri", "user_id": 153132976}, {"tweet_id": 1078056638106484736, "tweet_text": "Alexandre Jardin pr\u00e9parant la liste des #GiletsJaunes pour les \u00e9lections europ\u00e9ennes de 2019 - featuring les tristes sires #Barnaba #Chalen\u00e7on ... \nUne pantalonnade ? M\u00eame pas. Une pantalonnade c'est plut\u00f4t dr\u00f4le et l\u00e0 c'est carr\u00e9ment cauchemardesque. https://t.co/uS3oO0VWXx", "user_id": 43268881}, {"tweet_id": 1078056187252355072, "tweet_text": "SMIC\u00a0: augmentation, prime, inflation...de quoi s'agit-il\u00a0? #giletsjaunes #smic https://t.co/nOr0DRWbch", "user_id": 948573114}, {"tweet_id": 1078056095720112128, "tweet_text": "MACRONLEAKS GILETS JAUNES \ud83d\udca3 LA FIN POUR EMMANUEL MACRON ? VID\u00c9O SCANDALE \ud83d\udca3 https://t.co/UvXw1y0IAA via @YouTube #maxcrondemission #alexiskohler #macronleaks #giletsjaunes", "user_id": 560392187}, {"tweet_id": 1078055947833094146, "tweet_text": "la chute e fin de la #macronie ... Crise des #GiletsJaunes et retour de l'Affaire #Benalla : la chute de Mac... https://t.co/ioY6PaInSX via @YouTube", "user_id": 2165253998}, {"tweet_id": 1078055691150069761, "tweet_text": "La r\u00e9plique de la France minoritaire de bobos nantis effray\u00e9e par la mont\u00e9e de la France des ronds-points qui refuse, d\u00e9sormais, de souffrir en silence. #GiletsJaunes https://t.co/pWIGWv6O0m via @Le_Scan", "user_id": 1169370032}, {"tweet_id": 1078054239837007872, "tweet_text": "#GiletsJaunes, #D\u00e9mocratie et #Monnaie - Version augment\u00e9e https://t.co/zZyOdBu47M via @YouTube", "user_id": 2165253998}, {"tweet_id": 1078054202625191937, "tweet_text": "La FI qui essaie de r\u00e9cup\u00e9rer le mouvement des #GiletsJaunes... Soyez discret au moins", "user_id": 795543722}, {"tweet_id": 1078053499290689537, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes pr\u00e9parent une liste politique pour d\u00e9fendre leur projet. Leur liste doit s\u2019appeler ?", "user_id": 152786338}, {"tweet_id": 1078051734206013441, "tweet_text": "Remplacer les dominos par #act1,...   #act6 #Acte7 #Acte8 ... jusqu'\u00e0  #acteN, et  les #GiletsJaunes   peuvent  chuter un empire. DEMONSTRATION : https://t.co/vIZpNRM99d", "user_id": 1231726310}, {"tweet_id": 1078051105840525313, "tweet_text": "La journaliste de LCI pour inculper les #GiletsJaunes cite un bilan financier des manifs tir\u00e9 de... \"Les Echos\" (LVMH) ; \u00e0 c\u00f4t\u00e9 il faut reconna\u00eetre que Macron et Philippe font dans la dentelle.", "user_id": 854485232}, {"tweet_id": 1078050582609489920, "tweet_text": "\ud83d\udea8 #Giletsjaunes : prison ferme pour avoir agress\u00e9 un policier\n\n\u27a1https://t.co/N8wttTzpY1 https://t.co/AAaEpMf8fH", "user_id": 52328349}, {"tweet_id": 1078049361840492545, "tweet_text": "Intol\u00e9rable. Les #GiletsJaunes commencent s\u00e9rieusement \u00e0 plomber notre \u00e9conomie et notre comp\u00e9titivit\u00e9. Et c\u2019est encore ceux qui bossent qui vont payer ces 2 millions d\u2019euros. https://t.co/XekHfYuiqg", "user_id": 1075799376633712640}, {"tweet_id": 1078049014656962566, "tweet_text": "Violences ordinaires d'un regime totalitaire aux abois. Comme en 39-45 la @PoliceNationale s'est d\u00e9shonor\u00e9e lors des manifestations pacifiques des #GiletsJaunes. Ces crimes ne resteront pas impunis. https://t.co/rN22sDDkVX", "user_id": 23214050}, {"tweet_id": 1078048792262426625, "tweet_text": "Quand les #GiletsJaunes r\u00eavent de faire partir #Macron... \ud83d\ude02  https://t.co/8WKz3aUCUw", "user_id": 1059591765647376384}, {"tweet_id": 1078047833209663489, "tweet_text": "La hausse des taxes du carburant \u00e9tait plus d\u00e9di\u00e9e \u00e0 compenser la baisse des cotisations patronales et la suppression de la taxe d'habitation qu'\u00e0 financer la #transitionenergetique @CyrilSimon  #GiletsJaunes -  via @Le_Parisien https://t.co/bkE5OZpsR1", "user_id": 1070286031935733760}, {"tweet_id": 1078047370607296513, "tweet_text": "\ud83d\udd34 Fronti\u00e8re franco-belge :\nLes #GiletsJaunes sont encore mobilis\u00e9s ce soir pr\u00e8s de #Hensies. \n#GiletJaune #France #Belgique", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1078046982386651136, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes ont jug\u00e9 bon de ne pas ajouter une crise de foie \u00e0 une crise de r\u00e9gime.", "user_id": 854485232}, {"tweet_id": 1078046982000791552, "tweet_text": "La haine de classe #GiletsJaunes https://t.co/ptoVcqst5P", "user_id": 781209647738982400}, {"tweet_id": 1078046746062794752, "tweet_text": "Et maintenant #BFM qui demande leur avis aux #GiletsJaunes sur #Benalla... Prochainement les #GJ disent s'il faut garder Garcia \u00e0 l'OM, les #GJ choisissent entre chocolatine et pain au chocolat, les #GJ donnent leur avis sur les nominations aux C\u00e9sars... #Nawak #WTF", "user_id": 844098433}, {"tweet_id": 1078046708452462599, "tweet_text": "Les journalistes en font encore plus que les d\u00e9put\u00e9s de Macron contre les #GiletsJaunes ; il faut dire que E. Macron est un fusible, un fusible de luxe mais un fusible quand m\u00eame. L'appareil m\u00e9diatique est bcp plus difficile \u00e0 remplacer. https://t.co/QMcpkm5a3P", "user_id": 854485232}, {"tweet_id": 1078045929377271808, "tweet_text": "\u201cLynchage\u201d des motards de la police... Mais qu'ont-ils donc fait pour m\u00e9riter \u00e7a ? https://t.co/g01d5ZAkSA #Giletsjaunes #violence #provocation", "user_id": 2815737639}, {"tweet_id": 1078045840424488960, "tweet_text": "VIDEO\u26a1\ufe0fDans un rond-point des #Vosges, les #GiletsJaunes ne l\u00e2chent rien\ud83d\udcaa. Depuis le #24novembre, ils sont mobilis\u00e9s : feux de bois, repas, relais, tout est pr\u00e9vu pour tenir le plus longtemps possible. Ils y ont pass\u00e9 #No\u00ebl et y passeront aussi le #NouvelAn. https://t.co/Ainq8K0bN8", "user_id": 63478646}, {"tweet_id": 1078045482843340806, "tweet_text": "\ud83d\udd34 Marseille (13) : #BouchesDuRh\u00f4ne\nMobilisation en cours des #GiletsJaunes \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de fret de #Marseille. Les CRS enfilent les casques et commencent \u00e0 se d\u00e9ployer ! \ud83d\udc4a#ONLR\n#GiletJaune #26Decembre #PACA\n\ud83d\udcf9 vid\u00e9o -&gt; https://t.co/BXtlU5W4dH https://t.co/VH84Ho9fht", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1078042285475053571, "tweet_text": "\ud83d\udd34 Marignane (13) : #BouchesDuRh\u00f4ne\nLes #GiletsJaunes restent nombreux ce soir dans le sud de la France. \nBravo pour votre d\u00e9termination ! \ud83d\udc4a\n#GiletJaune #Acte7 #PACA #26Decembre\n\ud83d\udcf9 vid\u00e9o -&gt; https://t.co/RG9TAyBTYt https://t.co/TJ8Elfn1GL", "user_id": 1014933668450750464}, {"tweet_id": 1078042192478986245, "tweet_text": "VIDEO\u26a1\ufe0f@RafikSmati (Entrepreneur) voit \u00abgros comme une maison\u00bb que @BrunoLeMaire va \u00abd\u00e9barquer sur les plateaux TV en disant que les chiffres \u00e9conomiques #calamiteux de 2018 sont de la faute des #GiletsJaunes\u00bb alors que le #ch\u00f4mage a augment\u00e9 et la #conso baiss\u00e9 avant les manifs. https://t.co/MvSCUizY89", "user_id": 63478646}, {"tweet_id": 1078042040724873218, "tweet_text": "Assez troublant ce lien police m\u00e9dia..!\n\n #EricDrouet se fait contr\u00f4ler alors qu'il se trouve sur les #champselysees. Les cam\u00e9ras se trouvent sur les lieux \u00e0 ce moment l\u00e0 !\n\n#GiletsJaunes https://t.co/NsjqmgFPDt", "user_id": 585736569}, {"tweet_id": 1078040128524677120, "tweet_text": "Macron et les #GiletsJaunes s\u2019accordent au moins sur une chose : tout est de la faute des journalistes. https://t.co/8mu5mpNKQX", "user_id": 17650867}, {"tweet_id": 1078040037424615430, "tweet_text": "LCI ou le proc\u00e8s permanent des #GiletsJaunes avec pour r\u00e9f\u00e9rence \"Les Echos\", propri\u00e9t\u00e9 de LVMH.", "user_id": 854485232}, {"tweet_id": 1078036656287084547, "tweet_text": "\u00ab\u00a0 La question juive est le pr\u00e9texte des gouvernants contre les r\u00e9fractaires\u00a0\u00bb #GiletsJaunes https://t.co/1VCI4izhZK", "user_id": 551554415}, {"tweet_id": 1078036496278540288, "tweet_text": "A lire absolument m\u00eame si je ne suis pas forc\u00e9ment avec @askolovitchC dans tout ce qu'il a ecrit.. #GiletsJaunes #MediapartClub. La d\u00e9fense des juifs, ultime morale des pouvoirs que leurs peuples d\u00e9savouent - via @slatefr https://t.co/tpIavDtHSk", "user_id": 173410040}, {"tweet_id": 1078036039481151490, "tweet_text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b \"Gilles et John\" \ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nEcoutez La Chanson des \u00ab \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gilles et John \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00bb = #GiletsJaunes https://t.co/r775MzDSov  \n\n#TPMP #ONPC #Macron #ActeVII  #Acte6 #LREM #Paris #M\u00e9lenchon #Acte7\n #LaMagieDisney", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1078035961404186625, "tweet_text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b \"Gilles et John\" \ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nEcoutez La Chanson des \u00ab \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gilles et John \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00bb = #GiletsJaunes https://t.co/r775MzDSov  \n\n#TPMP #ONPC #Macron #ActeVII  #Acte6 #LREM #Paris #M\u00e9lenchon #Acte7\n #top4for2018", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1078035878457602049, "tweet_text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b \"Gilles et John\" \ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nEcoutez La Chanson des \u00ab \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gilles et John \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00bb = #GiletsJaunes https://t.co/r775MzDSov  \n\n#TPMP #ONPC #Macron #ActeVII  #Acte6 #LREM #Paris #M\u00e9lenchon #Acte7\n #CatchRaw", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1078035825433235480, "tweet_text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b \"Gilles et John\" \ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nEcoutez La Chanson des \u00ab \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gilles et John \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00bb = #GiletsJaunes https://t.co/r775MzDSov  \n\n#TPMP #ONPC #Macron #ActeVII  #Acte6 #LREM #Paris #M\u00e9lenchon #Acte7\n #TLVSP", "user_id": 18322547}, {"tweet_id": 1078034969568727049, "tweet_text": "Le gouvernement fait tous pour oppos\u00e9 #juifs #terroristes #extr\u00e9mistes #nazis au mouvement #GiletsJaunes #GiletsJaunesParis #ActeVI ET \u00c7A NE MARCHE PAS. La d\u00e9fense des juifs, ultime morale des pouvoirs que leurs peuples d\u00e9savouent - via @slatefr https://t.co/vsv1rYLAI8", "user_id": 502943644}, {"tweet_id": 1078033514967285760, "tweet_text": "Le d\u00e9bat sur les #GiletsJaunes a tout compliqu\u00e9 politiquement ...perso, je suis en phase avec des gens dont je me sentais \u00e9loign\u00e9 et pas d\u2019accord du tout avec d\u2019autres avec qui je partageais des convictions. Sensations tr\u00e8s \u00e9tranges ...", "user_id": 3063528875}, {"tweet_id": 1078033096732299269, "tweet_text": "M\u00eame les champions du monde sont #GiletsJaunes, ils remercient le pr\u00e9sident pour ses imp\u00f4ts! @Qofficiel #Transpi", "user_id": 1070015812268949506}, {"tweet_id": 1078031332989722624, "tweet_text": "L\u2019\u00e9crivain @AlexandreJardin pr\u00e9pare une liste #GiletsJaunes pour les #Europ\u00e9ennes2019 https://t.co/vQKmBsQi5O", "user_id": 331556368}, {"tweet_id": 1078030747779383296, "tweet_text": "pas de bol les #GiletsJaunes vous n'y \u00eates pour rien\nhttps://t.co/V38hWhlc6L", "user_id": 4819360931}, {"tweet_id": 1078030258878799873, "tweet_text": "Un Gilet jaune pique la gazeuse d\u2019un policier lors d\u2019un rassemblement de #GiletsJaunes bretons #GiletsJaunesEU https://t.co/3MnNPNSD04", "user_id": 2741639842}, {"tweet_id": 1078027561567956993, "tweet_text": "#GiletsJaunes | Poudre de perlimpinpin, par Jean-Michel Dumay (Le Monde diplomatique, janvier 2019) https://t.co/VUfFjFgV62", "user_id": 15643338}, {"tweet_id": 1078027186773389313, "tweet_text": "et \u00e7\u00e0 aussi? @EmmanuelMacron @EPhilippePM toujours la faute aux #GiletsJaunes \n\nhttps://t.co/ASMP6oOrEO", "user_id": 4819360931}, {"tweet_id": 1078025966977515520, "tweet_text": "\u00e0 cause des #GiletsJaunes , @EPhilippePM ?\nhttps://t.co/Y0eOUvWy8q", "user_id": 4819360931}, {"tweet_id": 1078025155962650624, "tweet_text": "#GiletsJaunes : Priscilla Ludosky regrette la r\u00e9ponse \"si peu constructive\" d'Emmanuel #Macron https://t.co/AoabzRmEFO https://t.co/47aeGgC0Ka", "user_id": 26467557}, {"tweet_id": 1078024400547598336, "tweet_text": "#Antis\u00e9mitisme, violences, non au gouvernement par l\u2019\u00e9motion ! #GiletsJaunes https://t.co/mzPsWIfqd7 https://t.co/DcWOQgfcsL", "user_id": 3870835935}, {"tweet_id": 1078024324890742799, "tweet_text": "Vous voyez Monsieur @EmmanuelMacron c'est \u00e7a aussi que nous ne supportons plus, cette mani\u00e8re de vous payer notre t\u00eate en nous demandant de faire des efforts et en laissant vos troupes faire n'importe quoi avec NOTRE ARGENT #GiletsJaunes . https://t.co/maGbmioFKH", "user_id": 493400724}, {"tweet_id": 1078023787545849858, "tweet_text": "Le nombre de ceux qui s\u2019affichent d\u2019ores et d\u00e9j\u00e0 avec v\u00e9h\u00e9mence t\u00eates de vraies-fausses listes #GiletsJaunes aux   #Europ\u00e9ennes2019, entre #No\u00ebl et #31decembre, ne peut que nous amuser. La tr\u00eave des confiseurs rivalise avec la bataille des cons faiseurs.", "user_id": 105165371}, {"tweet_id": 1078021498747535360, "tweet_text": "Pas une des plus grosses revendications des #GiletsJaunes \u00e0 faire passer mais c'est tellement un gros irritants pour les conducteurs... https://t.co/Uh1ZL0ypte", "user_id": 709297965240872960}, {"tweet_id": 1078020795203506176, "tweet_text": "Les slogans complotistes, antis\u00e9mites, racistes, sexistes, homophobes, les menaces et violences envers les journalistes et les \u00e9lus... ne sont rien compar\u00e9s \u00e0 la masse inerte de #GiletsJaunes que \u00e7a ne d\u00e9range pas !... par \u2066@SophiaAram\u2069  https://t.co/32lvBUcyZm", "user_id": 152786338}, {"tweet_id": 1078020528168992768, "tweet_text": "Et pourraient m\u00eame \u00eatre responsables de la baisse des investissements publicitaires sur ces chaines de propagande Il suffirait, pdt plusieurs semaines, que TOUS les #GiletsJaunes \u00e9teignent leur TV ... https://t.co/p6GgkYUmuI", "user_id": 734327088}, {"tweet_id": 1078019800088088576, "tweet_text": "\ud83d\ude2c\ud83e\udd10\ud83e\udd14\n\n#GiletsJaunes \n\nLes \u00abgilets jaunes\u00bb ont mis 43.000 personnes au ch\u00f4mage partiel https://t.co/VYm667BDmV", "user_id": 139072246}, {"tweet_id": 1078019654378053634, "tweet_text": "Quand les #GiletsJaunes s\u2019essoufflent, @BFMTV et ses copains nous ressortent #Benalla du placard ...\nIl faut de l\u2019info non stop pour vivre, c\u2019est le jeu ...Qui fera le plus gros buz ?", "user_id": 3063528875}, {"tweet_id": 1078018779907530752, "tweet_text": "De Cic\u00e9ron aux \u00ab\u00a0#giletsjaunes\u00a0\u00bb\u00a0: la longue \u00e9clipse de la \u00ab\u00a0bonne gestion\u00a0\u00bb  https://t.co/ah2CxYFaUe", "user_id": 152786338}, {"tweet_id": 1078017035991506945, "tweet_text": "ERIC DROUET ARRESTATION : amin\u00e9gociateur paye toujours ses dettes - PREU... https://t.co/qRMQbKTB6S via @YouTube #macronleaks #benalla #ericdrouet #giletsjaunes", "user_id": 560392187}, {"tweet_id": 1078016702317821953, "tweet_text": "Gilets jaunes : une manifestante reconna\u00eet un policier et va lui faire la bise \ud83d\udd25\ud83d\udc4d\ud83d\udd25\ud83d\udc4d #Solidarit\u00e9 #police #GiletsJaunes #paris  https://t.co/P7bfSf9T5v", "user_id": 576150916}, {"tweet_id": 1078016648358100992, "tweet_text": "Gilets jaunes : une manifestante reconna\u00eet un policier et va lui faire la bise \ud83d\udd25\ud83d\udc4d\ud83d\udd25\ud83d\udc4d #Solidarit\u00e9 #police #GiletsJaunes #paris  https://t.co/3GYdS0lFf7", "user_id": 2810717458}, {"tweet_id": 1078016609074200577, "tweet_text": "C'est donc #Macron et ses sbires qui sont majoritairement responsables de la baisse de croissance et non les #GiletsJaunes accus\u00e9s de tous les maux par les laquais m\u00e9diatiques https://t.co/Ge2MoWu6kg", "user_id": 734327088}, {"tweet_id": 1078016066985570305, "tweet_text": "Comme le dit @RafikSmati : c'est gros comme une maison ! Le @gouvernementFR va chercher \u00e0 mettre sur le dos des #GiletsJaunes les r\u00e9sultats catastrophiques de l'ann\u00e9e. Imposture ! Si l'\u00e9conomie patine c'est parce qu\u2019@EmmanuelMacron n'a pas eu le courage de r\u00e9former l'\u00c9tat. Point. https://t.co/iv2tFDCQSJ", "user_id": 801011817296330752}, {"tweet_id": 1078014697704775681, "tweet_text": "#antisemitisme, #violences, non au gouvernement par l\u2019\u00e9motion !\n\nhttps://t.co/fSKEwb785i\n\n#GiletsJaune #GiletsJaunes #champs\u00e9lys\u00e9es #syndicats #lyceeencolere #lyceens https://t.co/vx4Bt6A9xn", "user_id": 3771458476}, {"tweet_id": 1078014218513928193, "tweet_text": "Ah tiens, un aveu? En fait, les #giletsjaunes c\u2019est pour sortir de l\u2019euro? Donc, @MLP_officiel avait raison dans le d\u00e9bat pr\u00e9sidentiel face \u00e0 @EmmanuelMacron ? Tr\u00e8s \u00e9tonnant, non? #tout\u00e7apour\u00e7a https://t.co/1N4Gpqccfn", "user_id": 369914677}, {"tweet_id": 1078012945018302464, "tweet_text": "C'est ces messieurs qui devront g\u00e9rer la dette de la France si Macron d\u00e9missionnait comme ils veulent. Les cr\u00e9anciers de la France ne seraient pas trop d'accord je pense ! #giletsjaunes https://t.co/IKYBwqu0OX", "user_id": 319853255}, {"tweet_id": 1078012737840734214, "tweet_text": "Toujours au commissariat pour planter plainte, j\u2019ai beau attendre depuis maintenant trois heures, le policier finit par se confier et me dit qu\u2019il n\u2019a pas pu prendre de vacances depuis un mois ... #GILETSJAUNES", "user_id": 303769621}, {"tweet_id": 1078011054783938560, "tweet_text": "La presse n\u2019a jamais fait ce genre d\u2019article suite aux gr\u00e8ves et blocages auparavant! L\u00e0 tout est bon pour servir la soupe \u00e0 Macron et d\u00e9cr\u00e9dibiliser les #giletsjaunes https://t.co/XceN73wqG6 via @Le_Figaro", "user_id": 1962442999}, {"tweet_id": 1078010864719089664, "tweet_text": "L'#ind\u00e9cence de ces laquais m\u00e9diatiques est sans limite #AutrementDit les #GiletsJaunes ne devraient pas se plaindre, la mis\u00e8re ailleurs est encore pire, allons-y nivelons par le bas davantage, baissons notre pantalon et tapinons pour enrichir la caste #Raclures #Abrutis https://t.co/MnGggYL7Fr", "user_id": 734327088}, {"tweet_id": 1078010001443176449, "tweet_text": "Vous \u00eates un ouvrier au smic, vous \u00eates c\u00e9libataire, vous payez des imp\u00f4ts, votre voiture tombe en panne cet hiver, elle est fichue et il faut en acheter une nouvelle ... vous prenez l\u2019argent o\u00f9 ? La r\u00e9alit\u00e9 !  #GiletsJaunes", "user_id": 153132976}, {"tweet_id": 1078009548458393600, "tweet_text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd25  Les Fran\u00e7ais ne supportent plus de voir leurs pr\u00e9occupations ignor\u00e9es et interdites d\u2019antenne. La r\u00e9volte des #GiletsJaunes est un cri de col\u00e8re qui est aussi un cri du c\u0153ur.\nhttps://t.co/qhax0gsiSE", "user_id": 890139535}, {"tweet_id": 1078009357751726080, "tweet_text": "La guerre de la num\u00e9rotation is coming (sur fond de #GiletsJaunes) d'apr\u00e8s le @canardenchaine. https://t.co/Cbvp3WWNrm", "user_id": 512490612}, {"tweet_id": 1078006319775404033, "tweet_text": "Regardez #28min Jupp\u00e9 et l'Europe avec Nadia Danm Claude Asko avec la merveilleuse Elisabeth Quin et sans #GiletsJaunes", "user_id": 17532843}, {"tweet_id": 1078005995497013248, "tweet_text": "Le mouvement \u00abgilets jaunes\u00bb inspire les luttes dans le monde \ud83d\udc4d\ud83d\udd25\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udca5 #GiletsJaunes #madeinFrance #revolutionjaune #PouvoirdAchat \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/IVoKLVtmhS", "user_id": 2810717458}, {"tweet_id": 1078005918116261889, "tweet_text": "Vers une \"repr\u00e9sidentialisation\" d' @EmmanuelMacron ? D\u00e9cryptage pour @CNEWS #compol #mediapol #GiletsJaunes \n\nhttps://t.co/8Th5yGPsFr", "user_id": 364182634}, {"tweet_id": 1078005910142939136, "tweet_text": "Le mouvement \u00abgilets jaunes\u00bb inspire les luttes dans le monde \ud83d\udc4d\ud83d\udd25\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udca5 #GiletsJaunes #madeinFrance #revolutionjaune #PouvoirdAchat \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/iBwBHxQjiP", "user_id": 576150916}, {"tweet_id": 1078005555631927297, "tweet_text": "#EmmanuelMacron #Voyous #Pauvre #giletsjaunes #Yellowjacket #Yellovest #peur #Democratie \n\nEt oui l'\u00e8re Internet \u00e0 ses limites \nQuand il s'agit de libert\u00e9 \nhttps://t.co/vM840z6PmD", "user_id": 1062413915513069573}, {"tweet_id": 1078005205835354112, "tweet_text": "La carte des in\u00e9galit\u00e9s territoriales de revenus (par commune) : la France est assoiff\u00e9e d'am\u00e9nagement du territoire ! #CollTerr #GiletsJaunes (@CGET_gouv) https://t.co/ohWlfTfobj", "user_id": 45347873}, {"tweet_id": 1078004887642931200, "tweet_text": "Et certains vont devoir mettre la cl\u00e9 sous la porte. \n\nVous \u00eates heureux ? #GiletsJaunes https://t.co/eIpMPGr0Pv", "user_id": 139072246}, {"tweet_id": 1078003941630271489, "tweet_text": "Apr\u00e8s Francis Lalanne, @AlexandreJardin, c'est bien la fin des #GiletsJaunes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Nzcs8g3LFM", "user_id": 1043450920061820928}, {"tweet_id": 1078003400384626689, "tweet_text": "Cela va mal finir, il est hors de question que cette caste #mafieuse impose \u00e0 tout un peuple une politique dont il ne veut pas Une grande majorit\u00e9 souhaite virer ces fascistes La police devra choisir d\u00e9fendre une minorit\u00e9 corrompue ou le peuple ! #GiletsJaunes https://t.co/R8TeIBr9jq", "user_id": 734327088}, {"tweet_id": 1078003343526641669, "tweet_text": "#Giletsjaunes : la population fran\u00e7aise a \u00e9conomis\u00e9 2 milliards d'euros qui devaient en grande partie alimenter la consommation futile. Il semble qu'en contre partie les https://t.co/u3rL1AcDrQ devraient pouvoir s'acheter des produits de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 de meilleures qualit\u00e9s https://t.co/ldXtqAApW7", "user_id": 3034298380}, {"tweet_id": 1078003050021900288, "tweet_text": "\"Gilets jaunes\" : plus de 40.000 personnes au ch\u00f4mage partiel \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Et aucune prise de responsabilit\u00e9 du #Macron sur le sujet... Il n'a pas les couilles d'admettre que sa politique fiscale qui tape sur le pouvoir d'achat est la cause des #GiletsJaunes \ud83d\udca5 https://t.co/mh96Tm7BWU", "user_id": 2810717458}, {"tweet_id": 1078002973656186882, "tweet_text": "\"Gilets jaunes\" : plus de 40.000 personnes au ch\u00f4mage partiel \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Et aucune prise de responsabilit\u00e9 du #Macron sur le sujet... Il n'a pas les couilles d'admettre que sa politique fiscale qui tape sur le pouvoir d'achat est la cause des #GiletsJaunes \ud83d\udca5 https://t.co/1DOiDRTQ4h", "user_id": 576150916}, {"tweet_id": 1078002397316874240, "tweet_text": "La police risquant de filtrer les acc\u00e8s \u00e0 la manif de #SoutienauPresidentMacron peut-\u00eatre sera-t-il pr\u00e9f\u00e9rable que les #GiletsJaunes viennent sans gilet afin d'\u00e9viter d'\u00eatre exfiltr\u00e9s?\n\nEt peu de risque d'\u00eatre gaz\u00e9 car en voulant gazer les antis, ils gazeront aussi les pros", "user_id": 752953046}, {"tweet_id": 1078001959825821696, "tweet_text": "On comprend mieux pourquoi les #GiletsJaunes ne veulent pas la pr\u00e9sence de journalistes ...\n\nIls veulent maquiller leur volont\u00e9 d'anarchie et leur b\u00eatise. https://t.co/aM7p4h5N6s", "user_id": 915006371644485633}, {"tweet_id": 1078000935899750400, "tweet_text": "#GiletsJaunes\u00a0: un choc majeur sur l'\u00e9conomie estim\u00e9 \u00e0 5 Milliards d\u2019\u20acuros, 50.000 ch\u00f4meurs techniques, 200.000 commer\u00e7ants et artisans impact\u00e9s\nLe commerce, les transports, le tourisme les plus touch\u00e9s !https://t.co/le2Q7hcyDf\u2026", "user_id": 279012364}, {"tweet_id": 1078000893461700608, "tweet_text": "#GiletsJaunes\u00a0: un choc majeur sur l'\u00e9conomie estim\u00e9 \u00e0 5 Milliards d\u2019\u20acuros, 50.000 ch\u00f4meurs techniques, 200.000 commer\u00e7ants et artisans impact\u00e9s\nLe commerce, les transports, le tourisme les plus touch\u00e9s !https://t.co/Ynu7jPoPBz\u2026", "user_id": 45343260}, {"tweet_id": 1078000492419018752, "tweet_text": "La facture de la crise des #giletsjaunes s'annonce sal\u00e9e: plus de 40.000 personnes au ch\u00f4mage partiel https://t.co/3lFGFcAvAH #AFP", "user_id": 338985020}, {"tweet_id": 1078000434290282496, "tweet_text": "Le 20, je serai aussi \u00e0 la marche de #SoutienauPresidentMacron mais avec mon #GiletsJaunes sur le dos et je crierai #MacronDemission", "user_id": 752953046}, {"tweet_id": 1077999770956951553, "tweet_text": "Je vous pr\u00e9sente @AlexandreJardin qui est en train de monter une liste #GiletsJaunes pour les #Europ\u00e9ennes2019. Je me demande bien \u00e0 qui cette liste va profiter \ud83e\udd14. https://t.co/hWe4OGfgan", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077999487191273475, "tweet_text": "VIDEO\u26a1\ufe0fDes #GiletsJaunes mobilis\u00e9s dans le #Nord depuis le #17novembre vont passer #No\u00ebl\u2060 \u2060 sur un rond-point gr\u00e2ce \u00e0 la solidarit\u00e9 des passants qui leur offrent divers objets et une entente cordiale avec les #policiers. La messe sera c\u00e9l\u00e9br\u00e9e ce soir \u00e0 minuit par le P\u00e8re https://t.co/Q8fdEHTcNr", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077999325953908739, "tweet_text": "\"On est dans l\u2019\u00e8re p\u00e9titionnaire. Le mouvement des #GiletsJaunes a un historique, il a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 par une #p\u00e9tition. La p\u00e9tition 'l\u2019affaire du si\u00e8cle' est all\u00e9e plus vite\".  @yvesthreard #politique #climat #cdanslair https://t.co/DPpbtdWgpj", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077999089466462208, "tweet_text": "\"Le mouvement qui a \u00e9t\u00e9 entam\u00e9 pendant l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, qui est \u00e0 la fois un mouvement de profond renouvellement et de d\u00e9gagisme, n\u2019a pas encore \u00e9t\u00e9 \u00e0 son terme\". @bernard_sananes #politique #Macron #GiletsJaunes #cdanslair https://t.co/SKGcEGVdT7", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077999012026953729, "tweet_text": "Embarrassante r\u00e9v\u00e9lation de #Wikileaks sur la hausse de la #fiscalit\u00e9 diesel en #France\nhttps://t.co/ddDe6aXApD\n\nDes emails compromettant, les conseillers de la \"#Macronie\" allum\u00e9s par les #GiletsJaunes ont raison https://t.co/PHW9v3dPUF", "user_id": 14294071}, {"tweet_id": 1077998983237259265, "tweet_text": "Embarrassante r\u00e9v\u00e9lation de #Wikileaks sur la hausse de la #fiscalit\u00e9 diesel en #France\nhttps://t.co/ddDe6aXApD\n\nDes emails compromettant, les conseillers de la \"#Macronie\" allum\u00e9s par les #GiletsJaunes ont raison", "user_id": 14294071}, {"tweet_id": 1077998760876224513, "tweet_text": "De quels partis les Fran\u00e7ais ont-ils une \"mauvaise opinion\"\nOrdre d\u00e9croissant, via @Groupe_BVA\n#LesPatriotes 79%\n#PS 76%\n#PCF 75%\n#G\u00e9n\u00e9rations et #LFI 74% \n#DLF et #RN (ex-FN) 70%\n#LR 68%\n#LREM 65%\n#UDI 64%\n#EELV et #Modem 63%\nTout \u00e7a pour \u00e7a ! #GiletsJaunes #PasTr\u00e8sBrillant https://t.co/GOY3ry3m1d", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077998411981438976, "tweet_text": "Les policiers doivent vraiment beaucoup aux #GiletsJaunes ! https://t.co/apnQsZpuOZ", "user_id": 1243147873}, {"tweet_id": 1077998253579341825, "tweet_text": "En pleines manifs des #GiletsJaunes qui ne supportent plus ces hauts-fonctionnaires qui les \"emmerdent\", il faut croire que le pr\u00e9fet du Gard a d\u00e9cid\u00e9 de faire du z\u00e8le.\nSouhaite-t-il que sa pr\u00e9fecture ait le m\u00eame sort que celle du Puy-en-Velay ? https://t.co/E245RWNyFI", "user_id": 752953046}, {"tweet_id": 1077997668171956230, "tweet_text": "Mr @StanGuerini, quand comptez vous exclure d'@enmarchefr  le d\u00e9put\u00e9 @sonjoachim ? Vous ne trouvez pas que la coupe est d\u00e9j\u00e0 bien pleine avec #benalla et les #GiletsJaunes ? Vous voulez vraiment en rajouter dans le path\u00e9tique et le ridicule ?", "user_id": 1043450920061820928}, {"tweet_id": 1077997562395807744, "tweet_text": "Que les #GiletsJaunes non #antis\u00e9mites #racistes #homophobes #putschistes #populistes ... les #d\u00e9mocrates, #r\u00e9publicains #pacifistes commencent par porter un #mouchoirblanc \u00e0 leur boutonni\u00e8re, pour se d\u00e9marquer de ceux qui d\u00e9figurent ce mouvement. Et on y verra clair. #Cdanslair", "user_id": 173133922}, {"tweet_id": 1077997540929347584, "tweet_text": "Pi\u00e8ge grossier: le m\u00eame avait cr\u00e9\u00e9 un mouvement cens\u00e9 pr\u00e9senter un-e candidat-e \u00e0 la pr\u00e9sidentielle puis avait finalement ralli\u00e9...Macron d\u00e8s le 1er tour! \n#GrosseFicelle \n#GiletsJaunes , m\u00e9fiez-vous des contrefa\u00e7ons! https://t.co/rr9jmUnwIU", "user_id": 1243147873}, {"tweet_id": 1077997216294412289, "tweet_text": "Le #GrandDebatNational doit tenter d\u2019\u00e9claircir les grandes contradictions qui traversent la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise. D\u2019un c\u00f4t\u00e9 la p\u00e9tition pour le #Climat #LaffaireDuSiecle et de l\u2019autre les #giletsjaunes : trouvons les solutions. @BFMTV @Olivier_Truchot https://t.co/1UBhF6zp3t", "user_id": 388870788}, {"tweet_id": 1077997117359210496, "tweet_text": "\ud83d\udcc5 L\u2019\u00e9v\u00e9nement marquant de 2018 pour @JJBourdin : les manifestations des #GiletsJaunes, qui impose 3 \u00e9l\u00e9ments de r\u00e9flexion. \nLe traitement de l\u2019information, l\u2019influence des r\u00e9seaux sociaux et surtout l\u2019\u00e9tat de la France. #C\u00e0Vous https://t.co/sqnfo7AxeM", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077997088414318592, "tweet_text": "Ce que r\u00e9v\u00e8le cette longue s\u00e9quence politique depuis juillet, c'est la nullit\u00e9 crasse des \u00e9lites politiques de la majorit\u00e9 tout de m\u00eame. D'accord sur ce point avec l'analyse de @anatolium pour @LabasOfficiel https://t.co/eqX47kUh98 #GiletsJaunes #Benalla #Macron #LREM #EnMarche", "user_id": 17416180}, {"tweet_id": 1077996454696886274, "tweet_text": "#BFMTV en mode dingue avec un plateau moiti\u00e9 Directeur de Paris Match qui parle de #Benalla et l'autre un #GiletsJaunes... Je suis dans un monde parall\u00e8le.", "user_id": 1122434923}, {"tweet_id": 1077996172986535936, "tweet_text": "#Taxe #Carburant \ud83c\udf3f\ud83d\udd0d\ud83e\udd14 - \"Ce n'est pas un hasard si la crise des #GiletsJaunes est arriv\u00e9e apr\u00e8s la d\u00e9mission de Nicolas #Hulot. On sent bien qu'il y avait un flottement sur les grandes questions \u00e9cologiques. \" Serge #Raffy\n\n#24hPujadas #LCI #La26 https://t.co/XUUm6drFF5", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077995993902301184, "tweet_text": "Bilan #ViolencesPolicieres du mvt #GiletsJaunes \n50 bless\u00e9Es \ud83e\udd2d\ud83d\ude21\n. 4 mains arrach\u00e9es (grenades GLI F4)\n. 10 \u00e9borgn\u00e9es (#FlashBall)\n. 1 personne a perdu l\u2019audition (#grenade)\nEt une personne \u00e2g\u00e9e tu\u00e9e (#lacrymo) !\n#JeSuisVitrine? #JeSuisMotoDePolice? \n#2poids2mesures https://t.co/gTzPldjqBb", "user_id": 457602856}, {"tweet_id": 1077995908476874758, "tweet_text": "L'Elys\u00e9e, qui reprocherait @BFMTV d'avoir \"servi la soupe aux #Giletsjaunes\", compterait sur le CSA pour que, dans la future num\u00e9rotation des cha\u00eenes TNT, la cha\u00eene @franceinfo soit plac\u00e9e sur le canal 14 bient\u00f4t lib\u00e9r\u00e9 par @France4tv --et donc avant BFMTV (Canard encha\u00een\u00e9)", "user_id": 2493180164}, {"tweet_id": 1077995668512354305, "tweet_text": "La crise des #giletsjaunes pr\u00e9c\u00e8de l\u2019\u00e9lection de 2017. Si Macron a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu en balayant l\u2019alternance habituelle, c\u2019est qu\u2019elle est profonde. Elle a 4 origines : \u00e9conomique et sociale, politique, identitaire, l\u2019am\u00e9nagement du territoire @BFMTV @Olivier_Truchot #GrandDebatNational https://t.co/N5n2iYwyZg", "user_id": 388870788}, {"tweet_id": 1077995506134077440, "tweet_text": "#GiletsJaunesPartoutEncoreToujours et #Macron le pr\u00e9sident fantoche et fant\u00f4me aux choux, aux patates. #France #Demain #Avenir; #Macron est un bon a rien soutenu pars des mafieux des branleurs des tueurs des assassins. #GiletsJaunes #France. #Macron est un bon \u00e0 rien pr\u00e9tentieux.", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077995215175200770, "tweet_text": "#AlexandreJardin et #JeanFran\u00e7oisBarnaba . #ChristopheChalen\u00e7on et #BernardTapie , #Ruffin et #Chouard , #Dieudonn\u00e9 , #Drouet et #Dewalle ...  Alors moi perso, j'ai piscine quel que soit le jour de la r\u00e9union...  #GiletsJaunes  #Cdanslair", "user_id": 173133922}, {"tweet_id": 1077994220819021824, "tweet_text": "43 000 employ\u00e9s en ch\u00f4mage partiel, 2 Mds de perte, 0,2 points de PIB en moins, les plateformes qui en profitent : j\u2019esp\u00e8re que le mouvement des #giletsjaunes va s\u2019arr\u00eater. Il peut reprendre. Nous verrons mais participons tous au #GrandDebatNational @BFMTV @Olivier_Truchot https://t.co/RYm9MzDnEb", "user_id": 388870788}, {"tweet_id": 1077994192075456513, "tweet_text": "#Carburants \u26fd\ufe0f\ud83d\udcc9\ud83d\ude98- Surprise de cette fin d'ann\u00e9e : les prix des carburants ne cessent de baisser ! Le #Gouvernement a-t-il eu raison de renoncer \u00e0 la hausse des #taxes ? #TICPE #GiletsJaunes \nLes explications de @Seh_B dans #LesIndispensables. (PARTIE 1)\n \n#24hPujadas #LCI #La26 https://t.co/rgQWZhvfTK", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077994146542030849, "tweet_text": "#Carburants \u26fd\ufe0f\ud83d\udcc9\ud83d\ude98- Surprise de cette fin d'ann\u00e9e : les prix des carburants ne cessent de baisser ! Le #Gouvernement a-t-il eu raison de renoncer \u00e0 la hausse des #taxes ? #TICPE #GiletsJaunes \nLes explications de @Seh_B dans #LesIndispensables. (PARTIE 2)\n \n#24hPujadas #LCI #La26 https://t.co/COwDI6gPwp", "user_id": 72516079}, {"tweet_id": 1077994017508544512, "tweet_text": "Les #giletsjaunes sont devenus chroniques, face \u00e0 la gangr\u00e8ne #Macron. #France #Paris #Europe #Monde Les gilets jaunes s'installent dans la dur\u00e9e. #JusquOBuT et vont continuer. #Macron peut rien faire alors il invente les d\u00e9truit dit qu'ils n'existent plus..", "user_id": 982907058524651520}, {"tweet_id": 1077992413212348416, "tweet_text": "Quand la Ville de @Paris remercie BFMTV d\u2019avoir suivit les saccages des #GiletsJaunes \u00e0 #Paris !... https://t.co/rIzN1pYBLc", "user_id": 368304439}, {"tweet_id": 1077992312158982145, "tweet_text": "NOUS ALLONS BIENT\u00d4T ENVAHIR LE #MONDE CAMARADES #GiletsJaunes #GiletsJaunesParis #GiletsJaune #GiletJaunes #Acte3 #Acte4 #Acte5 #Acte6 et bient\u00f4t #Acte7 https://t.co/giLYxM0RVu", "user_id": 502943644}, {"tweet_id": 1077992308795162625, "tweet_text": "Poubelles non ramass\u00e9es dans la maison blanche. Dr\u00f4le de pays. Ils d\u00e9pensent des milliers de milliards pour faire des guerres, qui engendrent que des cons\u00e9quences plus affreuses, telles que la cr\u00e9ation de #daesh. #shutdown #usa #France #Macron #cnews #lci #bfmtv #GiletsJaunes", "user_id": 2200141352}, {"tweet_id": 1077991597416087557, "tweet_text": "le policier n'est pas bourr\u00e9, il se tord la cheville sur route due \u00e0 canal d'eau dans sol.  Les images sont aux #GiletsJaunes car  elles sont film\u00e9es par eux (donc leur propri\u00e9t\u00e9) et aussi le film entier fait 16min dans sa totalit\u00e9. https://t.co/Dyw9YFAYPW", "user_id": 1076911064577654784}, {"tweet_id": 1077991202958569472, "tweet_text": "[#\u00c0laUne dans Le Club] Ceci n'est pas une lettre au p\u00e8re No\u00ebl \u2013 par @MdAssilA #GiletsJaunes #Macron https://t.co/ur47uNvoJd https://t.co/lBLS4gBulE", "user_id": 562854016}, {"tweet_id": 1077990621934178306, "tweet_text": "En Alg\u00e9rie un \u00ab\u00a0attroupement\u00a0\u00bb c\u2019est un an de prison ferme !... #GiletsJaunes \nhttps://t.co/OJahvoksfA", "user_id": 45347873}, {"tweet_id": 1077990106810716166, "tweet_text": "A normal Saturday evening in Champs \u00c9lys\u00e9es after the Yellow Vests movement started!\n\n#paris #france #arcdetriomphe #yellowvest #giletsjaunes #police #protest #photo #night #lights #watercannon #water #dog #yellow #policedog #evening #champselysees #photography #afp #afpphoto https://t.co/602hfOg3cR", "user_id": 3298996199}, {"tweet_id": 1077990075697385473, "tweet_text": "Alexandre Jardin pr\u00e9pare la liste des #giletsjaunes ! #Europeennes2019 https://t.co/YohXunLmUa", "user_id": 152786338}, {"tweet_id": 1077989644745261056, "tweet_text": "#GiletsJaunes \u00ab pour les personnes victimes de violences polici\u00e8res, atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9 humaine ou \u00e0 leur libert\u00e9 de circulation \u00bb, un avocat se tient gratuitement \u00e0 leur disposition cf communiqu\u00e9 et modalit\u00e9s ci-dessous https://t.co/8ZWlE7yzK3", "user_id": 19707278}, {"tweet_id": 1077989402918424577, "tweet_text": "Des \u00ab\u00a0#Giletsjaunes\u00a0\u00bb veulent leur r\u00e9veillon sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es\n\nUn rassemblement est pr\u00e9vu sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es o\u00f9 des manifestants comptent bien continuer \u00e0 exprimer leur m\u00e9contentement ?? \nhttps://t.co/jUcNXTVgHj\u2026", "user_id": 45347873}, {"tweet_id": 1077989313609117696, "tweet_text": "L\u2019affaire des \u00abgilets jaunes\u00bb n\u2019est pas une histoire juive; il serait f\u00e2cheux qu\u2019elle le devienne par @askolovitchC #GiletsJaunes https://t.co/5n7LfqGyEq", "user_id": 827147672863830017}, {"tweet_id": 1077988355298738177, "tweet_text": "Je partage cette sage r\u00e9flexion de @xavierbertrand sur #GiletsJaunes\nqui me rappelle l'alerte faite par Marx aux ouvriers fran\u00e7ais, \u00e0 la veille de la Commune de Paris : \"il est imprudent de vouloir renverser un gouvernement, quand les conditions ne sont pas propices pour cela\". https://t.co/V0MUFtZTds", "user_id": 1277200513}, {"tweet_id": 1077988298931560449, "tweet_text": "#commerce : Le manque \u00e0 gagner aurait atteint 2 milliards \u20acuros suite aux m\u00e9ventes pendant le mouvement des #giletsjaunes ! https://t.co/iVKTXUQiHo", "user_id": 368304439}, {"tweet_id": 1077988198775746560, "tweet_text": "Centres commerciaux: Le manque \u00e0 gagner aurait atteint 2 milliards \u20acuros suite aux m\u00e9ventes pendant le mouvement des #giletsjaunes ! https://t.co/EljfqU5SiG", "user_id": 279012364}, {"tweet_id": 1077988150172102656, "tweet_text": "Centres commerciaux: Le manque \u00e0 gagner aurait atteint 2 milliards \u20acuros suite aux m\u00e9ventes pendant le mouvement des #giletsjaunes ! https://t.co/ucvrrNQpaz", "user_id": 45347873}, {"tweet_id": 1077987562227204096, "tweet_text": "\u23ef\ufe0f#P\u00e9titions, #RIC : la politique autrement ?\nVous pouvez \u00e9couter cette \u00e9mission #cdanslair en podcast audio sur 4 plateformes ou la (re)voir \u00e0 22.45 sur @France5tv.\nBonne soir\u00e9e \u00e0 tous, \u00e0 demain !\n\n#Politique #GiletsJaunes #Macron #Europeennes2019 https://t.co/ZYfPcJpioy", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077987103655514112, "tweet_text": "Il \u00e9tait en avance sah #GiletsJaunes https://t.co/v3HajynmIK", "user_id": 1215099961}, {"tweet_id": 1077986786473840640, "tweet_text": "Stop \u00e0 la malbouffe ! #GiletsJaunes #MacronDemission \u270a\ud83d\ude0f\n#HappyChristmas https://t.co/ICaYfNdbTB", "user_id": 252720520}, {"tweet_id": 1077985455960965121, "tweet_text": "Donald #Trump, les #GiletsJaunes, la soci\u00e9t\u00e9 num\u00e9ris\u00e9e et l\u2019h\u00e9ritage de la R\u00e9volution fran\u00e7aise. Une analyse passionnante de Christophe Lachnitt @XopheLachnitt. https://t.co/N6D9i0EZ6z", "user_id": 43268881}, {"tweet_id": 1077984970604449792, "tweet_text": "\"Le mouvement qui a \u00e9t\u00e9 entam\u00e9 pendant l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, qui est \u00e0 la fois un mouvement de profond renouvellement et de d\u00e9gagisme, n\u2019a pas encore \u00e9t\u00e9 \u00e0 son terme\". @bernard_sananes #politique #Macron #GiletsJaunes #cdanslair https://t.co/g81hyji05d", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077984930053976064, "tweet_text": "Quelque chose me dit qu'on va rire le #20janvier. \n\nTous ensemble contre la politique de Macron \u270a #contremarche #GiletsJaunes. https://t.co/Upr6UFtJJH", "user_id": 1026902492423053313}, {"tweet_id": 1077983632197865472, "tweet_text": "\"Le mouvement des gilets jaunes tel que lanc\u00e9 au d\u00e9but de l\u2019automne 2018 est l\u2019arch\u00e9type m\u00eame d\u2019une action connective\"\nAnalyse : https://t.co/bmU9v8cjnI \n#giletsjaunes https://t.co/Me31439Lp8", "user_id": 223411042}, {"tweet_id": 1077982251709853697, "tweet_text": "Action feu rouge #GiletsJaunes \u00e0 #Montpellier. Tracts et panneaux dans le calme. Beaucoup de soutien de la part des automobilistes. #Macron Les feux sont au #jaune les feux sont \u00e0 nous! #RETWEEET https://t.co/hyazYI3hy1", "user_id": 728493810410528768}, {"tweet_id": 1077981411980857345, "tweet_text": "Gilets jaunes : un ministre d\u00e9nonce une ing\u00e9rence de \u00abforces \u00e9trang\u00e8res\u00bb sur les r\u00e9seaux sociaux https://t.co/Bgo3rWaAh0 #giletsjaunes", "user_id": 1028207176442171392}, {"tweet_id": 1077981272285343750, "tweet_text": "Un grand bravo \u00e0 nos cr\u00e9tins de #Giletsjaunes\nLes \u00abgilets jaunes\u00bb ont mis 43.000 personnes au ch\u00f4mage partiel https://t.co/3f8lRTdOh8", "user_id": 313251582}, {"tweet_id": 1077980700287090688, "tweet_text": "Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique a un sentiment de toute puissance. On l\u2019a vu lors de l\u2019affaire Benalla o\u00f9 il a jug\u00e9 qu\u2019il n\u2019avait pas \u00e0 s\u2019expliquer (...) Au d\u00e9but du mvt des #GiletsJaunes, de la m\u00eame fa\u00e7on, il ne s\u2019est pas souci\u00e9 du sentiment populaire @LCI https://t.co/sdHaieTAM5", "user_id": 192130715}, {"tweet_id": 1077979858011967488, "tweet_text": "#GiletsJaunes : plus de 40.000 personnes au ch\u00f4mage partiel https://t.co/7uomDIdxFO https://t.co/HlhffaJ8A4", "user_id": 26467557}, {"tweet_id": 1077979517862449152, "tweet_text": "A LIRE I Donc, si je comprends bien, les #GiletsJaunes  pl\u00e9biscitent le journalisme factuel, celui qui privil\u00e9gie l'info brute, sans commentaire, ni analyse..\nOutre le fait que c'est assez illusoire, on ne peut pas dire que \u00e7a tire le m\u00e9tier de journaliste vers le haut \ud83d\ude33 #medias https://t.co/Jd47RyPeLQ", "user_id": 167671426}, {"tweet_id": 1077979386345914383, "tweet_text": "L'hysterisation du d\u00e9bat en France atteint des niveaux records. La faute \u00e0 de extr\u00eames de plus en plus actifs et des r\u00e9publicains PS et LR de moins en moins r\u00e9publicains. #giletsjaunes #macron", "user_id": 319853255}, {"tweet_id": 1077978843410063361, "tweet_text": "Tr\u00e8s souvent pertinent @bezatlemonde dans #LeMonde \n\n\"Les \u00e9lites et la noblesse d'Etat conspu\u00e9es sur les barrages ne peuvent pas dire :\"Nous ne savions pas !\" Elles savaient, et par de nombreux canaux\"\n\n#GiletsJaunes #Macron https://t.co/5RyOOT8MGt", "user_id": 458738376}, {"tweet_id": 1077978530338820096, "tweet_text": "#GiletsJaunes \"Toutes les informations cit\u00e9es peuvent \u00eatre v\u00e9rifi\u00e9es, ce ne sont pas des affabulations, ceux qui chercheront \u00e0 savoir et qui ne se laisseront pas manipuler par les m\u00e9dias d\u00e9couvriront cette triste v\u00e9rit\u00e9.\" Pr\u00e9sident \u2026\u2026 pas par hasard !!! https://t.co/Z4pbaAT0BA", "user_id": 19707278}, {"tweet_id": 1077974987099815937, "tweet_text": "\u00c0 tous les #CRS et forces de l\u2019ordre #Police #Gendarmerie sachez, que vous  d\u00e9fendez des crapules qui nous volent \ud83d\udc47\ud83c\udffb\u00e0 lire pour comprendre que la mafia nous dirige #GiletsJaunes #Acte7 #ActeVII #29D\u00e9cembre https://t.co/MqI39XzhH1", "user_id": 1543813320}, {"tweet_id": 1077973679374589953, "tweet_text": "Pour @FdeRugy cette p\u00e9tition est une r\u00e9ponse au mouvement des #GiletsJaunes . Les signatures vont exploser avec l'arriv\u00e9e des bataillons #LREM https://t.co/TQLfx6KQjg", "user_id": 287598701}, {"tweet_id": 1077972917084925959, "tweet_text": "\"On est dans l\u2019\u00e8re p\u00e9titionnaire. Le mouvement des #GiletsJaunes a un historique, il a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 par une #p\u00e9tition. La p\u00e9tition 'l\u2019affaire du si\u00e8cle' est all\u00e9e plus vite\".  @yvesthreard #politique #climat #cdanslair https://t.co/HaZCV5Me4v", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077972648548884481, "tweet_text": "Les Fr\u00e7s comprendraient mal que l'on arr\u00eate des #giletsjaunes \"pr\u00e9ventivement\" mais qu'on laisse en suspens l'affaire #Benalla, alors qu'il a bel et bien commis des #violences sur des manifestants en mai. #BenallaCEstPasFini https://t.co/f6f6LDfRfP", "user_id": 319670635}, {"tweet_id": 1077972282960695297, "tweet_text": "Des #GILETSJAUNES au tribunal, #benalla et l\u2019Elysee qui s\u2019\u00e9tripent, un enfant migrant mort aux USA, des jouets de No\u00ebl de retour dans les magasins... l\u2019actualit\u00e9 de ce mercredi 26 d\u00e9cembre sur @RTLFrance avec @vincent_parizot \u00e0 18h! A tout  de suite !", "user_id": 162056389}, {"tweet_id": 1077972151444127746, "tweet_text": "Les #GiletsJaunes ont mis, soi-disant, 43 000 personnes au ch\u00f4mage partiel et combien d'entreprises ont licenci\u00e9 alors qu'elles ont per\u00e7u le #CICE et qu'elles \u00e9taient cens\u00e9es cr\u00e9er des emplois!? #Stop aux aboiements hyst\u00e9riques de la meute de #ChiensDeGarde https://t.co/VT2AcjWs46", "user_id": 734327088}, {"tweet_id": 1077972115142389760, "tweet_text": "Qui du chiffon ou de la main... Claude comme Edgar.  Quel \u00e9tonnement... Un tel vertige de mots narcissiques qui viendra donc s'ajouter au coup de gueule 2019... (Et si on en revenait aux faits?)   #ClaudeAskolovitch #GiletsJaunes   https://t.co/j53O1gNxVN", "user_id": 173133922}, {"tweet_id": 1077971909172711427, "tweet_text": "#GiletsJaunes #EstherBenbassa #JoachimSonForget #LREM #BrigitteMacron #racaille \n \nLe d\u00e9put\u00e9 LREM Son-Forget a \u00e9t\u00e9 conforme \u00e0 la ligne LREM : \"trop intelligent, trop subtil\", en attaquant d'une fa\u00e7on ignoble Esther Benbassa qui s'\u00e9\u2026https://t.co/VG6lMN5Lkz https://t.co/OFh7pYwLLo", "user_id": 2548362492}, {"tweet_id": 1077970634045571074, "tweet_text": "#GiletsJaunes \u00ab Les M\u00e9dias fran\u00e7ais dominants se gardent bien d\u2019aborder ce sujet: le mouvement des Gilets Jaunes s\u2019exporte partout dans le monde: en Europe, en Afrique, en Am\u00e9rique, en Asie\u2026 Voici un petit \u00ab tour du monde des Gilets Jaunes \u00bb\u2026 https://t.co/7rvDJdZXJg", "user_id": 19707278}, {"tweet_id": 1077970420270288896, "tweet_text": "[#GiletsJaunes \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Ch\u00f4mage]\n\ud83d\udd37 Depuis le d\u00e9but du mouvement, 2 600 entreprises ont demand\u00e9 l'aide de l'\u00c9tat pour recourir au... https://t.co/hFo2AjRUYN", "user_id": 772215918868979712}, {"tweet_id": 1077969930304348160, "tweet_text": "Pendant que le gouvernement explique aux #GiletsJaunes qu'il n'a plus de pognon, il balance l'argent par les fen\u00eatres... https://t.co/imuivBXwK7", "user_id": 321268295}, {"tweet_id": 1077969611872784390, "tweet_text": "Alors que commence le  #GrandDebatNational, un reportage de 12 min pour un autre regard sur le mouvement des #GiletsJaunes et sa remise en question de notre #d\u00e9mocratie repr\u00e9sentative (c\u2019est en gratuit sur @spiceemedia). https://t.co/nW0ARWJv9h", "user_id": 813039421}, {"tweet_id": 1077969586639826944, "tweet_text": "#cdanslair c'est tout de suite sur @France5tv ! Au programme ce soir : \n\u27a1\ufe0f#P\u00e9titions, #RIC : la #politique autrement ?\n\n\ud83d\udcacCommentez, r\u00e9agissez et posez-nous toutes vos questions !\n\n#GiletsJaunes #Climat #Europeennes2019 https://t.co/79uRybRGPk", "user_id": 3012235893}, {"tweet_id": 1077969254824243209, "tweet_text": "Le #No\u00ebl des #GiletsJaunes, signe de #Fraternit\u00e9 et loin du consum\u00e9risme \u00e0 outrance, rejoint le message du Saint-P\u00e8re #Fran\u00e7ois @Pontifex_fr\nhttps://t.co/uo8T7bSjqo", "user_id": 95309914}, {"tweet_id": 1077968936120053760, "tweet_text": "ERIC DROUET ARRESTATION : SPECIAL HATERS amin\u00e9gociateur paye toujours se... https://t.co/qRMQbKTB6S via @YouTube #ericdrouet #destitution #demission #giletsjaunes", "user_id": 560392187}, {"tweet_id": 1077968893531090944, "tweet_text": "Les exactions par les forces de l\u2019ordre sur instructions gouvernementales ne se comptent plus. #GiletsJaunes https://t.co/rExyo1a1EL", "user_id": 1415877650}, {"tweet_id": 1077968411760779264, "tweet_text": "\u26a1\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7INFO - Christophe #Chalen\u00e7on, membre des #Giletsjaunes a annonc\u00e9 sur le r\u00e9seau social Facebook que \"la guerre civile est in\u00e9vitable tant que le gouvernement n'\u00e9coute rien\". Il souhaite voir le g\u00e9n\u00e9ral de #Villiers remplac\u00e9 #Philippe \u00e0 la t\u00eate de Matignon.", "user_id": 959531564341317632}, {"tweet_id": 1077967703510536193, "tweet_text": "#GiletsJaunes ...... un dessin d'Aurel dans le #CanardEnchaine https://t.co/QCxyHF3DL7", "user_id": 458738376}, {"tweet_id": 1077883062778818560, "tweet_text": "Alerte info\n\"Alexandre Benalla envoy\u00e9 en \u00e9missaire au Tchad quelques jours avant Emmanuel Macron\"\n#Benalla #BenallaAuTchad\n#GiletsJaunes #macron", "user_id": 1077352632774246401}]